<ar>
9.3:
رحبي بالمدفوعات الشخصية يا كندا! يسعدنا أن نعلن أن المدفوعات الشخصية متاحة الآن للتجار الكنديين الذي يستخدمون WooCommerce Payments في الوقت الحالي.

يحتوي كذلك هذا الإصدار على بعض التحسينات الصغيرة. شكرًا لكم جميعًا مرة أخرى على ملحوظاتكم الرائعة. استمروا!
</ar>
<de-DE>
9.3:
Kanada, begrüße die persönlichen Zahlungen! Wir freuen uns sehr, bekanntgeben zu dürfen, dass persönliche Zahlungen ab sofort kanadischen Verkäufern zur Verfügung stehen, die derzeit WooCommerce Payments nutzen.

Diese Version enthält auch einige kleinere Verbesserungen. Danke an alle für euer hervorragendes Feedback. Weiter so!
</de-DE>
<es-ES>
9,3:
Canadá, da la bienvenida a los pagos en persona. Estamos encantados de anunciar que los pagos en persona se encuentran ahora disponibles para los vendedores de Canadá que usan actualmente WooCommerce Payments.

Esta versión también incluye varias pequeñas mejoras. Gracias de nuevo por tus increíbles comentarios. ¡Sigue así!
</es-ES>
<fr-FR>
Version 9.3 :
Les paiements en personne sont désormais disponibles au Canada ! Nous sommes ravis d’annoncer que les paiements en personne sont maintenant disponibles pour les marchands canadiens qui utilisent actuellement WooCommerce Payments.

Cette version comprend également quelques améliorations mineures. Encore merci pour vos super retours. Continuez à nous les envoyer !
</fr-FR>
<iw-IL>
9.3:
נמצאים בקנדה? הכירו את 'תשלומים באופן אישי'! אנחנו שמחים להודיע שהאפשרות 'תשלומים באופן אישי' זמינה כעת לסוחרים קנדיים שמשתמשים עכשיו ב-WooCommerce Payments.

הגרסה הזאת כוללת גם כמה שיפורים קטנים. אנחנו שוב רוצים להודות לכולם על המשוב החשוב. תמיד נשמח לשמוע מה דעתכם!
</iw-IL>
<id>
9.3:
Untuk penduduk Kanada, selamat menggunakan pembayaran langsung! Dengan gembira kami umumkan bahwa pembayaran langsung kini tersedia bagi para penjual di Kanada yang menggunakan WooCommerce Payments.

Rilis ini juga memberikan sejumlah perbaikan kecil. Sekali lagi kami ucapkan terima kasih atas feedback Anda yang luar biasa. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
9.3:
Canada, saluta i pagamenti di persona. Siamo eccitati nell'annunciare che i pagamenti di persona sono ora disponibili per i rivenditori canadesi che attualmente usano WooCommerce Payments.

Questo rilascio contiene anche alcuni piccoli miglioramenti. Grazie a tutti ancora per il meraviglioso feedback. Continuate a inviarlo.
</it-IT>
<ja-JP>
9.3:
カナダでオフラインでの支払いが可能になりました この度、WooCommerce Payments を現在ご利用中のカナダのマーチャントが対面でのお支払いを選択できるようになりました。

今回のリリースでは、いくつかの細かな改善も行っています。 皆さまからのフィードバックが改善の励みになります。 今後ともよろしくお願いいたします。
</ja-JP>
<ko-KR>
9.3:
캐나다에서 대면 결제가 가능합니다! 이제는 현재 우커머스 결제를 이용하는 캐나다 판매자가 대면 결제를 이용할 수 있습니다.

이 릴리스에는 몇 가지 사소한 개선 사항도 포함되어 있습니다. 놀라운 피드백을 제공해 주셔서 정말로 감사합니다. 계속 보내주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
9.3:
Canada, zeg hallo tegen fysieke betalingen! We zijn blij te kunnen vertellen dat fysieke betalingen nu beschikbaar zijn voor Canadese verkopers die nu WooCommerce Payments gebruiken.

Deze release bevat ook een aantal kleine verbeteringen. Wederom bedankt voor jullie geweldige feedback. Blijf zo doorgaan!
</nl-NL>
<pt-BR>
9.3:
Canadá, diga "oi" aos pagamentos presenciais! Temos o prazer de anunciar que os pagamentos presenciais agora estão disponíveis para vendedores canadenses que usem o WooCommerce Payments.

Esta versão também inclui algumas pequenas melhorias. Obrigado a todos pelos incríveis feedbacks. Continuem mandando!
</pt-BR>
<ru-RU>
9.3:
Канада, приветствуй очные платежи! Мы счастливы объявить о том, что теперь очные платежи доступны продавцам из Канады, которые используют WooCommerce Payments.

Мы также внесли в этот выпуск некоторые улучшения. Ещё раз спасибо за ваши ценные отзывы. Ждём их снова!
</ru-RU>
<sv-SE>
9.3:
Kanada, säg hej till personliga betalningar. Vi är glada att kunna meddela att personliga betalningar nu är tillgängliga för kanadensiska handlare som använder WooCommerce Payments.

Den här versionen innehåller även ett antal mindre förbättringar. Tack ännu en gång för all fantastisk feedback. Fortsätt så.
</sv-SE>
<tr-TR>
9.3:
Kanadalılar, şahsen ödemelere merhaba deyin! Şu anda WooCommerce Payments'ı kullanan Kanadalı satıcıların artık şahsen ödemeleri de kabul edebileceğini duyurmaktan heyecan duyuyoruz.

Bu sürümde ayrıca birkaç küçük iyileştirme de var. Harika geri bildirimleriniz için herkese tekrar teşekkür ederim. Devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
9.3：
我们在加拿大推出现场付款了！ 我们很高兴地宣布，目前使用 WooCommerce Payments 的加拿大商家现在可以使用现场付款了。

此版本还包含一些小的改进。 再次感谢大家的宝贵的反馈。 请继续提供反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
9.3：
好消息，親自收款功能上線了！ 我們很高興宣布，目前使用 WooCommerce Payments 的加拿大商家現在可以使用親自收款功能了。

此版本也包含幾項微幅改善。 再次感謝各位寶貴的意見。 未來請繼續多多指教！
</zh-TW>
<en-US>
9.3:
Canada, say hello to in-person payments! We are thrilled to announce that in-person payments are now available to Canadian merchants currently using WooCommerce Payments.

This release also contains a few minor improvements. Thank you all again for your amazing feedback. Keep it coming!
</en-US>
