<ar>
3.8:
ارفع يديك إذا كنتَ ترغب في تحرير المنتجات في أثناء التنقل! لتجربة خيارات التحرير المتوافرة، قم بتمكين تحرير المنتجات في الإعدادات > ميزات بيتا.
</ar>
<de-DE>
3.8:
Wer würde Produkte nicht gerne unterwegs bearbeiten können? Wenn du verfügbare Bearbeitungsoptionen ausprobieren möchtest, aktiviere unter „Einstellungen“ > „Betafunktionen“ die Option „Produktbearbeitung“.
</de-DE>
<es-ES>
3.8:
¡Levanta la mano si te gustaría editar productos en cualquier momento y lugar! Para probar las opciones de edición disponibles, activa Edición del producto en Configuración > Funciones beta.
</es-ES>
<fr-FR>
3.8 :
Levez la main si vous souhaitez éditer des produits en nomade ! Pour essayer les options d’édition disponibles, activez l’édition de produit dans Paramètres > Fonctionnalités bêta.
</fr-FR>
<iw-IL>
3.8:
תמיד רצית לערוך מוצרים מכל מקום? משאלותיך התגשמו! אם ברצונך לנסות את אפשרויות העריכה הזמינות, יש להפעיל את 'עריכת מוצר' במקטע 'הגדרות' > 'תכונות ביתא'.
</iw-IL>
<id>
3.8:
Angkat tangan bila Anda ingin menyunting produk di mana saja! Untuk mencoba opsi penyuntingan yang tersedia, aktifkan Penyuntingan Produk di Pengaturan > Fitur Beta.
</id>
<it-IT>
3.8:
Alza la mano se vorresti modificare i prodotti in viaggio! Per provare le opzioni di modifica disponibili, abilita Modifica del prodotto in Impostazioni > Funzionalità beta.
</it-IT>
<ja-JP>
3.8:
外出先でも商品を編集したい人は手を挙げてください !「設定」の「ベータ版の機能」で「商品編集」を有効にすると、編集オプションをお試しいただけます。
</ja-JP>
<ko-KR>
3.8:
언제 어디서나 이동 중에도 제품을 편집하고 싶다면 주목해 주세요! 사용 가능한 편집 옵션을 사용해 보려면 설정 > 베타 기능에서 제품 편집을 사용하도록 설정하세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
3.8:
Steek je hand op als je producten onderweg wilt bewerken! Schakel Productbewerking in Instellingen > Bèta-functies in om beschikbare opties voor bewerken uit te proberen.
</nl-NL>
<pt-BR>
3.8:
Levante a mão quem gostaria de editar produtos de onde estiver. Para isso, habilite as opções disponíveis em Configurações > Funcionalidades Beta.
</pt-BR>
<ru-RU>
3.8:
Поднимите руку, если вы хотите редактировать продукты на ходу! Чтобы попробовать эту функцию, включите редактирование продуктов в меню «Настройки > Бета-функции».
</ru-RU>
<sv-SE>
3.8:
Räck upp handen om du vill kunna redigera produkter när du är på språng! För att prova de tillgängliga redigeringsalternativen, aktivera Produktredigering i Inställningar > Beta-funktioner.
</sv-SE>
<tr-TR>
3.8:
Hareket halindeyken ürünleri düzenlemek istiyorsanız elinizi kaldırın! Mevcut düzenleme seçeneklerini denemek için Ayarlar > Beta Özellikleri'nde Ürün Düzenleme'yi etkinleştirin.
</tr-TR>
<zh-CN>
3.8：
如果您想随时随地编辑产品，请告诉我们！要尝试可用的编辑选项，请在“设置”>“测试版功能”中启用“产品编辑”。
</zh-CN>
<zh-TW>
3.8：
想隨時隨地編輯產品資訊的舉手！若要試試可用的編輯選項，請在「設定」>「試用功能」中啟用「產品編輯」。
</zh-TW>
<en-US>
3.8:
Raise your hand if you’d like to edit products on the go! To give available editing options a try, enable Product Editing in Settings > Beta Features.
</en-US>
