<ar>
11.6:
يشتمل هذا الإصدار على عدد قليل من التحسينات الطفيفة وإصلاحات الأخطاء التي وجدها فريقنا. لا تنخدع - إننا نعمل على بعض الميزات الجديدة المثيرة من أجلك! ابقوا معنا!
</ar>
<de-DE>
11.6:
Diese Version enthält verschiedene kleinere Verbesserungen und Korrekturen von Fehlern, die unser Team gefunden hat. Aber das ist noch lange nicht alles – wir arbeiten an tollen neuen Funktionen für dich! Rechne also mit weiteren Neuigkeiten!
</de-DE>
<es-ES>
11.6:
Esta versión incluye unas cuantas pequeñas mejoras y correcciones de errores que ha encontrado nuestro equipo. Pero, no te dejes engañar. También estamos trabajando en nuevas funciones para ti. No te lo pierdas.
</es-ES>
<fr-FR>
11.6 :
Cette version comporte plusieurs améliorations mineures et résolutions de bogues détectés par notre équipe. Mais rassurez-vous : il y aura de nouvelles fonctionnalités très intéressantes pour vous ! Restez connecté.
</fr-FR>
<iw-IL>
11.6:
בגרסה הזאת הוספנו כמה שיפורים קטנים ותיקוני באגים שהצוות שלנו מצא. אל חשש – אנחנו גם עובדים על כמה אפשרויות חדשות ומרגשות! כדאי להמשיך להתעדכן!
</iw-IL>
<id>
11.6:
Rilis ini menghadirkan penyempurnaan minor dan memperbaiki bug yang tim kami temukan. Jangan puas dulu – kami sedang mengerjakan sejumlah fitur baru yang menarik untuk Anda! Terus ikuti beritanya!
</id>
<it-IT>
11.6:
Questo rilascio include alcuni miglioramenti minori e correzioni dei bug che sono stati trovati dal nostro team. Non lasciarti ingannare, stiamo lavorando su alcune nuove interessanti funzionalità per te! Rimani aggiornato!
</it-IT>
<ja-JP>
11.6:
このリリースにはいくつかの細かな改善とチームが発見したバグの修正が含まれます。 さらに、いくつかの魅力的な新機能も開発中です。 お見逃しなく !
</ja-JP>
<ko-KR>
11.6:
이 릴리스에는 담당 팀에서 찾은 몇 가지 소소한 개선사항과 버그 수정이 포함되어 있습니다. 하지만 속단하지 마세요. 여러분을 위해 흥미진진한 몇 가지 새로운 기능을 작업하고 있습니다! 계속 지켜봐 주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
11.6:
Deze release omvat een aantal kleine verbeteringen en bugfixes die ons team heeft gevonden. Don't be fooled though – we're working on some exciting new features for you! Nog even geduld!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.6:
Esta versão inclui algumas pequenas melhorias e correções de bugs que a nossa equipe encontrou. Além disso, estamos trabalhando em algumas funcionalidades novas e interessantes para você. Fique ligado!
</pt-BR>
<ru-RU>
11.6:
В этот выпуск внесены небольшие улучшения, и в нём исправлены ошибки, найденные нашей командой. Но это ещё не всё. Мы работаем над новыми замечательными функциями! Следите за информацией!
</ru-RU>
<sv-SE>
11.6:
Den här versionen innehåller en handfull mindre förbättringar och buggkorrigeringar som vårt team har gjort. Men låt er inte luras – vi har några riktigt spännande funktioner på gång för er. Håll ögonen öppna!
</sv-SE>
<tr-TR>
11.6:
Bu sürüm birkaç küçük iyileştirme ve ekibimizin bulduğu bazı hatalarla ilgili düzeltmeler içeriyor. Merak etmeyin, sizin için heyecan verici yeni özellikler üzerinde çalışıyoruz! Beklemede kalın!
</tr-TR>
<zh-CN>
11.6：
此版本包含几项改进并修复了我们的团队发现的错误。 不要被yunong了 – 我们将继续为您奉上更多令人激动的新功能！ 敬请继续关注！
</zh-CN>
<zh-TW>
11.6：
此版本包含幾項微幅改善，並修正了我們的團隊所發現的錯誤。 別以為只有這樣，我們正在開發令人興奮的新功能！ 敬請期待！
</zh-TW>
<en-US>
11.6:
This release includes a handful of minor improvements and bug fixes that our team found. Don't be fooled though – we're working on some exciting new features for you! Stay tuned!
</en-US>
