<ar>
11.4:
ركّزنا على بعض المشكلات المتعلقة بالاستقرار والأداء لجعل تجربتك أكثر سلاسة. يرجى الاستمرار في مشاركة الملاحظات. حيث إننا نقرأها كلها.
</ar>
<de-DE>
11.4:
Wir haben uns auf einige Stabilitäts- und Performance-Probleme konzentriert, um dein Erlebnis noch reibungsloser zu gestalten. Teile uns weiterhin dein Feedback mit. Wir lesen alle Einsendungen.
</de-DE>
<es-ES>
11.4:
Nos hemos centrado en solucionar algunos problemas de estabilidad y rendimiento para que tu experiencia sea más fluida. No dejes de compartir tu opinión. Leemos todos los comentarios.
</es-ES>
<fr-FR>
11.4 :
Nous nous sommes concentrés sur des problèmes de stabilité et de performances pour améliorer la fluidité de votre expérience. Continuez de nous faire parvenir vos commentaires. Nous les lisons tous.
</fr-FR>
<iw-IL>
11.4:
בגרסה הזאת התמקדנו בכמה בעיות שהיו ביציבות ובביצועים כדי לאפשר חוויית שימוש טובה יותר. נשמח לקבל עוד משוב. אנחנו קוראים כל משוב שאנחנו מקבלים.
</iw-IL>
<id>
11.4:
Kami fokus pada sejumlah masalah stabilitas dan performa untuk melancarkan pengalaman Anda. Mohon terus berikan feedback kepada kami. Kami membaca semuanya.
</id>
<it-IT>
11.4:
Ci siamo concentrati su alcuni problemi di stabilità e prestazioni per rendere la tua esperienza più fluida. Continua a condividere il feedback. Li leggiamo uno a uno.
</it-IT>
<ja-JP>
11.4:
よりスムーズにサービスをご利用いただくために、一部の安定性とパフォーマンスの問題に焦点を当てました。 引き続きフィードバックをお寄せください。 よろしくお願いいたします。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.4:
더 원활한 환경을 위해 몇 가지 안정성 문제와 성능 문제에 초점을 맞추었습니다. 계속 피드백을 공유해 주세요. 하나하나 읽어보고 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
11.4:
We hebben wat stabiliteits- en prestatieproblemen opgelost om je ervaring beter te maken. Blijf je feedback delen. We lezen alles!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.4:
Nós nos concentramos em alguns problemas de estabilidade e desempenho para tornar sua experiência melhor. Continue compartilhando seus feedbacks. Lemos cada um deles.
</pt-BR>
<ru-RU>
11.4:
В этом выпуске основное внимание мы уделили устранению проблем со стабильностью и производительностью, чтобы повысить удобство работы пользователей. Продолжайте делиться отзывами. Мы всё читаем.
</ru-RU>
<sv-SE>
11.4:
Vi har fokuserat på att åtgärda vissa stabilitets- och prestandaproblem för att göra din upplevelse smidigare. Fortsätt lämna feedback. Vi läser allt.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.4:
Deneyiminizi daha sorunsuz hale getirmek için bazı kararlılık ve performans sorunlarına odaklandık. Lütfen geri bildirim paylaşmaya devam edin. Her birini okuyoruz.
</tr-TR>
<zh-CN>
11.4：
我们关注了一些稳定性和性能问题，以使您的体验更加顺畅。 敬请持续分享反馈。 我们会阅读每一条反馈。
</zh-CN>
<zh-TW>
11.4：
我們著重在幾個穩定性和效能問題上，讓你的體驗更加流暢。 請不吝與我們分享你的意見。 我們會讀過每一則留言。
</zh-TW>
<en-US>
11.4:
We focused on some stability and performance issues to make your experience smoother. Please keep sharing feedback. We read every one of them.
</en-US>
