<ar>
2.6:
- أليس لديك حساب Jetpack؟ يمكنك الآن تسجيل الدخول إلى موقعك أثناء تجاوز شاشة Jetpack الضرورية. (ومع ذلك، فأنتَ تفقد بعض الميزات الفعَّالة — جرِّب Jetpack!)
- في بعض الأحيان، سيواجه بعضكم الذين لديهم موقع متصل بـ Jetpack مشكلات أثناء تسجيل الدخول. هذا خطأ لن تواجهه بعد الآن.
- أصلحنا الكيفية التي تظهر بها إحصاءاتك في "متجري" قبل تلقي طلبك الأول.
- ستواجه مجموعة صغيرة من بينكم من حين إلى آخر أخطاء غير متوقعة؛ إذا حدث ذلك معك، فلدينا أخبار سارة: لن تواجه هذه الأخطاء بعد الآن.
</ar>
<de-DE>
2.6:
- Du hast kein Jetpack-Konto? Du kannst dich jetzt bei deiner Website anmelden und dabei den Bildschirm umgehen, dass Jetpack erforderlich ist. (Allerdings verpasst du dann einige leistungsstarke Features – probiere Jetpack einfach einmal aus!)
- Bei einigen von euch, die über eine mit Jetpack verbundene Website verfügen, traten manchmal Probleme beim Anmelden auf. Dieser Fehler wurde behoben.
- Wir haben die Darstellung der Mein Shop-Statistiken korrigiert, bevor du deine erste Bestellung erhältst.
- Bei einigen wenigen von euch ist die Website gelegentlich abgestürzt. Wenn du dazu zählst, haben wir gute Nachrichten: Das wird nicht mehr vorkommen.
</de-DE>
<es-ES>
2.6:
- ¿No tienes una cuenta de Jetpack? Ahora puedes iniciar sesión en tu sitio sin pasar por la pantalla obligatoria de Jetpack. Dicho esto, te estás perdiendo algunas funciones interesantes: ¡prueba Jetpack!
- A veces, algunos de los que tenéis un sitio conectado a Jetpack teníais problemas al acceder. Ya no os encontraréis con este error.
- Solucionamos el aspecto que tienen las estadísticas de Mi tienda antes de que recibas el primer pedido.
- En ocasiones, un reducido grupo teníais fallos inesperados; si es tu caso, buenas noticias: ya no los tendrás.
</es-ES>
<fr-FR>
2.6 :
- Vous n'avez pas de compte Jetpack ? Vous pouvez désormais vous connecter à votre site en contournant l'écran nécessitant Jetpack. (Cela signifie que vous passez à côté de puissantes fonctionnalités. Donnez une chance à Jetpack !)
- Les utilisateurs possédant un site connecté à Jetpack rencontraient parfois des problèmes de connexion. Ce bug a été corrigé.
- Nous avons résolu les problèmes d'affichage des statistiques Ma boutique avant la réception de votre première commande.
- Quelques utilisateurs étaient parfois confrontés à des défaillances inattendues. Ce problème a été résolu. Si vous étiez concerné, vous ne rencontrerez plus ce problème.
</fr-FR>
<iw-IL>
2.6:
אין לך חשבון ב-Jetpack? כעת אפשר להתחבר לאתר שלך ולדלג על המסך שמחייב חשבון ב-Jetpack. (אבל חבל לפספס את התכונות העוצמתיות של השירות – אנחנו ממליצים לנסות את Jetpack!)
- חלק מהמשתמשים שברשותם אתר עם חיבור ל-Jetpack נתקלו בבעיות בעת הכניסה. טיפלנו בבאג הזה והוא לא יופיע יותר.
- תיקנו את התצוגה של הנתונים הסטטיסטיים באזור 'החנות שלי' לפני קבלת ההזמנה הראשונה.
- קבוצה קטנה של משתמשים נתקלה לפעמים בקריסות לא צפויות. אם התופעה הזאת התרחשה אצלך, יש לנו חדשות טובות: הבעיות האלו לא יקרו עוד.
</iw-IL>
<id>
2.6:
- Belum punya akun Jetpack? Sekarang Anda bisa login ke situs dengan melewati layar wajib Jetpack. (Itu berarti, Anda melewatkan beberapa fitur hebat — coba Jetpack!)
- Beberapa dari Anda yang mempunyai situs terkoneksi Jetpack terkadang mengalami masalah saat login. Itu adalah bug yang tidak akan Anda temui lagi.
- Kami telah memperbaiki tampilan statistik Toko Saya sebelum Anda menerima pesanan pertama.
- Beberapa orang terkadang harus berurusan dengan masalah crash, jika Anda termasuk salah satu yang pernah mengalaminya, ada kabar baik: Anda tidak akan mengalaminya lagi.
</id>
<it-IT>
2.6:
- Non hai un account Jetpack? Ora puoi accedere al sito pur aggirando la schermata richiesta da Jetpack. (Però ti stai perdendo alcune potenti funzionalità: dai una chance a Jetpack!)
- Alcuni utenti con un sito connesso a Jetpack a volte riscontravano problemi durante l'accesso: bug risolto.
- Abbiamo corretto la modalità di visualizzazione delle statistiche del negozio prima della ricezione del primo ordine.
- Occasionalmente si verificavano arresti imprevisti per alcuni utenti: problema risolto.
</it-IT>
<ko-KR>
2.6:
- 아직 젯팩 계정이 없나요? 이제 젯팩 필수 화면을 무시하고 사이트에 로그인할 수 있습니다. (그래도 몇 가지 강력한 기능이 빠져있으니 젯팩을 사용해 보세요!)
- 젯팩 연결 사이트를 보유한 일부 사용자는 경우에 따라 로그인할 때 문제가 발생할 수 있습니다. 이제 더 이상 이 버그가 발생하지 않습니다.
- 첫 주문을 받기 전에 내 스토어 통계가 표시되는 방식을 수정했습니다.
- 가끔 소규모 그룹에서 예기치 않는 충돌이 발생합니다. 이 경우에 해당한다면 좋은 소식을 전해드립니다. 더 이상 이 문제가 발생하지 않습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
2.6:
- Heb je geen Jetpack-account? Je kunt nu inloggen op je site en het Jetpack-scherm vermijden. (Je mist dan wel een aantal krachtige functies: probeer Jetpack eens!)
- Sommige gebruikers met een Jetpack-site ondervinden soms inlogproblemen. Dat probleem is nu opgelost.
- We hebben de weergave van statistieken voor Mijn winkel nu aangepast wanneer je nog geen bestelling hebt ontvangen.
- Sommigen van jullie ervaarden soms onverwachte crashes. Als jij een van die personen bent, hebben we goed nieuws: je zult ze vanaf nu niet meer ervaren.
</nl-NL>
<pt-BR>
2.6:
- Não tem uma conta no Jetpack? Agora é possível fazer login no seu site ao ignorar a tela que solicita o Jetpack. (Porém, você está perdendo funcionalidades incríveis sem o Jetpack. Experimente usá-lo!)
- Algumas vezes, aqueles que têm um site conectado ao Jetpack encontravam problemas ao fazer o login. Isso era causado por um bug e já foi consertado.
- Corrigimos a aparência das estatísticas da Minha loja antes de você receber seu primeiro pedido.
- Um pequeno grupo de usuários tinha que lidar com travamentos inesperados de vez em quando. Se isso acontecia com você, temos boas notícias: não voltará a se repetir.
</pt-BR>
<ru-RU>
2.6:
- Нет учетной записи Jetpack? Теперь вы можете войти на свой сайт в обход экрана с требованием установить Jetpack. (Однако вы упускаете возможность использовать некоторые мощные функции — попробуйте Jetpack!)
- Некоторые пользователи, у которых есть сайт с подключенным Jetpack, иногда не могли войти на сайт. С этой ошибкой вы больше не столкнетесь.
- Мы исправили отображение статистики магазина до получения первого заказа.
- Отдельные пользователи могли сталкиваться с неожиданным обрушением сайта. Если вы из их числа, то у нас хорошие новости: такого больше не случится.
</ru-RU>
<sv-SE>
2.6:
- Har du inget Jetpack-konto? Nu kan du logga in på din webbplats och hoppa över skärmen som anger att Jetpack krävs. (Med detta sagt, du kommer att gå miste om kraftfulla funktioner – varför inte testa Jetpack!)
- Det är möjligt att vissa användare som har en webbplats som är ansluten till Jetpack har stött på problem i samband med inloggningen. Detta är en bugg som inte längre kommer att förekomma.
- Vi har åtgärdat hur statistiken för Min butik ser ut innan du tar emot din första beställning.
- Ett fåtal av er upplevde ibland oväntade kraschar. Om du var en av dessa har vi goda nyheter: de kommer inte längre att hända.
</sv-SE>
<tr-TR>
2.6:
- Jetpack hesabınız mı yok? Artık Jetpack zorunlu ekranını atlayarak sitenizde oturum açabilirsiniz. (Bununla birlikte, bazı önemli özellikleri kaçırıyorsunuz; Jetpack'i deneyin!)
- Jetpack’e bağlı bir sitesi bulunmayan bazı müşterilerimiz oturum açarken sorun yaşayabilir. Bu, artık karşılaşmayacağınız bir hata.
- Mağazam istatistiklerinizin ilk siparişinizi almadan önceki görünümünü düzelttik.
- Küçük bir grup müşterimiz zaman zaman beklenmedik çökmelerle karşılaşıyor. Bu durum sizi tarif ediyorsa iyi haberlerimiz var: bunları artık yaşamayacaksınız.
</tr-TR>
<zh-CN>
2.6：
- 还没有 Jetpack 帐户？现在，您可以绕过需要使用 Jetpack 的屏幕登录到您的站点。（也就是说，您会错过很多强大的功能 - 试试 Jetpack 吧！）
- 有些将其站点连接至 Jetpack 的用户可能会在登录时遇到问题。此问题现已得到解决。
- 我们修正了您收到第一个订单之前，“我的商店”统计信息的显示方式。
- 一小部分用户偶尔会遇到意外崩溃的问题；如果您也遇到过，那么好消息来了：您再也不会遇到这些问题了。
</zh-CN>
<zh-TW>
2.6：
- 還沒有 Jetpack 帳號？現在你可以繞過需要 Jetpack 帳號的畫面登入網站。(話雖然這麼說，但有些強大的功能卻用不到；給 Jetpack 一個機會吧！)
- 有些使用者的網站已連結 Jetpack，登入時偶爾會遇到問題。這個問題你永遠不會再遇到了。
- 在你收到第一筆訂單之前，「我的商店」統計資料的顯示問題就已獲得修復。
- 你們之中有一小群人偶爾會遇到意外的當機事件；如果你就是這一小群人之一，告訴你一個好消息：你永遠不會再遇到這個問題了。
</zh-TW>
<en-US>
2.6:
- Don’t have a Jetpack account? Now you can log in to your site while bypassing the Jetpack-required screen. (That said, you’re missing out on some powerful features — give Jetpack a try!)
- Some of you who do have a Jetpack-connected site would sometimes encounter issues while logging in. That’s a bug you’ll no longer run into.
- We fixed the way your My Store stats look before you receive your first order.
- A small group among you would occasionally deal with unexpected crashes; if that sounds like you, good news: you’ll no longer experience them.
/<en-US>
