<ar>
8.8:
على الرغم من أن هذا الإصدار لا يحتوي على أي ميزات جديدة مدهشة، إلا أننا ما زلنا نحبه كثيرًا! لقد قمنا بإصلاح أخطاء قليلة، وأجرينا تحسينات عديدة لإمكانية الوصول باستخدام TalkBack.

هل تعلم أننا أصدرنا ميزة تجريبية لإنشاء الطلبات؟ توجَّه إلى علامة تبويب القائمة، وانقر على أيقونة الإعدادات، وقم بالتمرير إلى الميزات التجريبية.
</ar>
<de-DE>
8.8:
Es gibt in dieser Version zwar keine überraschenden neuen Features, wir haben uns aber trotzdem viel Mühe gegeben! Wir haben ein paar Fehler behoben und mehrere Verbesserungen bei der Barrierefreiheit mit TalkBack vorgenommen.

Wusstest du schon, dass wir eine Beta-Funktion zum Erstellen von Bestellungen veröffentlicht haben? Geh zum Tab „Menü“, tippe auf das Einstellungs-Icon und scrolle zu den Beta-Funktionen.
</de-DE>
<es-ES>
8.8:
Aunque esta versión no tiene sorprendentes funciones nuevas, hemos puesto mucho empeño en desarrollarla. Hemos corregido algunos errores y realizado varias mejoras para la accesibilidad mediante TalkBack.

¿Sabías que hemos lanzado una función beta para crear pedidos? Dirígete a la pestaña Menú, toca el icono de ajustes y desplázate hasta las funciones beta.
</es-ES>
<fr-FR>
8.8 :
Cette version n’a pas beaucoup de nouveautés sensationnelles à offrir, mais nous y avons mis tout notre cœur. Nous avons corrigé quelques bugs et apportés plusieurs améliorations concernant la convivialité de TalkBack.

Savez-vous que nous avons lancé une fonctionnalité de création de commandes en version bêta ? Vous pouvez y accéder en sélectionnant l’icône des réglages dans l’onglet Menu.
</fr-FR>
<iw-IL>
8.8:
אומנם אין הפעם אפשרויות חדשות ומרגשות אבל עדיין הקדשנו המון זמן ואהבה לגרסה הזאת! תיקנו כמה באגים והוספנו כמה שיפורים לנגישות באמצעות TalkBack.

ידעת שהשקנו אפשרות ביתא ליצירת הזמנות? אפשר לעבור ללשונית 'תפריט', להקיש על סמל ההגדרות ולגלול לאפשרויות הביתא.
</iw-IL>
<id>
8.8:
Meski tanpa kejutan fitur baru dalam rilis ini, kami tetap berupaya keras. Kami memperbaiki bug dan menyempurnakan aksesibilitas menggunakan TalkBack.

Tahukah Anda bahwa kami baru saja merilis fitur beta untuk membuat pesanan? Arahkan kursor ke tab Menu, ketuk ikon pengaturan, dan gulir ke fitur beta.
</id>
<it-IT>
8.8:
Anche se questo rilascio non ha alcuna sorprendente nuova funzionalità, ci abbiamo messo comunque tanto amore. Abbiamo risolto alcuni bug e apportato vari miglioramenti legati all'accessibilità usando TalkBack.

Sapevi che avevamo rilasciato una funzionalità beta per la creazione degli ordini? Vai alla scheda Menu, tocca l'icona delle impostazioni e scorri verso le funzionalità beta.
</it-IT>
<ja-JP>
8.8:
今回のリリースには驚くような新機能はありませんが、いくつかの点を改善しました。 バグをいくつか修正し、TalkBack 使用時のアクセシビリティを改善しました。

注文作成のベータ版機能がリリースされたことをご存知ですか ? 「メニュー」タブに移動して設定アイコンをタップし、ベータ版機能までスクロールしてください。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.8:
이 릴리스에는 놀랄 만큼 새로운 기능은 없지만 그래도 많은 노력을 기울였습니다! 몇 가지 버그를 수정하고 TalkBack의 접근성을 위해 여러 가지를 개선했습니다.

주문 생성과 관련된 베타 기능이 릴리스되었다는 사실 알고 계신가요? 메뉴 탭으로 이동하고, 설정 아이콘을 누르고, 베타 기능까지 스크롤하세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
8.8:
Deze release heeft misschien geen verrassende nieuwe functies, maar we hebben er wel ons uiterste best op gedaan! We hebben wat bugs verholpen en de toegankelijkheid verbeterd met TalkBack.

Wist je dat we een bèta-functie voor het aanmaken van bestellingen hebben uitgebracht? Ga naar het tabblad ‘Menu’, tik op het instellingenpictogram en scrol naar bèta-functies.
</nl-NL>
<pt-BR>
8.8:
Ainda que esta versão não tenha nenhuma funcionalidade surpreendente, nós a fizemos com muito amor. Corrigimos alguns bugs e fizemos várias melhorias na acessibilidade para quando o TalkBack é usado.

Sabia que lançamos uma funcionalidade beta para criação de pedidos? Acesse a guia Menu, toque no ícone de configuração e role a tela até as funcionalidades beta.
</pt-BR>
<ru-RU>
8.8:
В этом выпуске нет совершенно новых функций, но мы вложили в него душу. Мы исправили несколько ошибок и расширили специальные возможности, улучшив функцию TalkBack.

Вы знаете, что мы выпустили бета-версию функции создания заказов? Откройте вкладку "Меню", коснитесь значка настроек и перейдите к бета-версиям функций.
</ru-RU>
<sv-SE>
8.8:
Den här versionen kanske inte innehåller några spännande nya funktioner, men vi har ändå lagt ner mycket jobb på den. Vi har åtgärdat ett par buggar och gjort flera förbättringar av tillgängligheten med TalkBack.

Visste du att vi har lanserat en betafunktion för att skapa beställningar? Gå till fliken Meny, tryck på inställningsikonen och bläddra till Betafunktioner.
</sv-SE>
<tr-TR>
8.8:
Bu sürümde şaşırtıcı yeni özellikler bulunmasa da, yine de ona çok fazla sevgi katıyoruz! TalkBack üzerinden erişilebilirlik ile ilgili birkaç hatayı düzelttik ve çeşitli iyileştirmeler yaptık.

Sipariş oluşturmaya yönelik bir beta özelliği yayınladığımızı biliyor muydunuz? Menü sekmesine gidin, ayarlar simgesine dokunun ve beta özelliklerine gidin.
</tr-TR>
<zh-CN>
8.8：
尽管此版本没有任何出乎意料的新功能，但我们仍对此倾注了不少心力！ 我们修复了一些错误，并对使用 TalkBack 的无障碍性进行了几项改进。

您知道吗？我们为创建订单发布了一项测试功能。 请前往“菜单”选项卡，轻按“设置”图标，然后滚动至测试功能。
</zh-CN>
<zh-TW>
8.8：
即使這個版本並未推出任何令人驚豔的新功能，我們仍投注了許多心血！ 我們修正了幾個錯誤，並對 TalkBack 的無障礙功能做了一些改善。

你知道我們推出建立訂單的測試版功能了嗎？ 請前往「選單」分頁，點選設定圖示，然後捲動到測試版功能即可。
</zh-TW>
<en-US>
8.8:
Even though this release doesn’t have any surprising new features, we still put a lot of love into it! We fixed a few bugs and made several improvements for accessibility using TalkBack.

Did you know we’ve released a beta feature for creating orders? Head to the Menu tab, tap the settings icon, and scroll to beta features.
</en-US>
