<ar>
8.6:
يحتوي هذا الإصدار على ميزة مفيدة للتجار الذين يتطلعون إلى تسجيل معاملة نقدية سريعة التي نطلق عليها اسم المدفوعات البسيطة. قم بتحصيل الدفع من بطاقة ائتمان شخصية أو أرسل إلى عميلك رابط الدفع الخاص بموقعك!

سترى كذلك أننا قمنا بتغيير علامات التبويب قليلاً، وأضفنا علامة تبويب "المزيد". تمت إزالة إعدادات المخزن والقليل من الأمور الأخرى هناك للتجهيز لميزات إضافية!
</ar>
<de-DE>
8.6:
Diese Version beinhaltet eine hilfreiche Funktion für Händler, die schnelle Geldtransaktionen für Einfaches Bezahlen erfassen möchten. Du kannst ganz einfach persönliche Kreditkartenzahlungen annehmen oder deinem Kunden einen Zahlungslink zu deiner Website senden!

Außerdem wirst du sehen, dass wir die Tabs ein wenig geändert und den Tab „Mehr“ hinzugefügt haben. Hier findest du ab sofort die Shop-Einstellungen und ein paar weitere Funktionen!
</de-DE>
<es-ES>
8.6:
Esta versión incluye una función útil para los vendedores que quieran registrar una transacción monetaria rápida que denominamos pago simple. Acepta un pago con tarjeta de crédito en persona o envía al cliente un enlace de pago a tu sitio.

Además, verás que hemos cambiado un poco las pestañas y hemos añadido la pestaña "Más", a la que hemos transferido los ajustes de la tienda y otros elementos para ofrecer más funciones.
</es-ES>
<fr-FR>
8,6 :
Cette version contient une fonctionnalité utile pour les commerçants qui cherchent à enregistrer une transaction monétaire rapide appelée « paiement simple ». Acceptez rapidement un paiement par carte de crédit en personne ou envoyez à votre client un lien de paiement vers votre site !

Vous verrez également que nous avons légèrement modifié les onglets et avons ajouté un onglet « Plus ». Les réglages de la boutique et quelques autres éléments ont été déplacés à cet endroit en prévision de nouvelles fonctionnalités !
</fr-FR>
<iw-IL>
8.6:
גרסה זו כולל אפשרות יעילה לסוחרים שרוצים לתעד עסקה כספית מהירה שאנחנו קוראים לה תשלומים פשוטים. אפשר לקבל במהירות תשלום אישי בכרטיס אשראי או לשלוח ללקוח קישור לתשלום באתר שלך!

בנוסף, שינינו קצת את הלשוניות והוספנו את הלשונית 'עוד'. הגדרות החנות ועוד כמה דברים עברו לשם כהכנה לאפשרויות נוספות!
</iw-IL>
<id>
8.6:
Rilis ini memuat fitur bermanfaat bagi penjual yang ingin mencatat transaksi keuangan cepat yang kami sebut pembayaran simpel. Selesaikan pembayaran dengan cepat menggunakan kartu kredit langsung atau kirimkan tautan pembayaran ke situs Anda kepada pelanggan!

Kami juga sedikit mengubah tab dan menambahkan tab "Lainnya". Pengaturan toko dan dan lain-lain dipindahkan ke sana sebagai persiapan untuk berbagai fitur baru lainnya.
</id>
<it-IT>
8.6:
Questo rilascio contiene una funzionalità utile per i rivenditori che desiderano registrare una transazione monetaria veloce che noi chiamiamo Pagamenti facili. Accetta in modo rapido un pagamento con carta di credito di persona o invia al tuo cliente un link di pagamento al tuo sito.

Vedrai anche che abbiamo modificato leggermente le schede e aggiunto una scheda "Leggi tutto". Le impostazioni del negozio e alcuni altri elementi sono stati spostati lì per preparare per più funzionalità.
</it-IT>
<ja-JP>
8.6:
今回のリリースには、シンプルペイメントと呼ばれる、マーチャントの皆さまが待ち望んでいた簡単な金銭取引の記録に役立つ機能が含まれています。 対面でのクレジットカード決済、お客様をサイトに誘導する支払いリンクの送信を簡単に実行できます。

また、タブに若干の変更を加え「詳細」タブが追加されました。 ストアの設定をはじめとした一部の機能は、今後の拡張に備えてこのタブに移動されました。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.6:
이 릴리스에는 빠른 금전 거래를 기록하려는 판매자에게 도움이 되는 간편한 결제라는 기능이 있습니다. 빠르게 직접 신용카드 결제를 받거나 사이트의 결제 링크를 고객에게 보내세요!

탭도 약간 변경하여 "자세히" 탭을 추가했습니다. 더 많은 기능을 준비하려고 스토어 설정과 기타 몇 가지 사항을 해당 탭으로 이동했습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
8.6:
Deze release bevat eenvoudige betalingen, een handige functie voor verkopers die snelle monetaire transacties willen vastleggen. Neem snel fysieke creditcardbetalingen aan of stuur je klant een betaallink naar je site!

Je zal ook merken dat we de tabbladen een beetje hebben aangepast en het tabblad ‘Meer’ hebben toegevoegd. Winkelinstellingen en een paar andere dingen zijn daar naartoe verplaatst om ruimte te maken voor meer functies!
</nl-NL>
<pt-BR>
8.6:
Esta versão contém uma funcionalidade útil para comerciantes que desejam oferecer uma transação financeira rápida que chamamos de pagamentos simples. Receba pagamentos com cartão de crédito físico ou envie ao cliente um link para pagamento no seu site!

Você verá também que alteramos um pouco as guias e incluímos a guia “Mais”. As configurações da loja e outras opções foram movidas para lá enquanto preparamos mais funcionalidades!
</pt-BR>
<ru-RU>
8.6:
В этой версии есть полезная функция для продавцов, желающих записывать быстрые денежные транзакции, которые мы называем простыми платежами. Быстро принимайте платежи лично с помощью кредитной карты или отправьте клиенту ссылку для оплаты.

Мы также немного изменили вкладки и добавили вкладку "Дополнительно". Настройки магазина и некоторые другие настройки были перенесены на эту вкладку, чтобы подготовиться к новым возможностям.
</ru-RU>
<sv-SE>
8.6:
Den här versionen innehåller en användbar funktion för handlare som vill registrera en snabb monetär transaktion. Vi kallar funktionen Enkla betalningar. Ta snabbt emot en personlig kreditkortsbetalning eller skicka din kund en betalningslänk till din webbplats!

Du kommer också att märka att vi har ändrat flikarna en aning, samt lagt till en "Mer"-flik. Butiksinställningarna och ett par andra saker har flyttats dit för att ge plats för ännu fler funktioner!
</sv-SE>
<tr-TR>
8.6:
Bu sürüm, basit ödemeler olarak adlandırdığımız hızlı bir parasal işlemi kaydetmek isteyen satıcılar için yararlı bir özellik içerir. Kredi kartı ödemelerini hızlı bir şekilde alın veya müşterinize sitenizin ödeme bağlantısını gönderin!

Ayrıca sekmelerde biraz değişiklik yaptığımızı ve “Diğer” adında bir sekme eklediğimizi göreceksiniz.  Mağaza ayarları ve diğer birkaç şey, daha fazla özelliğe hazırlanmak için oraya taşınmıştır!
</tr-TR>
<zh-CN>
8.6：
对于寻求能够记录快速货币交易（即简单付款）的商家而言，此版本包含十分有用的功能。 快速进行面对面信用卡付款，或向您的客户发送您站点的付款链接！

您还将发现，我们对选项卡稍作了改动，添加了“更多”选项卡。 商店设置和其他一些内容均已移至“更多”选项卡，为更多功能做准备！
</zh-CN>
<zh-TW>
8.6：
此版本包含商家適用的實用功能，可記錄快速金錢交易 (即「輕鬆付款」) 的資訊。 你可以快速接受親自刷卡付款，或傳送網站付款連結給你的客戶。

你也會發現我們稍微調整了各個分頁，並新增「更多」分頁。 商店設定和一些項目已移動到「更多」分頁，方便我們新增更多功能！
</zh-TW>
<en-US>
8.6:
This release contains a helpful feature for merchants looking to record a quick monetary transaction that we call simple payments. Quickly take an in-person credit card payment or send your customer a payment link to your site!

You’ll also see we changed the tabs a bit and added a “More” tab. Store settings and a few other things were moved there to prepare for more features!
</en-US>
