<ar>
14.9:
لم تكن إضافة القسائم إلى طلباتك أسهل من أي وقت مضى. ما عليك سوى تحديد واحدة من قائمة القسائم الموجودة. ترجى مواصلة إرسال الملاحظات إلينا – فكلنا آذان مصغية!
</ar>
<de-DE>
14.9:
Gutscheine zu deinen Bestellungen hinzuzufügen war noch nie so einfach. Wähle einfach einen aus der Liste der vorhandenen Gutscheine aus. Sende uns bitte weiter Feedback – wir freuen uns darauf!
</de-DE>
<es-ES>
14,9:
Añadir cupones a tus pedidos nunca ha sido tan fácil. Solo tienes que seleccionar uno de la lista de cupones existentes. Sigue enviando tus comentarios: ¡te escuchamos!
</es-ES>
<fr-FR>
14.9 :
Il n’a jamais été aussi facile d’ajouter des codes promo pour des commandes. Il vous suffit de choisir dans la liste des codes promo existants. Continuez à nous envoyer vos commentaires. Votre avis nous intéresse !
</fr-FR>
<iw-IL>
14.9:
עכשיו קל יותר להוסיף קופונים להזמנות. אפשר פשוט לבחור קופון מהרשימה של הקופונים הקיימים. נשמח לקבל עוד משוב – אנחנו תמיד כאן כדי להקשיב!
</iw-IL>
<id>
14.9:
Kini kupon dapat dengan mudah ditambahkan ke pesanan Anda. Tinggal pilih salah satu dari daftar kupon yang ada. Mohon terus berikan feedback – kami siap mendengarkan!
</id>
<it-IT>
14.9:
Aggiungere codici promozionali ai tuoi ordini non è mai stato così facile. Basta selezionarne uno dall'elenco dei codici promozionali esistenti. Continua a inviarci feedback: siamo lieti di ascoltarli.
</it-IT>
<ja-JP>
14.9:
注文へのクーポンの追加がこれまで以上に簡単になりました。 既存のクーポンのリストから1つ選ぶだけです。 引き続き、フィードバックをお寄せください。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.9:
주문에 쿠폰을 추가하기가 아주 쉬워졌습니다. 기존 쿠폰 목록에서 하나를 선택하기만 하면 됩니다. 계속 피드백을 보내주세요. 경청하겠습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
14.9:
Adding coupons to your orders has never been easier. Simply select one from the list of existing coupons. Blijf ons feedback sturen – wij luisteren!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.9:
Adicionar cupons aos seus pedidos nunca foi tão fácil. Basta selecionar um da lista de cupons existentes. Continue compartilhando seu feedback conosco. Estamos atentos.
</pt-BR>
<ru-RU>
14.9:
Добавлять купоны к заказам стало как никогда просто. Просто выберите купон из списка существующих. Мы по-прежнему ждём ваших отзывов и прислушиваемся к ним!
</ru-RU>
<sv-SE>
14.9:
Att lägga till rabattkoder till dina beställningar har aldrig varit enklare. Det är bara att välja en rabattkod från listan med befintliga rabattkoder. Fortsätt att skicka feedback till oss – vi lyssnar.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.9:
Siparişlerinize kupon eklemek hiç bu kadar kolay olmamıştı. Mevut kuponlar listesinden birini seçmeniz yeterlidir. Lütfen bize geri bildirim göndermeye devam edin, sizi dinliyoruz.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.9：
添加优惠券至您的订单从未如此简单。 只需从现有优惠券列表中选择一个即可。 请继续向我们发送反馈，我们时刻倾听您的意见！
</zh-CN>
<zh-TW>
14.9：
為訂單新增優惠券比以前更容易了， 只要從現有優惠券清單中選取即可。 歡迎繼續給予我們意見回饋，我們很樂意虛心傾聽！
</zh-TW>
<en-US>
14.9:
Adding coupons to your orders has never been easier. Simply select one from the list of existing coupons. Please continue to send us feedback – we are listening!
</en-US>
