<ar>
8.7:
هل تعلم أننا أصدرنا ميزة تجريبية لإنشاء الطلبات؟ توجَّه إلى علامة تبويب القائمة، وانقر على أيقونة الإعدادات، وقم بالتمرير إلى الميزات التجريبية. أضفنا فقط الرسوم وتكاليف الشحن!

أصلحنا مشكلة نادرة حيث كانت تظهر ملحوظات أحد الطلبات أحيانًا بشكل غير صحيح. شكرًا لإطلاعنا على ذلك!
</ar>
<de-DE>
8.7:
Wusstest du schon, dass wir eine Beta-Funktion zum Erstellen von Bestellungen veröffentlicht haben? Geh zum Tab „Menü“, tippe auf das Einstellungs-Icon und scrolle zu den Beta-Funktionen. Wir haben Gebühren und Versandkosten hinzugefügt!

Zudem haben wir ein seltenes Problem behoben, wodurch die Bestellhinweise nicht korrekt angezeigt wurden. Danke für die Mitteilung!
</de-DE>
<es-ES>
8.7:
¿Sabías que hemos lanzado una función beta para crear pedidos? Ve a la pestaña Menú, toca el icono de los ajustes y desplázate hacia las funciones beta. ¡Acabamos de añadir tarifas y gastos de envío!

Hemos corregido un error poco frecuente, por el que a veces las notas de un pedido aparecían incorrectamente. ¡Gracias por tu opinión!
</es-ES>
<fr-FR>
8.7 :
Savez-vous que nous avons lancé une fonctionnalité de création de commandes en version bêta ? Vous pouvez y accéder en sélectionnant l’icône des réglages dans l’onglet Menu. Nous avons ajouté la prise en charge des frais et des coûts d’expédition.

Nous avons également corrigé un problème peu fréquent qui empêchait le bon affichage des notes de commande. Merci de nous faire part de vos impressions !
</fr-FR>
<iw-IL>
8.7:
Did you know we’ve released a beta feature for creating orders? Head to the Menu tab, tap the settings icon, and scroll to beta features. We just added fees and shipping costs!

We fixed a rare issue where sometimes the notes for an order appeared incorrectly. תודה ששיתפת אותנו!
</iw-IL>
<id>
8.7:
Tahukah Anda bahwa kami baru saja merilis fitur beta untuk membuat pesanan? Arahkan kursor ke tab Menu, ketuk ikon pengaturan, dan gulir ke fitur beta. Kami menambahkan biaya dan biaya pengiriman.

Kami menyelesaikan masalah langka catatan pesanan yang kadang tidak ditunjukkan secara akurat. Terima kasih telah memberi tahu kami!
</id>
<it-IT>
8.7:
Abbiamo rilasciato una beta per la creazione degli ordini. Vai alla scheda Menu, tocca l'icona delle impostazioni e scorri verso le funzionalità beta. Abbiamo aggiunto le tasse e le spese di spedizione.

Abbiamo risolto un problema per cui talvolta le note per un ordine apparivano in modo errato. Grazie per averci informato.
</it-IT>
<ja-JP>
8.7:
注文作成のベータ版機能がリリースされたことをご存知ですか ? 「メニュー」タブに移動して設定アイコンをタップし、ベータ版機能までスクロールしてください。 料金と送料を追加しました。

注文のメモがまれに誤って表示されるという問題を解決しました。 ご意見ありがとうございました。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.7:
주문 생성을 위한 베타 기능이 릴리스되었다는 것을 알고 계시나요? 메뉴 탭으로 이동하고, 설정 아이콘을 누르고, 베타 기능까지 스크롤하세요. 이제 막 수수료와 배송비를 추가했습니다!

가끔 주문에 대한 메모가 잘못 표시되는 드문 문제를 해결했습니다. 알려주셔서 감사합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
8.7:
Wist je dat we een bèta-functie voor het aanmaken van bestellingen hebben uitgebracht? Ga naar het tabblad ‘Menu’, tik op het instellingenpictogram en scrol naar bèta-functies. We hebben zojuist kosten en verzendkosten toegevoegd!

We hebben een zeldzaam probleem opgelost waarbij de opmerkingen van een bestelling soms niet juist werden weergegeven. Bedankt dat je het ons hebt laten weten!
</nl-NL>
<pt-BR>
8.7:
Sabia que lançamos uma funcionalidade beta para criação de pedidos? Acesse a guia Menu, toque no ícone de configuração e role a tela até as funcionalidades beta. Acabamos de adicionar preços de envio e taxas!

Além disso, corrigimos uma falha rara em que as anotações de um pedido eram exibidas incorretamente. Obrigado por avisar!
</pt-BR>
<ru-RU>
8.7:
А вы знали, что вышла бета-версия функции создания заказов? Перейдите на вкладку "Меню", нажмите значок настроек и прокрутите экран до функций бета-версий. Мы только что добавили тарифы и расходы на доставку!

Исправлена нечастая проблема, при которой для заказа отображались некорректные примечания. Благодарим за информацию!
</ru-RU>
<sv-SE>
8.7:
Visste du att vi har lanserat en betafunktion för att skapa beställningar? Gå till fliken Meny, tryck på inställningsikonen och bläddra till Betafunktioner. Vi har precis lagt till avgifter och fraktkostnader.

Vi har åtgärdat ett sällsynt problem som gjorde att anteckningarna för en beställning ibland kunde visas felaktigt. Tack för att du berättar!
</sv-SE>
<tr-TR>
8.7:
Sipariş oluşturmaya yönelik bir beta özelliği yayınladığımızı biliyor muydunuz? Menü sekmesine gidin, ayarlar simgesine dokunun ve beta özelliklerine gidin. Sadece ücretleri ve gönderim masraflarını ekledik!

Bazen sipariş notlarının yanlış görünmesine neden olan nadir bir sorunu düzelttik. Bizi bilgilendirdiğiniz için teşekkür ederiz!
</tr-TR>
<zh-CN>
8.7：
您知道我们为创建订单发布了测试功能吗？ 请前往“菜单”选项卡，轻按“设置”图标，然后滚动至测试功能。 我们添加了费用和运费！

我们修复了有时订单的备注显示不正确的罕见问题。 感谢您的回答！
</zh-CN>
<zh-TW>
8.7：
你知道我們已經推出了建立訂單的 Beta 功能嗎？ 前往「選單」分頁，點選設定圖示，並捲動前往 Beta 功能。 我們已加上手續費和運費！

我們修正了訂單備註有時顯示錯誤的罕見問題。 謝謝你告訴我們！
</zh-TW>
<en-US>
8.7:
Did you know we’ve released a beta feature for creating orders? Head to the Menu tab, tap the settings icon, and scroll to beta features. We just added fees and shipping costs!

We fixed a rare issue where sometimes the notes for an order appeared incorrectly. Thanks for letting us know!
</en-US>
