<fr-FR>
5.3 :
* Produits : Dans Réglages → Fonctionnalités bêta, un commutateur Produits est désormais disponible. Vous pouvez ajouter un produit simple, groupé, externe ou variable et le publier ou l’enregistrer comme brouillon.
* Détail de commande : avec l’extension WooCommerce Shipping & Tax, vous pouvez imprimer et demander le remboursement d’étiquettes d’expédition existantes.
* Améliorations diverses : nous avons apporté d’autres correctifs, comme l’amélioration de la vitesse des écrans de commande.

</fr-FR>
<iw-IL>
5.3:
* מוצרים: ב'הגדרות' ← 'אפשרויות ביתא', המתג 'מוצרים' זמין כעת. אפשר גם להוסיף מוצר פשוט, מוצר בקבוצה, מוצר חיצוני או מוצר עם סוגים, ולפרסם או לשמור אותם כטיוטה.
* פרטי הזמנה: ההרחבה WooCommerce Shipping & Tax מאפשרת לך להדפיס ולבקש החזרים עבור תוויות משלוח קיימות.
* שיפורים שונים: ביצענו תיקונים אחרים, כגון שיפור המהירות במסכי ההזמנה.

</iw-IL>
<it-IT>
5.3:
* Prodotti: in Impostazioni → Funzionalità beta, è ora disponibile un interruttore Prodotti. Puoi anche aggiungere un prodotto semplice, raggruppato, esterno o variabile e pubblicarlo o salvarlo come una bozza.
* Dettaglio dell'ordine: con l'estensione WooCommerce Shipping & Tax, puoi stampare e richiedere rimborsi per etichette di spedizione esistenti.
* Diversi miglioramenti: abbiamo effettuato altre correzioni, come migliorare la velocità nella schermata dell'ordine.

</it-IT>
<ko-KR>
5.3:
* 제품: 설정 → 베타 기능에서 이제 제품을 전환할 수 있습니다. 단순하고, 그룹화되고, 변형 가능하거나 외부 제품을 추가하여 공개하거나 임시글로 저장할 수도 있습니다.
* 주문 상세 정보: WooCommerce 배송 및 세금 확장 기능을 통해 기존 배송 레이블을 인쇄하고 환불을 요청할 수 있습니다.
* 기타 개선 사항: 주문 화면 속도 개선 등 다른 사항도 개선되었습니다.

</ko-KR>
<sv-SE>
5.3:
* Produkter: I Inställningar → Beta-funktioner finns det nu ett Produkter-reglage tillgängligt. Du kan också lägga till en enkel, grupperad, extern eller variabel produkt och publicera eller spara den som ett utkast.
* Orderdetaljer: Med tillägget WooCommerce Shipping & Tax kan du nu skriva ut och begära återbetalningar för befintliga fraktetiketter.
* Diverse förbättringar: Vi har gjort andra korrigeringar, som att förbättra hastigheten på orderskärmarna.

</sv-SE>
<zh-CN>
5.3：
* 产品：在“设置”→“测试版功能”中，现在提供了一个“产品”开关。 您也可以添加简单的分组或外部产品，然后发布产品或将其另存为草稿。
* 订单详情：您可以使用 WooCommerce Shipping & Tax 扩展程序打印现有配送标签和申请退款。
* 其他改进：我们还修复了一些其他问题，例如提升了订单屏幕的加载速度。

</zh-CN>
<en-US>
5.3:
* Products: In Settings → Beta Features, a Products switch is now available. You can also add a simple, grouped, external, or variable product and publish or save it as a draft.
* Order detail: With the WooCommerce Shipping & Tax extension, you can print and request refunds for existing shipping labels.
* Miscellaneous improvements: We’ve made other fixes, like improving the speed on order screens.

</en-US>
