<ar>
12.9:
في هذا الإصدار، ركّزنا على جعل تجربتك أكثر سلاسة عند إدارة المنتجات. بالإضافة إلى ذلك، أصبح من الممكن الآن تثبيت Jetpack من التطبيق في حال رغبت في وظائف إضافية، مثل: تنبيهات الدفع وإحصاءات الزائرين. واصل إرسال ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
12.9:
In dieser Version haben wir dein Erlebnis, wenn du Produkte verwaltest, noch reibungsloser gestaltet. Zudem ist es jetzt möglich, Jetpack in der App zu installieren, wenn du von zusätzlichen Funktionen wie Push-Benachrichtigungen und Besucherstatistiken profitieren möchtest. Wir freuen uns auf weiteres Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
12.9:
En esta versión, nuestro objetivo ha sido facilitar la gestión de los productos. Además, ahora puedes instalar Jetpack desde la aplicación para utilizar funciones adicionales, como notificaciones push y estadísticas de visitas. ¡Sigue mandándonos tus comentarios!
</es-ES>
<fr-FR>
12.9:
Pour cette version, nous avons principalement voulu faciliter votre expérience lors de la création d’une commande et de la mise à jour de produits. En outre, il est désormais possible d’installer Jetpack à partir de l’application si vous souhaitez profiter de fonctionnalités supplémentaires, telles que les notifications push et les statistiques de trafic. Continuez de nous faire part de vos commentaires !
</fr-FR>
<iw-IL>
12.9:
בגרסה הזאת התמקדנו בביצוע שיפורים בחוויית השימוש כאשר מנהלים מוצרים. בנוסף, כעת אפשר להתקין את Jetpack מהאפליקציה אם ברצונך להוסיף עוד פונקציונליות, כגון הודעות בדחיפה ונתונים סטטיסטיים של מבקרים. נשמח להמשיך לקבל משוב!
</iw-IL>
<id>
12.9:
Dalam rilis ini, kami berfokus pada upaya untuk mempermudah pengalaman Anda ketika mengelola produk. Selain itu, kini Anda dapat menginstal Jetpack dari aplikasi jika Anda menginginkan fungsionalitas tambahan, seperti pemberitahuan push dan statistik pengunjung. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
12.9:
Per questa versione, ci siamo concentrati sul rendere la tua esperienza più fluida durante la gestione dei prodotti. Inoltre, ora è possibile installare Jetpack dall'app se desideri funzionalità aggiuntive come notifiche push e statistiche dei visitatori. Mantieni il tuo feedback pronto.
</it-IT>
<ja-JP>
12.9:
今回のリリースでは、商品管理をよりスムーズに行えるようにすることに重点を置きました。 さらに、プッシュ通知や訪問者の統計などの追加機能をご希望の場合は、アプリから Jetpack をインストールできるようになりました。 今後もフィードバックをお聞かせください。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.9:
이 릴리스에서는 상품을 관리하는 환경을 더 원활하게 만드는 데 중점을 두었습니다. 아울러 이제는 추가 기능(예: 푸시 알림, 방문자 통계)이 필요하면 앱에서 젯팩을 설치할 수도 있습니다. 피드백을 계속 보내주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
12.9:
For this release, we focused on making your experience smoother when managing products. Additionally, it's now possible to install Jetpack from the app if you would like additional functionality such as push notifications and visitor stats. Blijf ons je feedback sturen!
</nl-NL>
<pt-BR>
12.9:
Para este lançamento, nós nos concentramos em tornar sua experiência melhor ao gerenciar produtos. Além disso, agora é possível instalar o Jetpack do aplicativo se você quiser mais funcionalidades, como notificações em push e estatísticas de visitantes. Continue enviando seu feedback!
</pt-BR>
<ru-RU>
12.9:
В этом выпуске мы постарались сделать так, чтобы вам было удобнее управлять товарами. Кроме того, теперь возможно установить Jetpack из приложения, если вам нужна дополнительная функциональность, например push-уведомления и статистика посещений. Продолжайте делиться обратной связью!
</ru-RU>
<sv-SE>
12.9:
För den här versionen har vi fokuserat på att göra din upplevelse smidigare när du hanterar produkter. Dessutom är det nu möjligt att installera Jetpack från appen om du vill ha ytterligare funktioner såsom push-notiser och besöksstatistik. Fortsätt att lämna feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.9:
Bu sürümde, ürünleri yönetme deneyiminizi daha sorunsuz hale getirmeye odaklandık. Ek olarak, anlık bildirimler ve ziyaretçi istatistikleri gibi ek işlevler istiyorsanız Jetpack'i uygulamadan yüklemek artık mümkün. Görüşlerinizi bildirmeye devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
12.9：
在这个版本中，我们专注于使您在管理产品时的体验更加顺畅。 此外，如果您想要其他功能（例如推送通知和访客统计信息），现在可以通过应用安装 Jetpack。 请尽情提供反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
12.9：
此版本著重於提升使用體驗，讓你在管理產品時的體驗更順暢。 另外，如果你想使用推播通知和訪客統計資料等其他功能，現在可以從應用程式安裝 Jetpack。 歡迎繼續給予我們指教！
</zh-TW>
<en-US>
12.9:
For this release, we focused on making your experience smoother when managing products. Additionally, it's now possible to install Jetpack from the app if you would like additional functionality such as push notifications and visitor stats. Keep your feedback coming!
</en-US>
