<ar>
7.2:
ركزنا على جعل المنتج أكثر استقرارًا وموثوقية بالنسبة إليك في هذه المرة. تمت معالجة أخطاء عديدة وإصلاحها، بما في ذلك الخطأ حيث تكون قائمة المنتجات فارغة أحيانًا عندما كان يحتوي المنتج على قيمة في إجمالي المبيعات لم تكن متوقعة. شكرًا على بقائك على اطلاع، وأخبرنا دومًا إذا كانت لديك ملاحظات!
</ar>
<de-DE>
7.2:
Wir haben uns diesmal darauf konzentriert, das Produkt für dich noch stabiler und zuverlässiger zu machen. Es wurden einige Bugs behoben, darunter einer, bei dem die Produktliste manchmal leer war, wenn ein Produkt im Gesamtumsatz einen unerwarteten Wert enthielt. Danke, dass du dich auf dem Laufenden hältst, und immer her mit deinem Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
7.2:
Esta vez nuestra prioridad ha sido hacer el producto más estable y fiable para ti. Se han localizado y resuelto varios errores, incluido uno por el que la lista de productos aparecía vacía a veces cuando un producto tenía un valor inesperado en las ventas totales. Gracias por estar al tanto de las novedades. Si tienes algún comentario, ¡habla con nosotros!
</es-ES>
<fr-FR>
7.2 :
Nous faisons tout notre possible afin de vous proposer cette fois un produit plus stable et plus fiable. Nous avons pris en compte et corrigé plusieurs bugs, notamment celui qui générait parfois une liste de produits vide lorsque la valeur du total des ventes d’un des produits était inattendue. Merci d’avoir procédé à la mise à jour, et n’hésitez pas à nous faire part de vos commentaires !
</fr-FR>
<iw-IL>
7.2:
בשלב זה התמקדנו בשיפור יציבות ואמינות המוצר עבורך. טיפלנו בכמה באגים ותיקנו אותם, כולל באג שבו רשימת המוצרים הייתה ריקה לעתים כאשר מוצר הכיל ערך בסה"כ המכירות שלא היה צפוי. אנו מודים לך על ההתעדכנות, ונשמח תמיד על כל משוב שיתקבל ממך!
</iw-IL>
<id>
7.2:
Kali ini kami fokus membuat produk lebih stabil dan lebih andal. Beberapa bug telah kami tangani dan perbaiki, termasuk yang kadang membuat daftar produk kosong saat nilai total penjualan sebuah produk di luar perkiraan. Terima kasih telah melakukan pembaruan, jangan lupa beri tahu kami jika Anda memiliki umpan balik!
</id>
<it-IT>
7.2:
Questa volta, ci siamo concentrati sul miglioramento della stabilità e dell'affidabilità del prodotto. Sono stati esaminati e corretti diversi bug, tra cui la presenza di un elenco di prodotti talvolta vuoto quando un prodotto conteneva un valore inatteso nelle vendite totali. Grazie per restare al passo con gli aggiornamenti e ricorda che siamo sempre lieti di ricevere un tuo feedback.
</it-IT>
<ja-JP>
7.2:
今回は、より安定した信頼性の高い製品を提供することに注力しました。 いくつかのバグに対応し修正しました。製品の総売上高に予想外の値が含まれている場合に、製品のリストが空になることがあるというバグも修正されています。 アップデートをご利用いただきありがとうございます。また、引き続き皆様からのご意見・ご感想もお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.2:
이번에는 상품이 더 안정적이고 신뢰할 수 있게 표시되도록 하는 데 집중했습니다. 상품에 예기치 않은 총 판매 금액이 포함되면 가끔 상품 목록이 비어 있는 버그를 포함하여 몇 가지 버그를 해결하고 수정했습니다. 최신 정보를 제공해 주셔서 감사합니다. 피드백이 있으면 언제든지 알려 주세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
7.2:
We hebben deze keer energie gestoken in het product stabieler en betrouwbaarder maken. We hebben verschillende bugs verholpen, waaronder een waarbij de lijst met producten soms leeg zou zijn wanneer een product totale verkoopcijfers bevatte die voor het systeem onverwachts waren. Bedankt dat je up-to-date blijft, en laat ons altijd weten als je feedback hebt!
</nl-NL>
<pt-BR>
7.2:
Nós nos concentramos em tornar o produto mais estável e confiável para você dessa vez. Corrigimos vários bugs, inclusive um que fazia com que a lista de produtos ficasse vazia quando o valor de um produto nas vendas totais fosse diferente do esperado. Agradecemos por manter o aplicativo atualizado. Entre em contato conosco sempre que quiser dar feedback!
</pt-BR>
<ru-RU>
7.2:
В этот раз основное внимание мы уделили тому, чтобы сделать работу продукта более стабильной и надёжной. Проанализированы и устранены некоторые ошибки. Среди них непредвиденная ситуация, когда список товаров оказывался пуст, а какой-либо товар содержал непредвиденное значение в общем объёме продаж. Спасибо, что следите за обновлениями. Мы всегда рады вашим отзывам!
</ru-RU>
<sv-SE>
7.2:
Den här gången har vi fokuserat på att göra produkten mer stabil och tillförlitlig. Flera fel har adresserats och åtgärdats, inklusive ett fel som gjorde att listan med produkter ibland var tom när en produkt innehöll ett oväntat värde för total försäljning. Tack för att du håller dig uppdaterad. Hör gärna av dig med feedback!
</sv-SE>
<tr-TR>
7.2:
Bu sefer ürünü sizler için daha kararlı ve güvenilir hale getirmeye odaklandık. Bir ürün toplam satışlarda beklenmedik bir değer içerdiğinde bazen ürün listesini boş gösteren bir hata da dahil olmak üzere çeşitli hatalar giderildi ve düzeltildi. Güncel kaldığınız için teşekkür ederiz ve geri bildirimlerinizi her zaman bize yazabilirsiniz!
</tr-TR>
<zh-CN>
7.2：
这次，我们致力于提升产品的稳定性和可靠性。 解决并修复了多个错误，其中包括当产品的总销售额中包含意外值时，产品列表有时会为空的问题。 感谢您及时更新，如有任何反馈，请随时告知我们！
</zh-CN>
<zh-TW>
7.2：
本次更新著重於提供更穩定可靠的產品。 我們處理並修正了一些錯誤，包括當產品在銷售總額中包含一筆未知金額時，產品清單有時會空白的問題。 感謝你更新至最新版本，歡迎隨時提供意見回饋！
</zh-TW>
<en-US>
7.2:
We focused on making the product more stable and reliable for you this time. Several bugs were addressed and fixed, including one where the list of products would be empty sometimes when a product contained a value in total sales that was unexpected. Thanks for keeping up to date, and always let us know if you have feedback!
</en-US>
