<ar>
14.0:
يتضمن هذا الإصدار العديد من إصلاحات الأخطاء والتحسينات لمساعدتك على بدء أعمالك وضمان الحصول على تجربة أكثر سلاسة. ترقب مزيدًا من التحسينات في المستقبل.
</ar>
<de-DE>
14.0:
Diese Version enthält verschiedene Fehlerkorrekturen und Verbesserungen, damit du mit deinem Geschäft starten und von einem reibungslosen Erlebnis profitieren kannst. In Zukunft wird es weitere Verbesserungen geben – bleib dran!
</de-DE>
<es-ES>
14.0:
Esta versión incluye varias correcciones de errores y mejoras que te ayudarán a poner en marcha tu negocio y a garantizar una experiencia fluida. No te pierdas las mejoras que están por venir.
</es-ES>
<fr-FR>
14.0:
Dans cette version, nous avons résolu plusieurs bugs et apporté des améliorations pour vous aider à lancer votre activité et vous garantir une expérience fluide. Revenez ici régulièrement pour vous tenir informé des autres améliorations à l’avenir.
</fr-FR>
<iw-IL>
14.0:
הגרסה הזו כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים כדי לעזור לך להתחיל לעבוד ולוודא שחוויית השימוש נוחה. כדאי לשים לב לשיפורים הנוספים שנשיק בעתיד.
</iw-IL>
<id>
14.0:
Rilis ini mencakup sejumlah perbaikan bug dan penyempurnaan untuk membantu memulai bisnis dan memastikan pengalaman yang lancar untuk Anda. Nantikan penyempurnaan lainnya di masa mendatang.
</id>
<it-IT>
14.0:
Questo rilascio include diverse correzioni ai bug e miglioramenti per aiutarti a iniziare a lavorare con la tua attività e assicurarti un'esperienza fluida. Rimani aggiornato per ulteriori miglioramenti futuri.
</it-IT>
<ja-JP>
14.0:
このリリースには、ビジネスを開始しスムーズな操作環境を確保できるようにするためのバグの修正や改善がいくつか含まれています。 今後の機能強化にもご期待ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.0:
이 릴리스에는 비즈니스를 시작하고 원활한 환경을 보장하는 데 도움이 되는 여러 가지 버그 수정 및 개선 사항이 포함되어 있습니다. 앞으로 더 많은 개선 사항을 지켜봐 주세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
14.0:
Met deze release hebben we een aantal bugs verholpen en verbeteringen doorgevoerd om je bedrijf op te starten en je ervaring soepeler te maken. Houd de nieuwe toekomstige verbeteringen in de gaten!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.0:
Esta versão inclui várias correções de bug e melhorias para ajudar você a começar seu negócio e tornar sua experiência mais agradável. Fique de olho porque traremos mais melhorias.
</pt-BR>
<ru-RU>
14.0:
В этом выпуске исправлены ошибки и внесены улучшения, чтобы вы могли начать свой бизнес и вам было удобнее работать. Следите за новостями, планируются другие улучшения.
</ru-RU>
<sv-SE>
14.0:
Den här versionen inkluderar ett flertal buggkorrigeringar och förbättringar som hjälper dig att komma igång med din verksamhet och säkerställer en smidig upplevelse. Håll ögonen öppna efter fler förbättringar framöver.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.0:
Bu sürüm, işletmenizi kurmanıza yardımcı olmak ve sorunsuz bir deneyim sağlamak için birkaç hata düzeltmesi ve iyileştirme içerir. Gelecekteki geliştirmelerimiz için beklemede kalın.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.0：
此版本修复了一些错误并做了一些改进，可帮助您启动业务，并确保顺畅的体验。 请关注未来推出的更多改进。
</zh-CN>
<zh-TW>
14.0：
此版本包含幾項錯誤修正和改善項目，可協助你開始自己的事業，並享有順暢的使用體驗。 不妨持續關注之後更多的改善功能。
</zh-TW>
<en-US>
14.0:
This release includes several bug fixes and improvements to help you get your business started and ensure a smooth experience. Stay tuned for more enhancements in the future.
</en-US>
