<ar>
9.9:
يحتوي هذا الإصدار على بعض التحسينات على تجربة تسجيل الدخول لديك، بما في ذلك تثبيت WooCommerce من التطبيق. لدينا كذلك قسم مدفوعات جديد في التطبيق. توجَّه مباشرةً إلى قائمة المزيد لبدء استخدام المدفوعات!
</ar>
<de-DE>
9.9:
Bei dieser Version gibt es einige Verbesserungen bei deinem Anmeldeprozess, einschließlich der Option, WooCommerce über die App zu installieren. Außerdem gibt es in der App einen neuen Abschnitt „Zahlungen“. Gehe zum Menü „Mehr“, um „Zahlungen“ zu nutzen!
</de-DE>
<es-ES>
9.9:
Esta versión tiene algunas mejoras en la experiencia de inicio de sesión, como la opción de instalar WooCommerce desde la aplicación. También tenemos una sección nueva de Pagos en la aplicación. Dirígete al menú Más para empezar a usar Pagos.
</es-ES>
<fr-FR>
9.9+
This release has a few improvements to your login experience, including the option to install WooCommerce from the app. We also have a new Payments section in the app. Head over to the More menu to start using Payments!
</fr-FR>
<iw-IL>
9.9:
בגרסה הזאת הוספנו כמה שיפורים לחוויית ההתחברות, כולל אפשרות להתקין את WooCommerce מהאפליקציה. בנוסף, יש מקטע 'תשלומים' חדש באפליקציה. כדאי לעבור לתפריט 'עוד' ולהתחיל להשתמש ב'תשלומים'!
</iw-IL>
<id>
9.9:
Rilis ini berisi beberapa peningkatan untuk pengalaman login Anda, termasuk pilihan untuk menginstal WooCommerce dari aplikasi. Kami juga menambahkan bagian Pembayaran baru di aplikasi. Lihat menu Lainnya untuk mulai menggunakan Pembayaran!
</id>
<it-IT>
9.9:
Questa versione apporta alcuni miglioramenti alla tua esperienza di accesso, inclusa l'opzione di installare WooCommerce dall'app. Abbiamo anche una nuova sezione Pagamenti nell'app. Vai al menu Altro per iniziare a utilizzare Pagamenti!
</it-IT>
<ja-JP>
9.9:
このリリースでは、アプリから WooCommerce をインストールするオプションなど、ログイン操作がいくつか改善されました。また、アプリ内に新しい「支払い」セクションが追加されました。「支払い」は「その他」メニューから利用できます。
</ja-JP>
<ko-KR>
9.9:
이 릴리스에서는 앱에서 우커머스를 설치하는 옵션을 포함하여 로그인 환경이 몇 가지 개선되었습니다. 앱에 새 결제 섹션도 있습니다. 더 보기 메뉴로 이동하여 결제 사용을 시작하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
9.9:
Deze versie bevat een paar verbeteringen van je loginervaring, waaronder de optie om WooCommerce rechtstreeks vanuit de app te installeren. De app bevat ook een nieuw gedeelte Betalingen. Ga naar het menu Meer om te beginnen met Betalingen!
</nl-NL>
<pt-BR>
9.9:
Esta versão tem algumas melhorias na sua experiência de login, incluindo a opção de instalar o WooCommerce a partir do aplicativo. Também temos uma nova seção de Pagamentos, no aplicativo vá até o menu Mais para começar a usar-los.
</pt-BR>
<ru-RU>
9.9:
В этом выпуске улучшена процедура входа, а также добавлена возможность установки WooCommerce из приложения. Кроме того, в приложении появился новый раздел "Платежи". Перейдите в меню "Ещё", чтобы начать использовать функцию платежей.
</ru-RU>
<sv-SE>
9.9+
This release has a few improvements to your login experience, including the option to install WooCommerce from the app. We also have a new Payments section in the app. Head over to the More menu to start using Payments!
</sv-SE>
<tr-TR>
9.9:
Bu sürümde, WooCommerce'i uygulamadan yükleme seçeneği de dahil olmak üzere, oturum açma deneyiminizde bazı iyileştirmeler yapıldı. Ayrıca uygulamada yeni bir Ödemeler bölümümüz de var. Ödemeleri kullanmaya başlamak için Daha Fazla menüsüne gidin!
</tr-TR>
<zh-CN>
9.9：
此版本包含了对登录体验所做的一些改进，包括从应用程序中安装 WooCommerce 的选项。应用程序中还包含新的“付款”部分。前往“更多”菜单，开始使用“付款”！
</zh-CN>
<zh-TW>
9.9：
此版本已對登入體驗進行一些改善，包含從應用程式安裝 WooCommerce 的選項。我們也在應用程式中加入全新「付款」區段，前往「更多」選單即可開始使用付款功能！
</zh-TW>
<en-US>
9.9:
This release has a few improvements to your login experience, including the option to install WooCommerce from the app. We also have a new Payments section in the app. Head over to the More menu to start using Payments!
</en-US>
