<ar>
17.0:
استعد لتجربة أكثر سلاسة مع آخر تحديث لدينا! لقد قمنا بحل الخلل المزعج الذي منع ظهور بطاقات الهدايا في قسم "الإجماليات" في أثناء إنشاء الطلب وتحريره. أصبحت الآن إدارة مبيعاتك من خلال تطبيق WooCommerce الخاص بنا أكثر سلاسة من أي وقت مضى. قم بالتحديث الآن واستمتع بتحسينات خالية من العقبات!
</ar>
<de-DE>
17.0:
Genieße dank unserem neuesten Update ein reibungsloseres Erlebnis! Wir haben den lästigen Fehler behoben, wodurch Geschenkkarten während der Bestellerstellung und -bearbeitung nicht im Abschnitt „Gesamtbeträge“ angezeigt wurden. Die Verwaltung deiner Verkäufe mit unserer WooCommerce-App funktioniert nun reibungsloser als je zuvor. Führe jetzt ein Update durch, um von den praktischen Verbesserungen zu profitieren!
</de-DE>
<es-ES>
17.0:
Prepárate para disfrutar más y mejor con nuestra última actualización. Hemos acabado con el tedioso error que ocasionaba que las tarjetas regalo aparecieran siempre en el desglose del total durante la edición y creación de pedidos. Gestionar tus ventas es ahora coser y cantar con nuestra aplicación WooCommerce. Actualiza y disfruta de todas las mejoras para hacerte la vida más fácil.
</es-ES>
<fr-FR>
17.0 :
Préparez-vous à connaître une expérience plus fluide grâce à notre dernière mise à jour ! Nous nous sommes débarrassés de ce bug agaçant à cause duquel les cartes-cadeaux apparaissaient sans cesse dans la section « Totaux » lors de la création et de la modification de la commande. Gérer vos ventes avec notre application WooCommerce est désormais plus fluide de jamais. Faites la mise à jour dès à présent et bénéficiez des améliorations sans prise de tête !
</fr-FR>
<iw-IL>
17.0:
העדכון האחרון מבטיח חוויית שימוש חלקה יותר כעת! מחצנו כמה באגים שמנעו תצוגה של שוברי מתנה במקטע 'סך הכול' במהלך יצירה ועריכה של הזמנה. עכשיו ניתן לנהל מבצעים באפליקציה של WooCommerce בצורה יעילה עוד יותר. כדאי לעדכן עכשיו כדי ליהנות משיפורים לעבודה קלה יותר!
</iw-IL>
<id>
17.0:
Nikmati pengalaman pengguna yang lebih mulus dengan pembaruan terakhir kami! Kami sudah mengatasi bug yang membuat kartu hadiah tidak muncul di bagian 'total' dalam proses pembuatan dan pengeditan pesanan. Mengelola penjualan dengan aplikasi WooCommerce kini jauh lebih mudah. Perbarui sekarang lalu nikmati fitur dan fungsi aplikasi tanpa repot!
</id>
<it-IT>
17.0:
Preparati a un'esperienza più fluida con il nostro ultimo aggiornamento! Abbiamo risolto il fastidioso bug che impediva alle gift card di comparire nella sezione "totali" durante la creazione e la modifica degli ordini. La gestione delle vendite con la nostra app WooCommerce è ora più semplice che mai. Effettua l'aggiornamento e goditi i miglioramenti senza stress!
</it-IT>
<ja-JP>
17.0:
最新のアップデートで、操作環境をスムーズにする準備をしましょう。 注文の作成と編集中にギフトカードが「合計」セクションに表示されないという厄介なバグを修正しました。 WooCommerce アプリを使用した販売管理がこれまで以上にシームレスになりました。 今すぐアップデートして手間のかからない強化された機能をご利用ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.0:
최신 업데이트로 더 원활한 환경을 준비하세요. 주문 생성 및 편집 중 '합계' 섹션에 상품권이 표시되지 않던 성가신 버그를 해결했습니다. 이제 그 어느 때보다 원활하게 우커머스 앱으로 판매를 관리할 수 있습니다. 지금 업데이트하여 편리하게 향상된 기능을 누리세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.0:
Bereid je voor op een vloeiendere ervaring met onze laatste update! We hebben het hardnekkige probleem verholpen waarbij cadeaubonnen niet werden weergegeven in het gedeelte 'totaal' tijdens het aanmaken en bewerken van bestellingen. Het beheren van je verkopen met onze WooCommerce-app is nu naadlozer dan ooit. Update nu en geniet van de handige verbeteringen!
</nl-NL>
<pt-BR>
17.0:
Prepare-se para uma experiência mais tranquila com a nossa mais nova atualização. Eliminamos o bug irritante que impedia que vales-presentes aparecessem na seção de totais na criação e edição do pedido. O gerenciamento das suas vendas no app do WooCommerce ficou mais simples do que nunca! Atualize agora e aproveite as melhorias descomplicadas.
</pt-BR>
<ru-RU>
17.0:
Очередное обновление сделает вашу работу ещё приятнее! Мы нашли и ликвидировали досадную ошибку, из-за которой подарочные карты не отображались в разделе «Итоги» при создании и редактировании заказа. Управлять продажами в приложении WooCommerce стало ещё проще. Установите обновление и получайте удовольствие от работы с новыми функциями без сбоев!
</ru-RU>
<sv-SE>
17.0:
Gör dig redo för en smidigare upplevelse med vår senaste uppdatering. Vi har åtgärdat den irriterande buggen som hindrade presentkort från att visas i sektionen "Totalsummor" vid skapande och redigering av beställningar. Att hantera din försäljning med vår WooCommerce-app är nu mer sömlöst än någonsin. Uppdatera nu och ta del av förbättringar utan krångel.
</sv-SE>
<tr-TR>
17.0:
En yeni güncellememizle daha sorunsuz bir deneyime hazır olun! Sipariş oluşturma ve düzenleme sırasında hediye kartlarının "toplam" bölümünde görünmesini engelleyen rahatsız edici hatayı düzelttik. WooCommerce uygulamasıyla satışlarınızı yönetmek artık her zamankinden daha kusursuz. Şimdi güncelleyin ve sorunsuz iyileştirmelerin keyfini çıkarın!
</tr-TR>
<zh-CN>
17.0：
最新更新将为您带来更顺畅的体验，准备好享受吧！ 我们修复了一个恼人的错误，即在创建和编辑订单时，礼品卡不会显示在“总计”部分。 现在，使用我们的 WooCommerce 应用程序管理您的销售比以往任何时候都更加顺畅。 立即更新，享受轻松无忧的增强功能！
</zh-CN>
<zh-TW>
17.0:
準備好從最新更新獲得更流暢的體驗！ 我們已修正在建立和編輯訂單時，導致「總計」區塊無法顯示禮物卡的惱人錯誤。 使用 WooCommerce 應用程式管理銷售時，現在變得比以往更加流暢。 立即更新，並享受使用便利的強化功能！
</zh-TW>
<en-US>
17.0:
Get ready for a smoother experience with our latest update! We've ironed out the pesky bug that kept gift cards from showing up in the 'totals' section during order creation and editing. Managing your sales with our WooCommerce app is now more seamless than ever. Update now and enjoy the hassle-free enhancements!
</en-US>
