<ar>
11.0:
أخبار جيدة! أضفنا قسم التحليلات الجديد إلى التطبيق! ما عليك سوى النقر على زر "رؤية المزيد" أسفل إحصاءات المتجر للتحقق من مزيد من المعلومات التفصيلية حول الإيرادات والطلبات. هذا ليس آخر شيء - ستتوافر تحديثات إضافية في الأسابيع القليلة المقبلة!
</ar>
<de-DE>
11.0:
Gute Nachrichten! Wir haben die App um einen neuen Analyse-Abschnitt erweitert! Klicke einfach unter den Shop-Statistiken auf den Button „Mehr anzeigen“, um dir ausführlichere Informationen zu Einnahmen und Bestellungen anzusehen. Das war aber noch nicht alles: In den nächsten Wochen halten wir weitere Updates für dich bereit!
</de-DE>
<es-ES>
11.0:
¡Buenas noticias! Hemos añadido una nueva sección de estadísticas a la aplicación. Para consultar información más detallada sobre ingresos y pedidos, haz clic en el botón para ver más, que encontrarás debajo de las estadísticas de la tienda. Pero eso no es todo, y en las próximas semanas llegarán aún más novedades.
</es-ES>
<fr-FR>
11.0 :
Bonne nouvelle ! Nous avons ajouté une nouvelle section d’analyses à l’application. Cliquez simplement sur le bouton En savoir plus sous les statistiques de la boutique pour obtenir plus d’informations sur les revenus et les commandes. Ce n’est pas tout : d’autres mises à jour sont à venir dans les prochaines semaines !
</fr-FR>
<iw-IL>
11.0:
חדשות טובות! הוספנו מקטע חדש לניתוח סטטיסטי באפליקציה! ניתן ללחוץ על הכפתור 'להציג עוד' מתחת לנתונים הסטטיסטיים של החנות כדי לראות מידע מפורט יותר לגבי 'רווחים' ו'הזמנות'. וזה לא הכול – יש עוד עדכונים בדרך שיושקו בשבועות הקרובים!
</iw-IL>
<id>
11.0:
Kabar baik! Kami menambahkan bagian analitik baru dalam aplikasi! Klik tombol Lihat Selengkapnya di bawah statistik toko untuk melihat informasi terperinci tentang Pendapatan dan Pesanan. Pembaruan ini bukanlah yang terakhir – masih akan ada yang lainnya dalam beberapa minggu ke depan!
</id>
<it-IT>
11.0:
Buone notizie! Abbiamo aggiunto una nuova sezione di analisi all'app! Basta fare clic sul pulsante Vedi di più sotto le statistiche del negozio per controllare informazioni più dettagliate su Entrate e Ordini. Questa non è l'ultima novità: altri aggiornamenti saranno disponibili nelle prossime settimane.
</it-IT>
<ja-JP>
11.0:
嬉しいお知らせです ! アプリに新しい分析セクションを追加しました ! ストアの統計の下にある「もっと見る」ボタンをクリックするだけで、収益と注文に関する詳細情報を確認できます。 それだけではありません。今後数週間でさらなる更新を予定しています。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.0:
좋은 소식입니다! 앱에 새 분석 섹션을 추가했습니다! 간단히 스토어 통계 아래의 더 보기 버튼을 클릭하여 수익 및 주문에 대한 더 자세한 내용을 확인하세요. 여기서 끝이 아닙니다. 앞으로 몇 주 동안 더 많은 업데이트가 예정되어 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
11.0:
Goed nieuws! We hebben een nieuw analyse-gedeelte aan de app toegevoegd! Je klikt gewoon op de knop Meer zien onder de winkelstatistieken om meer gedetailleerde informatie te zien over Omzet en Bestellingen. Dit zijn nog niet de laatste wijzigingen, de komende weken komen er nog meer updates!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.0:
Boas notícias! Incluímos uma nova seção de análise no aplicativo! Basta clicar no botão Ver mais abaixo das estatísticas da loja para conferir informações mais detalhadas de receita e pedidos. E não para por aí: tem mais atualizações a caminho para as próximas semanas!
</pt-BR>
<ru-RU>
11.0:
Отличная новость! Мы добавили в приложение новый раздел ― аналитику! Просто нажмите кнопку "Подробнее" в статистике магазина, чтобы открыть подробные сведения о доходе и заказах. Это ещё не всё. Ждите другие обновления в ближайшие недели!
</ru-RU>
<sv-SE>
11.0:
Goda nyheter! Vi har lagt till en ny analyssektion i appen. Det är bara att klicka på knappen Se mer under butiksstatistiken om du vill se mer detaljerad information om intäkter och beställningar. Det här är inte allt – fler uppdateringar är på väg under de kommande veckorna!
</sv-SE>
<tr-TR>
11.0:
İyi haber! Uygulamaya yeni bir analiz bölümü ekledik! Gelir ve Siparişler'le ilgili daha ayrıntılı bilgileri kontrol etmek için mağaza istatistiklerinin altındaki Daha Fazlasını Gör düğmesine tıklamanız yeterlidir. Bu son değil - önümüzdeki birkaç hafta içinde daha fazla güncelleme gelecek!
</tr-TR>
<zh-CN>
11.0：
好消息！ 我们在应用程序中新增了一个分析部分！ 只需点击商店统计信息下的“查看更多”按钮，即可查看更多关于收益和订单的详细信息。 这不是最后一次更新，未来几周还会进行多次更新！
</zh-CN>
<zh-TW>
11.0：
好消息！ 我們將全新分析區段加入應用程式！ 只要按一下商店統計下方的「查看更多」按鈕，即可查看「收益」和「訂單」的詳細資訊。 還沒結束，接下來幾週還會陸續有更多更新！
</zh-TW>
<en-US>
11.0:
Good news! We added a new analytics section to the app! Simply click on the See More button under the store stats to check more detailed information on Revenue and Orders. This isn’t the last of it – more updates to come in the next few weeks!
</en-US>
