<ar>
5.0:
أصلحنا الأعطال التي حدثت عند اختيار صورة المنتج، وعند التبديل بين القوالب الفاتحة والداكنة على الأجهزة التي تعمل بإصدارات قديمة من نظام التشغيل Android.

</ar>
<de-DE>
5.0:
Die Abstürze wurden behoben, die bei der Auswahl eines Produktbildes sowie beim Wechsel zwischen hellen und dunklen Themes auf älteren Android-Geräten auftraten.

</de-DE>
<es-ES>
5.0:
Hemos corregido los errores que se producían al elegir la imagen de un producto, y al cambiar entre el tema claro y oscuro en las versiones más antiguas de Android.

</es-ES>
<fr-FR>
5.0 :
nous avons résolu les incidents qui se présentaient lors du choix d'une image de produit et lors du basculement entre les thèmes clair et sombre sur d'anciennes versions d'Android.

</fr-FR>
<iw-IL>
5.0:
תיקנו את הקריסות שהתרחשו כאשר בוחרים תמונת מוצר וכאשר מחליפים בין ערכת עיצוב בהירה לכהה בגרסאות ישנות יותר של Android.

</iw-IL>
<id>
5.0:
Kami telah memperbaiki crash yang terjadi saat memilih gambar produk dan saat beralih antara tema terang dan gelap pada versi Android yang lebih lama.

</id>
<it-IT>
5.0:
Abbiamo corretto arresti anomali che avvenivano quando si sceglieva un'immagine del prodotto e si passava tra temi chiari e scuri su vecchi dispositivi Android.

</it-IT>
<ja-JP>
5.0:
 商品画像を選択するときと、Android の古いバージョンでライトとダークのテーマを切り替えるときに発生していたクラッシュを修正しました。

</ja-JP>
<ko-KR>
5.0:
제품 이미지를 선택할 때와 Android 구버전에서 라이트 테마와 다크 테마를 전환할 때 발생하던 비정상 종료 문제를 해결했습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
5.0:
We hebben crashes opgelost die zich voordeden wanneer een productafbeelding werd gekozen, en wanneer tussen lichte en donkere thema's werd overgeschakeld op oudere Androids.

</nl-NL>
<pt-BR>
5.0:
Corrigimos as falhas que ocorriam ao escolher uma imagem de produto e ao alternar entre os temas claro e escuro em versões mais antigas do Android.

</pt-BR>
<ru-RU>
5.0:
Устранены сбои, происходящие при выборе изображения товара и при переключении со светлой темы на темную в старых версиях Android.

</ru-RU>
<sv-SE>
5.0:
Vi har åtgärdat de krascher som inträffade vid val av produktbild samt vid byte mellan ljusa och mörka teman på äldre Android-telefoner.

</sv-SE>
<zh-CN>
5.0：
我们修复了在选择产品图片以及在较旧的 Android 上切换浅色和深色主题时出现的崩溃问题。

</zh-CN>
<zh-TW>
5.0：
我們已修復選擇商品圖片及使用較舊 Android 版本切換淺色及深色佈景主題時，會造成當機的問題。

</zh-TW>
<en-US>
5.0:
We have fixed the crashes that were occurring when choosing a product image, and when switching between light and dark themes on older Androids.
 
</en-US>
