<ar>
14.5:
مقدمة حول ميزة المدفوعات الشخصية الجديدة لدينا، Tap To Pay، على نظام التشغيل Android لإجراء المعاملات بشكل أسرع والحصول على تجربة تسوق أكثر سلاسة. أيضًا، أصبحت إدارة الخصومات أسهل الآن مع أحدث ميزة لدينا التي تسمح لك بتطبيق خصومات مباشرة على المنتجات في أثناء معالجة الطلب وتوفير الوقت وزيادة الكفاءة. استمر في تحديثاتك للاستمتاع بالتحسينات المتواصلة وأحدث الميزات في WooCommerce.
</ar>
<de-DE>
14.5:
Wir präsentieren unsere neue Funktion für persönliche Zahlungen, Tap to Pay auf Android, für schnellere Transaktionen und ein reibungsloseres Einkaufserlebnis. Auch das Verwalten von Rabatten ist mit unserer neuesten Funktion jetzt einfacher. Du kannst direkte Rabatte auf Produkte im Bestellprozess anwenden. So sparst du Zeit und erhöhst die Effizienz. Erhalte weiterhin Updates von uns, um von den kontinuierlichen Verbesserungen und den neuesten Funktionen von WooCommerce zu profitieren!
</de-DE>
<es-ES>
14.5:
Presentamos Tap To Pay, nuestra nueva función para realizar pagos en persona en Android, con la que hacer transacciones más rápido y disfrutar de una experiencia de compra más fluida. Además, gestionar descuentos es ahora más fácil con esta función, que te permite aplicar descuentos de producto directos mientras haces un pedido, con lo que ahorrarás tiempo y aumentarás la eficiencia. Sigue con las actualizaciones para disfrutar de las últimas funciones y las mejoras continuas de WooCommerce.
</es-ES>
<fr-FR>
14.5 :
La fonction de paiement en personne Appuyer pour payer sous Android accélère le traitement des transactions et améliore l’expérience d’achat. De plus, les remises sont plus faciles à gérer grâce à notre dernière fonctionnalité qui permet d’appliquer des remises directement au cours du processus de commande, ce qui constitue un gain de temps et d’efficacité. Activez vos mises à jour pour pouvoir profiter des améliorations et des dernières fonctionnalités de WooCommerce !
</fr-FR>
<iw-IL>
14.5:
שמחים להציג את אפשרות חדשה של 'תשלומים באופן אישי' – Tap To Pay – שזמינה כעת ב-Android לביצוע עסקות מהירות ולחוויית קניות יעילה יותר. בנוסף, כעת אפשר לנהל הנחות בקלות רבה יותר עם האפשרות החדשה שעוזרת לך להחיל הנחות על מוצרים ישירות בתהליך ההזמנה, וכך לחסוך זמן ולשפר את היעילות. כדאי לוודא שהעדכונים מופעלים כדי ליהנות מהשיפורים ומהאפשרויות החדשות שאנחנו ממשיכים להשיק ב-WooCommerce!
</iw-IL>
<id>
14.5:
Memperkenalkan fitur Pembayaran Langsung baru kami, Ketuk Untuk Membayar, di Android agar transaksi lebih cepat dan pengalaman belanja lebih lancar. Mengelola diskon kini juga lebih mudah dengan fitur terbaru kami yang memungkinkan Anda menerapkan diskon produk langsung selama proses pemesanan agar hemat waktu dan makin efisien. Aktifkan pembaruan Anda untuk menikmati pengembangan lanjutan dan fitur terbaru WooCommerce!
</id>
<it-IT>
14.5:
Ti presentiamo la nostra nuova funzione per i Pagamenti di persona, Tocca per pagare, disponibile su Android per transazioni più rapide e un'esperienza di acquisto più fluida. Inoltre, la gestione degli sconti è ora più semplice grazie alla nostra ultima funzionalità che consente di applicare sconti diretti sui prodotti durante il processo di ordine, risparmiando tempo e aumentando l'efficienza. Mantieni gli aggiornamenti per sfruttare i continui miglioramenti e le ultime funzionalità di WooCommerce!
</it-IT>
<ja-JP>
14.5:
新しいオフライン支払い機能である Tap To Pay を Android に搭載し、より迅速な取引とスムーズなショッピング体験を実現します。 また、注文プロセス中に直接商品割引を適用できる最新機能により、割引の管理が容易になり、時間を節約し、効率を向上させることができます。 引き続きアップデートを実行し、WooCommerce の継続的な改善と最新機能をご利用ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.5:
더 빠른 거래와 더 원활한 쇼핑 경험을 위한 새로운 직접 결제 기능인 Android용 Tap To Pay를 소개합니다. 또한 주문 프로세스 동안 즉석 상품 할인을 적용할 수 있는 최신 기능을 통해 할인 관리가 더 쉬워졌습니다. 계속 업데이트하여 WooCommerce의 지속적인 개선 사항과 최신 기능을 즐겨주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
14.5:
Maak kennis met onze nieuwe functie voor fysieke betalingen, Tap to Pay, op Android voor snellere transacties en een soepelere winkelervaring. Ook het beheer van kortingen is nu eenvoudiger met onze nieuwste functie waarmee je direct productkortingen kunt toepassen tijdens het bestelproces. Zo bespaar je tijd en verhoog je de efficiëntie. Houd updates aan om te blijven genieten van de voortdurende verbeteringen en nieuwste functies van WooCommerce!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.5:
Apresentamos nossa nova funcionalidade de pagamento presencial: o Tap to Pay on Android, que oferece transações mais rápidas e uma experiência de compra mais suave. Além disso, agora ficou mais fácil gerenciar descontos com a nossa mais recente funcionalidade, que permite aplicar descontos diretamente no produto durante o processo de pedido. Isso economiza tempo e aumenta a eficiência. Mantenha o aplicativo atualizado para aproveitar as funcionalidades mais recentes e as contínuas melhorias do WooCommerce.
</pt-BR>
<ru-RU>
14.5:
Представляем новую функцию очных платежей — оплату касанием на Android, которая ускоряет транзакции и облегчает процесс покупок. Кроме того, теперь стало проще управлять скидками благодаря нашей новой функции, позволяющей применять скидки к товарам во время заказа, что экономит время и повышает эффективность. Не выключайте обновления, чтобы пользоваться улучшениями и новыми функциями WooCommerce!
</ru-RU>
<sv-SE>
14.5:
Låt oss presentera Tryck för att betala, vår nya funktion för personliga betalningar på Android – för snabbare transaktioner och en smidigare shoppingupplevelse. Tack vare vår senaste funktion, som gör det möjligt att tillämpa direkta produktrabatter under beställningsprocessen, är det nu dessutom enklare att hantera rabatter, vilket sparar tid och ökar effektiviteten. Ha uppdateringar på för att fortsätta ta del av WooCommerces kontinuerliga förbättringar och senaste funktioner.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.5:
Daha hızlı işlemler ve daha sorunsuz bir alışveriş deneyimi için yeni Şahsen Ödeme özelliğimiz Tap To Pay ile tanışın. Ayrıca, sipariş işlemi sırasında doğrudan ürün indirimi uygulamanızı sağlayarak zaman kazandıran ve verimliliği artıran son özelliğimiz ile indirim yönetimi artık daha kolay. WooCommerce'in sürekli iyileştirmelerinden ve en yeni özelliklerinden yararlanmak için güncellemelerinizi açık tutun!
</tr-TR>
<zh-CN>
14.5：
面向 Android 设备推出新款现场付款功能“点按付款”，可更快完成交易并获得更顺畅的购物体验。 此外，通过我们的最新功能，折扣管理变得更加简单。现在，您可以直接在订单流程中应用产品折扣，从而节省时间并提高效率。 了解最新动态，获享 WooCommerce 的持续改进和最新功能！
</zh-CN>
<zh-TW>
14.5：
為你介紹我們全新的親自付款功能，Tap To Pay，現可於 Android 上使用，提供更快速的交易和更順暢的購物體驗。 此外，現在可更輕鬆地管理折扣，我們的最新功能讓你能夠在訂單處理過程中直接套用產品折扣，藉此節省時間並提升效率。 保持接收更新通知，享受來自 WooCommerce 的持續改進以及最新功能！
</zh-TW>
<en-US>
14.5:
Introducing our new In-Person Payments feature, Tap To Pay, on Android for quicker transactions and a smoother shopping experience. Also, managing discounts is now easier with our latest feature that allows you to apply direct product discounts during the order process, saving time and increasing efficiency. Keep your updates on to enjoy WooCommerce's continuous improvements and latest features!
</en-US>
