<ar>
14.3:
يتضمن هذا الإصدار خيار إضافة قسائم متعددة عند إنشاء طلب. لقد سهّلنا الأمر أيضًا بشكل كبير للبحث عن منتج بواسطة مسح رمز الشريطي أو رمز الاستجابة السريعة. التحقق من الأمر!
</ar>
<de-DE>
14.3:
Diese Version enthält die Option zum Hinzufügen mehrere Gutscheine beim Erstellen einer Bestellung. Außerdem ist es jetzt ganz einfach, durch Scannen des Barcodes oder QR-Codes nach einem Produkt zu suchen. Sieh dir alles genau an!
</de-DE>
<es-ES>
14.3:
En esta versión, encontrarás la opción de añadir varios cupones al crear un pedido. También hemos facilitado la búsqueda de un producto mediante el escaneo del código de barras o el código QR. ¡Échale un vistazo!
</es-ES>
<fr-FR>
14.3 :
Cette version intègre la possibilité d’ajouter plusieurs codes promo lors de la création d’une commande. Nous avons également simplifié la recherche d’un produit en scannant le code-barres ou le code QR. Découvrir
</fr-FR>
<iw-IL>
14.3:
בגרסה הזאת כללנו אפשרות להוסיף מספר קופונים כאשר יוצרים הזמנה. גם יצרנו תהליך ממש פשוט כאשר רוצים לחפש מוצר באמצעות סריקה של ברקוד או קוד QR. מומלץ לנסות!
</iw-IL>
<id>
14.3:
Rilis ini menghadirkan pilihan untuk menambahkan beberapa kupon ketika membuat pesanan. Kami juga mempermudah pencarian produk dengan pemindaian barcode atau kode QR. Pelajari caranya.
</id>
<it-IT>
14.3:
Questa versione include l'opzione per aggiungere più codici promozionali durante la creazione di un ordine. Abbiamo anche semplificato la ricerca di un prodotto mediante la scansione del codice a barre o del codice QR. Dai un'occhiata
</it-IT>
<ja-JP>
14.3:
今回のリリースには、注文を作成する際に複数のクーポンを追加できるオプションが含まれています。 バーコードや QR コードのスキャンによる商品の検索も非常に簡単にできるようになりました。 確認する !
</ja-JP>
<ko-KR>
14.3:
이 릴리스에는 주문을 생성할 때 여러 가지 쿠폰을 추가하는 옵션이 포함되어 있습니다. 바코드 또는 QR 코드를 스캔하여 상품을 검색하는 방법도 훨씬 쉬워졌습니다. 확인해 보세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
14.3:
Deze release bevat de optie om meerdere kortingsbonnen toe te voegen bij het aanmaken van een bestelling. We hebben het heel eenvoudig gemaakt om een product te zoeken met behulp van de streepjes- of QR-code. Bekijk het eens zelf!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.3:
Esta versão inclui a opção de adicionar vários cupons ao criar um pedido. Também facilitamos bastante a pesquisa de produtos com a leitura de código de barras e QR code. Confira!
</pt-BR>
<ru-RU>
14.3:
В этой версии появилась возможность добавлять несколько купонов при создании заказа. Кроме того, теперь легко находить товары, сканируя штрихкод или QR-код. Попробуйте!
</ru-RU>
<sv-SE>
14.3:
Den här versionen inkluderar möjligheten att lägga till flera rabattkoder vid skapande av en beställning. Vi har också gjort det superenkelt att söka efter en produkt genom att skanna produktens streckkod eller QR-kod. Kolla in det.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.3:
Bu sürüm, bir sipariş oluştururken birden fazla kupon ekleme seçeneğini içerir. Ayrıca, barkodu veya qr kodunu okutarak ürün aramayı son derece kolaylaştırdık. İnceleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
14.3：
此版本提供了在创建订单时添加多个优惠券的选项。 此外，现在，扫描条形码或二维码即可非常轻松地搜索产品。 去看看吧！
</zh-CN>
<zh-TW>
14.3：
此版本提供在建立訂單時新增多張優惠券的選項。 你也能掃瞄條碼或 QR 碼，以超級輕鬆的方式搜尋產品。 快來使用看看！
</zh-TW>
<en-US>
14.3:
This release includes the option to add multiple coupons when creating an order. We've also made it super easy to search for a product by scanning the barcode or qr code. Check it out!
</en-US>
