<ar>
12.2:
يتضمن هذا الإصدار بعض إصلاحات الأخطاء والتحسينات على ميزة المدفوعات الشخصية لدينا. ترجى تجربته ومشاركة ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
12.2:
Diese Version enthält einige Fehlerkorrekturen und Verbesserungen an der Funktion „Persönliche Zahlungen“. Probiere es aus und teile uns dein Feedback mit!
</de-DE>
<es-ES>
12.2:
Esta versión cuenta con algunas correcciones de errores y mejoras en la función Pagos en persona. Pruébala y déjanos tus comentarios.
</es-ES>
<fr-FR>
12.2 :
Cette version comprend quelques résolutions de bogues ainsi que des améliorations apportées à la fonctionnalité de paiements en personne. Faites le test et dites-nous ce que vous en pensez !
</fr-FR>
<iw-IL>
12.2:
הגרסה הזו כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים באפשרות 'תשלומים באופן אישי'. נשמח לקבל משוב אחרי שניסית אותה!
</iw-IL>
<id>
12.2:
Rilis ini termasuk sejumlah perbaikan bug serta penyempurnaan fitur pembayaran langsung kami. Cobalah dan berikan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
12.2:
Questa versione include alcune correzioni di bug e miglioramenti ai nostri pagamenti di persona. Prova l'opzione e condividi il tuo feedback.
</it-IT>
<ja-JP>
12.2:
このリリースには、オフラインでの支払い機能のバグ修正や改善がいくつか含まれます。 ぜひお試しいただき、フィードバックをお寄せください。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.2:
이 릴리스에는 직접 결제 기능의 몇 가지 버그 수정 사항과 개선 사항이 포함되어 있습니다. 사용해 보고 피드백을 공유해 주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
12.2:
Met deze release hebben we wat bugs verholpen en verbeteringen aangebracht aan onze functie voor fysieke betalingen. Probeer het uit en laat weten wat je ervan denkt!
</nl-NL>
<pt-BR>
12.2:
Esta versão inclui algumas correções de bugs e melhorias na nossa funcionalidade de pagamentos presenciais. Experimente e compartilhe seu feedback.
</pt-BR>
<ru-RU>
12.2:
В этом выпуске исправлены ошибки и улучшена функция очных платежей. Попробуйте и оставьте отзыв!
</ru-RU>
<sv-SE>
12.2:
Den här versionen innehåller ett antal felkorrigeringar och förbättringar av vår funktion Personliga betalningar. Prova och dela din feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.2:
Bu sürüm, şahsen ödeme özelliğimizde yapılan birkaç hata düzeltmesini ve iyileştirmeyi içerir. Lütfen deneyin ve geri bildiriminizi paylaşın!
</tr-TR>
<zh-CN>
12.2：
此版本包含针对现场付款功能的一些错误修复和改进。 请进行试用并分享您的反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
12.2：
此版本包含親自收款功能的一些錯誤修正和改善項目。 請務必試用此功能並分享你的意見！
</zh-TW>
<en-US>
12.2:
This release includes a few bug fixes and improvements to our in person payments feature. Please try it out and share your feedback!
</en-US>
