<ar>
13.1:
مزيد من الإعجاب تجاه المدفوعات الشخصية والطلبات في هذه المرة، بما في ذلك خيار تحديد منتجاتك الأكثر شيوعًا عند إنشاء طلب.
</ar>
<de-DE>
13.1:
Diesmal haben wir uns um persönliche Zahlungen und Bestellungen gekümmert, einschließlich der Option, beim Erstellen einer Bestellung die beliebtesten Produkte auszuwählen.
</de-DE>
<es-ES>
13.1:
Esta vez, hemos prestado especial atención a los pedidos y pagos en persona, incluida la opción de elegir los productos más populares al crear un pedido.
</es-ES>
<fr-FR>
13.1 :
Nous nous sommes penchés sur les paiements en personne et les commandes, notamment sur l’option vous permettant de sélectionner vos produits les plus populaires lors de la création d’une commande.
</fr-FR>
<iw-IL>
13.1:
הפעם הקדשנו יותר תשומת לב ל'תשלומים באופן אישי' ולהזמנות, כולל אפשרות לבחור את המוצרים הפופולריים ביותר בעת יצירת הזמנה.
</iw-IL>
<id>
13.1:
Semakin banyak yang menyukai pemesanan dan pembayaran langsung kali ini, termasuk pilihan untuk memesan produk terpopuler Anda saat membuat pesanan.
</id>
<it-IT>
13.1:
Più attenzione per Pagamenti di persona e ordini di persona questa volta, inclusa l'opzione per selezionare i prodotti più popolari durante la creazione di un ordine.
</it-IT>
<ja-JP>
13.1:
今回は、注文作成時に最も人気の商品を選択できるオプションなど、オフラインでの支払いや注文に関する機能がさらに充実しています。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.1:
주문을 생성할 때 가장 인기 있는 상품을 선택하는 옵션을 포함하여 이번에는 직접 결제와 주문에 더 많은 정성을 쏟았습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
13.1:
Meer aandacht voor persoonlijke betalingen en bestellingen dit keer, waaronder de optie om je meest populaire producten te selecteren bij het creëren van een bestelling
</nl-NL>
<pt-BR>
13.1:
Muito amor por pedidos e pagamentos presenciais nesta versão, incluindo a opção de selecionar seus produtos mais populares ao criar um pedido.
</pt-BR>
<ru-RU>
13.1:
В этом выпуске мы уделили внимание очным платежам и заказам, в том числе добавили возможность выбирать самые популярные товары во время заказа.
</ru-RU>
<sv-SE>
13.1:
Den här gången har vi lagt mer tid på personliga betalningar och beställningar, inklusive möjligheten att välja dina mest populära produkter vid skapande av en beställning.
</sv-SE>
<tr-TR>
13.1:
Bir sipariş oluştururken en popüler ürünlerinizi seçme seçeneği de dahil olmak üzere bu sefer Şahsen Ödemeler ve siparişlere daha fazla ilgi gösterdik.
</tr-TR>
<zh-CN>
13.1：
此次重点更新了现场付款和订单相关内容，提供了在下单时可以选择您的最热门产品的选项。
</zh-CN>
<zh-TW>
13.1：
這次你會更喜愛「親自收款」和訂單功能，包括可在建立訂單時選取最熱門產品的選項。
</zh-TW>
<en-US>
13.1:
More love for In-Person Payments and orders this time around, including the option to select your most popular products when creating an order.
</en-US>
