<ar>
14.6:
لقد عدنا مع بعض التحديثات الجديدة لتحسين تجربتك من خلال تطبيقنا! أصبح من السهل عليك إنشاء أوصاف المنتجات بنقرة زر. ومثلما هو الحال دومًا، نكون هنا لجعل رحلتك في التطبيق أكثر سلاسة وإمتاعًا. شكرًا على بقائك معنا!
</ar>
<de-DE>
14.6:
Wir haben einige neue Updates im Gepäck, um dein Erlebnis mit unserer App zu verbessern! Du kannst Produktbeschreibungen mit nur einem Klick erstellen. Wie immer möchten wir dein App-Erlebnis reibungsloser und angenehmer gestalten. Danke für dein Vertrauen!
</de-DE>
<es-ES>
14.6:
Te traemos nuevas actualizaciones para mejorar tu experiencia con nuestra aplicación. Con tan solo hacer clic en un botón, podrás generar descripciones de producto de manera sencilla. Como siempre, estamos aquí para facilitarte la experiencia con la aplicación. ¡Gracias por contar con nosotros!
</es-ES>
<fr-FR>
14.6 :
Nous avons effectué quelques mises à jour afin d’améliorer votre expérience d’utilisation de notre application ! Vous pouvez générer facilement des descriptions de produits en un seul clic sur un bouton. Comme toujours, notre objectif est de rendre l’utilisation de l’application plus simple et agréable. Merci de nous faire confiance !
</fr-FR>
<iw-IL>
14.6:
חזרנו עם כמה עדכונים חדשים שישפרו את חוויית השימוש שלך באפליקציה שלנו! כעת אפשר ליצור בקלות תיאורי מוצרים בלחיצת כפתור. כמו תמיד, אנחנו כאן כדי להפוך את המסע שלך עם האפליקציה לחלק ומהנה יותר. תודה שבחרת להמשיך איתנו!
</iw-IL>
<id>
14.6:
Kami kembali dengan beberapa hal baru untuk meningkatkan pengalaman Anda saat menggunakan aplikasi kami! Membuat deskripsi produk jadi mudah dengan sekali klik pada tombol. Seperti biasa, kami hadir untuk membuat pengalaman Anda menggunakan aplikasi jadi lebih lancar dan menyenangkan. Terima kasih sudah setia bersama kami!
</id>
<it-IT>
14.6:
Siamo tornati con alcuni nuovi aggiornamenti per migliorare la tua esperienza con la nostra app. Grazie al semplice clic di un pulsante, generare descrizioni dei prodotti non è mai stato più facile. Come sempre, siamo qui per rendere il tuo viaggio nell'app più fluido e piacevole. Grazie per essere rimasto con noi.
</it-IT>
<ja-JP>
14.6:
当社アプリの使用感を改善するためにいくつか更新を用意しました。 ボタンをクリックするだけで商品の説明を簡単に生成できます。 今後もより円滑に楽しく使用できるアプリの提供に取り組んで行きます。 ご愛顧いただきありがとうございます。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.6:
회원님의 경험이 개선되도록 앱에서 몇 가지를 또 업데이트했습니다! It's easy for you to generate product descriptions with a click of a button. 늘 그렇듯이, 앱 여정이 더 원활하고 더 즐거울 수 있도록 노력하고 있습니다. 동행해 주셔서 감사합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
14.6:
Hier zijn we weer met een aantal nieuwe updates om jouw ervaring met onze app te verbeteren! Je kan nu eenvoudig met één klik op de knop productbeschrijvingen genereren. We staan zoals altijd voor je klaar op jouw apptraject soepeler en beter te laten verlopen. Bedankt dat je bij ons blijft!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.6:
Estamos de volta com novas atualizações para aprimorar sua experiência em nosso aplicativo! É fácil gerar descrições de produto com o clique de um botão. Estamos sempre aqui para tornar a sua jornada pelo aplicativo mais tranquila e agradável. Agradecemos por contar com a gente!
</pt-BR>
<ru-RU>
14.6:
Мы вернулись с несколькими обновлениями, которые сделают работу в приложении ещё более удобной! Теперь вы можете легко создавать описания товаров нажатием одной кнопки. Мы делаем всё, чтобы вам было комфортно использовать приложение. Спасибо, что вы с нами!
</ru-RU>
<sv-SE>
14.6:
Vi är tillbaka med några nya uppdateringar som kommer att förbättra din appupplevelse. Du kan enkelt generera produktbeskrivningar med en knapptryckning. Som alltid finns vi här för att göra din appresa smidigare och mer njutbar. Tack för att du fortsätter använda våra tjänster.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.6:
Uygulamamızla olan deneyiminizi geliştirmek için bazı yeni güncellemelerle geri döndük! Sadece bir düğmeye tıklayarak kolaylıkla ürün açıklamaları oluşturabilirsiniz. Her zaman olduğu gibi, uygulama yolculuğunuzu daha sorunsuz ve keyifli hale getirmek için buradayız. Bizimle devam ettiğiniz için teşekkür ederiz!
</tr-TR>
<zh-CN>
14.6：
我们进行了一些更新，力求改善您对我们应用的使用体验！ 只需点击一下按钮，即可轻松生成产品描述。 我们将一如既往地努力优化您的应用体验，让您更轻松、更愉快地使用。 感谢您与我们一路同行！
</zh-CN>
<zh-TW>
14.6：
為了改善你使用本公司應用程式的體驗，我們推出了一些更新！ 現在只要按一下按鈕，就能產生產品說明，就是這麼輕鬆簡單。 一如既往的是，我們致力於讓你的應用程式體驗更順暢愉快。 感謝你繼續支持我們！
</zh-TW>
<en-US>
14.6:
We're back with some new updates to improve your experience with our app! It's easy for you to generate product descriptions with a click of a button. As always, we're here to make your app journey smoother and more enjoyable. Thanks for sticking with us!
</en-US>
