<es-ES>
5.8:
Productos: Ahora, puedes añadir y editar archivos descargables, gestionar productos vinculados y eliminar productos.

Corrección de errores: Se resolvió un problema que a veces afectaba a los botones de moderación en las reseñas de productos.
</es-ES>
<fr-FR>
5.8 :
Produits : vous pouvez désormais ajouter et modifier des fichiers téléchargeables, gérer des produits liés et supprimer des produits.

Résolutions de bogues : nous avons résolu un problème qui affectait parfois les boutons de modération dans les avis sur les produits.
</fr-FR>
<iw-IL>
5.8:
מוצרים: כעת אפשר להוסיף ולערוף קבצים שניתנים להורדה, לנהל מוצרים מקושרים ולמחוק מוצרים.

תיקון באגים: פתרנו בעיה שלפעמים השפיעה על כפתורי הבקרה בביקורות של המוצר.
</iw-IL>
<it-IT>
5.8:
Prodotti: ora puoi aggiungere e modificare i file scaricabili, gestire i prodotti collegati ed eliminare i prodotti.

Correzione di bug: abbiamo risolto un problema che interessava a volte i pulsanti per la moderazione nelle recensioni dei prodotti.
</it-IT>
<ja-JP>
5.8:
 商品: ダウンロード可能なファイルの追加と編集、リンクされた商品の管理、商品の削除が可能になりました。

バグ修正: 商品レビューの承認ボタンに影響を与えることのあった問題を解決しました。
</ja-JP>
<pt-BR>
5.8:
Produtos: agora você pode adicionar e editar arquivos para download, gerenciar produtos vinculados e excluir produtos no geral.

Correção de bugs: resolvemos um problema que, às vezes, afetava os botões de moderação nas avaliações de produtos.
</pt-BR>
<ru-RU>
5.8.
Товары: теперь вы можете добавлять и изменять загружаемые файлы, управлять связанными товарами и удалять товары.

Исправление ошибок: решена проблема с кнопками модерации в обзорах товаров.
</ru-RU>
<sv-SE>
5,8:
Produkter: Du kan nu lägga till och redigera nedladdningsbara filer, hantera länkade produkter och ta bort produkter.

Buggkorrigeringar: Vi löste ett problem som ibland påverkade modereringsknapparna i produktrecensioner.
</sv-SE>
<tr-TR>
5.8:
Ürünler: Artık indirilebilir dosyalar ekleyebilir, düzenleyebilir, bağlantılı ürünleri yönetebilir ve ürünleri silebilirsiniz

Hata düzeltmeleri: Ürün yorumlarındaki denetim düğmelerini bazen etkileyen bir sorun giderildi.
</tr-TR>
<en-US>
5.8:
Products: You can now add and edit downloadable files, manage linked products, and delete products.

Bug fixes: We resolved an issue that sometimes affected the moderation buttons in product reviews.
</en-US>
