<ar>
6.7:
لقد سمعنا أنه قد تتم تلبية الطلبات في شحنات متعددة. يمكنك الآن بفضل هذا التحديث طباعة أكثر من تسمية واحدة لطلب ما. أصلحنا كذلك بعض الأمور الصغيرة الأخرى لجعل تجربتك أفضل.

</ar>
<de-DE>
6.7:
Wir haben gehört, dass Bestellungen möglicherweise aus mehreren Lieferungen bestehen. Mit diesem Update kannst du jetzt mehr als ein Etikett pro Bestellung drucken. Wir haben auch noch andere kleine Fehler behoben, um deine Erfahrung zu verbessern.

</de-DE>
<es-ES>
6.7:
Hemos oído que algunos pedidos necesitan varios envíos para completarse. Con esta actualización, podrás imprimir más de una etiqueta por pedido. También hemos solucionado algunos otros detalles para mejorar la experiencia.

</es-ES>
<fr-FR>
6.7 :
Nous avons entendu dire que les commandes peuvent être exécutées en plusieurs envois. Avec cette mise à jour, vous pouvez désormais imprimer plusieurs étiquettes pour une commande. Nous avons également corrigé quelques autres petites choses pour améliorer votre expérience.

</fr-FR>
<iw-IL>
6.7:
הבנו שאפשר להשלים הזמנות במספר משלוחים שונים. בעדכון הזה, אפשר כעת להדפיס מעל תווית אחת לכל הזמנה. תיקנו גם כמה דברים קטנים כדי לשפר את חוויית השימוש.

</iw-IL>
<id>
6.7:
Kami menyadari bahwa pesanan bisa dipenuhi dengan beberapa pengiriman. Dengan pembaruan ini, Anda kini dapat mencetak lebih dari satu label untuk satu pesanan. Kami juga memperbaiki beberapa hal kecil lainnya agar Anda mendapatkan pengalaman yang lebih baik.

</id>
<it-IT>
6.7:
Abbiamo saputo che gli ordini potrebbero essere evasi in più spedizioni. Con questo aggiornamento, ora puoi stampare più di un'etichetta per un ordine. Abbiamo anche corretto qualche altro piccolo dettaglio per rendere migliore la tua esperienza.

</it-IT>
<ja-JP>
6.7:
注文が複数回の配送により履行される場合があると聞いています。 今回のアップデートにより、1件の注文に対して複数のラベルを印刷できるようになりました。 また、より快適にご利用いただくために、いくつかの細かい点も修正しました。

</ja-JP>
<ko-KR>
6.7:
주문이 여러 건의 배송으로 처리될 수 있다는 이야기를 들었습니다. 이 업데이트를 통해 이제 주문에 대한 레이블을 1개 이상 인쇄할 수 있습니다. 환경이 더 좋아지도록 몇 가지 소소한 문제도 해결했습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
6.7:
We hebben vernomen dat bestellingen voltooid kunnen worden in meerdere verzendingen. Met deze update kun je nu meer dan één label afdrukken voor een bestelling. We hebben tevens een paar andere kleine problemen opgelost om je ervaring te verbeteren.

</nl-NL>
<pt-BR>
6.7:
Soubemos que os pedidos podem ser enviados em várias remessas. Com esta atualização, agora você pode imprimir mais de uma etiqueta por pedido. Também corrigimos outros detalhes para melhorar sua experiência

</pt-BR>
<ru-RU>
6.7
Мы слышали о том, что заказы могут выполняться несколькими отгрузками. Теперь для каждого заказа можно напечатать несколько этикеток. Мы также исправили несколько других мелких проблем, чтобы вам было удобнее работать.

</ru-RU>
<sv-SE>
6,7:
Vi har hört att beställningar kan uppfyllas i flera olika leveranser. Med den här uppdateringen kan du skriva ut mer än en etikett för en beställning. Vi har även åtgärdat andra små saker för att göra din upplevelse bättre.

</sv-SE>
<tr-TR>
6.7:
Siparişlerin birden fazla gönderimle yapılabildiğini duyduk. Bu güncelleme ile, artık bir sipariş için birden fazla etiket yazdırabilirsiniz. Ayrıca deneyiminizi daha iyi hale getirmek için birkaç küçük düzeltme daha yaptık.

</tr-TR>
<zh-CN>
6.7：
我们听说订单可能会分多批完成。 此次更新后，您现在可以为一份订单打印多个标签。 我们还修复了一些其他小问题，为您提供更好的体验。

</zh-CN>
<zh-TW>
6.7：
使用者反映訂單可能需分批運送。 在此更新版本中，你現在可以為一份訂單列印多個標籤。 我們也修正了其他小問題，期望改善你的使用體驗。

</zh-TW>
<en-US>
6.7:
We have heard that orders may get fulfilled in multiple shipments. With this update, you can now print more than one label for an order. We also fixed a few other small things to make your experience better.

</en-US>
