<ar>
15.1:
هل كنت على دراية بأنه من خلال ميزة Tap to Pay يمكنك قبول المدفوعات عبر البطاقات بواسطة هاتفك؟ قمنا بتحسين التجربة المبدئية لجعلها أسهل. يتضمن هذا الإصدار أيضًا إصلاحات تتعلق بالاستقرار في ما يخص تسجيل الدخول. شكرًا على اختيار WooCommerce!
</ar>
<de-DE>
15.1:
Wusstest du, dass du mit Tap to Pay Kartenzahlungen mit deinem Smartphone akzeptieren kannst? Wir haben das ursprüngliche Nutzererlebnis verbessert, um das Ganze noch einfacher zu machen. In dieser Version wurden zudem Stabilitätsproblem beim Anmelden behoben. Danke, dass du dich für WooCommerce entschieden hast.
</de-DE>
<es-ES>
15.1:
¿Sabías que con la función Tocar para pagar puedes aceptar pagos con tarjeta con el teléfono? Hemos mejorado la experiencia inicial para facilitarlo aún más. Esta versión también incluye modificaciones de la estabilidad para acceder. Gracias por elegir WooCommerce.
</es-ES>
<fr-FR>
15.1 :
Savez-vous qu’avec Appuyer pour payer, vous pouvez accepter les paiements par carte avec votre téléphone ? Nous avons amélioré l’expérience initiale pour une plus grande simplicité. Cette mise à jour comprend des corrections de stabilité en vue de la connexion. Merci d’avoir choisi WooCommerce !
</fr-FR>
<iw-IL>
15.1:
הידעת? עם Tap to Pay אפשר לקבל תשלומים בכרטיסים באמצעות הטלפון! שיפרנו את חוויית השימוש הראשונית כדי ליצור תהליך פשוט יותר. הגרסה הזאת כוללת גם תיקוני יציבות בתהליך ההתחברות. תודה שבחרת ב-WooCommerce!
</iw-IL>
<id>
15.1:
Tahukah Anda bahwa dengan Ketuk untuk Bayar, Anda bisa menerima pembayaran dengan kartu lewat ponsel? Kami telah meningkatkan pengalaman awal agar menjadi lebih mudah. Rilis ini juga meliputi perbaikan stabilitas untuk login. Terima kasih telah memilih WooCommerce!
</id>
<it-IT>
15.1:
Sapevi che con Tocca per pagare puoi accettare pagamenti con carta con il tuo telefono? Abbiamo migliorato l'esperienza iniziale per renderla ancora più semplice. Questa versione include anche correzioni di stabilità per l'accesso. Grazie per aver scelto WooCommerce.
</it-IT>
<ja-JP>
15.1:
Tap to Pay を使えば、スマートフォンでカード決済ができることをご存知ですか ? 初めての方でも簡単にご利用いただけるように操作性が向上しました。 このリリースには、ログインの安定性に関する修正も含まれています。 WooCommerce をお選びいただきありがとうございます。
</ja-JP>
<ko-KR>
15.1:
Tap to Pay에서는 스마트폰으로 카드 결제를 수락할 수 있다는 것을 알고 계셨나요? 이 초기 환경을 더 쉽게 개선했습니다. 이 릴리스에는 로그인 안정성 수정 사항도 포함되어 있습니다. 우커머스를 선택해 주셔서 감사합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
15.1:
Wist je dat je met Tap to Pay kaartbetalingen kan accepteren met je telefoon? We hebben de ervaring verbeterd zodat dit nog eenvoudiger is. Deze uitgave bevat ook stabiliteitsfixes voor het inloggen. Bedankt dat je voor WooCommerce hebt gekozen!
</nl-NL>
<pt-BR>
15.1:
Sabia que com o Tap to Pay, você pode aceitar pagamentos com cartão no seu celular? Deixamos a experiência inicial ainda mais simples. Esta versão também inclui correções de instabilidade no login. Obrigado por escolher o WooCommerce!
</pt-BR>
<ru-RU>
15.1:
Вы знали, что функция оплаты касанием позволяет принимать платежи с карт с помощью телефона? Мы улучшили эту функцию, чтобы ещё больше упростить процесс. Этот выпуск включает исправления проблем со стабильностью при входе. Благодарим за использование WooCommerce.
</ru-RU>
<sv-SE>
15.1:
Visste du att du kan använda Tryck för att betala för att ta emot kortbetalningar med din telefon? Vi har förbättrat den ursprungliga upplevelsen för att göra det ännu enklare. Den här versionen inkluderar också stabilitetskorrigeringar för inloggningen. Tack för att du väljer WooCommerce.
</sv-SE>
<tr-TR>
15.1:
Tap to Pay ile kart ödemelerini telefonunuzla kabul edebileceğinizi biliyor muydunuz? Daha da kolaylaştırmak için ilk deneyimi geliştirdik. Ayrıca, bu sürümde oturum açmayla ilgili stabilite düzeltmeleri yer alır. WooCommerce'i seçtiğiniz için teşekkür ederiz!
</tr-TR>
<zh-CN>
15.1：
您是否知道点按付款可以帮助您在手机上接受刷卡付款？ 我们已经优化了初始体验，以简化操作流程。 此版本还针对登录体验进行了稳定性修复。 感谢您选择 WooCommerce！
</zh-CN>
<zh-TW>
15.1：
你知道 Tap to Pay 功能可以讓你用手機接受卡片付款嗎？ 我們提升了初始體驗，讓付款流程更簡單。 此版本也包含登入相關的穩定性修正。 感謝你選擇 WooCommerce！
</zh-TW>
<en-US>
15.1:
Did you know that with Tap to Pay, you can accept card payments with your phone? We've enhanced the initial experience to make it even easier. This release also includes stability fixes for the login. Thank you for choosing WooCommerce!
</en-US>
