<ar>
7.9:
نعلم أن عملاءك لا يقومون بإدخال عناوينهم بشكل صحيح دائمًا عند تقديم طلباتهم. ستجد أنه يمكنك الآن تحرير عنوان الفوترة والشحن بالإضافة إلى الملحوظات المُقدمة من العميل.
</ar>
<de-DE>
7.9:
Wir wissen, dass deine Kunden ihre Adresse zum Zeitpunkt ihrer Bestellung nicht immer korrekt angeben. Du kannst jetzt sowohl die Rechnungs- und Lieferadresse als auch die vom Kunden bereitgestellten Anmerkungen bearbeiten.
</de-DE>
<es-ES>
7.9:
Sabemos que los clientes no siempre introducen sus direcciones correctamente al hacer los pedidos. Ahora, puedes editar la dirección de facturación y de envío junto con las notas que te facilita el cliente.
</es-ES>
<fr-FR>
7.9 :
Nous savons que vos clients ne renseignent pas toujours leurs adresses correctement lorsqu’ils passent commande. Vous avez désormais la possibilité de modifier l’adresse de facturation et l’adresse d’expédition ainsi que les notes du client.
</fr-FR>
<iw-IL>
7.9:
אנחנו יודעים שהלקוחות לא תמיד מזינים את הכתובת שלהם בצורה תקינה כאשר הם מבצעים הזמנות. כעת תהיה לך אפשרות לערוך את הכתובת לחיוב ולמשלוח לצד הערות שמתקבלות מהלקוח.
</iw-IL>
<id>
7.9:
Kami tahu bahwa pelanggan tidak selalu mencantumkan alamat yang benar saat membuat pesanan. Sekarang Anda bisa menyunting alamat penagihan dan pengiriman sesuai dengan catatan yang diberikan pelanggan.
</id>
<it-IT>
7.9:
Sappiamo che i tuoi clienti non sempre inseriscono gli indirizzi in modo corretto quando effettuano i loro ordini. Scoprirai che ora puoi modificare l'indirizzo di fatturazione e spedizione insieme alle note fornite dal cliente.
</it-IT>
<ja-JP>
7.9:
顧客が注文時に住所を正しく入力していない場合があります。 請求先住所、配送先住所に加え、顧客が記入したメモを編集できるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.9:
고객이 주문할 때 주소를 올바르게 입력하지 않는 경우가 있는 것으로 알고 있습니다. 이제는 고객이 제공한 메모에 따라 청구 및 배송 주소를 편집할 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
7.9:
Klanten voeren hun adres niet altijd juist in bij het plaatsen van bestellingen. Je kunt vanaf nu het factuur- en verzendadres en berichten van de klant bewerken.
</nl-NL>
<pt-BR>
7.9:
Sabemos que seus clientes nem sempre inserem o endereço correto ao fazer pedidos. Por isso, agora você pode editar o endereço de entrega e cobrança com as anotações fornecidas pelo cliente.
</pt-BR>
<ru-RU>
7.9:
Мы знаем, что при размещении заказов ваши клиенты не всегда указывают правильный адрес. Теперь вам доступно редактирование адреса доставки и адреса для выставления счетов, а также примечаний клиента.
</ru-RU>
<sv-SE>
7.9:
Vi vet att dina kunder inte alltid anger sina adresser korrekt när de gör sina beställningar. Du kommer att märka att du nu kan redigera fakturerings- och leveransadresser samt kundanteckningar.
</sv-SE>
<tr-TR>
7.9:
Müşterilerinizin sipariş verirken adreslerini her zaman doğru girmediğini biliyoruz. Artık fatura ve teslimat adresini müşteri tarafından sağlanan notlarla birlikte düzenleyebileceğinizi göreceksiniz.
</tr-TR>
<zh-CN>
7.9：
我们深知，您的客户在下单时有时可能会输入错误的地址。 而现在，您可以编辑账单和送货地址以及客户的备注了。
</zh-CN>
<zh-TW>
7.9：
我們知道客戶下單時，輸入的地址不一定正確。 現在你可以編輯帳單和送貨地址，以及客戶提供的備註。
</zh-TW>
<en-US>
7.9:
We know that your customers don’t always enter their addresses correctly when they place their orders. You’ll find that you can now edit the billing and shipping address along with customer-provided notes.
</en-US>
