<ar>
15.8:
يجلب هذا التحديث إصلاحات أخطاء مهمة، ما يضمن تجربة أكثر سلاسة. يطرح أيضًا إمكانية تحديث معدلات الضرائب عند تحرير الطلبات، ما يمنحك تحكمًا أكبر. ترقب الميزات الأكثر إثارة في الإصدارات المقبلة. شكرًا لك على اختيار WooCommerce.
</ar>
<de-DE>
15.8:
Dieses Update enthält wichtige Fehlerkorrekturen, die das Erlebnis reibungsloser gestalten. Du kannst jetzt auch Steuersätze aktualisieren, wenn du Bestellungen bearbeitest. So erhältst du noch mehr Kontrolle. Bleib dran, es folgen weitere aufregende Funktionen in kommenden Versionen. Danke, dass du dich für WooCommerce entschieden hast.
</de-DE>
<es-ES>
15,8:
Esta actualización aporta correcciones de errores esenciales para garantizar una experiencia más fluida. También presenta la capacidad de actualizar tipos de interés al editar pedidos, de forma que tendrás más control. Sigue prestando atención para las nuevas funciones increíbles de las próximas versiones. Gracias por elegir WooCommerce.
</es-ES>
<fr-FR>
15.8 :
Cette mise à jour corrige d’importants bugs et vous assure ainsi une expérience plus fluide. Elle introduit également la possibilité de mettre à jour les taux de taxe lors de la modification de commandes, ce qui vous donne un meilleur contrôle sur la situation. Restez à l’affût pour découvrir d’autres fonctionnalités intéressantes dans les prochaines versions. Merci d’avoir choisi WooCommerce.
</fr-FR>
<iw-IL>
15.8:
עדכון זה כולל תיקוני באגים חיוניים, כדי להבטיח חוויית שימוש חלקה יותר. בעדכון זה אנחנו גם מציגים לראשונה את האפשרות לעדכן שיעורי מיסים במהלך עריכת הזמנות, כך שתהיה לך שליטה רבה יותר. כדאי להמשיך להתעדכן לגבי אפשרויות חדשות ומלהיבות בגרסאות שיושקו בקרוב. תודה שבחרת ב-WooCommerce.
</iw-IL>
<id>
15.8:
Pembaruan ini menghadirkan perbaikan bug penting untuk memastikan pengalaman yang lebih lancar. Termasuk dalam pembaruan ini adalah kemampuan untuk memperbarui tarif pajak ketika mengedit pesanan agar Anda dapat mengontrol dengan lebih maksimal. Nantikan kabar terbaru tentang fitur menarik lainnya dalam rilis mendatang. Terima kasih telah memilih WooCommerce.
</id>
<it-IT>
15.8:
Questo aggiornamento contiene importanti correzioni di bug, garantendo un'esperienza più fluida. Introduce inoltre la possibilità di aggiornare le aliquote d'imposta durante la modifica degli ordini, fornendo un maggiore controllo. Non perderti altre interessanti funzionalità nei prossimi rilasci. Grazie per aver scelto WooCommerce.
</it-IT>
<ja-JP>
15.8:
今回のアップデートでは重要なバグ修正が行われ、よりスムーズにご利用いただけるようになりました。 また、注文の編集時に税率を更新する機能も導入され、より詳細に制御できます。 今後のリリースではさらに魅力的な機能をご期待ください。 WooCommerce をお選びいただきありがとうございます。
</ja-JP>
<ko-KR>
15.8:
이번 업데이트로 심각한 버그가 수정되어 더 원활한 경험이 보장됩니다. 또한 주문 편집 시 세율을 업데이트하는 기능이 도입되어 더욱 세부적인 관리가 가능합니다. 더욱 흥미로운 기능이 추가될 예정이니 기대해 주세요. 우커머스를 선택해 주셔서 감사합니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
15.8:
In deze update zitten essentiële bugfixes die zorgen voor een soepelere ervaring. Deze introduceert ook de mogelijkheid om belastingtarieven bij te werken wanneer je bestellingen bewerkt, waardoor je meer zeggenschap hebt. Blijf ons volgen voor meer geweldige functies in de komende releases. Bedankt dat je voor WooCommerce hebt gekozen.
</nl-NL>
<pt-BR>
15.8:
Esta atualização contém correções essenciais de bugs para garantir uma experiência tranquila. Ela também traz a capacidade de atualizar impostos ao editar pedidos para que você tenha um maior controle. Fique de olho nas próximas versões para receber mais funcionalidades incríveis. Obrigado por escolher o WooCommerce.
</pt-BR>
<ru-RU>
15.8:
В этом обновлении исправлено несколько серьёзных ошибок. Теперь работа станет более плавной. Кроме того, теперь у вас будет возможность обновлять налоговые ставки при редактировании заказов, а значит, больше контроля. В следующих обновлениях вас ждут ещё более приятные новинки. Следите за новостями! Благодарим за выбор WooCommerce.
</ru-RU>
<sv-SE>
15.8:
Den här uppdateringen inkluderar viktiga buggkorrigeringar, som säkerställer en smidigare upplevelse. Den introducerar också möjligheten att uppdatera momssatser när du redigerar beställningar, vilket ger dig större kontroll. Håll utkik efter fler spännande funktioner i kommande versioner. Tack för att du väljer WooCommerce.
</sv-SE>
<tr-TR>
15.8:
Bu güncelleme, önemli hata düzeltmeleri getirerek daha sorunsuz bir deneyim sağlar. Ayrıca siparişleri düzenlerken vergi oranlarını güncelleme olanağını da sunarak size daha fazla kontrol sağlar. Yaklaşan sürümlerdeki daha fazla heyecan verici özellik için beklemede kalın. WooCommerce'i seçtiğiniz için teşekkür ederiz.
</tr-TR>
<zh-CN>
15.8：
此更新版本修复了几个严重错误，可确保更流畅的体验。 该版本还引入了在编辑订单时更新税率的功能，有助于您实现更有效的控制。 后续版本中将新增更多令人激动的功能，敬请期待。 感谢您选择 WooCommerce。
</zh-CN>
<zh-TW>
15.8:
本次更新修正重大錯誤，提供更流暢的體驗。 也推出在編輯訂單時更新稅率的功能，為你提供更強大的控制能力。 敬請期待將於未來版本推出的更多精彩功能。 感謝你選擇 WooCommerce。
</zh-TW>
<en-US>
15.8:
This update brings crucial bug fixes, ensuring a smoother experience. It also introduces the ability to update tax rates when editing orders, providing you with greater control. Stay tuned for more exciting features in upcoming releases. Thank you for choosing WooCommerce.
</en-US>
