<ar>
8.4:
نحن في طور تحديث مظهر التطبيق! ستلاحظ بعض التغييرات المرئية اللطيفة على الرسم البياني للمبيعات في مخزني وعملية حساب جديدة للتحويلات. لم نعد نقوم كذلك بتقريب إجمالي المبيعات لتوفير قدر أكبر من الوضوح. هذا ليس آخر شيء - ستتوافر تحديثات إضافية في الأسابيع القليلة المقبلة!
</ar>
<de-DE>
8.4:
Wir sind dabei, das Aussehen der App etwas aufzufrischen!  Du wirst einige hübsche visuelle Änderungen am Verkaufsdiagramm unter „Mein Shop“ bemerken sowie eine neue Umrechnungskalkulation. Außerdem runden wir die Gesamtsummen für Umsätze nicht länger, um mehr Klarheit zu erhalten. Das war aber noch nicht alles: In den nächsten Wochen halten wir weitere Updates für dich bereit!
</de-DE>
<es-ES>
8.4:
¡Vamos a dar a la app una cara renovada! Por eso, observarás algunos cambios visuales en el gráfico de ventas de “Mi tienda”, y una nueva calculadora de conversiones. Además, ya no redondeamos los totales de ventas, para que la información esté más clara. Pero eso no es todo, y en las próximas semanas llegarán aún más novedades.
</es-ES>
<fr-FR>
8.4 :
Nous sommes en train de relooker l’application ! Vous remarquerez quelques changements visuels intéressants dans le graphique des ventes dans Ma boutique, ainsi qu’un calcul de conversion revu et corrigé. Par ailleurs, nous n’arrondissons plus les totaux des ventes pour plus de clarté. Ce n’est pas tout : d’autres mises à jour sont à venir dans les prochaines semaines !
</fr-FR>
<iw-IL>
8.4:
אנחנו בתהליך רענון של המראה של האפליקציה! אפשר כבר לשים לב לכמה שינויים חזותיים בגרף המכירות, באזור 'החנות שלי' ובחישוב חדש להמרות. בנוסף, הפסקנו לעגל את סכום המכירות הכולל כדי לאפשר הבנה ברורה יותר. וזה לא הכול – יש עוד עדכונים בדרך שיושקו בשבועות הקרובים!
</iw-IL>
<id>
8.4:
Kami tengah menyegarkan tampilan aplikasi! Akan ada beberapa perubahan visual menarik pada grafik penjualan di menu Toko Saya dan penghitungan konversi baru. Kini nilai penjualan total tidak akan lagi dibulatkan agar nilainya makin jelas. Pembaruan ini bukanlah yang terakhir – masih akan ada yang lainnya dalam beberapa minggu ke depan!
</id>
<it-IT>
8.4:
Stiamo in fase di aggiornamento dell'aspetto dell'app. Noterai alcune belle modifiche visuali al grafico delle vendite in Il mio negozio e un nuovo calcolo delle conversioni. Inoltre, non stiamo più arrotondando i totali delle vendite per fornire maggiore chiarezza. Questa non è l'ultima novità: altri aggiornamenti saranno disponibili nelle prossime settimane.
</it-IT>
<ja-JP>
8.4:
アプリのデザインを更新中です マイストアの売上グラフのデザインが刷新され、新しいコンバージョン計算が使用できるようになります。 また、売上総額の四捨五入を停止し、よりわかりやすい表示をご提供します。 それだけではありません。今後数週間でさらなる更新を予定しています。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.4:
이 앱의 모습을 새롭게 바꾸고 있습니다. 내 스토어의 판매 그래프와 새 전환 계산에 대해 멋진 시각적인 변화를 보시게 되실 것입니다. 또한 더욱 명확한 결과를 제공하기 위해 더 이상 총 판매 합계를 반올림하지 않습니다. 여기서 끝이 아닙니다. 향후 몇 주간 더 많은 업데이트가 기다리고 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
8.4:
We zijn het uiterlijk van de app aan het verbeteren! Je zult zien dat we de verkoopgrafiek in Mijn winkel wat mooier hebben gemaakt en een nieuwe conversiecalculator hebben toegevoegd. En we ronden de verkooptotalen niet langer af voor meer duidelijkheid. Dit zijn nog niet de laatste wijzigingen, de komende weken komen er nog meer updates!
</nl-NL>
<pt-BR>
8.4:
Estamos atualizando a aparência do aplicativo! Você verá algumas alterações visuais no gráfico de vendas em Minha loja e um novo cálculo de conversão. Além disso, não estamos mais arredondando o total de vendas, para deixar tudo mais claro. E não para por aí: tem mais atualizações a caminho para as próximas semanas!
</pt-BR>
<ru-RU>
8.4:
Мы готовим обновление интерфейса приложения! Вы увидите симпатичные изменения в диаграмме продаж в разделе «Мой магазин» и новый калькулятор конверсии. Мы больше не будем округлять общую сумму продаж, чтобы цифры были точнее. Это еще не все. Ждите другие обновления в ближайшие недели!
</ru-RU>
<sv-SE>
8.4:
Vi håller på att uppdatera appens utseende! Du kommer att märka några snygga visuella förändringar i försäljningsdiagrammet i sektionen Min butik samt en ny konverteringsberäkning. Vi har även slutat att avrunda försäljningsbeloppen för ökad tydlighet. Det här är inte allt – fler uppdateringar är på väg under de kommande veckorna!
</sv-SE>
<tr-TR>
8.4:
We’re in the process of refreshing the look of the app! You’ll notice some nice visual changes to the sales graph in My Store and a new conversion calculation. We’re also no longer rounding the sales totals to provide greater clarity. This isn’t the last of it – more updates to come in the next few weeks!
</tr-TR>
<en-US>
8.4:
We’re in the process of refreshing the look of the app! You’ll notice some nice visual changes to the sales graph in My Store and a new conversion calculation. We’re also no longer rounding the sales totals to provide greater clarity. This isn’t the last of it – more updates to come in the next few weeks!
</en-US>
