<ar>
7.4
تحتوي مراجعات المنتج التي تتطلب موافقتك على ملصق جديد لتسهيل تمييزها عن المراجعات المعتمدة بالفعل.

يتضمن هذا التحديث كذلك تحسينات عديدة على ميزة ملصق الشحن باستخدام إضافة شحن وضرائب WooCommerce. نقدِّر جميع الملاحظات التي تقدِّمها بشأن هذه الميزة الأجدد!
</ar>
<de-DE>
7.4
Produktbewertungen, die deine Zustimmung erfordern, verfügen jetzt über ein neues Label, damit sie einfacher von den bereits genehmigten Bewertungen zu unterscheiden sind.

Dieses Update umfasst auch mehrere Verbesserungen an der Funktion für Versandetiketten mit der Erweiterung „WooCommerce Shipping & Tax“. Wir wissen dein Feedback zu dieser neuen Funktion sehr zu schätzen!
</de-DE>
<es-ES>
7.4
Las reseñas de productos que necesitan tu aprobación tienen una nueva etiqueta para que sea más fácil distinguirlas de las que ya están aprobadas.

Esta actualización también incluye varias mejoras en la función de etiquetas de envío mediante la extensión WooCommerce Shipping & Tax. Apreciamos todos vuestros comentarios sobre esta nueva función.
</es-ES>
<fr-FR>
7.4 :
Les avis de produit nécessitant votre approbation ont une nouvelle étiquette pour vous permettre de les distinguer plus facilement des avis déjà approuvés.

Cette mise à jour inclut également plusieurs améliorations à la fonctionnalité d’étiquette d’expédition utilisant l’extension WooCommerce Shipping & Tax. Nous apprécions tous vos commentaires sur cette nouvelle fonctionnalité !
</fr-FR>
<iw-IL>
7.4:
ביקורות על מוצר שדורשות את בדיקתך כעת מופיעות עם תווית חדשה שתאפשר לך להבדיל בקלות רבה יותר בינן ובין ביקורות שכבר אושרו.

בעדכון הזה כללנו גם מספר שיפורים לאפשרות של תוויות המשלוח באמצעות ההרחבה של WooCommerce Shipping & Tax. נשמח לקבל משוב ממך לגבי האפשרות החדשה הזאת!
</iw-IL>
<id>
7.4:
Ulasan produk yang memerlukan persetujuan Anda memiliki label baru untuk memudahkan Anda membedakannya dari ulasan yang sudah disetujui.

Pembaruan ini juga mencakup beberapa peningkatan pada fitur label pengiriman menggunakan Ekstensi Pengiriman & Pajak WooCommerce. Kami menghargai semua saran Anda pada fitur-fitur baru ini!
</id>
<it-IT>
7.4:
Le recensioni del prodotto che richiedono la tua approvazione hanno una nuova etichetta che rende più semplice per te distinguerle da quelle già approvate.

Questo aggiornamento include anche vari miglioramenti alla funzionalità dell'etichetta di spedizione usando l'estensione WooCommerce Shipping & Tax. Valutiamo tutti i tuoi feedback su questa nuovissima funzionalità.
</it-IT>
<ja-JP>
7.4
すでに承認済みのレビューと簡単に区別できるように、承認が必要な商品レビューに新しいラベルが付けられました。

今回の更新では、WooCommerce Shipping & Tax 拡張機能を使用する配送ラベル機能も強化されています。 新機能に関するご意見、ご感想をお待ちしています。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.4
승인이 필요한 상품 검토에 이미 승인한 검토와 더 쉽게 구분할 수 있는 새 레이블이 있습니다.

이 업데이트에는 WooCommerce 배송 및 세금 확장 기능을 사용하는 배송 레이블 기능을 개선하는 여러 가지 기능도 포함됩니다. 이 더 새로운 기능에 대한 피드백을 모두 환영합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
7.4:
Productbeoordelingen waarvoor je goedkeuring vereist is, hebben een nieuw label om het eenvoudiger te maken ze te onderscheiden van reeds goedgekeurde beoordelingen.

Deze update omvat tevens enkele verbeteringen van de verzendlabel-functie bij het gebruik van WooCommerce Shipping & Tax-extensie. Feedback op deze nieuwe functie is welkom!
</nl-NL>
<pt-BR>
7.4
As avaliações de produto que dependem da sua aprovação agora têm uma nova etiqueta para ajudar a distinguir melhor as que já foram aprovadas.

Esta atualização também inclui diversas melhorias na funcionalidade de etiqueta de envio feitas com a extensão WooCommerce Shipping & Tax. Valorizamos muito o seu feedback! Diga-nos o que achou da nossa atualização.
</pt-BR>
<ru-RU>
7.4:
Товары, требующие утверждения, имеют новую маркировку, благодаря которой их легче отличить от уже утверждённых.

Благодаря расширению WooCommerce Shipping & Tax обновлённая версия содержит несколько усовершенствованных функций транспортных этикеток. Будем рады вашему отзыву о новых функциях!
</ru-RU>
<sv-SE>
7.4
Produktrecensioner som kräver ditt godkännande har en ny etikett som ska göra det enklare för dig att skilja dem från redan godkända recensioner.

Denna uppdatering inkluderar även flera förbättringar av fraktetikettfunktionen i utökningen WooCommerce Shipping & Tax. Vi värdesätter din feedback rörande denna nya funktion!
</sv-SE>
<tr-TR>
7.4
Onayınızı gerektiren ürün yorumlarında, bunları önceden onaylanmış yorumlardan ayırt etmenizi kolaylaştırmak için yeni bir etiket uygulandı.

Bu güncelleme ile ayrıca WooCommerce Shipping & Tax Uzantısını kullanan gönderi etiketi özelliğinde çeşitli geliştirmeler de yapılmıştır. Bu yeni özellikle ilgili tüm geri bildirimleriniz bizim için çok değerlidir!
</tr-TR>
<zh-CN>
7.4：
需要您批准的产品评论添加了新标签，以便您更轻松地将其与已批准的评论区分开来。

此更新还包括使用 WooCommerce Shipping & Tax 扩展程序的配送标签功能的几项增强功能。 我们重视您对此新功能的所有反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
7.4：
需要你核准的產品評論會以新標籤分類，讓你更輕鬆分辨哪些產品評論已核准。

此次更新也對 WooCommerce Shipping & Tax 擴充功能的郵寄標籤功能提供一些增強項目。 我們十分重視你對這項新功能的意見！
</zh-TW>
<en-US>
7.4:
Product reviews requiring your approval have a new label to make it easier for you to distinguish them from already approved reviews.

This update also includes several enhancements to the shipping label feature using the WooCommerce Shipping & Tax Extension. We value all of your feedback on this newer feature!
</en-US>
