<ar>
7.5:
يعد عرض الطلبات التي تحتوي على منتجات باستخدام إضافة الوظائف الإضافية للمنتج الخاصة بـ WooCommerce ميزة جديدة! انتقل إلى إعدادات مخزنك في التطبيق في علامة تبويب مخزني وقم بتشغيل هذا أسفل ميزات البيتا. تأكَّد من إرسال الملاحظات إلينا بشأن التجربة!

ستجد كذلك أنه يمكنك تصفية قائمة المنتج حسب التصنيف. لقد طلبت وقمنا بتلبية طلبك!
</ar>
<de-DE>
7.5:
Das Anzeigen von Bestellungen mit Produkten, die die Erweiterung Produkt-Add-ons von WooCommerce verwenden, ist ein neues Feature! Navigiere zu den Einstellungen deines Stores in der App auf dem Tab „Mein Store“ und aktiviere es unter den Betafunktionen. Sende bis bitte Feedback zu deinen Erfahrungen!

Du wirst auch feststellen, dass du die Produktliste nach Kategorie filtern kannst. Dein Wunsch ist uns Befehl!
</de-DE>
<es-ES>
7.5:
Hemos añadido una función nueva: ¡ahora podrás ver los pedidos de productos con la extensión Product Add-Ons de WooCommerce! Ve a la configuración de tu tienda en la pestaña Mi tienda de la aplicación y activa esta función desde Funciones beta. ¡No olvides contarnos cómo ha sido tu experiencia!

También podrás filtrar la lista de productos por categoría. ¡Lo habíais pedido y aquí está!
</es-ES>
<fr-FR>
7.5 :
Il est désormais possible d’afficher les commandes de produits à l’aide de l’extension Product Add-ons de WooCommerce ! Accédez aux paramètres de votre boutique dans l’application via l’onglet Ma boutique, et procédez à l’activation dans les fonctionnalités bêta. N’oubliez pas de nous envoyer votre avis à propos de l’expérience !

Vous verrez également qu’il est possible de filtrer la liste de produits par catégorie. Vous l’avez demandé, nous vous avons écouté !
</fr-FR>
<iw-IL>
7.5:
הוספנו אפשרות חדשה של תצוגת הזמנות עם מוצרים באמצעות ההרחבה WooCommerce’s Product Add-Ons! כדאי לעבור להגדרות החנות שלך באפליקציה, אל הלשונית 'החנות שלי', ולהפעיל את האפשרות הזאת באפשרויות הביתא. נשמח לקבל את המשוב שלך לגבי חוויית השימוש בהרחבה!

בנוסף, אפשר עכשיו לסנן את רשימת המוצרים לפי קטגוריה. הקשבנו לבקשות מהמשתמשים!
</iw-IL>
<id>
7.5:
Di Ekstensi WooCommerce Product Add-Ons, kini pesanan bisa ditampilkan bersama produk. Buka pengaturan toko pada tab Toko saya di aplikasi, lalu nyalakan di bagian Fitur beta. Silakan berikan umpan balik terkait pengalaman penggunaan Anda.

Kini daftar produk juga dapat disaring menurut kategori. Anda minta, kami sediakan!
</id>
<it-IT>
7.5:
La visualizzazione degli ordini con i prodotti usando l'estensione Product Add-Ons di WooCommerce è una nuova funzionalità. Passa alle impostazioni del tuo negozio nell'app nella scheda Il mio negozio e attiva questa opzione in Funzionalità beta. Assicurati di inviarci un feedback sull'esperienza.

Scoprirai anche che puoi filtrare l'elenco dei prodotti per categoria. Tu hai chiesto, noi abbiamo rilasciato.
</it-IT>
<ja-JP>
7.5:
WooCommerce の Product Add-ons 拡張機能を使用して製品の注文を確認できるようになりました。 アプリの「自分のストア」タブでストアの設定にカーソルを合わせ、ベータ機能からこの機能をオンにしてください。 この機能を使用したご感想をお寄せください。

また、製品リストにカテゴリー別のフィルターを適用できるようになりました。 ご要望があればお知らせください。皆さまのご要望に対応いたします。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.5:
WooCommerce의 상품 애드온 확장 기능을 사용하여 상품 관련 주문 보기는 새로운 기능입니다! 내 스토어 탭의 앱에서 스토어의 설정으로 이동하여 베타 기능에서 이 기능을 사용해 보세요. 경험에 대한 피드백을 꼭 보내주세요!

카테고리로 상품 목록을 필터링할 수도 있습니다. 요청에 따라 제공해 드렸습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
7.5:
Een nieuwe functie: bestellingen met producten bekijken met behulp van de extensie voor productadd-ons van WooCommerce! Ga in de app naar de instellingen van je winkel op het tabblad Mijn winkel en schakel deze functie in bij de bèta-functies. En stuur ons je feedback naar aanleiding van je ervaringen!

Je kunt de productlijst nu ook filteren op categorie. Jij vraagt, wij draaien!
</nl-NL>
<pt-BR>
7.5:
Conheça a nova funcionalidade de visualização de pedidos com produtos usando a extensão WooCommerce Product Add-Ons! Acesse as configurações da sua loja no aplicativo, na guia Minha loja, e ative essa funcionalidade na seção de recursos Beta. Não se esqueça de nos dar um feedback dizendo o que você achou!

Você também verá que pode filtrar a lista de produtos por categoria. Vocês pediram e nós atendemos!
</pt-BR>
<ru-RU>
7.5:
Появилась новая функция — просмотр заказов с продуктами с помощью расширения WooCommerce Product Add-Ons. В приложении перейдите в настройки магазина на вкладке "Мой магазин" и включите её в области "Функции в бета-режиме". Будем рады получить ваши отзывы о работе с этой функцией.

Кроме того, список продуктов можно фильтровать по категории. Вы просили — мы сделали!
</ru-RU>
<sv-SE>
7.5:
En ny funktion är möjligheten att visa beställningar med produkter med hjälp av WooCommerce-utökningen Produkttillägg! Gå till inställningarna för din butik på fliken Min butik i appen och aktivera den här funktionen under Betafunktioner. Kom ihåg att skicka oss feedback om upplevelsen!

Du kommer också att märka att du kan filtrera produktlistan efter kategori. Ni önskade, vi levererar!
</sv-SE>
<tr-TR>
7.5:
Yeni bir özellik, WooCommerce Ürün Eklentileri Uzantısını kullanan ürünlerle ilgili siparişleri görüntüleme olanağı sunuyor. Mağazam sekmesindeki uygulamada mağazanızın ayarlarına gidin ve Beta özellikler altından bu özelliğin etkinleştirin. Bize mutlaka deneyiminizle ilgili geri bildirim gönderin.

Ayrıca ürün listesini kategoriye göre filtreleyebileceğinizi de göreceksiniz. Siz istediniz, biz yaptık.
</tr-TR>
<zh-CN>
7.5：
使用 WooCommerce 的 Product Add-Ons 扩展程序查看产品订单是一项新功能！ 前往应用程序中“我的商店”选项卡上的商店设置，然后在“测试版功能”下面启用此功能。 务必向我们发送关于体验的反馈！

您还将发现，您可以按类别筛选产品列表。 您提要求，我们去达成！
</zh-CN>
<zh-TW>
7.5：
檢視使用 WooCommerce 產品附加元件擴充功能的商品訂單，這是新推出的功能！ 歡迎前往應用程式中「我的商店」分頁的商店設定，並在「Beta 功能」下開啟此功能。 請務必傳送關於使用體驗的意見給我們！

你也會發現可以按照類別來篩選產品清單了。 你的要求，我們實現了！
</zh-TW>
<en-US>
7.5:
Viewing orders with products using WooCommerce’s Product Add-Ons Extension is a new feature! Head over to your store’s settings in the app on the My store tab and turn this on under Beta features. Be sure to send us feedback about the experience!

You’ll also find that you can filter the product list by category. You asked, and we delivered!
</en-US>
