<ar>
2.8:
* كان البحث في قائمة الطلب يفتقد إلى وجود مؤشر. يوجد مؤشر الآن!
* تعرض أيضًا شاشة تفاصيل الطلب المُحدَّثة قائمة بالمبالغ المستردة التي نشرتها.
* تعرض الآن علامة تبويب "المراجعات" جميع مراجعات المنتج في المتجر.
</ar>
<de-DE>
2.8:
* Bei der Bestelllistensuche gab es keinen Cursor. Jetzt wird er angezeigt.
* Die Anzeige der aktualisierten Bestelldetails umfasst jetzt auch eine Liste der von dir ausgestellten Rückerstattungen.
* Alle Produktbewertungen des Shops werden jetzt im Tab „Rezensionen“ angezeigt.
</de-DE>
<es-ES>
2.8:
* En la búsqueda de la lista de pedidos faltaba un cursor. Ahora ya cuenta con uno.
* En la pantalla de información del pedido actualizada también se muestra una lista de los reembolsos que has realizado.
* Ahora, la pestaña "Reseñas" muestra todas las reseñas de los productos de la tienda.
</es-ES>
<fr-FR>
2.8 :
* La liste des commandes ne comportait pas de curseur. Elle en comporte désormais un !
* Le nouvel écran des détails de la commande comporte également une liste des remboursements que vous avez effectués.
* L'onglet « Avis » affiche désormais tous les avis sur les produits correspondant à la boutique.
</fr-FR>
<iw-IL>
2.8:
* בחיפוש ברשימת ההזמנות היה חסר סמן. כעת הוספנו אותו!
* המסך המעודכן של פרטי ההזמנה מציג גם את רשימת ההחזרים הכספיים שהנפקת.
* הלשונית 'ביקורות' מציגה כעת את כל ביקורות המוצרים של החנות.
</iw-IL>
<id>
2.8:
* Pencarian daftar pesanan tidak memiliki kursor. Sekarang sudah ada!
* Layar detail pesanan yang baru juga menampilkan daftar pengembalian dana yang telah Anda keluarkan.
* Tab “Ulasan” kini menampilkan semua ulasan produk untuk toko.
</id>
<it-IT>
2.8:
* Nella ricerca nell'elenco degli ordini mancava un cursore. Ora lo abbiamo aggiunto.
* La schermata dei dettagli dell'ordine aggiornata mostra anche un elenco dei rimborsi emessi.
* La scheda "Recensioni" ora mostra tutte le recensioni prodotto del negozio.
</it-IT>
<ja-JP>
2.8:
* 注文リスト検索でカーソルが表示されませんでしたが、表示されるようになりました !
* 発行した返金のリストも表示されるように注文詳細の画面を更新しました。
* 「レビュー」タブにストアのすべての製品レビューが表示されるようになりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
2.8:
* 주문 목록 검색에 커서가 없습니다. 이제 있습니다!
* 업데이트된 주문 정보 화면에는 발행한 환불 목록도 표시됩니다.
* “리뷰” 탭에 스토어에 대한 모든 제품 리뷰가 표시됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
2.8:
* Cursor ontbrak bij zoekopdracht bestellijst. Nu heeft hij er een!
* Het scherm met bestellingsdetails is bijgewerkt en toont nu ook een lijst van alle restituties die je hebt verzonden.
* Het tabblad 'beoordelingen' geeft nu alle productbeoordelingen van de winkel weer.
</nl-NL>
<pt-BR>
2.8:
* A pesquisa na lista de pedidos não está mais sem cursor!
* A tela atualizada de detalhes de pedidos também exibe uma lista dos reembolsos emitidos.
* Agora a guia “Avaliações” exibe todas as avaliações de produtos da loja.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 2.8
* Раньше при поиске по списку заказов не отображался курсор. Мы его вернули!
* На обновленном экране сведений о заказе отображается список оформленных возвратов.
* На вкладке "Отзывы" теперь отображаются все отзывы о товарах магазина.
</ru-RU>
<sv-SE>
2.8:
* Genomsökningen av orderlistan saknade en markör. Nu finns det en sådan!
* Den uppdaterade skärmen för orderdetaljer visar även en lista över återbetalningar som du har utfärdat.
* Fliken "Recensioner" visar nu alla produktrecensioner för butiken.
</sv-SE>
<tr-TR>
2.8:
* Sipariş listesi aramasında imleç yoktu. Artık var!
* Güncellenen sipariş ayrıntıları ekranı, düzenlediğiniz para iadelerinin listesini de gösterir.
* “İncelemeler” sekmesi, artık mağazanın tüm ürün incelemelerini görüntüler.
</tr-TR>
<zh-CN>
2.8：
* 订单列表搜索之前缺少光标。现在新增了光标！
* 更新的订单详细信息屏幕还显示了您已发放的退款列表。
*“评论”选项卡现在可显示商店的所有产品评论。
</zh-CN>
<zh-TW>
2.8：
* 訂單清單搜尋之前缺少了游標。現在問題已獲得解決！
*更新後的訂單詳細資料畫面也會顯示已核發的退款清單。
*「評論」分頁現在會顯示商店所有產品的評論。
</zh-TW>
<en-US>
2.8:
* Order list search was missing a cursor. Now it’s got one!
* The updated order detail screen also shows a list of refunds you’ve issued.
* The “Reviews” tab now displays all product reviews for the store.
</en-US>
