<ar>
17.1:
يركِّز هذا الإصدار على إصلاحات الأخطاء والتحسينات لمساعدتك على بدء أعمالك. حافظ على تدفق ملاحظاتك؛ حيث إنها تساعدنا على تحديد ما يجب العمل عليه في ما بعد.
</ar>
<de-DE>
17.1:
Diese Version konzentriert sich auf Fehlerkorrekturen und Verbesserungen, damit du mit deinem Geschäft starten kannst. Sende uns weiterhin Feedback! So finden wir heraus, was wir als Nächstes verbessern können.
</de-DE>
<es-ES>
17.1:
Esta versión se centra en la corrección de errores y la implementación de mejoras que te ayudarán a poner en marcha tu negocio. Sigue compartiendo tus opiniones, ya que nos ayudan a averiguar en qué debemos trabajar.
</es-ES>
<fr-FR>
17.1 :
Pour cette version, nous nous sommes concentrés sur des résolutions de bugs et des améliorations pour vous aider à lancer votre activité. Continuez à nous faire part de vos commentaires ; ils nous aident à nous améliorer.
</fr-FR>
<iw-IL>
17.1:
בגרסה הזו התמקדנו בתיקוני באגים ובשיפורים כדי לעזור לך להתחיל לעבוד על העסק. נשמח להמשיך לקבל משוב, זה עוזר לנו להבין על מה כדאי לנו לעבוד בשלב הבא.
</iw-IL>
<id>
17.1:
Rilis ini berfokus pada perbaikan bug dan penyempurnaan untuk membantu Anda memulai bisnis. Terus berikan feedback agar kami tahu apa yang harus ditingkatkan selanjutnya.
</id>
<it-IT>
17.1:
Questa versione si concentra su correzioni di bug e miglioramenti per aiutarti ad avviare la tua attività. Continua a inviarci il tuo feedback; ci aiuta a capire su cosa lavorare in futuro.
</it-IT>
<ja-JP>
17.1:
このリリースでは、ビジネスを開始できるようにするためのバグの修正や改善に重点を置いています。 引き続きフィードバックをお待ちしております。いただいたご意見は、今後の製品改善に役立たせていただきます。
</ja-JP>
<ko-KR>
17.1:
이 릴리스는 비즈니스를 시작하는 데 도움이 되는 여러 가지 버그 수정 및 개선 사항에 중점을 둡니다. 피드백을 계속 보내주세요. 다음에 작업할 내용을 파악하는 데 도움이 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
17.1:
Met deze release hebben we een aantal bugs verholpen en verbeteringen doorgevoerd om je te helpen bij het opstarten van je bedrijf. Blijf maar komen met jullie feedback, dat helpt ons kiezen waar we aan moeten werken.
</nl-NL>
<pt-BR>
17.1:
Esta versão traz correções de bug e melhorias para ajudar você a começar seu negócio. Continue dando feedback, ele nos ajuda a saber no que trabalhar em seguida.
</pt-BR>
<ru-RU>
17.1:
В этом выпуске мы уделили внимание исправлению ошибок и внесению улучшений, чтобы вам было ещё проще начать бизнес. Оставляйте отзывы, они помогают нам выявлять области для дальнейшего улучшения.
</ru-RU>
<sv-SE>
17.1:
Den här versionen fokuserar på buggkorrigeringar och förbättringar som hjälper dig att komma igång med din verksamhet. Fortsätt att lämna feedback. Det hjälper oss att lista ut vad vi ska hitta på härnäst.
</sv-SE>
<tr-TR>
17.1:
Bu sürüm, işletmenizi kurmanıza yardımcı olmayı amaçlayan hata düzeltmelerini ve iyileştirmeleri içerir. Geri bildirimleriniz devam etsin; üzerinde çalışacağımız bir sonraki özelliği bulmamıza yardımcı oluyor.
</tr-TR>
<zh-CN>
17.1：
此版本着重于修复错误和做出改进，以帮助您更顺利地启动业务。 请随时提供您的反馈，为我们接下来的工作提供灵感。
</zh-CN>
<zh-TW>
17.1：
此版本包含幾項錯誤修正和改善項目，可協助你展開自己的事業。 歡迎提供意見回饋，幫助我們找到接下來努力的方向。
</zh-TW>
<en-US>
17.1:
This release focuses on bug fixes and improvements to help you get your business started. Keep your feedback rolling in; it helps us figure out what to work on next.
</en-US>
