<ar>
18.7:
لقد أصلحنا مشكلة كانت تتسبب في تعطل التطبيق في أثناء تدوير الشاشة، ما يضمن تجربة تسوق أكثر سلاسة. يمكنك التحديث الآن للاستمتاع بتطبيق أكثر ثباتًا وموثوقية!
</ar>
<de-DE>
18.7:
Wir haben ein Problem behoben, durch das die App beim Drehen des Bildschirms abstürzte. Dein Shoppingerlebnis ist jetzt also noch reibungsloser. Führe jetzt ein Update durch, um von einer stabileren und zuverlässigeren App zu profitieren.
</de-DE>
<es-ES>
18.7:
Hemos solucionado un problema que ocasionaba que la aplicación se bloqueara durante la rotación de la pantalla. Garantizamos así una experiencia de compra sin interferencias. Actualiza ahora y disfruta de una aplicación más estable y fiable.
</es-ES>
<fr-FR>
18.7 :
Nous avons corrigé un problème provoquant le plantage de l’application lors de la rotation de l’écran, pour une expérience d’achat plus fluide. Mettez à jour dès maintenant pour profiter d’une application plus stable et plus fiable !
</fr-FR>
<iw-IL>
18.7:
תיקנו בעיה שגרמה לאפליקציה לקרוס במהלך סיבוב המסך כדי לאפשר חוויית קניות חלקה יותר. כדאי לעדכן עכשיו כדי ליהנות מאפליקציה יציבה ואמינה יותר!
</iw-IL>
<id>
18.7:
Kami memperbaiki isu yang menyebabkan aplikasi mengalami crash saat layar berotasi, agar pengalaman berbelanja lebih lancar. Perbarui sekarang juga untuk menikmati aplikasi yang lebih stabil dan dapat diandalkan!
</id>
<it-IT>
18.7:
Abbiamo risolto un problema che causava un arresto anomalo durante la rotazione dello schermo, così da assicurare un'esperienza di acquisto più fluida. Aggiorna ora per goderti un'app più stabile e affidabile!
</it-IT>
<ja-JP>
18.7:
画面の回転中にアプリがクラッシュする問題を修正し、よりスムーズにショッピングできるようにしました。 今すぐ更新して、より安定した信頼性の高いアプリをお楽しみください !
</ja-JP>
<ko-KR>
18.7:
화면 회전 중 앱이 충돌하던 문제를 수정하여 쇼핑 경험이 보다 원활해졌습니다. 지금 바로 업데이트하여 더욱 안정적이고 신뢰할 수 있는 앱을 사용해 보세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
18.7:
We hebben een issue opgelost die zorgde voor de crash van de app tijdens schermrotatie, waardoor de shopervaring nu vlekkelozer verloopt. Klik op nu bijwerken om te profiteren van een stabielere en meer betrouwbare app!
</nl-NL>
<pt-BR>
18.7:
Corrigimos um problema que fazia o aplicativo travar durante a rotação da tela, garantindo uma experiência de compra mais tranquila. Atualize agora para desfrutar de um aplicativo mais estável e confiável!
</pt-BR>
<ru-RU>
18.7:
Устранена проблема, вызывавшая аварийное завершение работы приложения во время вращения экрана. Торгуйте без сбоев! Установите обновление и пользуйтесь ещё более стабильным и надёжным приложением!
</ru-RU>
<sv-SE>
18.7:
Vi har åtgärdat ett problem som gjorde att appen kraschade när skärmen roterades, så du får en smidigare shoppingupplevelse. Uppdatera nu så får du en stabilare och mer tillförlitlig app!
</sv-SE>
<tr-TR>
18.7:
Ekran dönüşümünde uygulamanın çökmesine neden olan bir sorunu düzelterek daha sorunsuz bir alışveriş deneyimi sağladık. Daha kararlı ve güvenilir bir uygulama için şimdi güncelleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
18.7：
我们修复了一个导致应用程序在屏幕旋转时崩溃的问题，以确保更流畅的购物体验。 立即更新，享受更加稳定可靠的应用程序！
</zh-CN>
<zh-TW>
18.7:
我們解決了在旋轉螢幕時造成應用程式當機的問題，確保更順暢的購物體驗。 立即更新即可盡情享受更穩定、更可靠的應用程式！
</zh-TW>
<en-US>
18.7:
We've fixed an issue that caused the app to crash during screen rotation, ensuring a smoother shopping experience. Update now to enjoy a more stable and reliable app!
</en-US>
