<ar>
12.1:
يشتمل هذا الإصدار على عدد قليل من التحسينات الطفيفة وإصلاحات الأخطاء التي وجدها فريقنا. أجرينا أيضًا بعض التعديلات لتحسين الأداء. يرجى الاستمرار في إرسال ملاحظاتك! حيث إننا نقرأها كلها.
</ar>
<de-DE>
12.1:
Diese Version enthält verschiedene kleinere Verbesserungen und Korrekturen von Fehlern, die unser Team gefunden hat. Außerdem haben wir ein paar raffinierte Änderungen vorgenommen, um die Performance zu verbessern. Sende uns bitte weiterhin dein Feedback! Wir lesen alle Einsendungen.
</de-DE>
<es-ES>
12.1:
Esta versión incluye unas cuantas pequeñas mejoras y correcciones de errores que ha encontrado nuestro equipo. También hemos hecho algunos ajustes para mejorar el rendimiento. Sigue enviándonos tus comentarios. Los leemos todos.
</es-ES>
<fr-FR>
12.1 :
Cette version comporte plusieurs améliorations mineures et résolutions de bogues détectés par notre équipe. Nous avons apporté quelques modifications pour améliorer les performances. Continuez de nous donner votre avis ! Nous les lisons tous.
</fr-FR>
<iw-IL>
12.1:
בגרסה הזאת הוספנו כמה שיפורים קטנים ותיקוני באגים שהצוות שלנו מצא. ביצענו גם כמה שינויים כדי לשפר את הביצועים. נשמח להמשיך לקבל משוב! אנחנו קוראים כל משוב שאנחנו מקבלים.
</iw-IL>
<id>
12.1:
Rilis ini menghadirkan penyempurnaan minor dan memperbaiki bug yang tim kami temukan. Perbaikan telah dilakukan agar kinerja lebih prima. Terus kirimkan feedback Anda! Kami membaca semuanya.
</id>
<it-IT>
12.1:
Questo rilascio include alcuni miglioramenti minori e correzioni dei bug che sono stati trovati dal nostro team. Abbiamo anche effettuato alcune piccole modifiche per migliorare le prestazioni. Continua a inviarci il tuo feedback. Li leggiamo uno a uno.
</it-IT>
<ja-JP>
12.1:
このリリースにはいくつかの細かな改善とチームが発見したバグの修正が含まれます。 パフォーマンスの微調整も行いました。 引き続き皆さまのご意見をお待ちしております。 よろしくお願いいたします。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.1:
이 릴리스에는 담당 팀에서 찾은 몇 가지 소소한 개선사항과 버그 수정이 포함되어 있습니다. 성능도 개선되도록 몇 가지를 조정했습니다. 피드백을 계속 보내주세요! 하나하나 읽어보고 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
12.1:
Deze release omvat een aantal kleine verbeteringen en bugfixes die ons team heeft gevonden. We hebben ook wat dingetjes aangepast om de prestaties te verbeteren. Blijf ons voorzien van feedback! We lezen alles.
</nl-NL>
<pt-BR>
12.1:
Esta versão inclui algumas pequenas melhorias e correções de bugs que a nossa equipe encontrou. Também fizemos alguns ajustes para melhorar o desempenho. Continue enviando o seu feedback! Lemos cada um deles.
</pt-BR>
<ru-RU>
12.1:
В этот выпуск внесены небольшие улучшения, и в нём исправлены ошибки, найденные нашей командой. Мы также повысили производительность. Продолжайте отправлять нам отзывы! Мы всё читаем.
</ru-RU>
<sv-SE>
12.1:
Den här versionen innehåller en handfull mindre förbättringar och buggkorrigeringar som vårt team har gjort. Vi har även gjort några justeringar för att förbättra prestandan. Fortsätt att skicka feedback. Vi läser allt.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.1:
Bu sürüm birkaç küçük iyileştirme ve ekibimizin bulduğu bazı hatalarla ilgili düzeltmeler içeriyor. Ayrıca, performansı iyileştiren bazı ince ayarlar yaptık. Lütfen geri bildirimlerinizi göndermeye devam edin! Her birini okuyoruz.
</tr-TR>
<zh-CN>
12.1：
此版本包含几项小的改进并修复了我们的团队发现的错误。 我们还做了一些调整来改善性能。 请继续发送您的反馈意见！ 我们会阅读每一条反馈。
</zh-CN>
<zh-TW>
12.1：
此版本包含幾項微幅改善，並修正了我們的團隊所發現的錯誤。 我們也進行了些許調整來改善網站效能。 請持續提供意見回饋給我們！ 我們會讀過每一則留言。
</zh-TW>
<en-US>
12.1:
This release includes a handful of minor improvements and bug fixes that our team found. We’ve also made some tweaks to improve performance. Please keep sending your feedback! We read every one of them.
</en-US>
