<ar>
4.2:
* تم إصلاح بعض المشكلات وحالات عدم الانتظام مع قالب الوضع الداكن الجديد الذي يتضمن شاشات تسجيل الدخول وأيقونة التطبيق للاستمتاع بتجربة مستخدم أكثر اتساقًا.
</ar>
<de-DE>
4.2:
* Probleme und Unregelmäßigkeiten im neuen dunklen Modus, mit dem Anmeldebildschirm und dem App-Icon behoben, um eine konsistente Benutzererfahrung zu gewährleisten.
</de-DE>
<es-ES>
4.2:
* Para ofrecer una experiencia de usuario más coherente, hemos corregido algunos errores e irregularidades del nuevo tema oscuro, de las pantallas de acceso y del icono de la aplicación.
</es-ES>
<fr-FR>
4.2 :
* Correction de quelques problèmes et irrégularités au niveau du nouveau thème du mode sombre, des écrans de connexion et de l’icône d’application pour assurer une expérience utilisateur plus cohérente.
</fr-FR>
<iw-IL>
4.2:
* תיקנו מספר בעיות ותקלות בערכת העיצוב החדשה של המצב הכהה, במסכי ההתחברות ובסמל של האפליקציה כדי לאפשר חוויית משתמש עקבית יותר.
</iw-IL>
<id>
4.2:
* Menyelesaikan beberapa masalah dan penyimpangan dengan tema mode gelap dengan, layar login, dan ikon aplikasi demi pengalaman pengguna yang lebih konsisten.
</id>
<it-IT>
4.2:
* Corretti alcuni errori e delle irregolarità nel nuovo tema Dark Mode, nelle schermate di accesso e nell'icona dell'app, per un'esperienza utente più coerente.
</it-IT>
<ja-JP>
4.2:
* 新しいダークモードテーマのログイン画面とアプリアイコンの問題と不規則性を、より一貫性のあるユーザーエクスペリエンスのために修正
</ja-JP>
<ko-KR>
4.2:
* 더욱 일관된 사용자 환경을 위한 로그인 화면 및 앱 아이콘에 대한 새로운 다크 모드 테마와 관련하여 몇몇 문제 및 변칙이 해결됨
</ko-KR>
<nl-NL>
4.2:
* Een paar problemen en afwijkingen opgelost met het nieuwe nachtmodus-thema, zoals inlogschermen en het app-pictogram voor een consistentere gebruikerservaring.
</nl-NL>
<pt-BR>
4.2:
* Correção de problemas e irregularidades no novo modo noturno, em telas de login e no ícone do app para uma experiência do usuário mais consistente.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 4.2:
* Исправлены ошибки в теме нового темного режима, на экранах входа, а также несколько проблем со значком приложения.
</ru-RU>
<sv-SE>
4.2:
* Åtgärdade vissa problem och oegentligheter med det nya temat med mörkt läge, inloggningsskärmarna och appikonen för en mer enhetlig användarupplevelse.
</sv-SE>
<tr-TR>
4.2:
* Daha tutarlı bir kullanıcı deneyimi için oturum açma ekranları ve uygulaması simgesi ile yeni koyu mod temasında birkaç sorun ve düzensizlik giderildi.
</tr-TR>
<zh-CN>
4.2：
* 修复了新暗黑模式主题、登录屏幕和应用程序图标的一些问题和不规范之处，旨在提供更加一致的用户体验。
</zh-CN>
<zh-TW>
4.2：
* 修正全新深色模式、登入畫面和應用程式圖示的問題和錯誤，提供更一致的使用者體驗。
</zh-TW>
<en-US>
4.2:
* Fixed a few issues and irregularities with the new dark mode theme with, login screens, and the app icon for a more consistent user experience.
</en-US>
