<ar>
12.4:
لقد طلبت تلك الميزة، وها هي متاحة الآن هنا! أصبح من الممكن الآن استخدام التطبيق من دون إضافة Jetpack. يعتمد هذا على ملاحظاتك المباشرة على مدار السنين، ونعلم أنك ستحب التغيير!
</ar>
<de-DE>
12.4:
Du hast es dir gewünscht und wir haben diesen Wunsch erfüllt! Du kannst die App jetzt ohne das Jetpack-Plugin nutzen. Diese Änderung basiert auf jahrelangem Feedback der Benutzer. Deshalb wissen wir, dass sie dir gefallen wird!
</de-DE>
<es-ES>
12.4:
Lo habías pedido y aquí lo tienes. ¡Ahora puedes utilizar la aplicación sin el plugin de Jetpack! Este cambio se lleva a cabo a raíz de los comentarios directos que hemos recibido a lo largo de los años, así que estamos seguros de que te gustará.
</es-ES>
<fr-FR>
12.4 :
Vous nous l’avez demandé, nous l’avons fait ! Il est désormais possible d’utiliser l’application sans l’extension Jetpack. Nous nous sommes fondés sur les avis que nous avons recueillis directement auprès de vous au cours de ces dernières années. Nous sommes donc certains que cela va vous plaire !
</fr-FR>
<iw-IL>
12.4:
קיבלנו בקשות להוסיף, וכעת הוספנו! עכשיו אפשר להשתמש באפליקציה בלי התוסף של Jetpack. השינוי בוצע בהתאם למשוב שקיבלנו ממשתמשים במהלך השנים ואנחנו בטוחים שהעדכון ימצא חן בעיניך!
</iw-IL>
<id>
12.4:
Ini adalah permintaan Anda, dan kami sudah memenuhinya! Kini Anda bisa menggunakan aplikasi tanpa plugin Jetpack. Pembaruan ini didasarkan pada feedback langsung Anda, dan kami tahu Anda akan menyukai perubahan ini! 
</id>
<it-IT>
12.4:
Lo avevi chiesto, ora eccolo qua! Ora è possibile utilizzare l'app senza il plug-in Jetpack. Alla base di ciò c'è il feedback diretto che ci hai inviato nel corso degli anni e sappiamo che ti piacerà la modifica.
</it-IT>
<ja-JP>
12.4:
皆さまのご要望にお応えして、ついに登場しました。 Jetpack プラグインなしでアプリを使用できるようになりました。 これは長年にわたるお客様からの直接のフィードバックに基づくもので、皆さまにはこの変更を気に入っていただけると思います。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.4:
문의하신 내용이 이제 해결되었습니다! 이제는 젯팩이라는 플러그인 없이 앱을 사용할 수 있습니다. 수년간의 직접적인 피드백을 반영했으며, 마음에 드실 것으로 생각합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
12.4:
Jullie vroegen ernaar en nu is de mogelijkheid er! Het is nu mogelijk om de app te gebruiken zonder de Jetpack-plugin. We hebben dit op basis van jullie feedback van de afgelopen jaren gedaan, dus we verwachten dat deze update met open armen wordt onthaald!
</nl-NL>
<pt-BR>
12.4:
Vocês pediram, nós atendemos. Agora é possível usar o aplicativo sem o plugin do Jetpack. Sabemos que você vai curtir a mudança com base nos seus feedbacks ao longo dos anos.
</pt-BR>
<ru-RU>
12.4:
Вы просили — мы сделали. Теперь можно использовать это приложение без плагина Jetpack. Пользователи долгое время сами просили об этом, поэтому мы уверены, что вы оцените это изменение!
</ru-RU>
<sv-SE>
12.4:
Ni har önskat det, nu är det här. Det är nu möjligt att använda appen utan Jetpack-tillägget. Denna ändring är baserad på direkt feedback från er genom åren och vi vet att du kommer att gilla den!
</sv-SE>
<tr-TR>
12.4:
Siz istediniz, biz de yaptık! Artık uygulamayı Jetpack eklentisi olmadan kullanmak da mümkün. Bu değişikliği yıllardır sizden aldığımız geri bildirimlere göre yaptık. Beğeneceğinizi biliyoruz!
</tr-TR>
<zh-CN>
12.4：
您之前反馈的要求，我们现在已帮您实现！ 现在可以在没有 Jetpack 插件的情况下使用该应用程序了！ 此项更改基于多年来的用户直接反馈，因此我们知道您会喜欢的！
</zh-CN>
<zh-TW>
12.4：
這是各位期待已久的功能，現在實現了！ 現在不用安裝 Jetpack 外掛程式，就能使用應用程式！ 我們根據各位近年來的意見做出這項調整，想必你會喜歡！
</zh-TW>
<en-US>
12.4:
You’ve asked for it, and now it’s here! It's now possible to use the app without Jetpack the plugin. This is based upon your direct feedback over the years, and we know you’ll like the change!
</en-US>
