<ar>
7.3:
سيسر التجار الذين يستخدمون إضافة شحن وضرائب WooCommerce أن يسمعوا عن اثنين من التحسينات التي أجريناها. يمكنك إنشاء حزم مخصصة عند إنشاء ملصق. يمكنك كذلك إنشاء ملصقات شحن متعددة لطلب واحد!

تم إجراء هذه التحسينات والعديد من التحسينات الطفيفة الأخرى لجعل تجربتك أكثر سلاسة. نأمل أن تلاحظ الحب الذي وضعناه في برنامجنا.
</ar>
<de-DE>
7.3:
Verkäufer, die WooCommerce Shipping & Tax verwenden, werden sich sehr über die neuesten Verbesserungen freuen. Du kannst beim Erstellen eines Versandetiketts nun individuelle Pakete erstellen. Du kannst zudem mehrere Versandetiketten für eine einzelne Bestellung erstellen!

Diese und viele weitere kleine Verbesserungen sorgen insgesamt für ein reibungsloses Erlebnis. Wir hoffen, dass dir unsere Bemühungen auffallen und sie dir weiterhelfen.
</de-DE>
<es-ES>
7.3:
A los vendedores que utilizan la extensión WooCommerce Shipping & Tax les encantará saber las dos cosas que hemos mejorado. Puedes crear paquetes personalizados al crear etiquetas. También puedes crear varias etiquetas de envío para un único pedido.

Hemos mejorado esta función y otras muchas pequeñas cosas para hacer que tu experiencia sea más fluida. Esperamos que seas consciente del cariño que le ponemos a nuestro software.
</es-ES>
<fr-FR>
7.3 :
Les marchands utilisant l’extension WooCommerce Shipping & Tax seront ravis de découvrir deux améliorations que nous avons apportées. Vous pouvez créer des colis personnalisés lors de la création d’une étiquette. Vous pouvez également créer plusieurs étiquettes d’expédition pour une seule commande !

Cette amélioration et d’autres plus petites ont été apportées pour rendre votre expérience plus fluide. Nous espérons que vous remarquerez tout l’amour que nous mettons dans notre logiciel.
</fr-FR>
<iw-IL>
7.3:
סוחרים שמשתמשים בהרחבה WooCommerce Shipping & Tax ישמחו לשמוע על שני השיפורים שהוספנו. אפשר ליצור אריזות מותאמות אישית כאשר יוצרים תווית. אפשר גם ליצור מספר תוויות משלוח להזמנה יחידה!

בנוסף, ביצענו עוד כמה שיפורים קטנים כדי לאפשר חוויית שימוש יעילה יותר. אנחנו מקווים שאפשר לראות כמה אנחנו אוהבים לבנות את התוכנה שלנו.
</iw-IL>
<id>
7.3:
Penjual yang menggunakan Ekstensi Pengiriman & Pajak WooCommerce pasti senang mendengar dua peningkatan yang kami lakukan. Anda dapat membuat paket khusus saat membuat label. Anda juga dapat membuat beberapa label pengiriman untuk satu pesanan!

Kami melakukan peningkatan ini dan peningkatan kecil lainnya agar pengalaman Anda makin mulus.  Kami harap Anda menyadari perhatian yang kami berikan pada perangkat lunak kami.
</id>
<it-IT>
7,3:
I venditori che usano l'estensione WooCommerce Shipping & Tax saranno felici dei miglioramenti che abbiamo apportato. Puoi creare pacchetti personalizzati durante la creazione di un'etichetta. Puoi anche creare più etichette di spedizione per un unico ordine.

Questi miglioramenti sono stati pensati per semplificare ancora di più la tua esperienza Speriamo si noti l'amore che mettiamo nel nostro software.
</it-IT>
<ja-JP>
7.3
WooCommerce Shipping と Tax Extension を利用しているマーチャントは2つの機能改善を利用できます。 ラベル作成時にカスタムパッケージを作成できます。 1つの注文に対して複数の出荷ラベルを作成することもできます。

スムーズな操作環境を実現するために、こうした小さいながらもさまざまな改善が施されています。 当社のソフトウェアに対する愛を感じていただければ幸いです。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.3:
WooCommerce 배송 및 세금 확장 기능을 사용하는 판매자에게 반가운 개선 사항 두 가지 소식을 알려드립니다. 레이블을 생성할 때 사용자 정의 패키지를 생성하실 수 있습니다. 단일 주문에 대한 배송 레이블을 여러 개 생성하실 수도 있습니다.

더 원활한 환경을 위해 이 개선 사항을 포함하여 소소한 부분을 많이 개선했습니다. 당사에서 소프트웨어에 쏟는 애정을 알아주시면 좋겠습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
7.3:
Verkopers die gebruikmaken van de extensie WooCommerce Shipping en Tax zullen blij zijn met de twee verbeteringen die we hebben doorgevoerd. Je kunt aangepaste pakketten maken wanneer je een label maakt. En je kunt meerdere verzendlabels maken voor één bestelling!

Verder hebben we nog wat kleine dingen verbeterd, zodat je ervaring nog soepeler verloopt. We hopen dat je merkt dat we dit met liefde doen.
</nl-NL>
<pt-BR>
7.3:
Os comerciantes que usam a extensão WooCommerce Shipping & Tax ficarão felizes em saber de duas melhorias que fizemos. Você pode criar pacotes personalizados ao criar uma etiqueta. E também pode criar várias etiquetas de envio para um único pedido!

Essa e muitas outras pequenas melhorias foram feitas para tornar sua experiência mais agradável. Esperamos que você perceba todo o amor que colocamos no nosso software.
</pt-BR>
<ru-RU>
7.3:
Продавцы, пользующиеся расширением WooCommerce Shipping & Tax будут рады услышать о двух новых усовершенствованиях. При создании этикетки можно создавать посылки с настраиваемыми параметрами. Кроме того, можно создавать несколько транспортных этикеток для одного заказа!

Эти и другие небольшие усовершенствования обеспечат дополнительное удобство работы. Надеемся, вы оцените наши старания.
</ru-RU>
<sv-SE>
7.3:
Vi har gjort två förbättringar som handlare som använder utökningen WooCommerce Shipping & Tax kommer att uppskatta. Du kan skapa anpassade paket när du skapar en etikett. Du kan också skapa flera fraktetiketter för en enskild beställning!

Dessa och andra små förbättringar har gjorts för att göra din upplevelse smidigare. Vi hoppas att du kommer att märka hur mycket arbete vi lägger ned på vår programvara.
</sv-SE>
<tr-TR>
7.3:
WooCommerce Gönderim ve Vergi Uzantısını kullanan satıcılar, yaptığımız iki iyileştirmeyi duymaktan mutlu olacaklardır. Bir etiket oluştururken özel paketler oluşturabilirsiniz. Tek bir sipariş için birden fazla gönderim etiketi de oluşturabilirsiniz!

Bu ve diğer birçok küçük iyileştirme, deneyiminizi daha sorunsuz hale getirmek için yapıldı. Yazılımımıza gönlümüzden kattığımız sevgiyi fark edeceğinizi umuyoruz.
</tr-TR>
<zh-CN>
7.3：
使用 WooCommerce Shipping & Tax 扩展程序的商家会很高兴听到我们进行的两项改进。 您在创建标签时可以创建定制包裹。 您还能够为单个订单创建多个配送标签！

这项改进和许多其他细微的改进是为了让您的体验更加流畅。 希望您能够在软件中感受到我们的关怀。
</zh-CN>
<zh-TW>
7.3：
使用 WooCommerce Shipping & Tax 擴充功能的商家會很高興得知我們所做的兩項改善。 你可在建立標籤時建立自訂包裹。 也可以為單一訂單建立多個郵寄標籤！

除此之外，我們還做出其他許多小幅改善，讓你享有更順暢的體驗。 希望你能感受到我們對軟體投注的熱忱。
</zh-TW>
<en-US>
7.3:
- [***] Shipping Labels: merchants can add new payment methods and create packages directly from the app, the labels can also contain multiple packages [https://github.com/woocommerce/woocommerce-android/pull/4529]

</en-US>
