<ar>
4.5:
-  تحسينات المنتج: يمكنك تحديث صور المنتجات، وإعدادات المنتجات، ومشاركة روابط المنتجات مباشرة من التطبيق.
- يمكن للمستخدمين في كاليفورنيا عرض إشعار الخصوصية الجديد.
</ar>
<de-DE>
4.5:
- Produktverbesserungen: Direkt in der App Produktabbildungen und Produkteinstellungen aktualisieren und Produktlinks teilen.
- Benutzer in Kalifornien können einen neuen Datenschutzhinweis anzeigen.
</de-DE>
<es-ES>
4.5:
- Mejoras del producto: actualiza las imágenes del producto y su configuración, y comparte enlaces del producto directamente desde la aplicación.
- Los usuarios de California pueden ver un nuevo aviso de privacidad.
</es-ES>
<iw-IL>
4.5:
- שיפורים במוצר: אפשר לעדכן תמונות מוצר והגדרות מוצר ולשתף קישורים למוצר ישירות מהאפליקציה.
- משתמשים מקליפורניה יכולים להציג את הצהרת הפרטיות החדשה.
</iw-IL>
<it-IT>
4.5:
- Miglioramenti prodotto: aggiornamento di immagini e impostazioni del prodotto e condivisione dei link di prodotti direttamente dall'app.
- Gli utenti in California possono vedere la propria nota sulla privacy.
</it-IT>
<ja-JP>
4.5: 
- 商品の機能強化 : 商品画像および設定の更新と商品リンクの共有がアプリから直接できるようになりました。
- カリフォルニア州のユーザーは新しいプライバシー通知を確認できます。
</ja-JP>
<ko-KR>
4.5:
- 향상된 제품 기능: 제품 이미지와 제품 설정을 업데이트하고 앱에서 바로 제품 링크를 공유하세요.
- 캘리포니아 내 사용자가 개인정보 고지사항을 볼 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
4.5:
- Productverbeteringen: werk productafbeeldingen, productinstellingen en links voor het delen van producten rechtstreeks vanuit de app bij.
- Gebruikers uit Californië kunnen een nieuwe privacyverklaring bekijken.
</nl-NL>
<pt-BR>
4.5:
- Melhorias nos produtos: atualize imagens e configurações de produtos e compartilhe os links deles diretamente pelo app.
- Novo aviso de privacidade disponível para usuários residentes da Califórnia.
</pt-BR>
<sv-SE>
4,5:
– Produktförbättringar: uppdatera produktbilder, produktinställningar och dela produktlänkar direkt från appen.
– Användare från Kalifornien kan visa ett nytt sekretessmeddelande.
</sv-SE>
<tr-TR>
4,5:
- Ürün geliştirmeleri: Ürün görüntülerini, ürün ayarlarını güncelleyin ve ürün bağlantılarını doğrudan uygulamadan paylaşın.
- Kaliforniya'daki kullanıcılar yeni bir gizlilik bildirimini görüntüleyebilirler.
</tr-TR>
<zh-CN>
4.5：
- 产品增强功能：更新产品图片、产品设置，并且直接通过应用程序共享产品链接。
- 加州用户可以查看新的隐私声明。
</zh-CN>
<zh-TW>
4.5：
- 產品改善功能：更新產品圖片、產品設定，並可直接從應用程式分享產品連結。
- 加州使用者可檢閱新版隱私權聲明。
</zh-TW>
<en-US>
4.5:
- Product enhancements: Update product images, product settings, and share product links right from the app.
- California users can view a new privacy notice.
</en-US>
