<ar>
8.5:
لقد كنت تطلب إنشاء طلبات في التطبيق. يسعدنا القول إن لدينا نظرة سريعة جاهزة إذا كنت ترغب في مساعدتنا على تجربة ذلك! توجَّه مباشرةً إلى الإعدادات في التطبيق، وقم بتشغيل الميزة التجريبية الخاصة بإنشاء الطلب. يمكنك الآن إضافة منتجات وملحوظات وعناوين، كما سيكون للإصدارات المستقبلية وظائف إضافية.
</ar>
<de-DE>
8.5:
Ihr habt den Wunsch geäußert, Bestellungen in der App erstellen zu können. Wir freuen uns, mitteilen zu können, dass eine Vorschau der Funktion nun zum Testen bereitsteht! Rufe in der App die Einstellungen auf und aktiviere die Beta-Funktion „Erstellung von Bestellungen“. Du kannst momentan Produkte, Notizen und Adressen hinzufügen. In zukünftigen Versionen wird es noch zusätzliche Funktionen geben.
</de-DE>
<es-ES>
8.5:
Después de que hayas solicitado crear pedidos en la aplicación, estamos encantados de comunicarte que tenemos un anticipo listo para que nos ayudes a probar esta opción. Dirígete a los ajustes de la aplicación y activa la función beta para la Creación de pedidos. En este momento, puedes añadir productos, notas y direcciones, y las futuras versiones tendrán funciones adicionales.
</es-ES>
<fr-FR>
8,5 :
Vous souhaitiez pouvoir créer des commandes dans l’application. Nous sommes heureux de vous annoncer le lancement d’une fonctionnalité en version d’essai que vous pouvez nous aider à tester. Pour cela, accédez aux réglages de l’application et activez la fonctionnalité en version bêta Création d’une commande. Vous pouvez ajouter des produits, des notes et des adresses. D’autres fonctionnalités seront également disponibles dans les prochaines versions.
</fr-FR>
<iw-IL>
8.5:
ביקשת ליצור הזמנות באפליקציה. אנחנו שמחים לבשר שיש לנו אפשרות להצצה מהירה אם ברצונך לעזור לנו לבדוק אותן! אפשר לעבור להגדרות באפליקציה ולהפעיל את אפשרות הביתא ליצירת הזמנות. עכשיו אפשר להוסיף מוצרים, הערות וכתובות. גרסאות עתידיות יכללו פונקציונליות נוספת.
</iw-IL>
<id>
8.5:
Banyak permintaan untuk dapat membuat pesanan melalui aplikasi. Dengan senang hati kami sampaikan bahwa kami telah menyiapkan bocoran jika Anda ingin membantu kami mengujinya! Buka pengaturan pada aplikasi, lalu aktifkan fitur beta untuk Pembuatan Pesanan. Sekarang, Anda dapat menambahkan produk, catatan, serta alamat, dan akan ada fungsi-fungsi tambahan dalam rilis berikutnya.
</id>
<it-IT>
8.5:
Hai chiesto di creare ordini dall'app. Siamo felici di dire che abbiamo un'anteprima pronta se vuoi aiutarci a fare una prova. Passa alle impostazioni nell'app e attiva la funzionalità beta per Creazione dell'ordine. Al momento, puoi aggiungere prodotti, note e indirizzi e i futuri rilasci avranno funzionalità aggiuntive.
</it-IT>
<ja-JP>
8.5:
アプリで注文を作成したいとのご要望に応え、試用版をご用意しました。ご協力いただける方はぜひお試しください。 アプリの設定に移動して、「注文作成」のベータ機能をオンにします。 現在、商品、メモ、アドレスを追加でき、今後のリリースでさらに機能が追加される予定です。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.5:
앱에서 주문 생성을 요청하셨습니다. 테스트하는 데 도움이 될 수 있는 살펴보기가 준비되어 있습니다. 앱의 설정으로 이동하여 주문 생성에 대한 베타 기능을 설정하세요. 지금은 상품, 메모 및 주소를 추가할 수 있으며, 향후 릴리스에서 기능이 추가될 예정입니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
8.5:
Jullie hebben gevraagd om in de app bestellingen te kunnen creëren. We hebben vanaf nu een sneakpeek beschikbaar voor mensen die ons willen helpen met uittesten! Ga naar de instellingen in de app en zet de bèta-functie aan voor Aanmaken van bestellingen. Op dit moment kan je producten, opmerkingen en adressen toevoegen. Toekomstige releases zullen nog extra functies toevoegen.
</nl-NL>
<pt-BR>
8.5:
As pessoas estavam querendo criar pedidos no app. Agora estamos oferecendo uma prévia se você quiser nos ajudar a testar essa funcionalidade! Vá nas configurações do app e ative a funcionalidade beta para criação de pedido. No momento, é possível adicionar produtos, anotações e endereços, e nos próximos lançamentos teremos mais funcionalidades.
</pt-BR>
<ru-RU>
8.5:
Вы попросили нас сделать возможным создание заказов в приложении. Рады сообщить, что у нас появилась предварительная версия такой функции. При желании вы можете помочь нам её проверить! Перейдите к настройкам в приложении и включите функцию «Создание заказа» в бета-режиме. Сейчас можно добавлять только товары, примечания и адреса. В будущем мы добавим другие возможности.
</ru-RU>
<sv-SE>
8.5:
Ni har bett oss om möjligheten att skapa beställningar i appen. Vi är glada att kunna meddela att vi har en smygtitt redo om ni vill hjälpa oss att testa funktionen! Gå till inställningarna i appen och aktivera betafunktionen Skapa beställning. För tillfället kan du lägga till produkter, anteckningar och adresser. Kommande versioner kommer att ha ytterligare funktioner.
</sv-SE>
<tr-TR>
8.5:
Uygulamada sipariş oluşturmak istediniz. Test etmemize yardımcı olmak isterseniz, bir ön incelemeye hazır olduğumuzu söylemekten memnuniyet duyuyoruz! Uygulamada ayarlara gidin ve Sipariş Oluşturma için beta özelliğini açın. Şu anda ürün, not ve adres ekleyebilirsiniz; gelecekteki sürümlerde ise ek işlevler olacaktır.
</tr-TR>
<zh-CN>
8.5：
您一直希望在应用程序中创建订单。我们很高兴地通知您，如果您乐意帮助我们对此进行测试，我们已经准备好了，快来参加吧！ 请进入应用程序的设置页面，然后启用“订单创建”测试版功能。 现在，您可以添加产品、注释和地址；未来的版本还会添加更多功能。
</zh-CN>
<zh-TW>
8.5：
在應用程式中建立訂單是許多人想要的功能。我們很高興在此宣佈，如果你願意協助測試，就可以搶先使用這項功能。 歡迎前往應用程式設定，開啟「訂單建立」測試版功能。 從現在起，你可以新增商品、備註和地址，日後我們也將推出更多功能。
</zh-TW>
<en-US>
8.5:
You’ve been asking to create orders in the app. We’re happy to say we have a sneak peek ready if you want to help us test it out! Head over to settings in the app and turn on the beta feature for Order Creation. Right now, you can add products, notes, and addresses, and future releases will have additional functionality.
</en-US>
