<ar>
5.5:
المنتجات: يمكنك الآن إضافة منتجات بسيطة ومجمَّعة وخارجية فضلاً عن حفظ المنتجات كمسودات. سنوفر لك المزيد من الميزات الجديدة لتجربتها قريبًا!

إصلاحات أخرى: لقد أصلحنا خطأً يؤثر في أسماء المنتجات المختلفة عندما كان خيار التباين "متاحًا" بالإضافة إلى وقوع خطأ إملائي في شاشة ملصق الشحن.
</ar>
<de-DE>
5.5:
Produkte: Du kannst jetzt auch ein einfaches, gruppiertes oder externes Produkt hinzufügen und es als Entwurf speichern. Bald gibt es noch mehr neue Funktionen für dich!

Weitere Fehlerbehebungen: Wir haben einen Fehler behoben, der negative Auswirkungen auf die Produktvariantennamen hatte, wenn die Variante auf „offen“ stand. Außerdem haben wir den Rechtschreibfehler auf dem Versandetikett korrigiert.
</de-DE>
<es-ES>
5.5:
Productos: Ahora puedes añadir productos sencillos, agrupados y externos, y guardar productos como borradores. ¡Muy pronto podrás probar nuevas prestaciones!

Otras correcciones: Hemos corregido un error que afectaba a los nombres de variaciones cuando la opción estaba "abierta", y un error de escritura en la pantalla de etiquetas de envío.
</es-ES>
<fr-FR>
5.5 :
Produits : vous pouvez désormais ajouter des produits simples, groupés et externes, et enregistrer des brouillons de produit. Vous pourrez tester de nouvelles fonctionnalités sous peu !

Autres correctifs : nous avons résolu un bug affectant les noms des variantes de produits, lorsque l’option de la variante était « Ouvert », et corrigé une faute de frappe sur l’écran des étiquettes de livraison.
</fr-FR>
<iw-IL>
5.5:
מוצרים: עכשיו אפשר להוסיף מוצרים פשוטים, מקובצים וחיצוניים ולשמור מוצרים כטיוטות. בקרוב אפשר יהיה לנסות אפשרויות חדשות שנוסיף!

תיקונים נוספים: תיקנו באג שהשפיע על שמות של סוגי מוצרים כשאפשרות הסוג הייתה פתוחה ותיקנו שגיאת הקלדה במסך של תווית המשלוח.
</iw-IL>
<id>
5.5:
Produk: Sekarang Anda dapat menambahkan produk yang sederhana, dikelompokkan, dan eksternal, serta menyimpan produk sebagai draf. Kami akan segera meluncurkan beberapa fitur baru untuk Anda coba!

Perbaikan lainnya: Kami memperbaiki bug yang memengaruhi nama variasi produk ketika opsi variasi "dibuka", serta salah ketik pada layar label pengiriman.
</id>
<it-IT>
5.5:
Prodotti: Ora è possibile aggiungere prodotti semplici, raggruppati ed esterni e salvare i prodotti come bozze. Presto metteremo a disposizione altre nuove funzionalità da provare!

Altre correzioni: Abbiamo corretto un bug che influenzava i nomi delle varianti dei prodotti quando l'opzione di variazione era "aperta" e un errore di battitura sulla schermata dell'etichetta di spedizione.
</it-IT>
<ja-JP>
5.5 : 
商品 : シンプルでグループ化された外部製品を追加して、商品を下書きとして保存できるようになりました。 間もなくお試しいただける新機能がさらにあります。

その他の修正 : バリエーションのオプションが「open」の場合に商品のバリエーション名に影響するバグと、発送ラベル画面の誤字を修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
5.5:
제품: 이제 간단하고 그룹화된 외부 제품을 추가하고 제품을 임시글로 저장할 수 있습니다. 더 많은 새로운 기능을 곧 사용해 볼 수 있습니다!

기타 수정 사항: 변형 옵션이 "오픈"일 때 제품 변형 이름에 영향을 주는 버그와 배송 레이블 화면의 오타를 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
5.5:
Producten: Je kan nu een eenvoudige, gegroepeerde en externe producten toevoegen en als concept opslaan. Binnenkort komen er nog meer nieuwe functies voor je beschikbaar!

Overig: We hebben een bug opgelost m.b.t. namen van productvariaties als de variatie op 'open' stond, en een typfout op het scherm met verzendlabels.
</nl-NL>
<pt-BR>
5.5:
Produtos: agora você pode adicionar produtos simples, agrupados e externos e salvá-los como rascunho. Em breve, lançaremos mais funcionalidades para você testar!

Outras correções: corrigimos um erro de grafia na tela da etiqueta de envio e um bug que afetava os nomes de variação dos produtos quando a opção de variação estava "aberta".
</pt-BR>
<ru-RU>
5.5:
Товары: теперь можно добавлять простые, сгруппированные и внешние товары и сохранять товары в черновики. Скоро будут доступны и другие новые функции!

Другие исправления: исправлена ошибка в названиях вариантов товара при их открытии и опечатка на экране транспортной этикетки.
</ru-RU>
<sv-SE>
5.5:
Produkter: Du kan nu lägga till enkla, grupperade och externa produkter och spara produkter som utkast. Vi har fler funktioner på gång som du snart kommer att få prova!

Övriga korrigeringar: Vi har åtgärdat ett fel som påverkade variationsnamnen när variationsalternativet var "open", samt ett stavfel på fraktetikettsskärmen.
</sv-SE>
<tr-TR>
5.5:
Ürünler: Artık basit, gruplanmış ve harici ürünler ekleyebilir ve ürünleri taslak olarak kaydedebilirsiniz. Yakında deneyebileceğiniz daha fazla yeni özellik sunacağız.

Diğer düzeltmeler: Varyasyon seçeneği "açık" olduğunda ürün varyasyon adlarını etkileyen bir hata ve gönderim etiketi ekranındaki bir yazım hatası düzeltilmiştir.
</tr-TR>
<zh-CN>
5.5：
产品：您现在可以添加简单的分组和外部产品，并将产品另存为草稿。 我们很快将推出更多新功能，供您试用！

其他修复：我们修复影响产品变体名称的错误。修复该错误之前，当变体选项为“open”时，会影响产品的变体名称，并且盘配送标签屏幕上会出现拼写错误。
</zh-CN>
<zh-TW>
5.5：
產品：你現在可以新增簡單、組合和外部產品，並將產品存為草稿。 我們即將推出更多新功能供你試用！

其他修正：我們修正「啟用」變化選項時影響產品變化名稱的錯誤，以及運送標籤畫面上的錯字。
</zh-TW>
<en-US>
5.5:
Products: You can now add simple, grouped, and external products and save products as drafts. We’ll have more new features for you to try out soon!

Other fixes: We fixed a bug affecting product variation names when the variation option was “open,” and a typo on the shipping label screen.
</en-US>
