<ar>
18.5:
اكتشف تجربة تسوق أكثر تخصيصًا من خلال آخر تحديث إلى "متجري"! إننا متحمسون لطرح لوحة تحكم قابلة للتخصيص تتيح لك تخصيص طريقة العرض لديك باستخدام مجموعة متنوعة من البطاقات الفريدة. يمكنك تبسيط مهام الإدارة لديك والاستمتاع بلوحة تحكم مصممة من أجلك فقط.  يمكنك التحديث الآن لبدء تخصيص تجربتك في التطبيق!
</ar>
<de-DE>
18.5:
Das neueste MyStore-Update sorgt für ein individuelleres Shopping-Erlebnis! Wir freuen uns, dir ein anpassbares Dashboard vorstellen zu können, mit dem du die Ansicht mit einer großen Auswahl an einzigartigen Karten individuell gestalten kannst. Sorge dafür, dass Verwaltungsaufgaben schnell erledigt werden, und profitiere von einem Dashboard, das nur für dich entworfen wurde. Aktualisiere jetzt, um die Nutzung der App künftig ganz individuell gestalten zu können!
</de-DE>
<es-ES>
18.5:
Descubre una experiencia de compra más personalizada con la última actualización de MyStore. Nos emociona presentar un panel de administración personalizable que permite adaptar tu vista con una selección exclusiva de cartas. Optimiza tus tareas de gestión y disfruta de un panel de administración diseñado especialmente para ti. Actualiza ahora y empieza a personalizar tu experiencia con la aplicación.
</es-ES>
<fr-FR>
18.5 :
Découvrez une expérience de shopping plus personnalisée avec la dernière mise à jour de MyStore ! Nous avons le plaisir de vous fournir un tableau de bord personnalisable qui vous permet d’ajuster votre aperçu avec un tas de cartes uniques. Rationalisez les tâches de gestion et profitez d’un tableau de bord conçu rien que pour vous. Mettez à jour dès maintenant pour commencer à personnaliser votre expérience avec l’application !
</fr-FR>
<iw-IL>
18.5:
העדכון האחרון ב-MyStore מבטיח חוויית קניות אישית יותר! אנחנו שמחים להציג לוח בקרה שניתן להתאמה אישית, אשר מאפשר לך לשנות את התצוגה כרצונך בעזרת מגוון של כרטיסים ייחודיים. ניתן לבצע משימות ניהול באופן יעיל דרך לוח בקרה נוח שעוצב במיוחד עבורך. כדאי לעדכן עכשיו כדי להתחיל את ההתאמה האישית של חוויית השימוש באפליקציה!
</iw-IL>
<id>
18.5:
Temukan pengalaman belanja yang lebih personal dengan pembaruan MyStore terkini! Dengan bangga kami persembahkan dasbor yang dapat disesuaikan agar Anda dapat mempersonalisasi tampilan dengan beragam kartu unik. Efisienkan tugas manajemen dan nikmati dasbor yang dirancang hanya untuk Anda. Perbarui sekarang untuk mulai menyesuaikan pengalaman memakai aplikasi Anda!
</id>
<it-IT>
18.5:
Scopri un'esperienza di acquisto più personalizzata con l'ultimo aggiornamento del MyStore! Siamo entusiasti di introdurre una bacheca personalizzabile che consente di adattare la tua anteprima con una serie di schede uniche. Ottimizza le tue attività di gestione e goditi una bacheca progettata appositamente per te. Aggiorna ora per iniziare a personalizzare l'esperienza della tua app!
</it-IT>
<ja-JP>
18.5:
MyStore の最新アップデートで、パーソナライズ性が向上したショッピングをご体験ください。 さまざまな独自カードを使用して表示を調整できる、カスタマイズ可能なダッシュボードを導入しました。 管理タスクを合理化し、あなただけのためのダッシュボードをお楽しみください。 今すぐ更新して、アプリ体験のカスタマイズを始めましょう !
</ja-JP>
<ko-KR>
18.5:
마이스토어의 최신 업데이트를 통해 맞춤 설정이 더욱 향상된 쇼핑 환경을 둘러보세요! 여러 가지 독특한 카드로 보기를 맞춤 설정할 수 있는 사용자 정의 가능 알림판을 선보이게 되었습니다. 관리 작업을 간소화하고 나에게 맞게 디자인된 알림판을 활용하세요. 지금 바로 업데이트하여 앱 환경을 맞춤 설정하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
18.5:
Ontdek een persoonlijkere winkelervaring met de nieuwste update aan MyStore! We staan te popelen om ons nieuwe aanpasbare dashboard te introduceren waarmee je je weergaven kan aanpassen en verschillende unieke kaarten kan bekijken. Stroomlijn je beheertaken en profiteer van een dashboard dat speciaal voor jou is ontworpen. Update nu om je appervaring aan te passen!
</nl-NL>
<pt-BR>
18.5:
Descubra uma experiência de compras mais personalizada com a mais nova atualização do MyStore. Temos o prazer de anunciar um painel personalizável onde você pode ajustar sua visualização com uma variedade de cartões exclusivos. Simplifique as tarefas de gerenciamento e desfrute de um painel criado especialmente para você. Atualize agora mesmo para começar a personalizar sua experiência no app!
</pt-BR>
<ru-RU>
18.5:
Персонализируйте процесс покупки с последним обновлением MyStore! Мы рады представить вам персонализированную панель управления, где можно настроить вид при помощи набора уникальных карт. Сделайте проще и приятнее процесс управления магазином с помощью панели управления, созданной только для вас. Обновите приложение и персонализируйте свою работу!
</ru-RU>
<sv-SE>
18.5:
Ta del av en mer personlig shoppingupplevelse med den senaste uppdateringen av MyStore. Vi är glada att kunna presentera en anpassningsbar adminpanel, som gör det möjligt att anpassa din vy med en rad olika unika kort. Effektivisera dina hanteringsuppgifter med en adminpanel som är utformad just för dig. Uppdatera nu och börja anpassa din appupplevelse.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.5:
MyStore'da yapılan son güncellemeyle daha kişiselleştirilmiş bir alışveriş deneyimini keşfedin! Çeşitli benzersiz kartlarla görünümünüzü istediğiniz gibi şekillendirmenizi sağlayan özelleştirilebilir bir panoyu tanıtmaktan memnuniyet duyuyoruz. Yönetim görevlerinizi kolaylaştırın ve yalnızca sizin için tasarlanan panonuzun keyfini çıkarın. Uygulama deneyiminizi özelleştirmeye başlamak için hemen güncelleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
18.5：
了解 MyStore 的最新更新，获得更加个性化的购物体验！ 我们很高兴推出可自定义的仪表盘，让您可以通过各种独特的卡片来定制您的视图。 简化管理任务，享受专为您设计的仪表盘。 立即更新，开始自定义您的应用程序使用体验！
</zh-CN>
<zh-TW>
18.5:
運用 MyStore 的最新更新，探索更貼近個人的購物體驗！ 我們很高興推出自訂儀表板，讓你可以運用各式各樣的獨特卡片，量身打造檢視畫面。 簡化你的管理工作項目，並享受專為你設計的儀表板。 立刻更新，著手自訂專屬的應用程式體驗！
</zh-TW>
<en-US>
18.5:
Discover a more personalized shopping experience with the latest update to MyStore! We're excited to introduce a customizable dashboard that lets you tailor your view with a variety of unique cards. Streamline your management tasks and enjoy a dashboard designed just for you. Update now to start customizing your app experience!
</en-US>
