<ar>
8.9:
قم بإنشاء طلبات في أثناء التنقل، باستخدام المنتجات، ومعلومات الشحن والفوترة، والرسوم! يمكنك تحصيل عملية دفع بسرعة من بطاقة ائتمان شخصية مباشرةً أو إرسال رابط إلى عميل لدفع مقابل ذلك الطلب على جهازه الخاص. لقد طلبت تلك الميزة، وها هي متاحة الآن هنا!
</ar>
<de-DE>
8.9:
Erstelle unterwegs Bestellungen mit Produkten, Versand- und Rechnungsinformationen! Du kannst direkt im Anschluss eine persönliche Kreditkartenzahlung annehmen oder einen Link an einen Kunden senden, damit dieser die Bestellung auf seinem eigenen Gerät bezahlen kann. Du hast es dir gewünscht und wir haben diesen Wunsch erfüllt!
</de-DE>
<es-ES>
8.9:
Crea pedidos sobre la marcha con productos, información de envío y facturación, y tarifas. Puedes aceptar un pago en persona mediante tarjeta de crédito de manera rápida y al momento o bien, enviar un enlace a un cliente para que pague el pedido con su dispositivo. Lo habías pedido y aquí lo tienes.
</es-ES>
<fr-FR>
8.9 :
Créez des commandes en déplacement en y ajoutant des produits, les informations d’expédition et de facturation, ainsi que les frais ! Vous pouvez recevoir un paiement en personne par carte de crédit dans la foulée ou envoyer un lien à votre client pour qu’il règle sa commande depuis son appareil. Vous l’avez demandé, et c’est désormais chose faite !
</fr-FR>
<iw-IL>
8.9:
אפשר ליצור הזמנות בכל עת עם מוצרים, פרטים של משלוח וחיוב ועמלות! אפשר לגבות במהירות תשלומים באופן אישי מכרטיסי אשראי ישר אחרי שהלקוח קיבל קישור לתשלום עבור ההזמנה במכשיר שלו. קיבלנו בקשות להוסיף, וכעת הוספנו!
</iw-IL>
<id>
8.9:
Siapkan pesanan dengan mudah dari mana saja dengan produk, informasi pengiriman & tagihan, dan biaya! Anda dapat menerima pembayaran kartu kredit secara tatap muka sesudahnya atau mengirimkan tautan kepada pelanggan untuk membayar pesanan dari perangkat mereka. Ini adalah permintaan Anda, dan kami sudah memenuhinya!
</id>
<it-IT>
8.9:
Crea ordini in movimento con prodotti, informazioni su spedizione e di fatturazione e commissioni. Puoi accettare rapidamente un pagamento con carta di credito di persona o inviare un link a un cliente per pagare quell'ordine sul proprio dispositivo. Lo hai richiesto e ora è qui.
</it-IT>
<ja-JP>
8.9:
外出先でも、商品、配送や支払いに関する情報、手数料などを入力して注文を作成できます。 注文後すぐに対面でのクレジットカード決済で支払いを受領したり、デバイスからの支払いが可能なリンクを顧客に送信したりできます。 皆さまのご要望にお応えして、ついに登場しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.9:
언제든지 상품, 배송 및 청구 정보, 수수료로 주문을 생성하세요! 그 직후에 빠르게 신용카드 직접 결제를 진행하거나 고객의 기기에서 해당 주문을 결제하는 링크를 고객에게 보낼 수 있습니다. 요청하셨던 기능이 이제 제공됩니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
8.9:
Maak bestellingen onderweg aan met producten, verzendings- en factuurgegevens en toeslagen! Je kunt direct na aankoop snel een fysieke creditcardbetaling aannemen of de klant een betaallink naar hun apparaat sturen. Jullie vroegen ernaar en nu is de mogelijkheid er!
</nl-NL>
<pt-BR>
8.9:
Crie pedidos de onde estiver com informações de cobrança, envio e produtos, além de taxas! Você pode receber pagamentos com cartão de crédito presenciais logo em seguida ou enviar um link para o cliente pagar o pedido em seu próprio dispositivo. Vocês pediram, nós atendemos.
</pt-BR>
<ru-RU>
8.9:
Создавайте заказы на ходу с информацией о продуктах, доставке и оплате. Вы можете принять платёж лично с помощью кредитной карты или отправить клиенту ссылку, чтобы он мог оплатить заказ на своём устройстве. Вы просили — мы сделали.
</ru-RU>
<sv-SE>
8.9:
Skapa beställningar i farten med produkter, frakt- och faktureringsinformation samt avgifter. Du kan snabbt ta emot en personlig kreditkortsbetalning direkt efteråt eller skicka en länk till en kund som kunden kan använda för att betala den aktuella beställningen på sin egen enhet. Ni har önskat det, nu är det här.
</sv-SE>
<tr-TR>
8.9:
Hareket halindeyken; ürünler, nakliye, fatura bilgileri ve ücretleri kullanarak siparişler oluşturun! Hemen ardından yüz yüze kredi kartı ödemesini hızlı bir şekilde alabilir veya müşteriye ilgili siparişin ödemesini kendi cihazında yapması için bir bağlantı gönderebilirsiniz. Siz istediniz, biz de yaptık!
</tr-TR>
<zh-CN>
8.9：
随时随地创建包含产品、配送和账单以及费用等信息的订单！ 创建订单后，您可以立即现场接受客户使用信用卡付款；也可以将链接发送给客户，让他们在自己的设备上支付订单费用。 您之前反馈的要求，我们现在已帮您实现！
</zh-CN>
<zh-TW>
8.9：
隨時建立訂單，並處理商品、運送和帳單資訊以及手續費！ 你可以快速接受親自刷卡付款，或傳送付款連結給客戶，讓他們透過自己的裝置支付訂單費用。 這是各位期待已久的功能，現在實現了！
</zh-TW>
<en-US>
8.9:
Create orders on the go with products, shipping & billing information, and fees! You can quickly take an in-person credit card payment right after or send a link to a customer to pay for that order on their own device. You’ve asked for it, and now it’s here!
</en-US>
