<ar>
18.9:
ثمَّة تحديثات مثيرة للاهتمام موجودة هنا! يمكنك الآن إدارة الطلبات بشكل أكثر كفاءة باستخدام خطوط الشحن المتعددة لكل طلب. استمتع بتنقل أكثر سلاسة من خلال "قائمة مزيد" المُعاد تصميمها. إضافة إلى أننا قد أضفنا ميزة مفيدة لحساب التغيير في المدفوعات النقدية. حدِّث تطبيق WooCommerce لديك الآن للحصول على تجربة سلسة ومحسَّنة!
</ar>
<de-DE>
18.9:
Es gibt aufregende Updates! Mit mehreren Versandzeilen pro Bestellung kannst du deine Bestellungen jetzt noch effizienter verwalten. Das neu gestaltete „Mehr“-Menü bietet eine reibungslosere Navigation. Zudem haben wir eine nützliche Funktion für die Berechnung von Wechselgeld bei Barzahlungen hinzugefügt. Aktualisiere deine WooCommerce-App, um von einem nahtlosen und verbesserten Erlebnis zu profitieren!
</de-DE>
<es-ES>
18.9:
¡Ya están aquí las increíbles actualizaciones! Ahora puedes gestionar los pedidos de manera más eficiente con varias líneas de envío por pedido. Disfruta de una navegación más fluida con el menú Más que hemos rediseñado. Además, hemos añadido una función muy útil para calcular el cambio de los pagos en efectivo. ¡Actualiza tu aplicación de WooCommerce ahora para conseguir una experiencia mejorada y más fluida!
</es-ES>
<fr-FR>
18.9 :
De formidables mises à jour sont là ! Vous pouvez désormais gérer des commandes plus efficacement avec plusieurs lignes d’expédition par commande. Naviguez de manière plus fluide avec le nouveau menu Plus. Par ailleurs, nous avons ajouté une fonctionnalité pratique pour calculer le rendu des paiements en espèces. Mettez à jour votre application WooCommerce dès à présent pour une expérience fluide et améliorée !
</fr-FR>
<iw-IL>
18.9:
יש לנו עדכונים מרגשים! כעת אפשר לנהל הזמנות בצורה יעילה יותר בעזרת מספר שורות משלוח לכל הזמנה. הניווט בתפריט 'עוד' נוח יותר בעיצובו החדש. הוספנו גם אפשרות שימושית לחישוב השינויים עבור תשלומים במזומן. יש לעדכן את האפליקציה של WooCommerce כעת כדי ליהנות מהחוויה חלקה ומשופרת!
</iw-IL>
<id>
18.9:
Pembaruan seru telah dirilis! Sekarang Anda dapat mengelola pesanan dengan lebih efisien menggunakan beragam jalur pengiriman per pesanan. Nikmati navigasi yang lebih lancar dengan Menu Selengkapnya yang telah didesain ulang. Selain itu, kami telah menambahkan fitur praktis guna menghitung uang kembalian untuk pembayaran tunai. Segera perbarui aplikasi WooCommerce untuk menikmati pengalaman optimal tanpa hambatan!
</id>
<it-IT>
18.9:
Sono disponibili aggiornamenti entusiasmanti. Ora puoi gestire gli ordini in modo più efficiente con più righe di spedizione per ogni ordine. Goditi una navigazione più fluida grazie al nuovo design del menu Altro. In più, abbiamo aggiunto una comoda funzionalità che consente di calcolare il resto per i pagamenti in contanti. Aggiorna subito l'app WooCommerce per un'esperienza più fluida e ottimizzata.
</it-IT>
<ja-JP>
18.9:
便利なアップデートが行われました ! 注文ごとに複数の配送ラインを使用して、注文をより効率的に管理できるようになりました。 「その他のメニュー」が再設計され、操作がよりスムーズになりました。 さらに、現金支払いのおつりを計算する便利な機能も追加しました。 今すぐ WooCommerce アプリを更新して、シームレスで強化されたエクスペリエンスをご活用ください !
</ja-JP>
<ko-KR>
18.9:
기대하시던 업데이트 내용이 여기에 있습니다! 이제 주문 하나에 여러 배송 라인을 이용하는 경우에도 더욱 효율적으로 주문을 관리할 수 있습니다. 새롭게 디자인된 더 보기 메뉴로 더욱 원활하게 탐색하세요. 또한 현금 결제 시 거스름돈을 계산하는 편리한 기능도 추가되었습니다. 지금 우커머스 앱을 업데이트하여 원활하고 향상된 경험을 누리세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
18.9:
Er staan geweldige updates voor de deur! Je kan nu bestellingen efficiënter beheren met meerdere verzendregels per bestelling. Profiteer van een soepelere navigatie met het vernieuwde menu Meer. We hebben ook een handige functie toegevoegd om wisselgeld voor contante betalingen te bereken. Update je WooCommerce-app nu voor een naadloze en verbeterde ervaring!
</nl-NL>
<pt-BR>
18.9:
Temos atualizações incríveis! Agora, você pode gerenciar os pedidos de forma mais eficiente com diversas linhas de remessa por pedido. Aproveite uma navegação simplificada com o novo menu "Mais". Além disso, adicionamos uma funcionalidade útil para calcular o troco de pagamentos em dinheiro. Atualize seu aplicativo do WooCommerce agora para ter uma experiência simplificada e aprimorada!
</pt-BR>
<ru-RU>
18.9:
Замечательные обновления уже готовы! Теперь вы можете эффективнее обрабатывать заказы, используя сразу несколько линий доставки в одном заказе. Навигация стала удобнее благодаря обновлённому дизайну раздела «Другие меню». Кроме того, мы добавили полезную функцию расчёта сдачи при оплате наличными. Обновите приложение WooCommerce и наслаждайтесь удобной работой и расширенными функциями!
</ru-RU>
<sv-SE>
18.9:
Låt oss presentera några spännande uppdateringar. Du kan nu hantera beställningar mer effektivt med flera fraktrader per beställning. Ta del av smidigare navigering med den omdesignade Mer-menyn. Vi har dessutom lagt till en praktisk funktion för att beräkna växel för kontantbetalningar. Uppdatera din WooCommerce-app nu för en sömlös och förbättrad upplevelse.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.9:
Heyecan verici güncellemeler burada! Artık sipariş başına birden çok sipariş satırı ile siparişleri daha verimli şekilde yönetebilirsiniz. Yeniden tasarlanan Daha Fazla Menüsüyle daha kolay bir gezinmenin tadını çıkarın. Ayrıca nakit ödemelerde para üstünü hesaplamak için kullanışlı bir özellik ekledik. Sorunsuz ve gelişmiş bir deneyim için WooCommerce uygulamanızı hemen güncelleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
18.9：
这是一次令人激动的更新！ 现在，您可以更高效地管理订单，为每个订单设置多家货运公司。 通过重新设计的“更多菜单”，享受更顺畅的导航体验。 此外，我们还增加了一项实用功能，可用于在现金付款时计算找零。 立即更新您的 WooCommerce 应用程序，享受无缝的增强体验！
</zh-CN>
<zh-TW>
18.9:
令人期待的更新登場！ 現在各個訂單提供多個出貨細項，讓你更有效率地管理訂單。 我們將「更多」選單重新設計，讓你享受更順暢的導覽體驗。 此外，我們也新增了一項便利功能，可以計算現金付款的找零金額。 立即更新 WooCommerce 應用程式，獲得流暢的強化體驗！
</zh-TW>
<en-US>
18.9:
Exciting updates are here! Now, you can manage orders more efficiently with multiple shipping lines per order. Enjoy a smoother navigation with the redesigned More Menu. Plus, we've added a handy feature to calculate change for cash payments. Update your WooCommerce app now for a seamless and enhanced experience!
</en-US>
