<ar>
4.6:
جديد: تمت إضافة عنصر نائب للطلبات التي تفتقد اسم العميل.

إصلاح: تصبح العديد من تنبيهات الطلبات الجديدة قابلة للعرض الآن. 

تعديلات: تم تحديث لون الخلفية في طرق عرض تسجيل الدخول، وتم نقل إشعار الخصوصية الخاص بالمستخدمين في كاليفورنيا إلى شاشة "حول التطبيق".
</ar>
<de-DE>
4,6:
Neu: Platzhalter hinzugefügt für Bestellungen, die keinen Kundennamen enthalten.

Behoben: Mehrere neue Bestellbestätigung können jetzt angezeigt werden.

Anpassungen: Hintergrundfarbe der Anmeldebildschirme geändert und Datenschutzhinweis für Benutzer von Zertifizierungsstellen zum Bildschirm „About App“ (Über die App) hinzugefügt.
</de-DE>
<es-ES>
4.6:
Nuevo: hemos añadido un marcador de posición para los pedidos sin nombre de cliente.

Corrección: las notificaciones de varios pedidos nuevos ahora son visibles.

Ajustes: hemos cambiado el color de fondo de las vistas de inicio de sesión y hemos movido el aviso de privacidad para los usuarios de Californnia a "Sobre la aplicación".
</es-ES>
<fr-FR>
4.6 :
Nouveauté : Ajout d’un texte indicatif pour les commandes dont il manque le nom du client.

Correctif : Plusieurs notifications de nouvelle commande sont désormais visibles.

Ajustements : Mise à jour de la couleur d’arrière-plan des vues de connexion et déplacement de l’avis de confidentialité pour les utilisateurs californiens vers l’écran « À propos de l’application ».
</fr-FR>
<iw-IL>
4.6
חדש: הוספנו מציין מיקום להזמנות עם שם לקוח חסר.

תיקון: כעת ניתן להציג מספר הודעות של הזמנות חדשות.

התאמות: עדכנו את צבע הרקע של תצוגת ההתחברות והעברנו את הודעת הפרטיות של משתמשים בקליפורניה למסך 'אודות האפליקציה'.
</iw-IL>
<id>
4.6:
Baru: Placeholder tambahan untuk pesanan yang tidak memiliki nama pelanggan.

Perbaikan: Beberapa pemberitahuan pesanan baru sekarang dapat dilihat.

Penyesuaian: Warna latar belakang tampilan login yang diperbarui dan pemberitahuan privasi untuk pengguna CA yang dipindahkan ke layar "Tentang Aplikasi".
</id>
<it-IT>
4.6:
Novità: aggiunto segnaposto per ordini in cui manca il nome del cliente.

Correzione: sono ora visibili più notifiche di nuovi ordini.

Modifiche: colore di sfondo delle viste di accesso aggiornato e nota della privacy per utenti in CA spostata sulla schermata "Info sull'app".
</it-IT>
<ja-JP>
4.6:
新規: 顧客名がない注文用にプレースホルダーを追加しました。

修正: 複数の新規オーダー通知が表示されるようになりました。

調整: ログイン画面の背景色を更新し、カリフォルニア州のユーザー向けのプライバシー通知を「アプリについて」画面に移動しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
4.6:
새로운 기능: 고객 이름이 누락된 주문의 플레이스 홀더를 추가했습니다.

수정 사항: 이제 여러 개의 새로운 주문 알림을 볼 수 있습니다.

조정 사항: 로그인 보기 배경 색상이 업데이트되었으며 캘리포니아 사용자를 위한 개인정보 공지가 "정보 앱" 화면으로 이동되었습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
4.6:
Nieuw: Placeholder toegevoegd voor bestellingen zonder klantnaam.

Fix: Er zijn nu meerdere nieuwe bestellingsmeldingen beschikbaar.

Aanpassingen: Bijgewerkte achtergrondkleur voor de inlogweergaven en verplaatsing van de privacyverklaring voor gebruikers in Californië naar het scherm 'Over de app'.
</nl-NL>
<pt-BR>
4.6:
Novidade: espaço reservado para pedidos sem o nome do cliente.

Correção: várias notificações de novo pedido agora podem ser visualizadas.

Ajustes: cor de fundo das visualizações de login atualizada e aviso de privacidade referente a usuários residentes da Califórnia movido para a tela "Sobre o app".
</pt-BR>
<ru-RU>
4.6:
Новинка: в заказы без имени клиента добавлен заполнитель.

Исправление: теперь может отображаться несколько уведомлений о новых заказах.

Настройки: изменен цвет фона страницы входа, а уведомление о конфиденциальности для жителей Калифорнии перемещено на экран «О приложении».
</ru-RU>
<sv-SE>
4.6:
Nytt: Lade till platshållare för ordrar som saknar ett kundnamn.

Korrigering: flera nya ordermeddelanden kan nu visas.

Justeringar: uppdaterade bakgrundsfärgen för inloggningsvyer och flyttade sekretessmeddelande för CA-användare till Om appen-skärmen.
</sv-SE>
<tr-TR>
4,6:
Yeni: Müşteri adının eksik olduğu siparişler için yer tutucu eklendi.

Düzeltme: Birden çok yeni sipariş bildirimi artık görüntülenebilir.

Ayarlar: Oturum açma görünümlerinin arka plan rengi güncellendi ve CA kullanıcıları için gizlilik bildirimi "Uygulama Hakkında" ekranına taşındı.
</tr-TR>
<zh-CN>
4.6：
新增：为缺少客户姓名的订单添加了占位符。

修复：现在可以查看多个新订单通知。

调整：更新了登录视图的背景颜色，并将加州用户的隐私声明移至“关于应用程序”屏幕。
</zh-CN>
<zh-TW>
4.6：
新功能：為缺少客戶姓名的訂單新增預留位置。

修正：現在可以查看多個新訂單通知。

調整：更新登入檢視的背景顏色，並將加州使用者的隱私權聲明移至「關於應用程式」畫面。
</zh-TW>
<en-US>
4.6:
New: Added placeholder for orders missing a customer’s name.

Fix: Multiple new order notifications are now viewable.

Adjustments: Updated background color of login views and moved privacy notice for CA users to “About App” screen.
</en-US>
