<ar>
15.9:
يسرنا طرح ميزة Tap to Pay الجديدة التي أصبحت متوافرة الآن للتجار في المملكة المتحدة وكندا. يعني ذلك أن الشركات التي يقع مقرها في المملكة المتحدة وكندا يمكنها الآن تقديم تجربة دفع أسرع وأكثر راحة للعملاء لديها، كل ذلك في متناول يديك. قم بالتحديث الآن وابدأ بتعزيز مبيعاتك من خلال ميزة Tap to Pay في WooCommerce!
</ar>
<de-DE>
15.9:
Wir freuen uns sehr, die neue Tap to Pay-Funktion vorzustellen, die jetzt für Verkäufer im Vereinigten Königreich und in Kanada verfügbar ist. Dadurch können Unternehmen mit Sitz im Vereinigten Königreich oder in Kanada ihren Kunden jetzt ein schnelleres und bequemeres Zahlungserlebnis auf ihrem Mobilgerät ermöglichen. Führe jetzt ein Update durch und steigere deine Verkaufszahlen mit Tap to Pay in WooCommerce!
</de-DE>
<es-ES>
15,9:
Estamos encantados de presentar la nueva función Tap to Pay, ya disponible para los vendedores del Reino Unido y Canadá. Esto significa que las empresas con sede en el Reino Unido y Canadá pueden ahora ofrecer a sus clientes una experiencia de pago más rápida y cómoda, todo ello desde la palma de tu mano. Mejora tu plan ahora y empieza a aumentar tus ventas con Tap to Pay en WooCommerce.
</es-ES>
<fr-FR>
15.9 :
Nous sommes ravis de vous présenter la nouvelle fonctionnalité Appuyer pour payer, à présent disponible pour les marchands au Royaume-Uni et au Canada. Les entreprises basées au Royaume-Uni et au Canada peuvent donc maintenant offrir à leurs clients une expérience de paiement plus rapide, plus pratique et accessible du bout des doigts. Procédez à la mise à jour dès maintenant et commencez à enregistrer plus de ventes avec Appuyer pour Payer dans WooCommerce !
</fr-FR>
<iw-IL>
15.9:
אנחנו שמחים להציג את הכלי Tap To Pay החדש, עכשיו זמין לבעלי חנויות בבריטניה ובקנדה. כלומר, עסקים המבוססים בבריטניה ובקנדה יכולים עכשיו לספק חוויית תשלום מהירה יותר ונוחה יותר ללקוחות שלהם - והכל מכף ידך. כדאי לעדכן עכשיו ולהתחיל להגדיל את המכירות בעזרת Tap To Pay ב-Woocommerce!
</iw-IL>
<id>
15.9:
Dengan bangga kami perkenalkan fitur Ketuk untuk Bayar, yang kini tersedia untuk penjual di Inggris dan Kanada. Artinya, pemilik usaha di Inggris dan Kanada sekarang bisa menghadirkan pengalaman membayar yang lebih cepat dan nyaman bagi para pelanggan, langsung dari genggaman tangan. Perbarui sekarang dan maksimalkan penjualan dengan fitur Ketuk untuk Bayar di WooCommerce!
</id>
<it-IT>
15.9:
Siamo felici di presentare la nuova funzionalità Tocca per pagare, ora disponibile per i venditori inglesi e canadesi. Ciò significa che le attività con sede nel Regno Unito e in Canada possono ora offrire ai loro clienti un'esperienza di pagamento più rapida e comoda, il tutto dal palmo della mano. Aggiorna ora e inizia a incrementare le vendite con Tocca per pagare in WooCommerce.
</it-IT>
<ja-JP>
15.9:
新機能の Tap to Pay についてお知らせいたします。この機能は英国とカナダの加盟店でご利用いただけるようになりました。 英国とカナダに本社を置く企業が、顧客により速く便利なお支払い環境を確実に提供できるということです。 今すぐアップデートして WooCommerce の Tap to Pay で売上を伸ばしましょう。
</ja-JP>
<ko-KR>
15.9:
새로운 Tap to Pay 기능이 이제 영국과 캐나다 판매자에게 제공됩니다. 따라서 영국과 캐나다 소재 비즈니스는 이제 고객의 손에서 이루어지는 더욱 빠르고 간편한 결제 경험을 제공할 수 있습니다. 지금 업데이트하고 우커머스의 Tap to Pay 기능으로 판매를 높여보세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
15.9:
We introduceren de nieuwe Tap to Pay-functie, nu beschikbaar voor verkopers in het VK en Canada. Dit betekent dat bedrijven uit het VK en Canada nu een snellere en handigere betaalervaring kunnen bieden aan hun klanten, allemaal vanuit de palm van je hand. Werk nu bij en geef je sales een boost met Tap to Pay in WooCommerce!
</nl-NL>
<pt-BR>
15.9:
Temos o prazer de apresentar a nova funcionalidade Tap to Pay, agora disponível para comerciantes no Reino Unido e Canadá. Negócios localizados nesses países agora podem oferecer uma experiência de pagamento mais rápida e conveniente para clientes, tudo na palma das suas mãos. Atualize agora e impulsione suas vendas com o Tap to Pay no WooCommerce!
</pt-BR>
<ru-RU>
15.9:
Мы рады представить вам новую функцию «Оплата в касание», которая теперь доступна продавцам в Великобритании и Канаде. Она позволит британским и канадским компаниям предоставить клиентам возможность оплачивать заказы быстро, безопасно и в одно касание. Загрузите обновление и стимулируйте продажи с функцией «Оплата в касание» на WooCommerce!
</ru-RU>
<sv-SE>
15.9:
Vi är glada att kunna presentera den nya Tryck för att betala-funktionen, nu tillgänglig för handlare i Storbritannien och USA. Detta innebär att företag i Storbritannien och Kanada nu kan erbjuda sina kunder en snabbare och bekvämare betalningsupplevelse med hjälp av telefonen. Uppdatera nu och börja öka din försäljning med Tryck för att betala i WooCommerce.
</sv-SE>
<tr-TR>
15.9:
Artık Birleşik Krallık ve Kanada'daki satıcıların kullanabileceği yeni Tap to Pay özelliğini tanıtmaktan heyecan duyuyoruz. Bu, Birleşik Krallık ve Kanada merkezli işletmelerin artık avucunun içinden müşterilerine daha hızlı ve rahat bir ödeme deneyimi sağlayabileceği anlamına gelir. Hemen güncelleyin ve WooCommerce'de Tap to Pay ile satışlarınızı artırmaya başlayın!
</tr-TR>
<zh-CN>
15.9：
我们很高兴推出新的“点按付款”功能，目前英国和加拿大的商家已经可以使用这项功能。 这意味着，英国和加拿大的企业现已能为其客户提供更快速便捷的付款体验，让一切尽在掌握。 立即更新，并开始借助 WooCommerce 中的“点按付款”功能提高您的销售额！
</zh-CN>
<zh-TW>
15.9:
我們很高興宣布推出全新「輕觸付款」功能，現在可供英國與加拿大的商家使用。 這表示英國與加拿大的企業現在可為顧客提供更快速、方便的付款體驗，一切都在掌握之中。 立即更新，著手運用 WooCommerce 的「輕觸付款」功能刺激銷售！
</zh-TW>
<en-US>
15.9:
We're thrilled to introduce the new Tap to Pay feature, now available for merchants in the UK and Canada. This means that UK and Canadian-based businesses can now provide a faster and more convenient payment experience to their customers, all from the palm of your hand. Update now and start boosting your sales with Tap to Pay in WooCommerce!
</en-US>
