<ar>
6.9:
نقرات أقل مطلوبة للوصول إلى سمات منتج متغير – إنها مدرجة مباشرةً في تفاصيل المنتج! يقولون إن الصور تعبر أكثر من الكلمات، لذا لقد قمنا بتحديث بعض الشروحات التوضيحية في جميع أنحاء التطبيق. وأصلحنا بعض الأخطاء القليلة وجعلنا الأشياء أكثر نشاطًا قليلاً – نأمل في أن تلاحظ ذلك!
</ar>
<de-DE>
6.9:
Zum Abrufen von Attributen eines variablen Produkts musst du nun weniger oft tippen – du findest sie direkt in den Produktdetails! Es heißt doch so schön: Bilder sagen mehr als Worte. Deshalb haben wir einige Abbildungen in der App neu gestaltet. Außerdem haben wir ein paar Fehler behoben und ein bisschen mehr Schwung hineingebracht – hoffentlich macht sich das für dich bemerkbar!
</de-DE>
<es-ES>
6.9:
Ahora, ya no tendrás que hacer tantos toques para llegar a los atributos de un producto variable, ya que aparece una lista directamente en los detalles del producto. Dicen que una imagen vale más que mil palabras, así que hemos actualizado algunas ilustraciones en la aplicación. También hemos corregido errores y hemos hecho que todo vaya un poco más rápido, ¡esperamos que lo notes!
</es-ES>
<fr-FR>
6.9 :
L’accès aux attributs sur un produit variable est plus rapide. Ils sont répertoriés directement dans les détails du produit ! On dit qu’une image vaut mille mots, nous avons donc actualisé certaines illustrations dans l’application. Nous avons également corrigé quelques bogues et rendu les choses un peu plus fluides. Nous espérons que vous le remarquerez !
</fr-FR>
<iw-IL>
6.9:
צמצמנו את מספר ההקשות שנדרשות להגיע למאפיינים במוצרים עם סוגים – הם רשומים עכשיו ישירות בפרטי המוצר! אומרים שתמונה אחת שווה אלף מילים, אז שיפרנו כמה מהאיורים באפליקציה. תיקנו גם כמה באגים ושיפצנו את החוויה הכללית – מקווים שהשיפור ימצא חן בעיניך!
</iw-IL>
<id>
6.9:
Membuka atribut pada produk variabel memerlukan lebih sedikit ketukan – atribut langsung terdaftar dalam detail produk! Katanya gambar lebih bermakna dibanding seribu kata. Oleh karena itu, kami menyegarkan sejumlah ilustrasi di dalam aplikasi. Kami juga telah memperbaiki beberapa bug dan membuat segalanya lebih menarik – semoga Anda suka!
</id>
<it-IT>
6.9:
Sono necessari meno tocchi per ottenere gli attributi su un prodotto variabile: sono elencati proprio nei dettagli del prodotto. Si dice che le immagini parlino più delle parole, quindi abbiamo aggiornato alcune illustrazioni in tutta l'app. Abbiamo anche corretto alcuni bug e reso tutto un po' più veloce: speriamo che te ne accorga.
</it-IT>
<ja-JP>
6.9:
さまざまな製品で、属性にたどり着くまでのタップ数を減らしました。製品詳細の一覧に記載されています。 「百聞は一見に如かず」なので、アプリケーション全体のイラストを一新しました。バグをいくつか修正し、動作速度を改善しました。違いに気づいていただけるとうれしいです。
</ja-JP>
<ko-KR>
6.9:
변형 상품에 도달하려면 눌러야 하는 횟수를 줄였습니다. 상품 상세 정보에 바로 나열됩니다! 그림이 단어보다 더 많은 것을 말해주므로 앱 전체에서 일부 일러스트를 새로 고쳤습니다. 몇 가지 버그도 수정하고 더 생생하게 만들었습니다. 마음에 드시면 좋겠습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
6.9:
Er zijn minder tiks nodig om naar de eigenschappen van een variabel product te gaan. Ze staan gewoon bij de productgegevens! Ze zeggen dat een foto meer zegt dan duizend woorden, dus we hebben in de gehele app wat illustraties vernieuwd. We hebben ook wat bugs verwijderd en zaken wat vlotter gemaakt. We hopen dat je het hebt gemerkt!
</nl-NL>
<pt-BR>
6.9:
São necessários menos toques para acessar os atributos de um produto variável: eles são listados nos detalhes do produto! Dizem que uma imagem vale mais do que mil palavras. Pensando nisso, atualizamos algumas ilustrações do aplicativo. Também corrigimos alguns erros e simplificamos alguns detalhes. Esperamos que você perceba!
</pt-BR>
<ru-RU>
6.9:
Для доступа к атрибутам товара с вариантами теперь требуется меньше действий. Атрибуты отображаются прямо в сведениях о товаре! Говорят, что лучше один раз увидеть, чем сто раз прочесть. Поэтому мы обновили некоторые рисунки в приложении. Мы также исправили несколько ошибок и ускорили выполнение ряда операций. Надеемся, вы это заметите!
</ru-RU>
<sv-SE>
6.9:
Färre tryck behövs för att komma till attribut för en variabel produkt – de listas direkt i produktinformationen! De säger att bilder säger mer än ord, så vi har uppdaterat vissa illustrationer i hela appen. Vi har också korrigerat några fel och gjort saker och ting lite fiffigare – vi hoppas att du märker skillnaden!
</sv-SE>
<tr-TR>
6.9:
Artık değişken bir ürünün özelliklerine daha az dokunuşla ulaşabilirsiniz. Bunlar ürün ayrntılarında listelenmiştir. Görüntü kelimelerden daha fazla şey anlatır, biz de bu yüzden uygulama genelinde bazı çizimleri yeniledik. Ayrıca birkaç hatayı düzelttik ve işleri biraz daha hızlı hale getirdik. Fark edeceğinizi umuyoruz.
</tr-TR>
<zh-CN>
6.9：
获取可变产品属性时减少了点击次数 — 产品详细信息中列出了这些属性！ 据说图片比文字更具说服力，因此我们在整个应用程序中刷新了一些插图。我们还修复了一些问题，并提高了灵活性。希望您能注意到！
</zh-CN>
<zh-TW>
6.9：
我們簡化了查看子項產品屬性的步驟，現在屬性就列於產品詳細資料中！ 有句話是這麼說的，圖片傳達的意象遠勝過文字描述，因此我們在應用程式中新增了一些插圖。我們也修復了一些錯誤，讓操作更簡便，希望你有注意到！
</zh-TW>
<en-US>
6.9:
Fewer taps are needed to get to attributes on a variable product – they’re listed right in the product details! They say pictures say more than words, so we’ve refreshed some illustrations throughout the app. We also fixed a few bugs and made things a bit zippier – we hope that you notice!
</en-US>
