<ar>
16.0:
مرحبًا بك في آخر تحديثات WooCommerce! أعدنا تصميم قائمة عناصر الطلبات للحصول على تدفق أكثر سهولة. أصبحت تجربة Blaze الآن أكثر كفاءة مع تحسين إنشاء الحملات. أيضًا، طرح مقدمة حول إنشاء المنتجات عبر الذكاء الاصطناعي باستخدام صور الحزمة للحصول على عنوان وأوصاف تلقائية.  استمتع بتجربة تسوق سلسة!
</ar>
<de-DE>
16.0:
Es gibt ein neues WooCommerce-Update! Wir haben die Bestellartikelliste umgestaltet, um den Vorgang intuitiver zu machen. Durch Verbesserungen bei der Kampagnenerstellung kannst du Blaze jetzt noch effizienter nutzen. Darüber hinaus führen wir eine Produkterstellung mit KI ein, bei der anhand von Verpackungsfotos automatisch Titel und Beschreibungen generiert werden. Genieße ein reibungsloses Einkaufserlebnis!
</de-DE>
<es-ES>
16,0:
Le damos la bienvenida a la última actualización de WooCommerce. Hemos rediseñado la lista de elementos del pedido para conseguir un flujo más intuitivo. La experiencia de Blaze es ahora más eficiente y cuenta con una creación de campañas mejorada. Además, presentamos la creación de productos a través de IA con fotografías de paquetes para obtener título y descripciones automáticos. ¡Disfruta de una experiencia de compra inigualable!
</es-ES>
<fr-FR>
16.0 :
Bienvenue dans la dernière mise à jour de WooCommerce ! Nous avons modifié la liste des éléments de commande pour un flux plus intuitif. L’expérience Blaze est désormais plus efficace avec la création de campagnes optimisée. Vous découvrirez également la création de produits avec l’IA en prenant des photos des emballages pour générer des titres et descriptions automatiquement. Profitez d’une expérience d’achat transparente !
</fr-FR>
<iw-IL>
16.0:
ברוך בואך לגרסה העדכנית ביותר של WooCommerce! לטובת תהליך אינטואיטיבי יותר, תכננו מחדש את רשימת הפריטים בהזמנות. מעכשיו, חוויית השימוש ב-Blaze יעילה יותר, כולל שיפורים ביצירת קמפיינים. בנוסף, אנו שמחים להציג את האפשרות 'יצירת מוצר באמצעות AI', לקבלה אוטומטית של כותרת ותיאורים לפי תמונות של אריזות. נהנים מחוויית קנייה חלקה!
</iw-IL>
<id>
16.0:
Selamat datang di pembaruan terkini WooCommerce! Kami telah mendesain ulang daftar item pesanan untuk menciptakan alur yang lebih intuitif. Pengalaman Blaze kini lebih efisien dengan penyempurnaan pembuatan kampanye. Kami juga memperkenalkan Pembuatan Produk melalui AI menggunakan foto kemasan untuk mendapatkan judul dan deskripsi secara otomatis. Nikmati pengalaman berbelanja dengan mudah!
</id>
<it-IT>
16.0:
Ti diamo il benvenuto all'ultimo aggiornamento di WooCommerce. Abbiamo riprogettato l'elenco degli elementi dell'ordine per ottenere un flusso più intuitivo. L'esperienza Blaze è ora più efficace grazie alla creazione di campagne migliorata. Inoltre, ti presentiamo la creazione del prodotto tramite IA utilizzando le foto del pacchetto per ottenere titoli e descrizioni automatici. Goditi un'esperienza di acquisto senza interruzioni.
</it-IT>
<ja-JP>
16.0:
WooCommerce の最新アップデートへようこそ ! より直感的にご利用いただけるよう、注文のアイテムリストを構築し直しました。 Blaze エクスペリエンスがより効率的になり、キャンペーンの作成機能が改善されました。 また、パッケージ写真を活用しタイトルや説明文を自動取得する AI による商品の作成機能も導入しました。 シームレスなショッピング体験をお楽しみください。
</ja-JP>
<ko-KR>
16.0:
우커머스 최신 업데이트에 오신 것을 환영합니다! 더 직관적인 절차를 위해 주문의 아이템 목록을 새롭게 디자인했습니다. 이제 캠페인 생성이 개선되어 Blaze 환경이 더 효율적입니다. 제목과 설명을 자동으로 가져오도록 패키지 사진을 사용하는 AI를 통한 제품 생성도 도입했습니다. 원활한 쇼핑 환경을 만끽하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
16.0:
Welkom bij de nieuwste update van WooCommerce! We hebben de artikelenlijst van bestellingen opnieuw vormgegeven voor een intuïtievere flow. De Blaze-ervaring is nu efficiënter en we hebben het aanmaken van campagnes verbeterd. Daarnaast introduceren we ook Product aanmaken met AI met behulp van verpakkingsfoto's voor geautomatiseerde titels en beschrijvingen. Geniet van een naadloze winkelervaring!
</nl-NL>
<pt-BR>
16.0:
Esta é a atualização mais recente do WooCommerce! Repaginamos a lista de itens do pedido, deixando o fluxo mais intuitivo. A experiência no Blaze agora está mais eficiente, com melhorias na criação de campanhas. Além disso, apresentamos a criação de produtos com IA, que usa fotos de embalagens para gerar um título e uma descrição automaticamente. Aproveite uma experiência incrível de vendas!
</pt-BR>
<ru-RU>
16.0:
Представляем очередное обновление WooCommerce! Мы изменили дизайн списка товаров в заказе, сделав его понятнее. Blaze стал ещё эффективнее благодаря улучшенной функции создания кампаний. Кроме того, мы рады представить функцию создания товара при помощи ИИ, который автоматически считывает название и описание товара с фото упаковки. Наслаждайтесь покупками без проблем!
</ru-RU>
<sv-SE>
16.0:
Välkommen till den senaste uppdateringen av WooCommerce! Vi har gjort om beställningens artikelförteckning för ett mer intuitivt flöde. Blaze-upplevelsen är nu mer effektiv med förbättrat kampanjskapande. Dessutom introduceras produktskapande via AI med hjälp av paketfoton för att få automatiska rubriker och beskrivningar. Njut av en smidig inköpsupplevelse!
</sv-SE>
<tr-TR>
16.0:
WooCommerce'in en yeni güncellemesine hoş geldiniz! Siparişlerin öğe listesi, daha sezgisel bir akış için yeniden tasarlandı. Blaze deneyimi artık iyileştirilmiş kampanya oluşturma özelliği sayesinde daha da verimli. Ayrıca, ambalaj fotoğrafı kullanarak otomatik olarak başlık ve açıklamalar elde etmek üzere işte karşınızda Yapay Zeka Üzerinden Ürün Oluşturma Sorunsuz bir alışveriş deneyiminin keyfini çıkarın!
</tr-TR>
<zh-CN>
16.0：
欢迎使用最新版 WooCommerce！ 我们重新设计了订单项目列表，使流程更直观。 我们对广告活动创建流程进行了优化，使得 Blaze 体验如今更加高效便捷。 此外，我们还推出了基于 AI 的“产品创建”功能，可使用包装照片自动生成标题和描述。 享受无缝购物体验吧！
</zh-CN>
<zh-TW>
16.0:
歡迎來到 WooCommerce 的最新更新! 我們已經重新設計訂單的物件清單，促成更直觀的流程。 Blaze 體驗經過建立宣傳活動改善，更有效率。 此外，再為您介紹使用包裝照片以取得自動標題與說明的 AI 建立產品功能。 請享用無痕順暢的購物體驗！
</zh-TW>
<en-US>
16.0:
Welcome to the latest update of WooCommerce! We've redesigned the order's item list for a more intuitive flow. Blaze experience is now more efficient with improved campaign creation. Also, introducing the Product Creation via AI using package photos for getting automatic title and descriptions. Enjoy a seamless shopping experience!
</en-US>
