<ar>
11.5:
أخبار مثيرة! من الممكن إنشاء كل مجموعة تباين من سماتك. ترجى تجربته ومشاركة ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
11.5:
Tolle Neuigkeiten! Du kannst alle möglichen Variantenkombinationen aus deinen Attributen erstellen. Probiere es aus und teile uns dein Feedback mit!
</de-DE>
<es-ES>
11.5:
¡Buenas noticias! Es posible generar todas las combinaciones de tus atributos. Pruébalo y déjanos tus comentarios.
</es-ES>
<fr-FR>
11.5 :
Grande nouvelle ! Il est possible de créer chaque combinaison de variantes depuis vos attributs. Faites le test et dites-nous ce que vous en pensez !
</fr-FR>
<iw-IL>
11.5:
יש לנו חדשות מרגשות! ניתן ליצור מהמאפיינים שלך שילובים של כל סוג. נשמח לקבל משוב אחרי שניסית את האפשרויות!
</iw-IL>
<id>
11.5:
Berita menarik! Anda bisa membuat berbagai kombinasi variasi dari atribut yang ada. Cobalah dan berikan feedback Anda! 
</id>
<it-IT>
11.5:
Notizie straordinarie. È possibile generare ogni combinazione di varianti dagli attributi. Prova l'opzione e condividi il tuo feedback.
</it-IT>
<ja-JP>
11.5:
嬉しいお知らせです ! 属性からあらゆるバリエーションの組み合わせを生成できるようになりました。 ぜひお試しいただき、フィードバックをお寄せください。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.5:
신나는 소식입니다! 모든 변형 조합을 속성 중에서 생성할 수 있습니다. 사용해 보고 피드백을 공유해 주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
11.5:
Spannend nieuws! Het is mogelijk om iedere combinatie van variaties van je eigenschappen te genereren. Probeer het uit en laat weten wat je ervan denkt!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.5:
Boa notícia! Agora você pode gerar todas as combinações de variação usando seus atributos. Experimente e compartilhe seu feedback.
</pt-BR>
<ru-RU>
11.5:
Отличные новости! Теперь можно создавать любые сочетания вариантов на основе атрибутов. Попробуйте и оставьте отзыв!
</ru-RU>
<sv-SE>
11.5:
Spännande nyheter! Det är möjligt att generera alla variationskombinationer från dina attribut. Prova och dela din feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.5:
Heyecan verici haberlerimiz var! Niteliklerinizden her varyasyon kombinasyonunu oluşturmak mümkün. Lütfen deneyin ve geri bildiriminizi paylaşın!
</tr-TR>
<zh-CN>
11.5：
激动人心的消息！ 可从您的属性生成每个变体组合。 请进行试用并分享您的反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
11.5：
好消息！ 現在可以從你的屬性產生每種款式組合。 請務必試用此功能並分享你的意見！
</zh-TW>
<en-US>
11.5:
Exciting news! It's possible to generate every variation combinations from your attributes. Please try it out and share your feedback!
</en-US>
