<ar>
12.5:
يتضمن هذا الإصدار بعض إصلاحات الأخطاء والتحسينات لجعل تجربتك أكثر سلاسة وأكثر متعة. إننا ملتزمون بالاستمرار في تحسين تطبيق WooCommerce، وأصبح لدينا بعض التحديثات المثيرة التي ستظهر في الأسابيع القليلة المقبلة. تابعنا لمعرفة مزيد من المعلومات!
</ar>
<de-DE>
12.5:
Diese Version enthält einige Fehlerkorrekturen und Verbesserungen für ein optimiertes Nutzererlebnis. Wir arbeiten daran, die WooCommerce-App stetig verbessern, und in den nächsten Wochen stehen einige spannende Updates an. Also bleib dran, es folgen weitere Informationen!
</de-DE>
<es-ES>
12.5:
Esta versión incluye mejoras y correcciones de algunos errores para que tu experiencia sea más fluida y agradable. Estamos comprometidos a no dejar de mejorar la aplicación de WooCommerce y las próximas semanas llegarán grandes novedades. Mantente al día para no perderte nada.
</es-ES>
<fr-FR>
12.5 :
Dans cette version, nous avons résolu plusieurs bugs et apporté des améliorations pour vous offrir une expérience plus fluide et plus agréable. Nous mettons tout en œuvre pour améliorer en continu l’application WooCommerce, et des nouveautés intéressantes arriveront dans les prochaines semaines. Tenez-vous au courant !
</fr-FR>
<iw-IL>
12.5:
הגרסה הזו כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים כדי לספק לך חוויית שימוש נוחה ומהנה יותר. אנחנו מחויבים לשיפור המתמיד של האפליקציה של WooCommerce ויש כמה עדכונים מרגשים שנשיק בשבועות הקרובים. כדאי להמשיך להתעדכן למידע נוסף!
</iw-IL>
<id>
12,5:
Rilis ini memperbaiki sejumlah bug dan menghadirkan berbagai penyempurnaan agar aplikasi makin lancar dan memberikan pengalaman yang lebih baik. Kami berkomitmen untuk terus menyempurnakan aplikasi WooCommerce. Nantikan berbagai pembaruan menarik dalam beberapa minggu ke depan. Pantau terus untuk informasi selengkapnya!
</id>
<it-IT>
12.5:
Questo rilascio include diverse piccole correzioni ai bug e miglioramenti che rendono l'esperienza più agevole e piacevole. Ci impegniamo a migliorare continuamente l'app WooCommerce e abbiamo alcuni interessanti aggiornamenti in arrivo nelle prossime settimane. Resta sintonizzato per maggiori informazioni!
</it-IT>
<ja-JP>
12.5:
このリリースには操作をスムーズで楽しいものにするためのバグの修正と改善点がいくつか含まれています。 当社では WooCommerce アプリの継続的な改善に取り組んでおり、今後数週間でいくつかのエキサイティングなアップデートが予定されています。 今後の情報にご期待ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.5:
이 릴리스에는 더 원활하고 더 즐거운 경험을 위한 몇 가지 버그 수정 및 개선 사항이 포함되어 있습니다. 끊임없이 우커머스 앱을 개선하려고 노력하고 있으며, 몇 주 뒤에 놀라운 업데이트가 예정되어 있습니다. 자세한 내용을 기대하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
12.5:
Met deze release hebben we een aantal bugs verholpen en verbeteringen doorgevoerd om je ervaring soepeler en leuker te maken. We zullen de WooCommerce-app blijven verbeteren, en er komen de volgende weken een aantal spannende updates aan. Houd onze site in de gaten voor meer informatie!
</nl-NL>
<pt-BR>
12.5:
Esta versão inclui muitas correções de bug e melhorias para tornar sua experiência mais leve e agradável. Estamos empenhados em melhorar continuamente o aplicativo do WooCommerce e teremos algumas atualizações interessantes nas próximas semanas. Fique atento para mais informações!
</pt-BR>
<ru-RU>
12.5:
В этом выпуске исправлены ошибки и внесены улучшения, чтобы вам было удобнее работать. Мы постоянно улучшаем приложение WooCommerce и запланировали выпуск некоторых важных обновлений на следующие несколько недель. Следите за новостями!
</ru-RU>
<sv-SE>
12.5:
Den här versionen inkluderar ett flertal buggkorrigeringar och förbättringar som gör din upplevelse smidigare och mer njutbar. Vi är fast beslutna att kontinuerligt förbättra WooCommerce-appen och vi har några spännande uppdateringar på gång under de närmaste veckorna. Håll ögonen öppna efter mer information.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.5:
Bu sürüm, deneyiminizi daha sorunsuz ve keyifli hale getirmek için birkaç hata düzeltmesi ve iyileştirme içerir. WooCommerce uygulamasını sürekli olarak geliştirmek için çalışıyoruz. Önümüzdeki birkaç hafta içinde bazı heyecan verici güncellemelerimiz olacak. Daha fazla bilgi için takipte kalın!
</tr-TR>
<zh-CN>
12.5：
此版本修复了一些错误并进行了一些改进，您的体验会更加顺畅。 我们致力于持续改进 WooCommerce 应用程序，并且会在接下来数周内发布一些令人激动的更新。 请持续关注更多信息！
</zh-CN>
<zh-TW>
12.5：
此版本包含幾個錯誤修正和改善項目，可讓你的體驗更加順暢愉快。 我們致力於持續改善 WooCommerce 應用程式，並預計在接下來幾週推出一些超棒的更新。 敬請關注後續資訊！
</zh-TW>
<en-US>
12.5:
This release includes several bug fixes and improvements to make your experience smoother and more enjoyable. We're committed to continuously improving the WooCommerce app, and we have some exciting updates coming in the next few weeks. Stay tuned for more information!
</en-US>
