<ar>
12.0:
أخبار مثيرة! أصبح من الممكن الآن تكرار أحد المنتجات من التطبيق. ما عليك سوى الضغط على مزيد من القوائم المتوافرة داخل شاشة تفاصيل المنتج.
</ar>
<de-DE>
12.0:
Tolle Neuigkeiten! Es ist jetzt möglich, ein Produkt über die App zu duplizieren. Tippe einfach auf das Menü „Mehr“, das im Bildschirm „Produktdetails“ verfügbar ist.
</de-DE>
<es-ES>
12.0:
¡Buenas noticias! Ahora puedes duplicar un producto desde la app. Tan solo tienes que tocar el menú Más en la pantalla de detalles del producto.
</es-ES>
<fr-FR>
12.0 :
Grande nouvelle ! Il est désormais possible de dupliquer un produit à partir de l'application. Il vous suffit de sélectionner le menu More (Plus) dans l'écran Product detail (Détails sur le produit).
</fr-FR>
<iw-IL>
12.0:
יש לנו חדשות מרגשות! כעת אפשר לשכפל מוצר מהאפליקציה. ניתן להקיש על התפריט 'עוד' שזמין ישירות מהמסך של פרטי 'מוצר'.
</iw-IL>
<id>
12.0:
Kabar gembira! Sekarang Anda dapat menduplikasi produk dari aplikasi. Cukup ketuk Menu Lainnya yang ada di dalam layar Detail produk.
</id>
<it-IT>
12.0:
Notizie straordinarie. Ora è possibile duplicare un prodotto dall'app. Basta toccare il menu Altro disponibile all'interno della schermata dei dettagli del prodotto.
</it-IT>
<ja-JP>
12.0:
嬉しいお知らせです ! アプリから商品を複製できるようになりました。「商品の詳細」画面の「その他」メニューをタップするだけです。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.0:
신나는 소식입니다! 이제 앱에서 상품을 복제할 수 있습니다. 상품 상세 정보 화면 내부에서 제공되는 더 보기 메뉴만 누르면 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
12.0:
Spannend nieuws! Je kunt nu een product dupliceren met de app. Tik in het scherm met productgegevens op het menu Meer.
</nl-NL>
<pt-BR>
12.0:
Boa notícia! Agora é possível duplicar um produto pelo aplicativo. Basta tocar no menu Mais, na tela de detalhes do produto.
</pt-BR>
<ru-RU>
12.0:
Отличные новости! Теперь можно дублировать продукт из приложения. Просто коснитесь меню "Ещё" на экране сведений о продукте.
</ru-RU>
<sv-SE>
12.0:
Spännande nyheter! Det är nu möjligt att duplicera en produkt från appen. Det är bara att trycka på Mer-menyn på produktinformationsskärmen.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.0:
Heyecan verici haberlerimiz var! Artık bir ürünü uygulamadan kopyalayıp çoğaltmak mümkün. Ürün ayrıntısı ekranındaki Daha Fazla Menüsüne dokunmanız yeterli.
</tr-TR>
<zh-CN>
12.0：
特大新闻！现在可以从应用程序中复制产品了。只需点击产品详情屏幕中的更多菜单即可。
</zh-CN>
<zh-TW>
12.0：
好消息！現在可以從應用程式複製產品。只需要點選產品詳細資料畫面內出現的「更多」選單。
</zh-TW>
<en-US>
12.0:
Exciting news! It's now possible to duplicate a product from the app. Just tap on the More Menu available inside the Product detail screen.
</en-US>
