<ar>
10.9:
يتضمن هذا الإصدار الكثير من إصلاحات الثبات لمساعدتك على تسجيل الدخول بسهولة أكبر. يمكنك الآن ربط حسابك على ووردبريس.كوم مع Jetpack، والوصول إلى متجرك بسرعة أكبر.  استمرار وصول هذه الملاحظات!
</ar>
<de-DE>
10.9:
In dieser Version haben wir eine Vielzahl an Stabilitätsproblemen behoben, damit du dich einfacher anmelden kannst. Du kannst dein WordPress.com-Konto jetzt mit Jetpack verknüpfen und schneller auf deinen Store zugreifen. Sende uns weiterhin Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
10.9:
Esta versión incluye muchas mejoras de estabilidad que te ayudarán a acceder de manera más fácil. Ahora puedes conectar tu cuenta de WordPress.com con Jetpack y acceder a tu tienda mucho más rápido. ¡Sigue mandándonos tus comentarios!
</es-ES>
<fr-FR>
10.9 :
Cette version comprend bien plus de corrections de stabilité pour faciliter votre connexion. Vous pouvez désormais connecter votre compte WordPress.com avec Jetpack et accéder à votre boutique nettement plus rapidement. Continuez de nous envoyer vos commentaires !
</fr-FR>
<iw-IL>
10.9:
This release includes a lot more stability fixes to help you log in much easier. You can now connect your WordPress.com account with Jetpack and access your store that much faster. Keep that feedback coming!
</iw-IL>
<id>
10.9:
Rilis ini menyertakan perbaikan stabilitas lebih lanjut untuk mempermudah login. Sekarang Anda dapat menghubungkan akun WordPress.com dengan Jetpack, dan mengakses toko Anda lebih cepat. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
10.9:
Questa versione include molte più correzioni di stabilità per aiutarti ad accedere molto più facilmente. Ora puoi connettere il tuo account WordPress.com con Jetpack e accedere al tuo negozio molto più velocemente. Conserva quel feedback in arrivo!
</it-IT>
<ja-JP>
10.9:
このリリースでは安定性を高めるための修正が行われ、より簡単にログインできるようになりました。 WordPress.com アカウントと Jetpack を連携し、今までよりもすばやくストアにアクセスできます。 今後もフィードバックをお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
10.9:
이 릴리스에는 훨씬 더 쉽게 로그인하는 데 도움이 되는 훨씬 더 많은 안정성 수정 사항이 포함되어 있습니다. 이제 훨씬 더 빠르게 워드프레스닷컴 계정을 젯팩과 연결하고 스토어에 접근할 수 있습니다. 피드백을 계속 보내주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
10.9:
Deze release bevat een hoop verbeteringen voor de stabiliteit, zodat je makkelijker kunt inloggen. Je kunt nu je WordPress.com-account verbinden met Jetpack en zo veel sneller toegang krijgen tot je winkel. Kom maar door met die feedback!
</nl-NL>
<pt-BR>
10.9:
Esta versão inclui bem mais correções de estabilidade para facilitar ainda mais o login. Agora você pode conectar sua conta do WordPress.com ao Jetpack e acessar sua loja muito mais rápido. Continue dando feedback!
</pt-BR>
<ru-RU>
10.9:
В этом выпуске мы исправили проблемы со стабильностью, и пользователям стало проще входить в приложение. Теперь вы можете подключаться к своей учетной записи WordPress.com с помощью Jetpack и получать доступ к своему магазину гораздо быстрее. Скажите, что еще нужно сделать!
</ru-RU>
<sv-SE>
10.9:
Den här versionen innehåller en rad stabilitetskorrigeringar som gör det lättare för dig att logga in. Du kan nu ansluta ditt WordPress.com-konto till Jetpack och komma åt din butik mycket snabbare. Fortsätt lämna feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
10.9:
Bu sürümde, daha kolay oturum açmanıza yardımcı olacak daha fazla tutarlılık düzeltmesi yapıldı. Artık WordPress.com hesabınızı Jetpack ile bağlayabilir ve mağazanıza çok daha hızlı erişebilirsiniz. Bize görüşlerinizi bildirmeye devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
10.9：
此发布包含许多稳定性修复以帮助您更轻松地登录。 现在，您可以将 WordPress.com 账户与 Jetpack 关联，并以更快的速度访问您的商店。 随时欢迎您提供反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
10.9：
此版本包含許多穩定性方面的修正，有助於讓你登入時更輕鬆。 你現在可以將 WordPress.com 帳號連結至 Jetpack，藉此更快存取你的商店。 歡迎繼續給予我們指教！
</zh-TW>
<en-US>
10.9:
This release includes a lot more stability fixes to help you log in much easier. You can now connect your WordPress.com account with Jetpack and access your store that much faster. Keep that feedback coming!
</en-US>
