<ar>
11.7:
أخبار مثيرة! والآن، يمكنك تحرير المنتجات جملة واحدة. ركّزنا أيضًا على إضفاء لمسات نهائية رائعة على بعض الأمور من خلال المدفوعات الشخصية وإنشاء الطلب. يرجى التحقق من الأمر ومشاركة ملاحظاتك!

حافظ على تدفق ملاحظاتك؛ حيث إنها تساعدنا على تحديد ما يجب العمل عليه فيما بعد.
</ar>
<de-DE>
11.7:
Tolle Neuigkeiten! Ab sofort kannst du Produkte gesammelt bearbeiten. Zudem haben wir ein paar Dinge bei persönlichen Zahlungen und der Erstellung von Bestellungen optimiert. Probiere es aus und teile uns dein Feedback mit!

Sende uns weiterhin Feedback! So finden wir heraus, was wir als Nächstes verbessern können.
</de-DE>
<es-ES>
11.7:
¡Buenas noticias! Ahora puedes editar productos en lote. También nos hemos centrado en mejorar algunos aspectos relacionados con los pagos en persona y la creación de pedidos. Échales un vistazo y déjanos tus comentarios.

Sigue compartiendo tus opiniones, ya que nos ayudan a averiguar en qué debemos trabajar.
</es-ES>
<fr-FR>
11.7 :
Grande nouvelle ! Vous pouvez désormais modifier des produits en masse. Nous avons également concentré nos efforts sur l’amélioration de certains éléments liés aux paiements en personne et à la création de commande. Découvrez les nouveautés et donnez-nous votre avis !

Continuez à nous faire part de vos commentaires ; ils nous aident à nous améliorer.
</fr-FR>
<iw-IL>
11.7:
יש לנו חדשות מרגשות! עכשיו ניתן לערוך כמה מוצרים במקביל. התמקדנו גם בשיפור של כמה דברים ב'תשלומים באופן אישי' וביצירת הזמנות. נשמח לקבל משוב אחרי שניסית את האפשרויות!

נשמח להמשיך לקבל משוב, זה עוזר לנו להבין על מה כדאי לנו לעבוד בשלב הבא.
</iw-IL>
<id>
11.7:
Berita menarik! Sekarang Anda dapat menyunting beberapa produk sekaligus. Kami juga berfokus menyempurnakan beberapa hal dalam pembayaran langsung dan pembuatan pesanan. Cobalah dan berikan feedback Anda.

Terus berikan feedback agar kami tahu apa yang harus ditingkatkan selanjutnya.
</id>
<it-IT>
11.7:
Notizie straordinarie. Ora puoi modificare i prodotti in blocco. Ci siamo anche concentrati sulla rifinitura di alcune cose con pagamenti di persona e creazione di ordini. Prova questa opzione e condividi il tuo feedback.

Continua a inviarci il tuo feedback; ci aiuta a capire su cosa lavorare in futuro.
</it-IT>
<ja-JP>
11.7:
嬉しいお知らせです ! 商品を一括編集できるようになりました。 オフラインでの支払いと注文の作成にに関するアップデートをいくつか集中して行いました。 ぜひお試しいただき、フィードバックをお寄せください。

引き続きフィードバックをお待ちしております。いただいたご意見は、今後の製品改善に役立たせていただきます。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.7:
신나는 소식입니다! 이제는 상품을 대량으로 편집할 수 있습니다. 또한 직접 결제와 주문 생성의 몇 가지 사항을 집중적으로 다듬었습니다. 확인하고 피드백을 공유해 주세요!

피드백을 계속 보내주세요. 다음에 작업할 내용을 파악하는 데 도움이 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
11.7:
Spannend nieuws! Je kunt producten nu in bulk bewerken. We hebben ons ook gericht op wat verbeteringen met persoonlijke betalingen en het aanmaken van orders. Probeer het en deel je feedback!

Blijf komen met jullie feedback; dat helpt ons kiezen waar we aan moeten werken.
</nl-NL>
<pt-BR>
11.7:
Boa notícia! Agora você pode editar produtos em massa. Também buscamos aprimorar alguns detalhes nos pagamentos presenciais e na criação de pedidos. Confira essa novidade e compartilhe sua opinião!

Continue dando feedback, ele nos ajuda a saber no que trabalhar em seguida.
</pt-BR>
<ru-RU>
11.7:
Отличные новости! Теперь вы можете редактировать продукты группами. Мы также уделили внимание доработке некоторых деталей, связанных с очными платежами и созданием заказов. Испытайте эту возможность и оставьте свой отзыв.

Оставляйте свои отзывы, они помогают нам выявлять области для дальнейшего улучшения.
</ru-RU>
<sv-SE>
11.7:
Spännande nyheter! Du kan nu massredigera dina produkter. Vi har också fokuserat på att fixa ett par saker med personliga betalningar och skapandet av beställningar. Kolla in det och dela din feedback.

Fortsätt att lämna feedback. Det hjälper oss att lista ut vad vi ska hitta på härnäst.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.7:
Heyecan verici haberlerimiz var! Artık ürünleri toplu olarak düzenleyebilirsiniz. Şahsen ödemeler ve sipariş oluşturma ile ilgili birkaç şeyi düzeltmeye de odaklandık. Lütfen kontrol edin ve geri bildiriminizi paylaşın!

Geri bildirimleriniz devam etsin; üzerinde çalışacağımız bir sonraki özelliği bulmamıza yardımcı oluyor.
</tr-TR>
<zh-CN>
11.7：
激动人心的消息！ 现在您可以批量编辑产品。 我们还专注于通过现场付款和订单创建来完善一些事情。 请了解一下并分享您的反馈吧！

请随时提供您的反馈，为我们接下来的工作提供灵感。
</zh-CN>
<zh-TW>
11.7：
好消息！ 你現在可以大量編輯產品了。 我們也重點修飾了親自付款和建立訂單方面的幾個項目。 歡迎立即體驗，並與我們分享你的寶貴意見！

歡迎提供意見回饋；這有助於我們找到接下來努力的方向。
</zh-TW>
<en-US>
11.7:
Exciting news! Now you can edit products in bulk. We also focused on polishing a few things with in person payments and order creation. Please check it out and share your feedback!

Keep your feedback rolling in; it helps us figure out what to work on next.
</en-US>
