<ar>
10.1:
على الرغم من أن هذا الإصدار لا يحتوي على أي ميزات جديدة، إلا أننا ما زلنا نهتم به كثيرًا، بما في ذلك إصلاح مشكلة حيث كان قد يتم حظرك بلا داعٍ من تحصيل المدفوعات. يرجى مواصلة إرسال الملاحظات إلينا – فكلنا آذان صاغية!

</ar>
<de-DE>
10.1:
Dieses Release enthält zwar keine neuen Funktionen, wir haben aber trotzdem viel Mühe hineingesteckt und unter anderem ein Problem behoben, wodurch das Annehmen von Zahlungen eventuell unnötigerweise blockiert wurde. Sende uns bitte weiter Feedback – wir freuen uns darauf!

</de-DE>
<es-ES>
10.1:
Aunque esta versión no incluya funciones nuevas, le hemos puesto mucho empeño, lo que incluye la resolución de un problema por el que se podía bloquear innecesariamente la recepción de pagos. Sigue enviando tus comentarios: ¡te escuchamos!

</es-ES>
<fr-FR>
10.1 :
Même si cette version ne comporte pas de nouvelles fonctionnalités, nous y avons mis tout notre cœur. Nous avons notamment corrigé un problème qui pouvait malencontreusement vous empêcher de percevoir des paiements. Continuez à nous envoyer vos commentaires. Votre avis nous intéresse !

</fr-FR>
<iw-IL>
10.1:
אומנם אין הפעם אפשרויות חדשות אבל עדיין הקדשנו המון זמן ואהבה לגרסה הזאת, כולל תיקון של בעיה שגרמה לחסימה לא מוצדקת של משתמשים מקבלת תשלומים. נשמח לקבל עוד משוב – אנחנו תמיד כאן כדי להקשיב!

</iw-IL>
<id>
10.1:
Meski tidak ada fitur baru dalam rilis ini, kami tetap memberikan upaya terbaik, termasuk perbaikan masalah yang membuat Anda tidak dapat menerima pembayaran. Terus berikan kami feedback – kami siap mendengarkan!

</id>
<it-IT>
10.1:
Anche se questa versione non presenta nuove funzionalità, ci siamo comunque impegnati molto per realizzarla, risolvendo anche un problema relativo al blocco superfluo della ricezione dei pagamenti. Continua a inviarci feedback: siamo lieti di ascoltarli.

</it-IT>
<ja-JP>
10.1:
このリリースには新しい機能はありませんが、支払いの受け取りが不必要にブロックされる場合があるという問題を修正するなど、多くの修正を行いました。 引き続き、フィードバックをお寄せください。

</ja-JP>
<ko-KR>
10.1:
이 릴리스에는 새로운 기능은 없지만, 결제 진행이 결제가 불필요하게 차단될 수도 있는 문제를 해결하는 등 사랑은 듬뿍 담았습니다. 계속 피드백을 보내주세요. 경청하겠습니다!

</ko-KR>
<nl-NL>
10.1:
Hoewel deze release geen nieuwe functies bevat, hebben we er wel veel liefde in gestopt, zoals het verhelpen van een probleem waardoor je misschien onterecht geen betalingen kon ontvangen. Blijf ons feedback sturen – wij luisteren!

</nl-NL>
<pt-BR>
10.1:
Esta versão não tem nenhuma funcionalidade nova, mas nos dedicamos muito a ela, inclusive corrigimos um problema em que você podia ser bloqueado de receber pagamentos sem motivo nenhum. Continue compartilhando seu feedback conosco. Estamos ouvindo.

</pt-BR>
<ru-RU>
10.1:
Хотя в этом выпуске нет новых возможностей, мы, как и прежде, вложили много энергии в его разработку, включая устранение проблемы, которая не позволяла принимать платежи. Мы по-прежнему ждём ваших отзывов и прислушиваемся к ним!

</ru-RU>
<sv-SE>
10.1:
Den här versionen innehåller inte några nya funktioner, men vi har fortfarande lagt ner mycket jobb på den. Vi har bland annat åtgärdat ett problem som gjorde att du felaktigt kunde blockeras från att ta emot betalningar. Fortsätt att skicka feedback till oss – vi lyssnar!

</sv-SE>
<tr-TR>
10,1:
Bu sürümde, ödeme almanızın gereksiz şekilde engellenebileceği bir sorunu düzeltmek de dahil olmak üzere, herhangi bir yeni özellik olmamasına rağmen, yine de içine çok fazla sevgi kattık. Lütfen bize geri bildirim göndermeye devam edin, sizi dinliyoruz.

</tr-TR>
<zh-CN>
10.1：
尽管该版本没有添加任何新功能，但我们仍然投入了大量精力，包括修复了您在收款时遇到不必要的阻碍的问题。 请继续向我们发送反馈，我们时刻倾听您的意见！

</zh-CN>
<zh-TW>
10.1：
儘管此版本沒有任何新功能，但我們仍然投入相當多的心力，其中也解決了因不當封鎖導致你無法收款的問題。 歡迎繼續給予我們批評指教，我們很樂意接受！

</zh-TW>
<en-US>
10.1:
Even though this release doesn’t have any new features, we still put a lot of love into it, including fixing an issue where you might be unnecessarily blocked from taking payments. Please continue to send us feedback – we are listening!

</en-US>
