<ar>
12.3:
بالنسبة إلى هذا الإصدار، لقد ركّزنا على مراعاة الأخطاء الطفيفة التي وجدها فريقنا. لا تنخدع – إننا نعمل على بعض الأشياء الرائعة للجميع! حافظ على تدفق ملاحظاتك؛ حيث إنها تساعدنا على تحديد ما يجب العمل عليه فيما بعد.
</ar>
<de-DE>
12.3:
In dieser Version haben wir kleinere Bugs behoben, die unser Team gefunden hat. Aber das ist noch lange nicht alles – wir arbeiten an ein paar tollen Neuerungen! Sende uns weiterhin Feedback! So finden wir heraus, was wir als Nächstes verbessern können.
</de-DE>
<es-ES>
12.3:
Para esta versión, nos hemos centrado en solucionar algunos pequeños errores que ha detectado nuestro equipo. No te dejes engañar, ¡estamos trabajando en cosas muy interesantes para todos vosotros! Sigue compartiendo tus opiniones, ya que nos ayudan a averiguar en qué debemos trabajar.
</es-ES>
<fr-FR>
12.3 :
Pour cette version, nous nous sommes concentrés sur la résolution de bugs mineurs détectés par notre équipe. Mais rassurez-vous : il y aura des nouveautés intéressantes pour tout le monde ! Continuez à nous faire part de vos commentaires ; ils nous aident à nous améliorer.
</fr-FR>
<iw-IL>
12.3:
בגרסה הזאת, אנחנו מתמקדים בתיקון של באגים קטנים שהצוות שלנו איתר. אבל אל דאגה – אנחנו עובדים על כמה דברים מגניבים ממש שנשיק! נשמח להמשיך לקבל משוב, זה עוזר לנו להבין על מה כדאי לנו לעבוד בשלב הבא.
</iw-IL>
<id>
12.3:
Dalam rilis ini, kami berfokus pada penanganan bug minor yang ditemukan tim kami. Jangan salah sangka – kami sedang mengerjakan sesuatu yang keren untuk Anda! Terus berikan feedback agar kami tahu apa yang harus ditingkatkan selanjutnya.
</id>
<it-IT>
12.3:
Per questo rilascio, ci siamo concentrati sui piccoli bug riscontrati dal nostro team. Non farti ingannare: stiamo lavorando ad alcune novità interessanti da offrire a tutti. Continua a inviarci il tuo feedback; ci aiuta a capire su cosa lavorare in futuro.
</it-IT>
<ja-JP>
12.3:
今回のリリースでは、チームが発見したマイナーなバグの修正を行いました。 今後さらに便利な機能をリリースする予定です ! 引き続きフィードバックをお待ちしております。いただいたご意見は、今後の製品改善に役立たせていただきます。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.3:
이 릴리스에서는 팀에서 발견한 사소한 버그를 처리하는 데 집중했습니다. 포기하지 마세요. 우리는 여러분 모두를 위해 아주 멋진 일을 하고 있습니다! 피드백을 계속 보내주세요. 다음에 작업할 내용을 파악하는 데 도움이 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
12.3:
Met deze release hebben we ons gefocust op het oplossen van kleine bugs die ons team tegenkwam. Vergis je niet: we werken aan toffe dingen voor jullie! Blijf maar komen met jullie feedback, dat helpt ons kiezen waar we aan moeten werken.
</nl-NL>
<pt-BR>
12.3:
Para esta versão, focamos em resolver pequenos bugs que a nossa equipe encontrou. Mas não se engane! Estamos trabalhando em algumas novidades bem legais. Continue dando feedback, ele nos ajuda a saber no que trabalhar em seguida.
</pt-BR>
<ru-RU>
12.3:
В этом выпуске исправлены незначительные ошибки. Но это ещё не всё! Вас ждут новые замечательные функции. Оставляйте свои отзывы, они помогают нам выявлять области для дальнейшего улучшения.
</ru-RU>
<sv-SE>
12.3:
Med den här versionen har vi fokuserat på att åtgärda några mindre fel som vårt team hittade. Men låt er inte luras – vi har några riktigt häftiga saker på gång för er. Fortsätt att lämna feedback. Det hjälper oss att lista ut vad vi ska hitta på härnäst.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.3:
Bu sürümde ekibimizin bulduğu küçük hataları gidermeye odaklandık. Merak etmeyin, hepiniz için çok güzel şeyler üzerinde çalışıyoruz! Geri bildirimleriniz devam etsin; üzerinde çalışacağımız bir sonraki özelliği bulmamıza yardımcı oluyor.
</tr-TR>
<zh-CN>
12.3：
我们在此版本中重点处理了我们团队发现的一些小错误。 不要被误导了，我们将为大家奉上非常酷的东西！ 请随时提供您的反馈，为我们接下来的工作提供灵感。
</zh-CN>
<zh-TW>
12.3：
在此版本中，我們著重於修正團隊發現的小錯誤。 別犯傻了，我們準備為各位推出一些超酷的功能！ 歡迎提供意見回饋；這有助於我們找到接下來努力的方向。
</zh-TW>
<en-US>
12.3:
For this release, we focused on taking care of minor bugs that our team found. Don’t be fooled – we are working on some pretty cool stuff for you all! Keep your feedback rolling in; it helps us figure out what to work on next.
</en-US>
