<ar>
13.3:
المملكة المتحدة، قول مرحبًا لميزة المدفوعات الشخصية! يسعدنا أن نعلن أن المدفوعات الشخصية متوافرة الآن للتجار في المملكة المتحدة الذين يستخدمون ميزة مدفوعات WooCommerce في الوقت الحالي. يتضمن هذا الإصدار دعم القراءة فقط للتجار باستخدام المنتجات المركَّبة. شكرًا لكم جميعًا مرة أخرى على ملحوظاتكم الرائعة. استمروا!
</ar>
<de-DE>
13.3:
Großbritannien, begrüße die persönlichen Zahlungen! Wir freuen uns sehr, bekanntgeben zu dürfen, dass persönliche Zahlungen ab sofort britischen Verkäufern zur Verfügung stehen, die derzeit WooCommerce Payments nutzen. Diese Version unterstützt außerdem Lesezugriff für Verkäufer, die Composite Products verwenden. Danke an alle für euer hervorragendes Feedback. Weiter so!
</de-DE>
<es-ES>
13.3:
Reino Unido, ya están aquí los pagos en persona. Es un placer anunciar que los vendedores del Reino Unido que utilizan WooCommerce Payments tienen ahora a su disposición los pagos en persona. Esta versión también incluye soporte solo de lectura para vendedores mediante Composite Products Gracias de nuevo por tus increíbles comentarios. ¡Sigue así!
</es-ES>
<fr-FR>
13.3 :
Les paiements en personne sont arrivés au Royaume-Uni ! Nous avons l’immense plaisir de vous annoncer que les paiements en personne sont à présent disponibles pour les vendeurs basés au Royaume-Uni qui utilisent WooCommerce Payments. Cette version comprend également l’assistance en lecture seule pour les vendeurs qui utilisent Composite Products. Une fois encore, merci à tous pour vos précieux commentaires ! Continuez à nous les envoyer !
</fr-FR>
<iw-IL>
13.3:
נמצאים בבריטניה? הכירו את 'תשלומים באופן אישי'! אנחנו שמחים להודיע שהאפשרות 'תשלומים באופן אישי' זמינה כעת לסוחרים בבריטניה שמשתמשים עכשיו ב-WooCommerce Payments. בגרסה הזאת הוספנו גם תמיכה לקריאה בלבד בשביל סוחרים שמשתמשים ב'מוצרים בהרכב'. אנחנו שוב רוצים להודות לכולם על המשוב החשוב. תמיד נשמח לשמוע מה דעתכם!
</iw-IL>
<id>
13.3:
Inggris, sambutlah pembayaran langsung! Kami umumkan bahwa fitur pembayaran langsung kini hadir bagi penjual di Inggris yang menggunakan sistem Pembayaran WooCommerce. Rilis ini juga meliputi dukungan hanya baca bagi penjual yang menggunakan Produk Gabungan. Sekali lagi, terima kasih atas feedback Anda. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
13.3:
Regno Unito, saluta i pagamenti di persona. Siamo eccitati nell'annunciare che i pagamenti di persona sono ora disponibili per i rivenditori del Regno Unito che attualmente usano WooCommerce Payments. Questa versione include anche il supporto di sola lettura per i commercianti che utilizzano prodotti compositi. Grazie a tutti ancora per il meraviglioso feedback. Continuate a inviarlo.
</it-IT>
<ja-JP>
13.3:
英国でオフラインでの支払いが可能になりました この度、WooCommerce Payments を現在ご利用中の英国のマーチャントが対面でのお支払いを選択できるようになりました。 今回のリリースには、混合商品を使用するマーチャント向けの読み取り専用サポートが含まれます。 皆さまからのフィードバックが改善の励みになります。 今後ともよろしくお願いいたします。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.3:
영국에서 직접 결제가 가능합니다! 이제는 현재 WooCommerce Payments를 이용하는 영국 판매자가 직접 결제를 이용할 수 있습니다. 이 릴리스에는 복합 상품을 사용하는 판매자에 대한 읽기 전용 지원도 포함되어 있습니다. 놀라운 피드백을 제공해 주셔서 정말로 감사합니다. 계속 보내주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
13.3:
VK, zeg hallo tegen fysieke betalingen! We zijn blij te kunnen vertellen dat fysieke betalingen nu beschikbaar zijn voor verkopers in het VK die nu WooCommerce Payments gebruiken. Deze release bevat ook alleen-lezen ondersteuning voor verkopers die samengestelde producten gebruiken. Wederom bedankt voor jullie geweldige feedback. Blijf zo doorgaan!
</nl-NL>
<pt-BR>
13.3:
Reino Unido, diga "oi" aos pagamentos presenciais! Temos o prazer de anunciar que os pagamentos presenciais agora estão disponíveis para vendedores britânicos que usam o WooCommerce Payments. Esta versão também inclui suporte ao modo somente leitura para comerciantes que usam produtos compostos. Obrigado a todos pelos incríveis feedbacks. Continuem mandando!
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 13.3
Великобритания, встречай очные платежи! Мы счастливы объявить о том, что теперь очные платежи доступны продавцам из Великобритании, которые используют WooCommerce Payments. В этом выпуске также добавлена поддержка режима «Только для чтения» для продавцов, которые используют составные товары. Благодарим вас за невероятные отзывы. Они очень важны для нас!
</ru-RU>
<sv-SE>
13.3:
Storbritannien, säg hej till personliga betalningar. Vi är glada att kunna meddela att personliga betalningar nu är tillgängliga för brittiska handlare som använder WooCommerce Payments. Den här versionen inkluderar också skrivskyddsstöd för handlare som använder sammansatta produkter. Tack ännu en gång för all fantastisk feedback. Fortsätt skicka in den!
</sv-SE>
<tr-TR>
13.3:
İngiltereliler, şahsen ödemelere merhaba deyin! Şu anda WooCommerce Payments'ı kullanan İngiltereli satıcıların artık şahsen ödemeleri de kabul edebileceğini duyurmaktan heyecan duyuyoruz. Bu sürüm aynı zamanda Composite Products kullanan satıcılar için salt okunur destek içerir. Harika geri bildirimleriniz için herkese tekrar teşekkür ederim. Devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
13.3：
我们在英国推出现场付款了！ 我们很高兴地宣布，目前使用 WooCommerce Payments 的英国商家现在可以使用现场付款了。 此发布还包括面向使用 Composite Products 的商家的只读支持。 再次感谢您宝贵的反馈。 请继续提供反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
13.3：
英國現已推出親自收款功能了！ 我們很高興宣佈，目前使用 WooCommerce Payments 的英國商家現在可使用親自收款功能了。 此版本也為使用複合產品的商家提供唯讀支援。 感謝各位提供寶貴的意見。 未來請繼續多多指教！
</zh-TW>
<en-US>
13.3:
UK, say hello to in-person payments! We are thrilled to announce that in-person payments are now available to UK merchants currently using WooCommerce Payments. This release also includeds read only support for merchants using Composite Products. Thank you all again for your amazing feedback. Keep it coming!
</en-US>
