<ar>
10.2:
على الرغم من أن هذا الإصدار لا يحتوي على أي ميزات جديدة، إلا أننا ما زلنا نحبه كثيرًا! لقد أضفنا صفحة مركز المساعدة الجديدة التي تُسهِّل عليك تسجيل الدخول إلى التطبيق. يمكنك أيضًا تمكين خيار الحصول على المدفوعات بالبطاقة أو نقدًا أو تعطيله عند التحصيل أو التسليم.
وأخيرًا، لقد أجرينا بعض التعديلات على الأداء. يرجى الاستمرار في إرسال ملاحظاتك! حيث إننا نقرأها كلها!

</ar>
<de-DE>
10.2:
Diese Version enthält zwar keine neuen Funktionen, wir haben uns aber trotzdem viel Mühe gegeben! Wir haben eine neue Seite zum Hilfe-Center hinzugefügt, die dir das Anmelden in der App erleichtert. Und du kannst jetzt die Option für Karten- oder Bargeldzahlungen bei Abholung oder Zustellung aktivieren oder deaktivieren.
Außerdem haben wir ein paar raffinierte Änderungen vorgenommen, um die Performance zu verbessern. Sende uns bitte weiterhin dein Feedback! Wir lesen alle Einsendungen.

</de-DE>
<es-ES>
10.2:
Aunque esta versión no tiene ninguna función nueva, hemos puesto mucho empeño en desarrollarla. Hemos añadido una nueva página al centro de ayuda para que sea más sencillo acceder a la aplicación. También puedes activar o desactivar la opción de aceptar pagos con tarjeta o en efectivo en la recogida o entrega.
Por último, hemos hecho algunos ajustes para mejorar el rendimiento. Sigue enviándonos tus comentarios. Los leemos todos.

</es-ES>
<fr-FR>
10.2 :
Cette version n’offre aucune nouvelle fonctionnalité, mais nous y avons mis tout notre cœur ! Nous avons ajouté une nouvelle page de centre d’aide qui facilite la connexion à l’application. Vous pouvez également activer ou désactiver l’option permettant d’accepter les paiements par carte ou en espèce au retrait ou à la livraison.
Récemment, nous avons apporté quelques modifications pour améliorer les performances. Continuez de nous donner votre avis ! Nous les lisons tous !

</fr-FR>
<iw-IL>
10.2:
אומנם אין הפעם אפשרויות חדשות אבל עדיין הקדשנו המון זמן ואהבה לגרסה הזאת! We’ve added a new Help Center page that makes it easier for you to login to the app. You can also enable or disable the option to take card or cash payments on collection or delivery.
אחרון חביב, ביצענו כמה שינויים כדי לשפר את הביצועים. נשמח להמשיך לקבל משוב! אנחנו קוראים כל משוב שאנחנו מקבלים!

</iw-IL>
<id>
10.2:
Meski tidak ada fitur baru dalam rilis ini, kami tetap berupaya keras memberikan yang terbaik! Kami menambahkan halaman Pusat Bantuan baru agar Anda bisa login ke aplikasi dengan lebih mudah. Opsi untuk menerima pembayaran secara tunai atau dengan kartu saat barang diambil atau diantarkan kini juga dapat diaktifkan atau dinonaktifkan.
Terakhir, kami juga telah menyempurnakan aplikasi agar performanya lebih prima. Terus kirimkan feedback Anda! Kami membaca semuanya!

</id>
<it-IT>
10.2:
Anche se questo rilascio non ha alcuna nuova funzionalità, ci abbiamo messo comunque tanto amore. Abbiamo aggiunto una nuova pagina del Centro assistenza che semplifica l'accesso all'app. Puoi anche abilitare o disabilitare l'opzione per accettare pagamenti con carta o contanti al ritiro o alla consegna.
Infine, abbiamo effettuato alcune piccole modifiche per migliorare le prestazioni. Continua a inviarci il tuo feedback. Li leggiamo uno a uno.

</it-IT>
<ja-JP>
10.2:
今回のリリースに新機能はありませんが、いくつかの点を改善しました。 アプリへのログインを簡単にする新しいヘルプセンターページを追加しました。また、集荷や配達時にカードか現金で支払う設定を有効または無効にすることもできます。
さらに、パフォーマンスの微調整も行いました。 引き続き皆さまのご意見をお待ちしております。 よろしくお願いいたします。

</ja-JP>
<ko-KR>
10.2:
이 릴리스에는 새로운 기능이 없지만, 사랑을 듬뿍 담았습니다. 앱에 더 쉽게 로그인할 수 있도록 새로운 도움말 센터 페이지를 추가했습니다. 수거 또는 배달 시 카드 또는 현금 결제를 진행하는 옵션을 활성화하거나 비활성화할 수도 있습니다.
마지막으로 성능을 개선할 수 있게 몇 가지를 조정했습니다. 피드백을 계속 보내주세요! 하나하나 읽어보고 있습니다!

</ko-KR>
<nl-NL>
10.2:
Deze release heeft misschien geen nieuwe functies, maar we hebben er wel ons uiterste best op gedaan! We hebben een nieuwe Help Center-pagina toegevoegd waarmee je eenvoudiger kunt inloggen in de app. Je kan ook de optie om contante of kaartbetalingen te accepteren bij ophalen of ontvangst in- of uitschakelen.
Als laatste hebben we wat dingetjes aangepast om de prestaties te verbeteren. Blijf ons voorzien van feedback. We lezen alles!

</nl-NL>
<pt-BR>
10,2:
Ainda que esta versão não tenha nenhuma funcionalidade nova, nós a fizemos com muito amor. Adicionamos uma nova página da Central de ajuda que facilita o login no aplicativo. Você também pode ativar ou desativar a opção de receber pagamentos com cartão ou dinheiro na coleta ou entrega.
Por fim, fizemos alguns ajustes para melhorar o desempenho. Continue enviando o seu feedback! Lemos cada um deles!

</pt-BR>
<ru-RU>
10.2:
В этом выпуске нет новых функций, но мы вложили в него душу. Мы добавили в Справочный центр новую страницу, которая поможет легко выполнять вход в приложение. Вы также можете активировать или деактивировать опцию, позволяющую принимать наличные или безналичные платежи при получении товара покупателем.
Наконец, мы повысили производительность. Продолжайте отправлять нам отзывы! Мы всё читаем.

</ru-RU>
<sv-SE>
10.2:
Den här versionen kanske inte innehåller några nya funktioner, men vi har ändå lagt ner mycket jobb på den. Vi har lagt till en ny Hjälpcenter-sida som gör det enklare för dig att logga in i appen. Du kan också aktivera eller inaktivera alternativet att ta emot kortbetalningar eller kontanta betalningar vid upphämtning eller leverans.
Slutligen har vi även gjort några justeringar för att förbättra prestandan. Fortsätt att skicka feedback. Vi läser allt.

</sv-SE>
<tr-TR>
10.2:
Bu sürümde yeni özellikler bulunmasa da, yine de işin içine çok fazla sevgi katıyoruz! Uygulamada oturum açmanızı kolaylaştıran yeni bir Yardım Merkezi sayfası ekledik. Ayrıca tahsilat veya teslimatta kart veya nakit ödeme alma seçeneğini etkinleştirebilir veya devre dışı bırakabilirsiniz.
Son olarak, performansı iyileştiren bazı ince ayarlar yaptık. Lütfen geri bildirimlerinizi göndermeye devam edin! Her birini okuyoruz!

</tr-TR>
<zh-CN>
10.2：
尽管此版本没有任何新功能，但我们仍费了不少心力！ 我们添加了新的帮助中心页面，让您更轻松地登录应用程序。您还可以启用或禁用在收货或交货时接受银行卡或现金付款的选项。
最后，我们做了一些调整来改善性能。 请继续发送您的反馈意见！ 我们会阅读每一条反馈！

</zh-CN>
<zh-TW>
10.2：
儘管此版本沒有任何新功能，我們仍投注了許多心血。 我們新增了全新的「說明中心」頁面，讓登入應用程式變得更加簡單。你也可以啟用或停用在收貨或貨到時接受卡片或現金付款的選項。
最後，我們進行了些許調整來改善網站效能。 請持續提供意見回饋給我們！ 我們會讀過每一則留言！

</zh-TW>
<en-US>
10.2:
Even though this release doesn’t have any new features, we still put a lot of love into it! We’ve added a new Help Center page that makes it easier for you to login to the app. You can also enable or disable the option to take card or cash payments on collection or delivery.
Lastly, we’ve made some tweaks to improve performance. Please keep sending your feedback! We read every one of them!

</en-US>
