<ar>
9.7:
يسرنا الإعلان إنه أصبح من الممكن الآن تحرير طلب من التطبيق. يمكنك تحرير المنتجات والرسوم والشحن أو إزالتها، بالإضافة إلى تغيير كمية المنتج. يمكنك كذلك البحث عن العملاء عند تحرير طلب أو إنشائه.

 لقد أجرينا كذلك بعض التغييرات لعرض الحقول المخصصة الخاصة بطلب ما، بالإضافة إلى العديد من التحسينات على مدفوعاتنا وعلى عملية تدفق تسجيل الدخول الخاصة بنا، بما في ذلك خيار تثبيت Jetpack مباشرةً من التطبيق.

</ar>
<de-DE>
9.7:
Tolle Neuigkeiten: Ab sofort ist es möglich, eine Bestellung von der App aus zu bearbeiten. Du kannst Produkte, Gebühren und Versand bearbeiten und entfernen und die Anzahl der Produkte ändern. Außerdem kannst du nach Kunden suchen, wenn du eine Bestellung bearbeitest oder erstellst.

Zudem haben wir einige Änderungen an der Anzeige von benutzerdefinierten Feldern für eine Bestellung und mehrere Verbesserungen am Zahlungs- und Anmeldevorgang vorgenommen, wie z. B. die Option, Jetpack direkt aus der App zu installieren.

</de-DE>
<es-ES>
9.7:
Es un placer anunciar que ya puedes editar un pedido desde la aplicación. Puedes modificar o eliminar productos, tarifas o envíos y cambiar la cantidad de productos. También puedes buscar clientes cuando edites o crees un pedido.

Además, hemos realizado algunos cambios para mostrar campos personalizados de un pedido y varias mejoras en el proceso de pagos y de inicio de sesión, incluida la opción de instalar Jetpack directamente desde la aplicación.

</es-ES>
<fr-FR>
9.7 :
Nous sommes ravis d’annoncer qu’il est désormais possible de modifier une commande depuis l’application. Vous pouvez modifier ou retirer des produits, des frais ou des livraisons, ainsi que modifier la quantité de produits. Vous pouvez également rechercher des clients lorsque vous modifiez ou créez une commande.

Nous avons également apporté quelques modifications au niveau de l’affichage de champs personnalisés lors d’une commande ainsi que plusieurs améliorations à notre flux de paiement et de connexion, notamment la possibilité d’installer Jetpack directement depuis l’application.

</fr-FR>
<iw-IL>
9.7:
אנחנו מתרגשים להודיע שכעת אפשר לערוך הזמנה ישירות מהאפליקציה. אפשר לערוך או להסיר מוצרים, עמלות ומשלוחים ולשנות את הכמות של המוצר. אפשר גם לחפש לקוחות כאשר עורכים או יוצרים הזמנה.

בנוסף, הוספנו שינויים גם לתצוגה של שדות מותאמים בהזמנות וכמה שיפורים לתהליך התשלום וההתחברות, כולל אפשרות להתקין את Jetpack ישירות מהאפליקציה.

</iw-IL>
<id>
9.7:
Kami senang dapat memberitahukan bahwa sekarang Anda dapat menyunting pesanan dari aplikasi. Anda dapat menyunting atau menghapus produk, biaya, pengiriman, serta mengubah jumlah produk. Anda juga dapat mencari pelanggan saat menyunting atau membuat pesanan.

Kami juga melakukan perubahan untuk menampilkan kolom khusus untuk pesanan, serta peningkatan untuk alur pembayaran dan login, termasuk pilihan untuk menginstal Jetpack langsung dari aplikasi.

</id>
<it-IT>
9,7:
Siamo entusiasti di annunciare che ora è possibile modificare un ordine dall'app. Puoi modificare o rimuovere prodotti, tariffe, spedizione e modificare le quantità dei prodotti. Puoi anche cercare clienti durante la modifica o la creazione di un ordine.

Abbiamo anche apportato alcune modifiche per visualizzare i campi personalizzati per un ordine e diversi miglioramenti ai nostri pagamenti e al flusso di accesso, inclusa l'opzione di installare Jetpack direttamente dall'app.

</it-IT>
<ja-JP>
9.7:
この度、アプリから注文の編集が可能になりましたのでお知らせします。商品、手数料、配送料の編集と削除、商品の数量変更が可能です。 注文の編集または作成時に顧客を検索することもできます。

また、注文のカスタムフィールドを表示するように変更したほか、支払いやログインのフローをいくつか改善し、アプリから直接 Jetpack をインストールするオプションも追加しました。

</ja-JP>
<ko-KR>
9.7:
기쁜 소식을 알려드립니다. 이제 앱에서 주문을 편집할 수 있습니다. 상품, 수수료, 배송을 편집하거나 제거하고 상품 수량을 변경할 수 있습니다. 주문을 편집하거나 생성할 때 고객을 검색할 수도 있습니다.

또한 주문에 대한 사용자 정의 필드 표시를 약간 변경하고 앱에서 직접 젯팩을 설치하는 옵션을 포함하여 결제 및 로그인 흐름을 몇 가지 개선했습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
9.7:
We zijn erg blij te kunnen vertellen dat het nu mogelijk is om een bestelling via de app te bewerken. Je kan producten, kosten en verzending bewerken of verwijderen en de producthoeveelheid wijzigen. Je kan ook naar klanten zoeken wanneer je een bestelling aanmaakt of bewerkt.

We hebben tevens wat wijzigingen aangebracht om aangepaste velden van een bestelling weer te geven. Ook hebben we de betalings- en login-workflow verbeterd, zodat je nu de optie hebt om Jetpack direct vanuit de app te installeren.

</nl-NL>
<pt-BR>
9.7:
Estamos muito felizes em anunciar que agora é possível editar um pedido no aplicativo. Você pode editar ou remover produtos, taxas e frete e alterar a quantidade de produtos. Você também pode pesquisar clientes ao alterar ou criar um pedido.

Também fizemos algumas mudanças na exibição dos campos personalizados de um pedido, além de várias melhorias no nosso sistema de pagamento e no processo de login, incluindo a opção de instalar o Jetpack pelo aplicativo.

</pt-BR>
<ru-RU>
9.7:
Рады сообщить, что теперь вы можете редактировать заказы в приложении. Меняйте или удаляйте продукты, управляйте платежами, доставкой и изменяйте количество продуктов, как вам нужно. Вы также можете выполнять поиск клиентов при редактировании или создании заказа.

Кроме того, мы внесли некоторые изменения с целью отображения пользовательских полей для заказа, а также улучшили операции с платежами и процедуру входа, включая опцию установки Jetpack прямо в приложении.

</ru-RU>
<sv-SE>
9.7:
Vi är glada att kunna meddela att det nu är möjligt att redigera en beställning direkt från appen. Du kan redigera eller ta bort produkter, avgifter, frakt samt ändra produktkvantitet. Du kan också söka efter kunder när du redigerar eller skapar en beställning.

Vi har även gjort några ändringar som gör det möjligt att visa anpassade fält för en beställning samt flertalet förbättringar av vårt betalnings- och inloggningsflöde, inklusive möjligheten att installera Jetpack direkt från appen.

</sv-SE>
<tr-TR>
9.7:
Artık uygulamadan bir siparişi düzenlemenin mümkün olduğunu duyurmaktan heyecan duyuyoruz. Ürünleri, ücretleri, gönderim bilgilerini düzenleyebilir veya kaldırabilir ve ürün miktarını değiştirebilirsiniz. Bir siparişi düzenlerken veya oluştururken de müşteri arayabilirsiniz.

Ayrıca bir sipariş için özel alanları görüntüleme konusunda bazı değişiklikler yaptık ve Jetpack'i doğrudan uygulamadan yükleme seçeneği de dahil olmak üzere ödeme ve oturum açma akışımızda çeşitli iyileştirmeler yaptık.

</tr-TR>
<zh-CN>
9.7：
我们激动地宣布，现在可以通过应用程序编辑订单了。您可以编辑或移除产品、费用、配送方式，以及更改产品数量。 您还可以在编辑或创建订单时搜索客户。

我们还更改了订单的自定义字段，并改进了我们的付款和登录流程，包括直接从应用程序安装 Jetpack。

</zh-CN>
<zh-TW>
9.7：
很高興在此宣布，我們已實現從應用程式編輯訂單的功能。你可以編輯或移除產品、費用、運送方式以及變更產品數量。 你也可以在編輯或建立訂單時搜尋顧客。

我們也做出了一些變更，讓訂單可以顯示自訂欄位，並為付款和登入流程進行了數種改善，包括直接從應用程式安裝 Jetpack 的選項。

</zh-TW>
<en-US>
9.7:
We’re thrilled to announce that it’s now possible to edit an order from the app. You can edit or remove products, fees, shipping and change product quantity. You can also search for customers when editing or creating an order.

We’ve also made some changes to display custom fields for an order and several improvements to our payments and login flow, including the option to install Jetpack directly from the app.

</en-US>
