<ar>
7.6:
نعلم أن إضافة الصور إلى منتجاتك هي إحدى الميزات التي تحب استخدامها في التطبيق! لقد قمنا بتحسين تجربة الرفع في الخلفية في أثناء استمرارك في مهام أخرى.

إذا كنت تدير عدة مخازن في التطبيق، فسيسرك سماع هذه الأخبار. ستتلقى الآن تنبيهات منبثقة لجميع مخازنك، وليس للمخزن الحالي فقط! مفاجأة!
</ar>
<de-DE>
7.6:
Wir wissen, dass das Hinzufügen von Bildern zu Produkten eine der beliebtesten Funktionen in der App ist. Deshalb haben wir sie verbessert, damit du Bilder im Hintergrund hochladen und gleichzeitig noch etwas anderes tun kannst.

Wenn du mehrere Shops in der App verwaltest, haben wir gute Neuigkeiten für dich. Jetzt erhältst du nämlich Push-Benachrichtigungen für alle Shops, nicht nur für den aktuellen. Klasse, oder?
</de-DE>
<es-ES>
7.6:
Sabemos que añadir imágenes a tus productos es una de las funciones que más te gusta de la aplicación. Hemos mejorado la experiencia para que se suban los archivos en segundo plano, mientras continúas con otras tareas.

Si gestionas varias tiendas en la aplicación, esta noticia te alegrará. Ahora recibirás notificaciones de todas tus tiendas, no solo de la actual. ¡Sorpresa!
</es-ES>
<fr-FR>
7.6 :
Nous savons que l’ajout d’images à vos produits est l’une de vos fonctionnalités préférées sur l’application ! Nous avons amélioré l’expérience de téléchargement en arrière-plan pour que vous puissiez continuer vos autres tâches.

Si vous gérez plusieurs boutiques sur l’application, la suite va vous ravir. Vous recevez désormais des notifications pour toutes vos boutiques, pas uniquement celle qui est active. Surprise !
</fr-FR>
<iw-IL>
7.6:
אנחנו יודעים שהוספת תמונות למוצרים היא אחת מהאפשרויות האהובות עליך באפליקציה! שיפרנו את החוויה ועכשיו ההעלאה מתבצעת ברקע כדי לאפשר לך להמשיך למשימות אחרות.

אם יש כמה חנויות שנמצאות בניהולך באפליקציה, אלו חדשות שישמחו אותך. כעת יישלחו אליך הודעות בדחיפה לכל החנויות שלך, לא רק לחנות הנוכחית! הפתעה!
</iw-IL>
<id>
7.6:
Kami tahu bahwa menambahkan gambar ke produk adalah salah satu fitur yang sering Anda gunakan di aplikasi! Kami telah meningkatkan pengalaman mengunggah di latar belakang sembari Anda melanjutkan tugas lainnya.

Jika Anda mengelola beberapa toko di aplikasi, Anda pasti senang mendengar berita ini. Sekarang Anda akan menerima pemberitahuan push untuk semua toko Anda, tidak hanya toko saat ini! Kejutan!
</id>
<it-IT>
7.6:
Sappiamo che aggiungere immagini ai tuoi prodotti è una delle funzionalità che ami usare nell'app. Abbiamo migliorato l'esperienza di caricamento in background mentre continui con le altre attività.

Se gestisci più negozi dall'app, sarai felice di ricevere questa notizia. Ora riceverai notifiche push per tutti i tuoi negozi, non solo per quello attuale. Sorpresa!
</it-IT>
<ja-JP>
7.6:
アプリの画像を商品に追加する機能は皆さんから好評をいただいています。 他のタスクを続行しながらバックグラウンドでアップロードを行う際の、操作環境を改善しました。

アプリで複数のストアを管理している方にとっては嬉しいニュースです。 現在のストアだけでなく、すべてのストアのプッシュ通知を受信できるように なりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.6:
상품에 이미지를 추가하는 것이 앱에서 많이 사용하는 기능 중 하나라고 알고 있습니다! 다른 작업을 계속하는 동안 백그라운드에서 업로드하는 환경을 개선했습니다.

앱에서 여러 개의 스토어를 관리하는 경우 이 소식이 반가울 것입니다. 이제는 현재 스토어만이 아니라 모든 스토어에 대한 푸시 알림이 수신됩니다. 깜짝 선물입니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
7.6:
We weten dat afbeeldingen toevoegen aan je producten een van de appfuncties is die je geweldig vindt! We hebben de ervaring verbeterd, zodat je op de achtergrond kunt uploaden terwijl je aan andere taken werkt.

Als je meerdere winkels beheert in de app, zul je blij worden van dit nieuwsbericht. Je ontvangt vanaf nu pushmeldingen van al je winkels, dus niet alleen de huidige winkel. Verrassing!
</nl-NL>
<pt-BR>
7.6:
Sabemos que uma das funcionalidades que você mais gosta no aplicativo é poder adicionar imagens aos produtos. Aprimoramos a experiência de upload em segundo plano para você continuar fazendo suas tarefas.

Se você gerencia várias lojas no aplicativo, ficará feliz em saber que agora receberá notificações por push para todas as lojas, não apenas a atual. Surpresa!
</pt-BR>
<ru-RU>
7.6:
Мы знаем, что добавление изображений продуктов — одна из самых популярных функций приложения. Мы усовершенствовали загрузку в фоновом режиме во время выполнения других задач.

Если вы управляете несколькими магазинами в приложении, эта новость вас однозначно порадует. Теперь вы будете получать push-уведомления о событиях во всех магазинах, а не только в том, с которым вы сейчас работаете. Здорово?
</ru-RU>
<sv-SE>
7.6:
Vi vet att möjligheten att lägga till bilder till era produkter är en av de funktioner som ni älskar att använda i appen! Vi har förbättrat uppladdningsupplevelsen som sker i bakgrunden medan du utför andra uppgifter.

Om du hanterar flera butiker i appen kommer du att gilla den här nyheten. Du kommer nu att få push-notiser för alla dina butiker och inte bara för den aktuella butiken! Överraskning!
</sv-SE>
<tr-TR>
7.6:
Ürünlerinize görsel eklemenin uygulamada kullanmayı sevdiğiniz özelliklerden biri olduğunu biliyoruz. Siz diğer görevlere devam ederken arka planda yükleme deneyimini iyileştirdik.

Uygulamada birden fazla mağaza yönetiyorsanız bu haber sizi çok sevindirecek. Artık sadece mevcut mağazanız için değil, tüm mağazalarınız için anlık bildirimler alacaksınız. Sürpriz!
</tr-TR>
<zh-CN>
7.6：
我们知道，向您的作品添加图片是您在应用程序中喜欢使用的功能之一！ 我们改进了在继续执行其他任务的同时在后台上传的体验。

如果您正在应用程秀中管理多个商店，您将很高兴听到这条消息。 现在，您将收到所有商店的推送通知，而不仅仅是当前的商店！ 惊喜！
</zh-CN>
<zh-TW>
7.6：
我們知道為產品新增圖片是你最愛的應用程式功能之一！ 因此我們對這項功能做了進一步改善：你現在可以讓圖片在後台上傳，同時執行其他任務。

如果你在應用程式中管理好幾個商店，相信會很高興聽到這個消息。 從現在起你將收到所有商店的推送通知，不只是目前使用中的商店！ 驚喜吧！
</zh-TW>
<en-US>
7.6:
We know that adding images to your products is one of the features you love using in the app! We’ve improved the experience to upload in the background while you continue on other tasks.

If you’re managing multiple stores in the app, you’ll be happy to hear this news. You’ll now receive push notifications for all of your stores, not just the current one! Surprise!
</en-US>
