<ar>
11.3:
يتضمن هذا الإصدار عديد الإصلاحات التي تسهِّل عليك إدارة متجرك من التطبيق. يرجى الاستمرار في إرسال الملاحظات إلينا - فنحن نصغي!
</ar>
<de-DE>
11.3:
Diese Version enthält mehrere Korrekturen, die die Verwaltung deines Shops in der App erleichtern. Sende uns bitte weiter Feedback – wir freuen uns darauf!
</de-DE>
<es-ES>
11.3:
Esta versión cuenta con varias correcciones para que la gestión de tu tienda desde la aplicación sea más fácil. Sigue enviando comentarios: ¡te escuchamos!
</es-ES>
<fr-FR>
11.3:
This release has several fixes that makes it easier for you to manage your store from the app. Please continue to send us feedback – we are listening!
</fr-FR>
<id>
11.3:
Rilis ini berisi beberapa perbaikan yang memudahkan Anda untuk mengatur toko dari aplikasi. Berikan kami feedback - kami senang menerimanya!
</id>
<it-IT>
11.3:
Questa versione include diverse correzioni che semplificano la gestione del tuo negozio dall'app. Continua a inviarci feedback: ti stiamo ascoltando!
</it-IT>
<ja-JP>
11.3:
このリリースには、アプリからストアを管理しやすくするためのいくつかの修正が含まれています。引き続きフィードバックをお寄せください。皆さんからのご意見をお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.3:
이 릴리스에는 앱에서 스토어를 더 쉽게 관리할 수 있도록 한 몇 가지 수정 사항이 있습니다. 계속 피드백을 보내주세요. 경청하겠습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
11,3:
Deze release bevat meerdere reparaties waardoor je je winkel eenvoudiger kunt beheren vanuit de app. Blijf ons feedback sturen – wij luisteren!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.3:
Esta versão inclui várias correções que facilitam o gerenciamento da sua loja no aplicativo. Continue enviando seu feedback. Estamos ouvindo!
</pt-BR>
<ru-RU>
11.3:
В этот выпуск внесены исправления, чтобы вам было проще управлять магазином из приложения. Продолжайте присылать отзывы — мы прислушиваемся к ним!
</ru-RU>
<sv-SE>
11.3:
Den här versionen innehåller flertalet korrigeringar som gör det enklare för dig att hantera din butik via appen. Fortsätt att skicka feedback – vi lyssnar.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.3:
Bu sürümdeki birkaç düzeltmeyle mağazanızı uygulama içinden kolayca yönetebilirsiniz. Lütfen bize geri bildirim göndermeye devam edin; söyleyeceklerinizi dikkate alıyoruz!
</tr-TR>
<zh-CN>
11.3：
此版本修复了一些问题，可让给您更轻松地使用应用程序管理您的商店。请继续向我们发送反馈，我们非常重视您的意见！
</zh-CN>
<zh-TW>
11.3：
此版本提供幾項修正，讓你在透過應用程式管理商店時更加輕鬆。歡迎繼續傳送意見給我們，我們樂於傾聽！
</zh-TW>
<en-US>
11.3:
This release has several fixes that makes it easier for you to manage your store from the app. Please continue to send us feedback – we are listening!
</en-US>
