<ar>
18.1:
طرح مقدمة حول الميزات المحسنة في تطبيق WooCommerce للهاتف المحمول! قمنا بتحسين دقة إحصاءات الزائرين لتقديم رؤى أكثر دقة إليك. استمتع بفهم أفضل لتفاعلات عملائك، ما يساعدك بشكل أكبر على تحسين إستراتيجياتك. قم بالتحديث الآن للحصول على تجربة مستخدم فائقة.
</ar>
<de-DE>
18.1:
Wir stellen vor: detailliertere Funktionen in unserer WooCommerce-Mobil-App! Wir haben die Genauigkeit der Besucherstatistiken verbessert, um dir präzisere Einsichten zu ermöglichen. Verstehe deine Kundeninteraktionen besser, wodurch du auch deine Strategien optimieren kannst. Führe jetzt ein Update durch, um von einem überragenden Benutzererlebnis zu profitieren.
</de-DE>
<es-ES>
18.1:
¡Te presentamos funciones mejoradas en nuestra aplicación móvil de WooCommerce! Hemos mejorado la precisión de las estadísticas de visitantes para poder ofrecerte detalles más precisos. Consigue comprender mejor las interacciones con tus clientes, lo que te ayudará a optimizar aún más tus estrategias. Actualiza ahora para disfrutar de una experiencia de usuario superior.
</es-ES>
<fr-FR>
18.1 :
Découvrez les fonctionnalités améliorées de notre application mobile WooCommerce ! Nous avons amélioré la précision des statistiques concernant les visiteurs pour vous offrir des tendances plus pointues. Bénéficiez d’une meilleure compréhension des interactions avec vos clients afin d’optimiser vos stratégies. Mettez à jour dès maintenant pour profiter d’une expérience utilisateur encore meilleure.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.1:
שמחים להציג אפשרויות משופרות באפליקציה של WooCommerce לנייד! שיפרנו את הדיוק בנתונים הסטטיסטיים למבקרים כדי להציג תובנות מדויקות יותר. כך אפשר לקבל הבנה טובה יותר של האינטראקציה מול הלקוחות כדי למטב אסטרטגיות בקלות רבה יותר. כדאי לעדכן עכשיו לחוויית שימוש הטובה ביותר.
</iw-IL>
<id>
18.1:
Aplikasi seluler WooCommerce kini punya fitur yang lebih optimal! Dapatkan informasi yang lebih presisi lewat statistik pengunjung yang lebih akurat. Optimalkan strategi bisnis Anda dengan data interaksi pelanggan yang lebih baik. Perbarui sekarang untuk pengalaman pengguna yang lebih mulus!
</id>
<it-IT>
18.1:
Introduzione di funzionalità perfezionate nella nostra app mobile WooCommerce. Abbiamo migliorato la precisione delle statistiche dei visitatori per offrirti informazioni più precise. Impara a conoscere meglio le interazioni con i clienti, che ti aiutano a ottimizzare ulteriormente le tue strategie. Aggiorna ora per un'esperienza utente migliore.
</it-IT>
<ja-JP>
18.1:
WooCommerce モバイルアプリの改良された機能をご紹介します ! より的確なインサイトを提供できるよう、訪問者統計の精度を高めました。 顧客とのやり取りについて理解を深め、戦略の最適化に役立てることができます。 今すぐ更新してさらに便利にご利用ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.1:
우커머스 모바일 앱의 세련된 기능을 소개합니다! 더 정밀한 인사이트가 제공되도록 방문자 통계의 정확성을 높였습니다. 고객 상호작용을 더 잘 이해하여 전략을 최적화하는 데 더욱 도움이 될 것입니다. 우수한 사용자 환경을 위해 지금 업데이트하세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.1:
Maak kennis met nieuwe verfijnde functies in onze mobiele WooCommerce-app! We hebben de nauwkeurigheid van bezoekersstatistieken verbeterd om je duidelijkere inzichten te bieden. Profiteer van een beter begrip van je klantinteracties, waardoor je je strategieën nog meer kan optimaliseren. Update nu voor een betere gebruikerservaring.
</nl-NL>
<pt-BR>
18.1:
Conheça as funcionalidades refinadas do nosso app móvel do WooCommerce. Nós aprimoramos a precisão das estatísticas de visitantes para oferecer a você informações mais detalhadas. Entenda melhor as interações dos seus clientes, que ajudarão você a otimizar suas estratégias. Atualize agora mesmo para ter uma experiência de usuário ainda melhor.
</pt-BR>
<ru-RU>
18.1:
Представляем усовершенствованные функции мобильного приложения WooCommerce! Чтобы ваши аналитические данные стали ещё точнее, мы повысили точность статистики посетителей. Взаимодействие с пользователями станет ещё понятнее, и, исходя из этого, вы сможете оптимизировать бизнес-стратегии. Обновите приложение прямо сейчас!
</ru-RU>
<sv-SE>
18.1:
Låt oss presentera de förfinade funktionerna i vår WooCommerce-mobilapp. Vi har förbättrat besökarstatistikens träffsäkerhet för att kunna erbjuda mer exakta insikter. Få ökad förståelse för dina kundinteraktioner, vilket hjälper dig att optimera dina strategier. Uppdatera nu för en oöverträffad användarupplevelse.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.1:
WooCommerce mobil uygulamamızdaki geliştirilmiş özelliklerle tanışın! Size daha kesin öngörüler sağlamak için ziyaretçi istatistiklerinin doğruluğunu geliştirdik. Müşteri etkileşimlerini daha iyi anlayarak stratejilerinizi optimize etmenize daha da yardımcı olur. Üstün bir kullanıcı deneyimi için şimdi güncelleyin.
</tr-TR>
<zh-CN>
18.1：
我们在 WooCommerce 移动应用程序中引入了细化功能！ 我们增强了访客统计信息的准确性，以便为您提供更精确的数据分析。 加深您对客户互动的理解，进一步帮助您优化策略。 立即更新，获得卓越的用户体验。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.1:
隆重推出 WooCommerce 行動應用程式中的微調功能！ 我們提升了訪客統計資料的精準度，為你提供更準確的洞察報告。 深入了解顧客的互動狀況，進一步協助你將策略最佳化。 立即更新，即可享受出色的使用者體驗。
</zh-TW>
<en-US>
18.1:
Introducing refined features in our WooCommerce mobile app! We've enhanced the accuracy of visitor stats to offer you more precise insights. Enjoy a better understanding of your customer interactions, further helping you optimize your strategies. Update now for a superior user experience.
</en-US>
