<ar>
10.8:
يشتمل هذا الإصدار على عدد قليل من التحسينات الطفيفة وإصلاحات الأخطاء التي وجدها فريقنا. إننا نعمل بجد على بعض الميزات الرائعة كذلك - وسترى ذلك في وقت لاحق من هذا العام. شكرًا على استخدام WooCommerce!
</ar>
<de-DE>
10.8:
Diese Version enthält verschiedene kleinere Verbesserungen und Korrekturen von Fehlern, die unser Team gefunden hat. Wir arbeiten außerdem an einigen aufregenden Funktionen – mehr dazu Ende des Jahres. Vielen Dank, dass du WooCommerce nutzt!
</de-DE>
<es-ES>
10.8:
Esta versión incluye unas cuantas pequeñas mejoras y correcciones de errores que ha encontrado nuestro equipo. Además, estamos trabajando intensamente en algunas funciones interesantes (lo podrás ver a finales de este año). ¡Gracias por usar WooCommerce!
</es-ES>
<fr-FR>
10.8 :
Cette version comporte plusieurs améliorations mineures et résolutions de bogues détectés par notre équipe. Nous travaillons également d’arrache-pied sur quelques fonctionnalités intéressantes. Vous en saurez plus plus tard cette année. Merci d’utiliser WooCommerce !
</fr-FR>
<iw-IL>
10.8:
בגרסה הזאת הוספנו כמה שיפורים קטנים ותיקוני באגים שהצוות שלנו מצא. אנחנו משקיעים מאמצים רבים גם בכמה אפשרויות נהדרות חדשות – והן יושקו מאוחר יותר השנה. תודה שבחרת ב-WooCommerce!
</iw-IL>
<id>
10.8:
Rilis ini menghadirkan penyempurnaan minor dan memperbaiki bug yang tim kami temukan. Kami juga sedang bekerja keras mengembangkan berbagai fitur menarik yang akan meluncur tahun ini! Terima kasih telah menggunakan WooCommerce!
</id>
<it-IT>
10.8:
Questo rilascio include alcuni miglioramenti minori e correzioni dei bug che sono stati trovati dal nostro team. Stiamo lavorando duro anche su alcune eccitanti funzionalità. Le vedrai entro la fine dell'anno. Grazie per aver usato WooCommerce.
</it-IT>
<ja-JP>
10.8:
このリリースにはいくつかの細かな改善とチームが発見したバグの修正が含まれます。 さらに現在、エキサイティングな機能もいくつか開発中であり、本年の後半にリリース予定です。 WooCommerce をご利用いただきありがとうございます。
</ja-JP>
<ko-KR>
10.8:
이 릴리스에는 담당 팀에서 찾은 몇 가지 소소한 개선사항과 버그 수정이 포함되어 있습니다. 몇 가지 놀라운 기능도 열심히 작업하고 있습니다. 올해 말쯤 제공할 예정입니다. 우커머스를 이용해 주셔서 감사합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
10.8:
Deze release omvat een aantal kleine verbeteringen en bugfixes die ons team heeft gevonden. We zijn ook hard aan het werk aan een aantal spannende functies - dat zal je later dit jaar zien. Bedankt dat je WooCommerce gebruikt!
</nl-NL>
<pt-BR>
10.8:
Esta versão inclui algumas pequenas melhorias e correções de bugs que a nossa equipe encontrou. Além disso, estamos dando o nosso melhor para trazer algumas funcionalidades incríveis (você verá isso mais para frente neste ano). Obrigado por utilizar o WooCommerce!
</pt-BR>
<ru-RU>
10.8:
В этот выпуск внесены небольшие улучшения, и в нём исправлены ошибки, найденные нашей командой. Мы также усердно работаем над превосходными новыми функциями. Вы увидите их позже в этом году. Спасибо, что пользуетесь WooCommerce!
</ru-RU>
<sv-SE>
10.8:
Den här versionen innehåller en handfull mindre förbättringar och buggkorrigeringar som vårt team har gjort. Vi jobbar även hårt på ett par riktigt spännande funktioner som du kommer att få ta del av senare under året. Tack för att du använder WooCommerce!
</sv-SE>
<tr-TR>
10.8:
Bu sürüm birkaç küçük iyileştirme ve ekibimizin bulduğu bazı hatalarla ilgili düzeltmeler içeriyor. Birkaç heyecan verici özellik üzerinde de çok çalışıyoruz ve bunları bu yıl içinde göreceksiniz. WooCommerce'i kullandığınız için teşekkürler!
</tr-TR>
<zh-CN>
10.8：
此版本包含几项改进并修复了我们的团队发现的错误。 我们还在努力开发几项令人兴奋的功能，并将在今年晚些时候退出。 感谢您使用 WooCommerce！
</zh-CN>
<zh-TW>
10.8：
此版本包含幾項微幅改善，並修正了我們的團隊所發現的錯誤。 我們也正致力於開發一些令人期待的功能，並將於今年稍後推出。 感謝你使用 WooCommerce！
</zh-TW>
<en-US>
10.8:
This release includes a handful of minor improvements and bug fixes that our team found. We are working hard on a few exciting features as well – and you’ll see that later this year. Thanks for using WooCommerce!
</en-US>
