<ar>
3.2:
- سترى قسم "المتغيرات" الجديد في شاشة تفاصيل "المنتجات" الخاصة بالمنتجات المتغيرة لديك.
- لا يختفي شريط التنقل السفلي بعد الآن عند التمرير — نعتقد أنك ستحب هذا أكثر.
- نعلم أن علامة التبويب "منتجات" تحتل المرتبة الأولى في القوائم التي يطلبها الأشخاص، ويمكنك الآن معاينة علامة تبويب "المنتجات" التي ستظهر قريبًا — انتقل إلى "الإعدادات" في التطبيق لتمكينها.
</ar>
<de-DE>
3.2:
- In der Produktdetailansicht für deine variablen Produkte gibt es einen neuen „Varianten“-Abschnitt.
- Die untere Navigationsleiste verschwindet beim Scrollen nicht mehr – das dürfte dir gefallen.
- Der von vielen ersehnte Produkte-Tab ist in Kürze verfügbar. Sieh ihn dir jetzt in der Vorschau an, indem du ihn über die Einstellungen in der App aktivierst.
</de-DE>
<es-ES>
3.2:
- Verás una nueva sección "Variantes" en la pantalla de detalles del producto para tus productos con variaciones.
- La barra de navegación inferior ya no desaparece cuando te desplazas por la página. Creemos que te gustará más así.
- Sabemos que muchos una pestaña Productos está en la lista de deseos de muchos. Ahora puedes obtener una vista previa de la pestaña Productos que se lanzará pronto. Dirígete a Configuración en la aplicación para activarla.
</es-ES>
<fr-FR>
3.2 :
- Vous verrez une nouvelle section « variantes » sur l'écran Détails sur le produit de vos produits variables.
- La barre de navigation inférieure ne disparaît plus lors du défilement. Nous pensons que ce sera mieux pour vous.
- Nous savons qu'un onglet Produits intéresse fortement les utilisateurs. Vous pouvez désormais apercevoir l'onglet Produits disponible bientôt. Accédez à Paramètres dans l'application pour l'activer.
</fr-FR>
<iw-IL>
3.2:
- הוספנו מקטע 'משתנים' חדש במסך הפרטים של המוצר כדי להציג מוצרים משתנים.
- תפריט הניווט התחתון לא נעלם יותר כאשר גוללים למטה אנחנו חושבים שתאהבו את זה.
- אנחנו יודעים שהלשונית 'מוצרים' נמצאת בראש רשימת המשאלות של הרבה אנשים וכעת, אפשר לראות תצוגה מקדימה של הלשונית שתפורסם בקרוב – ניתן לעבור למקטע 'הגדרות' באפליקציה כדי להפעיל את הלשונית.
</iw-IL>
<id>
3.2:
- Anda akan melihat bagian “varian” yang baru di layar Detail produk untuk produk variabel Anda.
- Bilah navigasi bawah tidak lagi muncul saat menggulir — kami rasa Anda lebih suka yang begini.
- Kami tahu bahwa tab Produk merupakan keinginan dari banyak pihak, dan kini Anda dapat mempratinjau tab Produk yang akan segera hadir tersebut — buka Pengaturan di aplikasi untuk mengaktifkannya.
</id>
<it-IT>
3.2:
- Vedrai una nuova sezione delle "variants" (varianti) nella schermata dei dettagli Prodotto per i prodotti variabili.
- La barra di navigazione in basso non apparirà più durante lo scorrimento: crediamo lo apprezzerai.
- Sappiamo che la scheda Products (Prodotti) è in cima alla lista dei desideri degli utenti. Ora puoi visualizzare in anteprima la scheda Products (Prodotti) in arrivo: vai su Impostazioni nell'app per abilitarla.
</it-IT>
<ja-JP>
3.2 :
- さまざまな商品の「商品の詳細」画面に新しい「バリアント」セクションが表示されます。
- スクロールしても下部のナビゲーションバーが非表示にならないため、使いやすくなりました。
- 「商品」タブは利用頻度が高いタブですが、追加予定の「商品」タブをプレビューできるようになりました。「商品」タブはアプリの「設定」で有効にできます。
</ja-JP>
<ko-KR>
3.2:
- 제품 세부 정보 화면에 다양한 제품의 새 "변형" 섹션이 표시됩니다.
- 스크롤할 때 하단 탐색 표시줄이 더 이상 사라지지 않습니다. 더 마음에 드셨으면 좋겠습니다.
- 제품 탭이 사람들의 위시리스트 상단에 있습니다. 이제 출시 예정 제품 탭을 미리 볼 수 있습니다. 앱에서 설정으로 이동하여 이 기능을 활성화하세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
3.2:
- Je ziet een nieuw gedeelte met 'varianten' in het scherm Productinformatie voor je variabele producten.
- De navigatiebalk onderaan verdwijnt niet meer tijdens het scrollen en we denken dat je dit op prijs zult stellen.
- We weten dat een tabblad met producten hoog op de lijst met gewenste functies staat en kunnen je nu een voorproefje geven van het tabblad Producten, dat binnenkort beschikbaar wordt. Ga naar Instellingen in de app om deze functie in te schakelen.
</nl-NL>
<pt-BR>
3.2:
- Você verá uma nova seção "Variantes" na tela de detalhes do produto para seus produtos variáveis.
- A barra de navegação inferior não desaparece mais durante a rolagem, o que você provavelmente vai preferir.
- Sabemos que um dos principais pedidos é por uma guia "Produtos" e agora você pode visualizar a prévia dessa guia. Acesse "Configurações" no aplicativo para ativá-la.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 3.2
— На экране сведений о продуктах отображается раздел “варианты” для продуктов с переменными параметрами.
— Нижняя панель навигации больше не исчезает при прокрутке — надеемся, вам понравится.
— Мы знаем, что очень много людей ждали вкладку "Товары", — вы можете оценить ее в процессе подготовки к запуску. Чтобы включить вкладку, перейдите в настройки приложения.
</ru-RU>
<sv-SE>
3.2:
– Du ser en sektion med nya varianter i Produktinformation-skärmen för dina variabla produkter.
– Det nedre navigeringsfältet döljs inte längre när du bläddrar – vi tror du kommer gilla det bättre.
– Vi vet att Produkter-fliken ligger högt på allas önskelistor och du kan nu förhandsgranska Produkter-fliken som kommer snart – gå till Inställningar i appen för att aktivera den.
</sv-SE>
<tr-TR>
3.2:
- Değişebilen ürünleriniz için Ürün detay ekranında yeni bir "değişken" bölümü göreceksiniz.
- Kaydırma sırasında alt gezinti çubuğu artık kaybolmuyor. Bunu daha çok seveceğinizi düşünüyoruz.
- Ürünler sekmesinin hevesle beklendiğini biliyoruz ve şimdi yakında gelecek olan Ürünler sekmesinin önizlemesini görüntüleyebilirsiniz. Bunu etkinleştirmek için uygulamadaki Ayarlar'a gidin.
</tr-TR>
<zh-CN>
3.2：
– 您将在“产品详细信息”屏幕中看到可变产品的新“变体”部分。
– 滚动浏览时底部导航栏不再消失（我们认为您会更喜欢它）。
– 我们知道大家都期盼着“产品”选项卡，现在您可以预览即将推出的“产品”选项卡（转到应用程序中的“设置”即可启用）。
</zh-CN>
<zh-TW>
3.2：
- 針對具有不同型號的產品，產品詳細資訊畫面將會新增「型號」區段。
- 底部導覽列再也不會在捲動時消失了，也許你會比較喜歡這樣的設計。
- 很多人希望我們推出「產品」分頁，現在你可以預覽即將推出的產品分頁了，前往應用程式中的設定即可啟用預覽。
</zh-TW>
<en-US>
3.2:
- You’ll see a new “variants” section in the Product detail screen for your variable products.
- The bottom navigation bar no longer disappears when scrolling — we think you’ll like it better.
- We know a Products tab is high on people’s wish lists, and you can now preview the coming-soon Products tab — head to Settings in the app to enable it.
</en-US>
