<ar>
4.4:
* <b>جديد</b>: تمت إضافة وظيفة إلى إدارة الصور والمنتجات. يمكنك الانتقال إلى "الإعدادات" ضمن "متجري" لتشغيل ميزات جديدة!
* <b>تحسينات واجهة المستخدم</b>: تم الرجوع إلى أيقونة تنبيهات ووردبريس لتحسين الرؤية وإصلاح لون النص الموجودة على بطاقات الدعم في الوضع الداكن وإدخال تعديلات طفيفة على شاشات تسجيل الدخول.
* <b>الإصلاحات</b>: تعرض تفاصيل المنتج حالة المخزون الدقيقة، وتم إغلاق التسرب المحتمل في الذاكرة عند التبديل بين المتاجر.
</ar>
<de-DE>
4.4:
* <b>Neu</b>: Funktionen zu Bild- und Produktmanagement hinzugefügt. Gehe unter „Mein Shop“ zu „Einstellungen“, um die neuen Funktionen zu aktivieren.
* <b>Verbesserungen an der Benutzeroberfläche</b>: W-Benachrichtigungssymbol zur besseren Sichtbarkeit wieder hinzugefügt; Textfarbe auf Supporttickets im dunklen Modus korrigiert; kleinere stilistische Verbesserungen an den Anmeldebildschirmen.
* <b>Behoben</b>: Produktdetails zeigen exakten Lagerstatus an; potenziellen Speicherverlust beim Wechsel zwischen Shops behoben.
</de-DE>
<es-ES>
4.4:
* <b>Novedad</b>: Hemos añadido una función de gestión de imágenes y de productos. Dirígete a "Ajustes" en "Mi tienda" para activar las nuevas funciones.
* <b>Mejoras en la interfaz de usuario</b>: * Hemos recuperado el icono de notificación W para ofrecer una mejor visibilidad, hemos corregido el color del texto de las incidencias en modo oscuro y hemos hecho pequeños cambios de estilo en las pantallas de acceso.
* <b>Correcciones</b>: Los detalles de los productos muestran el estado exacto de las existencias. Hemos detectado una posible fuga de memoria al cambiar de tienda.
</es-ES>
<fr-FR>
4.4 :
* <b>Nouveau</b> : Ajout de fonctions à la gestion des images et des produits. Accédez aux « Réglages » dans « Ma boutique » pour activer de nouvelles fonctionnalités !
* <b>Améliorations de l’interface utilisateur</b> : Rétablissement de l’icône de notification W pour une meilleure visibilité, résolution de la couleur de texte sur les tickets de support en mode sombre, légers ajustements du style sur les écrans de connexion.
* <b>Résolution de bugs</b> : Les détails du produit affichent l’état exact des stocks, colmatage d’une fuite de mémoire potentielle lors du passage entre boutiques.
</fr-FR>
<iw-IL>
4.4:
* <b>חדש</b>: הוספנו פונקציונליות לניהול של תמונות ומוצרים. ניתן לעבור למקטע 'הגדרות' בלשונית 'החנות שלי' כדי להפעיל את התכונות החדשות!
* <b>שיפורים בממשק המשתמש</b>: החזרנו את סמל ההודעות W לנראות טובה יותר, תיקנו את צבע הטקסט בכרטיסי תמיכה במצב כהה והוספנו כמה שינויים קטנים למסכי ההתחברות.
* <b>תיקונים</b>: פרטי המוצר מציגים את מצב המלאי המדויק, תיקנו דליפת זיכרון אפשרית במעבר בין חנויות.
</iw-IL>
<id>
4.4:
* <b>Baru</b>: Penambahan fungsi pada manajemen gambar dan produk. Buka “Pengaturan” pada “My Store” untuk mengaktifkan fitur baru!
* <b>Peningkatan UI</b>: Kembalinya ikon pemberitahuan W untuk memberikan visibilitas yang lebih baik, perbaikan warna teks untuk tiket dukungan pada mode gelap, sedikit perubahan gaya pada layar login.
* <b>Perbaikan</b>: Detail produk menampilkan status stok yang tepat, potensi kebocoran memori ketika berpindah toko berhasil diatasi.
</id>
<it-IT>
4.4:
*<b>Novità</b>: più funzionalità alla gestione di immagine e prodotto. Vai su "Impostazioni" in "Il mio negozio" per attivare le nuove funzionalità!
*<b>Miglioramenti a UI</b>: reinserimento dell'icona di notifica W per una migliore visibilità, corretto il colore del testo su ticket di supporto in Dark mode, minori aggiustamenti di stile a schermate di accesso.
*<b>Correzioni</b>: dettagli prodotto mostrano stato esatto in magazzino, si inseriva una potenziale perdita di memoria quando si passava da un negozio all'altro.
</it-IT>
<ja-JP>
4.4:
* <b>新機能</b> :画像と商品の管理に機能を追加しました。「自分のストア」の「設定」に移動して、新しい機能を有効にしましょう。
* <b>UI 改善</b> :読みやすさのために W の通知アイコンが復活、ダークモードのサポートチケットのテキスト色を修正、ログイン画面のスタイルの微調整。
* <b>修正</b> :商品の説明に正確な在庫状況を表示、ストアを切り替える際の潜在的なメモリリークに対応。
</ja-JP>
<ko-KR>
4.4:
* <b>새로운 기능</b>: 이미지 및 제품 관리에 기능이 추가되었습니다. 새로운 기능을 설정하려면 “내 스토어”의 “설정”으로 이동하세요!
* <b>UI 개선 사항</b>: 가시성 향상을 위해 W 알림 아이콘이 다시 추가되었으며, 어둡게 모드의 지원 티켓 텍스트 색상을 수정하였고, 로그인 화면을 약간 조정했습니다.
* <b>수정 사항</b>: 제품 세부 정보는 정확한 재고 상태를 표시하며 스토어 간 전환 시 잠재적인 메모리 누수를 방지합니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
4.4:
* <b>Nieuw</b>: Functionaliteit aan beeld- en productbeheer toegevoegd. Ga naar 'Instellingen' in 'Mijn winkel' om deze nieuwe functies in te schakelen!
* <b>UI-verbeteringen</b>: Het W-meldingspictogram is teruggebracht voor verbeterde zichtbaarheid, een probleem met de tekstkleur op ondersteuningstickets in de nachtmodus is opgelost en er zijn kleine stijlverbeteringen aangebracht aan inlogschermen.
* <b>Fixes</b>: In de productgegevens wordt de exacte voorraadstatus weergegeven. Potentieel geheugenlek opgelost bij het wisselen tussen winkels.
</nl-NL>
<pt-BR>
4.4:
* <b>Novidade</b>: Funcionalidade adicionada à gestão de produtos e imagens. Acesse “Configurações” em “Minha loja” para ativar novas funcionalidades.
* <b>Melhorias de IU</b>: Trouxemos o ícone de notificação W de volta para oferecer uma melhor visibilidade, corrigimos a cor do texto nos tíquetes de suporte no modo escuro e ajustamos o estilo das telas de login.
* <b>Correções</b>: Os detalhes do produto exibem o status exato do estoque, pois consertamos uma possível evasão de memória ao alternar entre lojas.
</pt-BR>
<ru-RU>
Версия 4.4
* <b>Новые возможности</b>: Добавлены функции управления изображениями и продуктами. Чтобы включить их, перейдите в раздел "Настройки" на вкладке "Мой магазин".
* <b>Улучшения пользовательского интерфейса</b>: Мы вернули значок уведомлений W для большей наглядности, изменили цвет текста обращений в службу поддержки в темном режиме и немного улучшили стиль экранов входа.
* <b>Исправления</b>: В сведениях о продуктах теперь отображается точное количество товарных запасов, устранен потенциальный источник утечки памяти при переходе между магазинами.
</ru-RU>
<sv-SE>
4.4:
* <b>Nyheter</b>: Fler funktioner för bild- och produkthantering. Gå till ”Inställningar” i “Min butik” för att aktivera nya funktioner!
* <b>UI-förbättringar</b>: W-aviseringsikonen är tillbaka för bättre synlighet, fixade textfärgen på supportärenden i mörkt läge, små designförbättringar på inloggningsskärmen.
* <b>Åtgärder</b>: Produktdetaljer visar exakt lagerstatus, stoppade en potentiell minnesläcka vid byte mellan butiker.
</sv-SE>
<tr-TR>
4.4:
* <b>Yeni</b>: Görsel ve ürün yönetimine işlev eklendi. Yeni özellikleri açmak için “Mağazam” sekmesindeki “Ayarlar” bölümüne gidin.
* <b>Kullanıcı arayüzünde yapılan iyileştirmeler</b>: Daha iyi görünürlük için W bildirimi geri getirildi, karanlık modda destek biletlerinin metin rengi düzeltildi, oturum açma ekranlarında küçük sitl değişiklikleri yapıldı.
* <b>Düzeltmeler</b>: Ürün ayrıntıları tam stok durumunu gösteriyor, mağazalar arası geçiş yaparken meydana gelen olası bir bellek sızıntısı giderildi.
</tr-TR>
<zh-CN>
4.4：
* <b>新增功能</b>：增加了图片和产品管理功能。要启用新功能，请转到“我的商店”中的“设置”！
* <b>UI 改进</b>：恢复了 W 通知图标以提高可见性；修正了深色模式下的支持申请单文本颜色；轻微调整了登录屏幕的风格。
* <b>修复</b>：产品详细信息现在显示确切的库存状态，并消除了在商店之间切换时可能发生的内存泄漏问题。
</zh-CN>
<zh-TW>
4.4：
* <b>新功能</b>：已新增圖片和產品管理相關功能。前往「我的商店」中的「設定」開啟新功能！
* <b>改善 UI</b>：恢復 W 通知圖示以提升可見度、修復深色模式下支援票證的文字顏色、微調登入畫面的樣式。
* <b>修正</b>：產品詳細資訊會顯示確切的庫存狀態，修復在商店之間切換時，潛在記憶體的流失問題。
</zh-TW>
<en-US>
4.4:
* <b>New</b>: Added functionality to image and product management. Head to “Settings” in “My Store” to turn on new features!
* <b>UI improvements</b>: Brought back the W notification icon for better visibility, fixed the text color on support tickets in dark mode, minor style tweaks to login screens.
* <b>Fixes</b>: Product details display exact stock status, plugged a potential memory leak when switching between stores.
</en-US>
