<ar>
7.8:
يحتوي هذا الإصدار على مجموعة من التحسينات الطفيفة للعديد من الميزات بناءً على الملاحظات الواردة من التجار المعجبين بك. نقدِّر ذلك!
</ar>
<de-DE>
7.8:
Auf Basis von Feedback von Händlern wie dir enthält diese Version ein paar kleinere Verbesserungen für mehrere Features. Wir danken dir!
</de-DE>
<es-ES>
7.8:
En esta versión, hemos añadido unas pequeñas mejoras en varias funciones gracias a los comentarios de vendedores como tú. ¡Muchas gracias!
</es-ES>
<fr-FR>
7.8 :
Cette version contient quelques améliorations mineures pour plusieurs fonctionnalités basées sur les commentaires de marchands comme vous. Merci à tous !
</fr-FR>
<iw-IL>
7.8:
במהדורה הזאת הוספנו מספר שיפורים קטנים לכמה אפשרויות בעקבות משוב שקיבלנו מסוחרים כמוך. אנחנו מעריכים מאוד את העזרה!
</iw-IL>
<id>
7.8:
Rilis ini memuat sejumlah perbaikan kecil untuk beberapa fitur berdasarkan feedback dari penjual seperti Anda. Terima kasih!
</id>
<it-IT>
7.8:
Questa versione presenta alcuni miglioramenti minori per diverse funzionalità in base al feedback di venditori come te. Lo apprezziamo molto.
</it-IT>
<ja-JP>
7.8:
今回のリリースでは、販売者の皆さまからのフィードバックを基にいくつか細かい改善を行いました。 ご意見をお寄せいただきありがとうございました。
</ja-JP>
<ko-KR>
7.8:
이 릴리스에는 회원님과 같은 판매자의 피드백에 따른 몇 가지 기능에 대한 소소한 개선사항이 조금 포함되어 있습니다. 감사합니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
7.8:
Deze release bevat wat kleine verbeteringen voor verschillende functies die zijn voortgevloeid uit feedback van verkopers zoals jij. Dat stellen wij op prijs!
</nl-NL>
<pt-BR>
7.8:
Esta versão inclui várias pequenas melhorias em muitas funcionalidades com base no feedback de comerciantes como você. Muito obrigado!
</pt-BR>
<ru-RU>
7.8:
В этой версии улучшены некоторые функции с учётом отзывов наших клиентов. Мы ценим ваше мнение!
</ru-RU>
<sv-SE>
7.8:
Den här versionen innehåller en handfull mindre förbättringar av flertalet olika funktioner, baserade på feedback från dig och andra handlare. Vi uppskattar det!
</sv-SE>
<tr-TR>
7.8:
Bu sürümde, sizin gibi satıcılardan gelen geri bildirimleri temel alarak çeşitli özelliklerde küçük iyileştirmeler yaptık. Geri bildirimlerinizi gerçekten takdir ediyoruz!
</tr-TR>
<zh-CN>
7.8：
此版本还根据像您这样的商家的反馈，对多个功能进行了一些微小改进。 感谢您的支持！
</zh-CN>
<zh-TW>
7.8：
此版本已根據商家提供的意見回饋，針對幾個功能進行許多小幅改善。 感謝各位的幫助！
</zh-TW>
<en-US>
7.8:
This release has a handful of minor improvements for several features based on feedback from merchants like you. We appreciate it!
</en-US>
