<ar>
6.0:
ما الجديد في الإصدار 6.0 الخاص بنا؟

لقد سألت واستمعنا! بسبب طلب الجماهير، يتم عرض وحدة SKU الخاصة بالمنتج مرة أخرى في شاشة تفاصيل الطلب. أصلحنا كذلك مشكلة كان يتم فيها عرض أهم العملاء في مخزنك مرتين على نحو غير صحيح.
</ar>
<de-DE>
6.0:
Neuerungen in unserer Version 6.0

Euer Wunsch ist uns Befehl! Aufgrund der großen Nachfrage wird die Produkt-SKU wieder auf dem Bildschirm mit den Bestelldetails angezeigt. Wir haben auch ein Problem behoben, bei dem Topseller in deinem Store fälschlicherweise zweimal angezeigt wurden.
</de-DE>
<es-ES>
6.0:
Novedades de la versión 6.0

Hemos respondido a tus peticiones. Por demanda popular, ahora la SKU de los productos vuelve a mostrarse en la pantalla Detalles del pedido. También hemos corregido un problema por el que los productos con mejor rendimiento se mostraban dos veces por error.
</es-ES>
<fr-FR>
6.0 :
Nouveauté de la version 6.0

Vous l’avez demandé, nous vous avons écouté ! Suite à une demande récurrente, l’UGS du produit apparaît également dans l’écran Détails de la commande. Nous avons également résolu un problème se traduisant par un double affichage erroné des produits les plus performants de votre boutique.
</fr-FR>
<iw-IL>
6.0:
מה חדש בגרסת 6.0?

הקשבנו לבקשות מהמשתמשים! עקב הביקוש הרב, ה-SKU של המוצר מוצג שוב במסך 'פרטי הזמנה'. תיקנו גם בעיה שגרמה לביצועים המובילים בחנות להופיע פעמיים בצורה לא תקינה.
</iw-IL>
<id>
6.0:
Apa yang baru di rilis 6.0 kami?

Anda meminta, kami menyediakannya! Karena banyaknya permintaan, SKU produk akan ditampilkan sekali lagi pada layar Detail Pesanan. Kami juga memperbaiki masalah saat produk dengan performa tertinggi di toko Anda salah ditampilkan dua kali.
</id>
<it-IT>
6.0:
Novità del rilascio 6.0

Tu hai chiesto, noi abbiamo ascoltato. A grande richiesta, lo SKU del prodotto viene visualizzato nuovamente nella schermata Dettagli dell'ordine. Abbiamo anche risolto un problema per il quale i risultati migliori nel negozio venivano visualizzati in modo errato due volte.
</it-IT>
<ja-JP>
6.0:
6.0リリースの新機能

ご不明な点があればお知らせください。 多くのご要望をいただきましたが、製品の SKU が「注文詳細」画面で再度表示されるようになりました。 また、ストアのトップパフォーマーが誤って2回表示されていた問題も修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
6.0:
6.0 릴리스의 새로운 기능

여러 회원의 질문을 경청했습니다! 많이 사용하는 제품 SKU가 주문 상세 정보 화면에 한 번 더 표시됩니다. 스토어의 최고 인기 상품이 올바르지 않게 두 번 표시되는 문제도 해결했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
6.0:
Wat is er nieuw in onze 6.0-uitgave?

Jij vraagt, wij draaien! Op veler verzoek wordt de product-SKU weer weergegeven in het scherm Bestelgegevens. We hebben ook een probleem opgelost waarbij toppresteerders in je winkel per ongeluk twee keer werden weergegeven.
</nl-NL>
<pt-BR>
6.0:
Novidades da versão 6.0.

Você pediu, nós atendemos! Devido a inúmeros pedidos, o SKU do produto é exibido mais uma vez na tela de Detalhes do pedido. Também corrigimos um problema em que os melhores desempenhos em sua loja eram exibidos duas vezes incorretamente.
</pt-BR>
<ru-RU>
6.0: 
Что нового в выпуске 6.0?

Вы просили — мы сделали! По многочисленным просьбам мы вернули отображение артикула товара на странице сведений о заказе. Мы также исправили ошибку, которая заключалась в том, что самые продаваемые товары вашего магазина отображались дважды.
</ru-RU>
<sv-SE>
6.0:
Vad är nytt i vår 6.0-utgåva?

Du frågade, vi lyssnade! På grund av allmän begäran visas produkt-SKU en gång till på skärmen för beställningsinformation. Vi korrigerade också ett problem där toppresultat i din butik visades felaktigt två gånger.
</sv-SE>
<tr-TR>
6.0:
6.0 sürümümüzdeki yenilikler nelerdir?

Siz istediniz, biz yaptık! Yoğun talepten dolayı ürün SKU'su Sipariş Ayrıntıları ekranında yeniden görüntüleniyor. Ayrıca mağazanızda en iyi performans gösteren ürünlerin hatalı bir şekilde iki kez görüntülenmesine neden olan bir sorunu da çözdük.
</tr-TR>
<zh-CN>
6.0：
6.0 版本有哪些新功能？

您提问，我们倾听！ 为迎合大众需求，产品 SKU 再次在“订单详细信息”屏幕中显示。 我们还修复了您商店中的热销产品错误地显示两次的问题。
</zh-CN>
<zh-TW>
6.0：
6.0 版有哪些更新？

你的要求我們聽見了！ 在許多使用者的要求下，我們再次把產品 SKU 放到「訂單詳細資訊」畫面上了。 我們也修正了商店中成效最佳項目不正確地重複顯示的問題。
</zh-TW>
<en-US>
6.0:
What’s new in our 6.0 release?

You asked, we listened! Due to popular demand, the product SKU is displayed once again in the Order Details screen. We also fixed an issue where top performers in your store were incorrectly displaying twice.
</en-US>
