<ar>
18.0:
اكتشف تجربة تسوق أكثر سلاسة في آخر تحديث لدينا! لقد قضينا على بعض الأخطاء المزعجة الموجودة في قسم المنتجات لإجراء تحديد وعرض لا تشوبهما شائبة، لا سيما في الوضع المكوَّن من جزأين. أصبحت الصور الآن أكثر سطوعًا مع شاشاتنا المحسَّنة. هل تريد الانتقال بين الأجزاء؟ قمنا بتنقيح ذلك أيضًا، ما يضمن تحولات سلسة. إضافة إلى ذلك، نطرح مربع حوار للتأكيد مفيدًا يناسب التغييرات غير المحفوظة. والأهم من ذلك هو التعمق في أداء متجرك باستخدام نطاقات تواريخ مخصصة في علامة تبويب "متجري". يمكنك التحديث الآن للحصول على هذه التحسينات والمزيد!
</ar>
<de-DE>
18.0:
Das neueste Update sorgt für reibungsloses Shopping! Genieße reibungslose Auswahl und Anzeige (besonders im 2-Fenster-Modus) dank behobener Fehler im Produktabschnitt. Verbesserte Bildschirme zeigen schärfere Fotos. Wechseln zwischen Fenstern? Wir garantieren nahtlose Übergänge! Zudem gibt es einen Bestätigungsdialog für ungespeicherte Änderungen. Im Tab „Mein Shop“ erfährst du dank individueller Zeiträume mehr über die Shop-Performance. Update jetzt und genieße diese Verbesserungen!
</de-DE>
<es-ES>
18.0:
Descubre una experiencia de compra más fluida con nuestra última actualización. Hemos eliminado algunos errores molestos en la sección de productos para que puedas seleccionar y ver todo al detalle, en especial en modo de pantalla dividida. Las fotos ganan nitidez con las pantallas mejoradas. ¿Las transiciones? Cambia de una pantalla a otra con toda naturalidad. Además, hemos introducido un mensaje de confirmación para los cambios sin guardar. Y lo que es mejor, podrás realizar un a análisis del rendimiento de tu tienda por rangos de fecha personalizados en la pestaña Mi tienda. ¡Actualiza y gana!
</es-ES>
<fr-FR>
18.0 :
Un shopping plus fluide ! Correction de bugs dans la section Produits pour une sélection et un aperçu parfaits, surtout en mode deux volets. Photos encore plus étincelantes avec nos écrans améliorés. La transition entre les volets ? Revue et améliorée pour plus de fluidité. Introduction d’une boîte de dialogue de confirmation pour les modifications non enregistrées. Plongez dans les performances de votre boutique grâce aux dates personnalisées dans Ma boutique. Mettez à jour pour en profiter !
</fr-FR>
<iw-IL>
18.0:
העדכון האחרון שלנו כולל חוויית קניות יעילה יותר! מחצנו כמה באגים מעצבנים במקטע המוצרים כדי לאפשר בחירה וצפייה ללא בעיות, במיוחד במצב של שני חלונות. התמונות מוצגות עכשיו בצורה בהירה יותר במסכים משופרים. רוצה לעבור בין חלונות? שיפרנו גם את האפשרות הזאת, כדי להבטיח מעבר חלק. בנוסף, השקנו תיבת דו-שיח מועילה לאישור על שינויים שלא נשמרו. והחידוש המרגש ביותר – אפשר לקבל נתוני עומק על הביצועים של החנות עם טווח תאריכים בהתאמה אישית דרך הלשונית 'החנות שלי'. כדאי לעדכן עכשיו כדי לראות את השיפורים האלה ועוד!
</iw-IL>
<id>
18.0:
Rasakan pengalaman berbelanja yang lebih lancar dalam pembaruan terkini! Kami telah membasmi beberapa bug yang mengganggu di bagian produk agar Anda dapat memilih dan melihat produk tanpa kendala, terutama dalam mode 2 panel. Foto kini terlihat lebih cerah dengan layar yang disempurnakan. Bertransisi antarpanel? Kami juga telah memolesnya untuk memastikan peralihan yang lancar. Selain itu, kami juga menambahkan dialog untuk membantu mengonfirmasi perubahan yang belum disimpan. Dan yang paling menarik, Anda bisa meninjau performa toko dengan rentang tanggal kustom di tab Toko Saya. Perbarui sekarang untuk mendapatkan peningkatan ini dan lainnya!
</id>
<it-IT>
18.0:
Scopri un'esperienza d'acquisto più semplice grazie al nostro ultimo aggiornamento! Abbiamo risolto alcuni bug nella sezione prodotti per una selezione e una visualizzazione impeccabili, soprattutto nella modalità a 2 pannelli. Le foto ora danno il loro massimo grazie all'ottimizzazione delle schermate. Spostarsi tra i vari pannelli? Abbiamo perfezionato anche questo aspetto per garantire un'esperienza senza interruzioni. Inoltre, stiamo introducendo un'utile finestra di dialogo di conferma per le modifiche non salvate. L'aspetto più interessante è la possibilità di analizzare le prestazioni del tuo negozio con intervalli di date personalizzabili nella scheda Il mio negozio. Aggiorna subito l'app per usufruire di questi miglioramenti e non solo!
</it-IT>
<ja-JP>
18.0:
最新のアップデートでのよりスムーズなショッピングエクスペリエンスをご確認ください。 商品セクションの煩わしいバグの一部を修正し、特に2ペインモードでスムーズな選択と表示ができるようにしました。 強化された画面では写真もより輝きを増します。 ペイン間の移行についても 改善し、シームレスな移行を実現しています。 さらに、保存されていない変更に関する便利な確認ダイアログも導入しました。 さらにエキサイティングな改善として、「自分のストア」タブからカスタムの日付範囲でストアのパフォーマンスを確認できます。 今すぐアップデートして、上記やその他の改善強化をお試しください。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.0:
더 원활한 쇼핑 환경을 최신 업데이트에서 발견하세요!  특히 창 2개 모드의 무결점 선택과 보기를 위해 몇 가지 성가신 버그를 해결했습니다. 이제는 화면이 향상되어 사진이 더 생생하게 보입니다. 창과 창 사이 전환은 어떨까요? 원활하게 전환되도록 이 부분도 다듬었습니다. 저장하지 않은 변경 사항을 확인하는 유용한 대화 상자도 도입했습니다. 무엇보다도 내 스토어 탭에서 날짜 범위를 사용자 정의하여 스토어의 성과를 자세히 살펴볼 수 있습니다. 지금 업데이트하여 이러한 개선 사항 등등을 향유하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
18.0:
Ontdek een soepelere winkelervaring met onze nieuwste update! We hebben wat vervelende bugs in het productgedeelte verholpen om de selectie en weergave vlekkeloos te maken, vooral in de weergave met twee kolommen. Foto's komen beter tot hun recht met onze verbeterde schermen. De overgang tussen vensters? Die hebben we ook versoepeld, en nu kan je naadloos wisselen. Daarnaast hebben we een handig bevestigingsdialoogvenster toegevoegd voor niet-opgeslagen wijzigingen. En als kers op de taart kan je nu je winkelprestaties binnen een aangepast datumbereik bekijken in het tabblad Mijn winkel. Update nu voor deze verbeteringen en meer!
</nl-NL>
<pt-BR>
18.0:
Compre com mais tranquilidade na nossa mais nova atualização! Eliminamos bugs na seção Produtos para melhorar a seleção e a visualização, principalmente no modo de dois painéis. Agora as fotos brilham mais com as telas aprimoradas. Troca de painel? Também aprimoramos. Além disso, incluímos uma caixa de diálogo para confirmação de mudanças não salvas. E o melhor: analise o desempenho da sua loja com intervalos personalizados na guia Minha loja. Atualize agora para aproveitar estas melhorias e mais!
</pt-BR>
<ru-RU>
18.0:
Наше последнее обновление делает ещё более приятным процесс покупки! Мы ликвидировали сразу несколько досадных ошибок в разделе товаров, чтобы вам было удобнее выбирать и просматривать их, особенно в двухпанельном режиме. Мы улучшили свойства экрана, и фотографии стали ярче. Переход между панелями? Над этим мы тоже поработали, и теперь переход станет совершенно плавным. Кроме того, при наличии несохранённых изменений теперь возникает полезный диалог подтверждения. А самое интересное, что теперь вы можете погрузиться в увлекательное исследование производительности своего магазина благодаря внедрению пользовательских промежутков времени на вкладке «Мой магазин». Обновите приложение, чтобы получить все эти преимущества и многое другое!
</ru-RU>
<sv-SE>
18.0:
Ta del av en smidigare shoppingupplevelse med vår senaste uppdatering. Vi har korrigerat några irriterande buggar i produktsektionen för att göra urvalet och visningen perfekt, särskilt i tvåpanelsläge. Våra förbättrade skärmar gör att foton nu ser ännu bättre ut. Växlingen mellan skärmar? Vi har finjusterat den också, för att säkerställa sömlösa övergångar. Vi har också lagt till en användbar bekräftelsedialogruta för osparade ändringar. Mest spännande av allt, dyk in i din butiks prestanda med anpassade datumintervall på fliken Min butik. Uppdatera nu för dessa förbättringar och mer därtill.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.0:
En son güncellememizle daha sorunsuz bir alışveriş deneyimini keşfedin! Özellikle 2 panelli moddayken sorunsuz seçim ve görüntüleme için ürünler bölümündeki bazı hataları düzelttik. Gelişmiş ekranlarımızla fotoğraflar artık daha parlak. Paneller arasında geçiş mi yapıyorsunuz? Bu deneyimi de iyileştirerek sorunsuz geçişler sunduk. Ayrıca kaydedilmemiş değişiklikler için faydalı bir onay iletişim kutusu ekliyoruz. Daha da güzeli Mağazam sekmesinden mağazanızın özel tarih aralıklarındaki performansını ayrıntılı şekilde görebilirsiniz. Bu iyileştirmeler ve daha fazlası için hemen güncelleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
18.0：
在我们的最新更新中感受更顺畅的购物体验！ 我们修复了产品部分的一些恼人错误，以便让您获得完美的选择和查看体验，尤其是在双窗格模式下。 得益于我们的屏幕增强功能，照片现在变得更加闪亮。 在两种窗格模式之间进行切换？ 我们也对这项功能进行了优化，以确保无缝切换。 此外，我们还引入了实用的确认对话框，用于未保存的更改。 最令人激动的是，您现在可以在“我的商店”选项卡中，通过自定义日期范围深入了解您的商店业绩。 立即更新，享受这些改进功能及更多精彩体验！
</zh-CN>
<zh-TW>
18.0:
在我們的最新版本中探索更順暢的購物體驗！ 我們解決了一些商品區段中的麻煩錯誤，帶來完美的選購和檢視體驗，在雙窗格模式中更是如此。 我們現在的強化版畫面，可讓照片更加耀眼奪目。 需在不同窗格之間轉換嗎？ 我們也提升了這項功能，確保轉移過程順暢。 此外，我們也針對未儲存的變更，推出了實用的確認對話。 最令人興奮的是，可以在「我的商店」分頁用自訂日期探索商店績效。 立即更新，就能獲得這些強化功能與更多內容！
</zh-TW>
<en-US>
18.0:
Discover a smoother shopping experience in our latest update! We've squashed some pesky bugs in the products section for a flawless selection and viewing, especially in 2-pane mode. Photos now shine brighter with our enhanced screens. Transitioning between panes? We've polished that too, ensuring seamless shifts. Plus, we're introducing a helpful confirmation dialog for unsaved changes. Most excitingly, dive into your store's performance with custom date ranges in the My Store tab. Update now for these improvements and more!
</en-US>
