<de-DE>
3.1:
- Du kannst dich nicht mehr an deine Anmeldedaten von WordPress.com erinnern? Kein Problem! Wir haben eine neue Option hinzugefügt, mit der Benutzer sich mit ihren Website-Anmeldedaten anmelden können. Wenn diese Anmeldedaten funktionieren, ruft die App die Informationen des verknüpften WordPress.com-Kontos ab und ermöglicht dem Benutzer, die Anmeldung über einen magischen Link abzuschließen.
</de-DE>
<es-ES>
3.1:
- ¿Has olvidado tus credenciales de WordPress.com? ¡No hay problema! Hemos añadido una nueva opción que permite a los usuarios acceder con las credenciales de su sitio. Si las credenciales funcionan, la aplicación obtendrá la información de la cuenta de WordPress.com conectada y permitirá a los usuarios completar el proceso de acceso con un enlace mágico.
</es-ES>
<fr-FR>
3.1 :
- Vous avez oublié vos identifiants WordPress.com ? Pas de problème. Nous avons ajouté une nouvelle option qui permet à l'utilisateur de se connecter avec les identifiants de son site. Si ces identifiants fonctionnent, l'application récupère les informations du compte WordPress.com connecté et autorise l'utilisateur à terminer la procédure de connexion à l'aide d'un lien magique.
</fr-FR>
<iw-IL>
3.1:
- אין לך מושג מהם פרטי הכניסה שלך ל-WordPress.com? אין בעיה! הוספנו אפשרויות חדשות שמאפשרות למשתמש להתחבר באמצעות פרטי הכניסה שלו לאתר. אם פרטי הכניסה האלה יעבדו, היישום יביא את המידע של החשבון המקושר ב-WordPress.com ויאפשר למשתמש להשלים את תהליך הכניסה באמצעות הקישור הישיר.
</iw-IL>
<id>
3.1.
- Tidak dapat mengingat kredensial WordPress.com Anda? Tidak masalah! Kami telah menambahkan pilihan baru yang memungkinkan pengguna login menggunakan kredensial situs mereka. Jika kredensial ini berfungsi, aplikasi akan mengambil informasi akun WordPress.com yang tersambung dan memungkinkan pengguna menyelesaikan proses login menggunakan tautan ajaib.
</id>
<ja-JP>
3.1:
- WordPress.com のログイン情報をお忘れですか ?ご心配ありません。サイトのログイン情報を使用してログインできる新しいオプションが追加されました。これらのログイン情報が機能する場合、連携済みの WordPress.com アカウント情報がアプリで取得され、ユーザーはマジックリンクを使用してログインプロセスを完了できます。
</ja-JP>
<ko-KR>
3.1:
- 워드프레스닷컴 자격 증명이 기억나지 않으세요? 걱정하지 마세요! 사용자가 사이트 자격 증명을 사용하여 로그인할 수 있는 새로운 옵션이 추가되었습니다. 이러한 자격 증명이 작동하면 앱이 연결된 워드프레스닷컴 계정 정보를 가져오므로 사용자가 매직 링크를 사용하여 로그인 프로세스를 완료할 수 있습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
3.1:
- Ben je je WordPress.com-inloggegevens vergeten? Geen probleem! We hebben een nieuwe optie toegevoegd waarmee een gebruiker in kan loggen door middel van site-inloggegevens. Als deze inloggegevens werken, haalt de app de gegevens van het verbonden WordPress.com-account op en kan de gebruiker het inlogproces afronden via een magische link.
</nl-NL>
<pt-BR>
3.1:
- Não se lembra das suas credenciais do WordPress.com? Sem problema! Adicionamos uma nova opção que permite ao usuário fazer login usando as credenciais do site. Se essas credenciais funcionarem, o aplicativo buscará as informações da conta do WordPress.com conectada e permitirá que o usuário conclua o processo de login usando um link mágico.
</pt-BR>
<ru-RU>
3.1:
— Не можете вспомнить учетные данные WordPress.com? Нет проблем! Благодаря новой функции входить можно с помощью учетных данных сайта. Если учетные данные действительны, приложение получит информацию об учетной записи WordPress.com и пользователь сможет войти с помощью ссылки.
</ru-RU>
<sv-SE>
3.1:
- Kommer du inte ihåg dina användaruppgifter för WordPress.com? Inga problem! Vi har lagt till ett nytt alternativ som gör det möjligt för en användare att logga in med användaruppgifterna för sin webbplats. Om dessa användaruppgifter fungerar, hämtar appen informationen för det anslutna WordPress.com-kontot och låter användaren slutföra inloggningsprocessen med en magisk länk.
</sv-SE>
<tr-TR>
3.1:
- WordPress.com kimlik bilgilerinizi hatırlamıyor musunuz? Sorun değil! Bir kullanıcının site kimlik bilgilerini kullanarak giriş yapmasını sağlayan yeni bir seçenek ekledik. Bu kimlik bilgileri işe yararsa, uygulama bağlı WordPress.com hesap bilgilerini alır ve kullanıcının özel bir bağlantı kullanarak giriş yapma işlemini tamamlamasına izin verir.
</tr-TR>
<zh-CN>
3.1：
- 忘记了您的 WordPress.com 凭据？没问题！我们添加了一个允许用户使用其站点凭据登录的新选项。如果这些凭据有效，则该应用程序将获取已关联的 WordPress.com 帐户信息，并允许用户使用免密登录链接完成登录过程。
</zh-CN>
<zh-TW>
3.1：
- 記不住 WordPress.com 憑證嗎？沒問題！我們已新增讓使用者能夠以網站憑證登入的選項。若使用網站憑證成功登入，應用程式會擷取連結的 WordPress.com 帳號資料，並允許使用者透過神奇連結完成登入程序。
</zh-TW>
<en-US>
3.1:
- Can’t remember your WordPress.com credentials? No problem! We’ve added a new option that allows a user to log in using their site credentials. If these credentials work, the app will fetch the connected WordPress.com account information and allow the user to complete the login process using a magic link.
</en-US>
