<ar>
6.5:
لدينا ميزة جديدة رائعة متاحة لاختبارات بيتا! يمكن للتجار الذين مقرهم الولايات المتحدة إنشاء ملصقات شحن للطلبات المادية مباشرةً من التطبيق (لجهات وصول الولايات المتحدة فقط). أصلحنا كذلك بعض الأخطاء: تعرض ملصقات الشحن منتهية الصلاحية الآن معلومات أكثر دقة ولن تظهر لوحة المفاتيح على الشاشة عند البحث في قائمة طلباتك.
</ar>
<de-DE>
6.5:
Es gibt eine brandneue Funktion als Beta-Version! Verkäufer in der USA können Versandetiketten für physische Bestellungen jetzt direkt in der App erstellen (nur für Lieferungen innerhalb der USA). Außerdem haben wir ein paar Fehler korrigiert: Abgelaufene Versandetiketten zeigen Informationen jetzt genauer an und die Tastatur auf dem Bildschirm verschwindet nicht mehr, wenn du deine Bestellliste durchsuchst.
</de-DE>
<es-ES>
6.5:
¡Tenemos una nueva función disponible para la versión beta! Los vendedores establecidos en Estados Unidos pueden crear etiquetas de envío para sus pedidos físicos desde la aplicación (solo para destinos que se encuentren dentro del mismo país). También hemos corregido algunos errores: ahora, las etiquetas de envío vencidas muestran información más precisa y el teclado de la pantalla no desaparecerá al hacer búsquedas en la lista de pedidos.
</es-ES>
<fr-FR>
6.5 :
Une nouvelle fonctionnalité est disponible en version bêta ! Les commerçants basés aux États-Unis peuvent créer des étiquettes d’expédition pour les commandes physiques directement depuis l’application (disponible uniquement pour les livraisons aux États-Unis). Certains bogues ont également été résolus : les étiquettes d’expédition obsolètes affichent désormais des informations plus précises, et le clavier virtuel ne disparait plus de l’écran lorsque vous effectuez des recherches dans votre liste de commandes.
</fr-FR>
<iw-IL>
6.5:
יש לנו אפשרות חדשה ומבריקה שזמינה לבדיקה בביתא! מוכרים שמבוססים בארה"ב יכולים ליצור תוויות משלוח להזמנות של מוצרים פיזיים ישירות מהאפליקציה (ליעדים בתחומי ארה"ב בלבד). תיקנו גם באגים שונים: תוויות משלוח שפג תוקפן מציגות כעת מידע מדויק יותר והמקלדת שמוצגת על המסך לא תיעלם עוד בעת חיפוש ברשימת ההזמנות.
</iw-IL>
<id>
6.5:
Kami punya fitur baru yang tersedia untuk pengujian beta! Penjual yang berdomisili di AS bisa membuat label pengiriman untuk pesanan fisik langsung dari aplikasi (hanya untuk tujuan AS). Kami juga memperbaiki beberapa bug: label pengiriman kedaluwarsa sekarang menampilkan informasi yang lebih akurat, dan keyboard pada layar tidak akan hilang saat mencari daftar pesanan Anda.
</id>
<it-IT>
6.5:
È disponibile una nuova splendida funzionalità per il beta testing. I rivenditori residenti in USA possono creare etichette di spedizione per ordini fisici proprio dall'app (solo per destinazioni USA). Abbiamo anche corretto alcuni bug: le etichette di spedizione scadute ora mostrano informazioni molto più accurate e la tastiera sulla schermata non scomparirà durante la ricerca dell'elenco degli ordini.
</it-IT>
<ja-JP>
6.5:
素晴らしい新機能がベータテストとして利用できるようになりました。 米国在住の出品者は物理的な注文の配送ラベルをアプリから直接作成できます (配送先が米国内の場合のみ)。 バグもいくつか修正しました。有効期限が切れた配送ラベルにより正確な情報が表示されるようになり、また注文リストを検索する際にオンスクリーンキーボードが消えることがなくなりました。
</ja-JP>
<ko-KR>
6.5:
베타 테스트에 이용할 수 있는 빛나는 새 기능이 있습니다. 미국의 판매자는 앱에서 바로 실물 주문에 대한 배송 레이블을 만들 수 있습니다(목적지가 미국인 경우에만 해당). 몇 가지 버그도 수정했습니다. 만료된 배송 레이블에 이제 더 정확한 정보가 표시되며, 주문 목록을 검색할 때 화면 키보드가 사라지지 않습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
6.5:
Er is een gloednieuwe functie beschikbaar voor bètatests! Verkopers in de VS kunnen rechtstreeks in de app verzendlabels aanmaken voor fysieke bestellingen (alleen voor bestemmingen in de VS). We hebben ook een aantal problemen opgelost: verlopen verzendlabels geven nu nauwkeurigere informatie weer en het toetsenbord op het scherm verdwijnt niet als je je bestellijst doorzoekt.
</nl-NL>
<pt-BR>
6.5:
Temos uma funcionalidade inteiramente nova disponível para testes na versão beta! Os vendedores localizados nos EUA podem criar etiquetas de envio para pedidos físicos direto no app (somente para destinos nos EUA). Também corrigimos alguns problemas: as etiquetas de envio expiradas agora exibem informações mais precisas, e o teclado na tela não desaparece ao fazer pesquisas na sua lista de pedidos.
</pt-BR>
<ru-RU>
6.5:
Мы приготовили для бета-тестирования отличную новинку! Продавцы в США могут создавать транспортные этикетки для физических заказов прямо в приложении (только для доставки в пределах США). Мы также исправили некоторые ошибки: на этикетках с истекшим сроком годности теперь отображается более точная информация, а экранная клавиатура не исчезает при поиске в списке заказов.
</ru-RU>
<sv-SE>
6.5:
Vi har en helt ny funktion tillgänglig för betatestning! Handlare baserade i USA kan skapa fraktetiketter för fysiska beställningar direkt i appen (endast för destinationer i USA). Vi har även korrigerat några buggar: utgångna fraktetiketter visar nu mer korrekt information och tangentbordet på skärmen försvinner inte när du söker i din beställningslista.
</sv-SE>
<tr-TR>
6.5:
Beta testi için yepyeni bir özelliğimiz var. ABD merkezli satıcılar, doğrudan uygulamadan fiziksel siparişler için gönderim etiketleri oluşturabilirler (yalnızca ABD'deki varış noktaları için). Ayrıca bazı hataları da düzelttik: Süresi dolan gönderim etiketleri artık daha doğru bilgiler gösteriyor ve sipariş listenizde arama yaparken ekran klavyesi kaybolmuyor.
</tr-TR>
<zh-CN>
6.5：
我们为 Beta 测试提供了一个出色的新功能！ 美国境内的商家可以直接从应用程序为实体订单创建配送标签（仅限目的地为美国的订单）。 我们还修复了一些错误：过期的配送标签现在将显示更准确的信息，并且在搜索订单列表时屏幕键盘不会消失。
</zh-CN>
<zh-TW>
6.5：
我們有個閃亮新功能可供 Beta 測試！ 美國商家可以直接在應用程式中為實體訂單建立郵寄標籤 (僅收貨地在美國境內適用)。 我們也修正了一些錯誤：過期的郵寄標籤現在可以顯示更準確的資訊；螢幕小鍵盤現在不會在你搜尋訂單清單時消失。
</zh-TW>
<en-US>
6.5:
We have a shiny new feature available for beta testing! US-based merchants can create shipping labels for physical orders right from the app (for US destinations only). We've also fixed some bugs: expired shipping labels now display more accurate information, and the on-screen keyboard won't disappear when searching your order list.
</en-US>
