<ar>
14.2:
Did you know you can now add coupons when creating an order? نعم، يمكنك القيام بذلك! أصبح من الممكن الآن إضافة القسائم عند إنشاء طلب من التطبيق. يمكنك أيضًا إدارة القسائم عن طريق التوجه إلى علامة تبويب القائمة والنقر على ميزة القسائم. Lastly, we’ve made some improvements to the scanning functionality when searching for a product. لكننا لم ننتهِ بعد. ترقب المزيد من التحسينات في المستقبل.
</ar>
<de-DE>
14.2:
Wusstest du, dass du jetzt Gutscheine beim Erstellen von Bestellungen hinzufügen kannst? Sehr gut! Außerdem kannst du deine Gutscheine im Tab „Menü“ verwalten, wenn du auf die Gutscheinfunktion klickst. Zudem haben wir die Scanfunktion bei der Suche nach Produkten verbessert. Aber das war noch nicht alles. Halte Ausschau nach künftigen Verbesserungen.
</de-DE>
<es-ES>
14.2:
¿Sabías que ahora puedes añadir cupones al crear un pedido? ¡Así es! Para gestionar tus cupones, también puedes ir a la pestaña de menú y hacer clic en la función Cupones. Hace poco hemos llevado a cabo mejoras en la función de exploración al buscar un producto. Pero hay más. No te pierdas las mejoras que están por venir.
</es-ES>
<fr-FR>
14.2 :
Saviez-vous que vous pouvez désormais ajouter des codes promo lors de la création d’une commande ? Oui, c’est possible ! Vous pouvez également gérer vos codes promo en vous rendant dans l’onglet menu et en cliquant sur la fonctionnalité de codes promo. Enfin, nous avons apporté des modifications à la fonctionnalité d’analyse lors de la recherche d’un produit. Mais nous n’allons pas nous arrêter là. Restez à l’affut des futures améliorations.
</fr-FR>
<iw-IL>
14.2:
ידעת שאפשר עכשיו להוסיף קופונים בעת יצירת הזמנה? כן, בהחלט אפשר! אפשר גם לנהל את הקופונים דרך לשונית התפריט ולחיצה על האפשרות 'קופונים'. לבסוף, ביצענו כפה שיפורים בפונקציונליות הסריקה בזמן חיפוש מוצר. אבל עוד לא סיימנו. כדאי לשים לב לשיפורים הנוספים שנשיק בעתיד.
</iw-IL>
<id>
14.2:
Tahukah Anda bahwa kini Anda dapat menambahkan kupon saat membuat pesanan? Ya, sekarang bisa! Anda juga dapat mengelola kupon dengan membuka tab menu dan mengeklik fitur Kupon. Terakhir, kami telah meningkatkan fungsionalitas pemindaian saat mencari produk. Upaya ini tentu jauh dari kata tuntas. Jadi, nantikan penyempurnaan lainnya di masa mendatang.
</id>
<it-IT>
14.2:
Sai che ora puoi aggiungere i codici promozionali durante la creazione di un ordine? Sì, puoi! Puoi anche gestire i tuoi codici promozionali andando alla scheda del menu e facendo clic sulla funzionalità Codici promozionali. Infine, abbiamo apportato alcuni miglioramenti alla funzionalità di scansione durante la ricerca di un prodotto. Ma non è tutto. Introdurremo altre ottimizzazioni in futuro.
</it-IT>
<ja-JP>
14.2:
注文を作成する際にクーポンを追加できるようになったことをご存知でしたか ? そうなんです。できるようになりました。 メニュータブに移動し「クーポン」機能をクリックして、クーポンを管理することもできます。 さらに、商品を検索する際のスキャン機能にいくつかの改善を加えました。 これで終わりではありません。 今後の改善点にもご注目ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.2:
이제 주문을 생성할 때 쿠폰을 추가할 수 있다는 것을 알고 계신가요? 예. 가능합니다! 메뉴 탭으로 이동하고 쿠폰 기능을 클릭하여 쿠폰을 관리하실 수도 있습니다. 마지막으로 제품을 검색할 때 스캔 기능이 몇 가지 개선되었습니다. 그러나 아직 끝나지 않았습니다. 앞으로 더 많은 개선 사항을 기대해 주세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
14.2:
Wist je dat je nu kortingsbonnen kan toevoegen bij het aanmaken van een bestelling? Ja, dat kan! Je kan ook je kortingsbonnen beheren door naar het tabblad Menu te gaan en op de functie Kortingsbonnen te klikken. Ten slotte hebben we de scanfunctie verbeterd bij het zoeken naar een product. Maar we zijn nog niet klaar. Houd de nieuwe verbeteringen in de gaten!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.2:
Você sabia que agora é possível adicionar cupons ao criar um pedido? É isso mesmo! Para gerenciar seus cupons, vá até a guia do menu e clique na funcionalidade Cupons. Por fim, fizemos algumas melhorias na funcionalidade de verificação ao pesquisar um produto. E não para por aí. Fique de olho porque traremos mais melhorias.
</pt-BR>
<ru-RU>
14.2:
Теперь при создании заказа можно добавлять купоны. Здорово, правда? Управляйте купонами в разделе «Купоны», который можно открыть на вкладке меню. А ещё мы улучшили функционал сканирования при поиске товара. Но это ещё не всё. Следите за новостями, планируются другие улучшения.
</ru-RU>
<sv-SE>
14.2:
Visste du att du nu kan lägga till rabattkoder när du skapar en beställning? Ja, det kan du. Du kan också hantera rabattkoder genom att gå till menyfliken och klicka på funktionen Rabattkoder. Slutligen har vi även gjort några förbättringar av skanningsfunktionen när du söker efter en produkt. Men vi är inte klara. Håll utkik efter fler förbättringar framöver.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.2:
Artık sipariş oluştururken kupon ekleyebileceğinizi biliyor muydunuz? Evet, yapabilirsiniz. Ayrıca menü sekmesine gidip Kuponlar özelliğine tıklayarak da kuponlarınızı yönetebilirsiniz. Son olarak, ürün araması yaparken tarama işlevselliğiyle ilgili bazı iyileştirmeler yaptık. Ama işimiz daha bitmedi. Gelecekteki geliştirmelerimiz için bizi takip edin.
</tr-TR>
<zh-CN>
14.2：
您知道吗？您现在可以在创建订单时添加优惠券？ 没错，您可以！ 您还可以通过转到“菜单”选项卡并点击“优惠券”功能来管理您的优惠券。 最后，我们对搜索产品时的扫描功能进行了一些改进。 但是我们还不够完善。 请关注未来推出的更多改进。
</zh-CN>
<zh-TW>
14.2：
你知道現在能在建立訂單時新增優惠券了嗎？ 沒錯，現在可以了！ 你也可以前往選單分頁並按一下「優惠券」功能來管理優惠券。 最後，我們針對搜尋產品時的掃瞄功能進行了一些改善。 但還沒結束。 不妨持續關注之後更多的改善功能。
</zh-TW>
<en-US>
14.2:
Did you know you can now add coupons when creating an order? Yes, you can! You can also manage your coupons by heading over to the menu tab and clicking on the Coupons feature. Lastly, we’ve made some improvements to the scanning functionality when searching for a product. But we’re not done. Keep an eye out for more enhancements in the future.
</en-US>
