<ar>
16.8:
قمنا بتحسين تجربة تطبيق WooCommerce الخاصة بك! تحقق من التصميم الجديد الأنيق لملخص الودائع على شاشة المدفوعات. قل وداعًا للأعطال بعد إعادة تعيين موقعك المحدد، واستمتع بعملية تبديل أكثر سلاسة في المتجر بعد إنشاء متجر جديد مباشرة. إضافة إلى ذلك، أصبحت إدارة المبالغ المخصصة سهلة الآن من خلال ميزة الشاشة الكاملة لدينا. قم بالتحديث الآن للقيام برحلة إدارة أكثر سلاسة ومستقرة للأعمال!
</ar>
<de-DE>
16.8:
Wir haben dein Erlebnis mit der WooCommerce-App optimiert! Sieh dir das neue elegante Design der Auszahlungszusammenfassung auf dem Bildschirm für Zahlungen an. Verabschiede dich von Abstürzen nach dem Zurücksetzen deiner ausgewählten Website und profitiere von einem reibungsloseren Shopwechsel nach dem Erstellen eines neuen Shops. Mit der Vollbildfunktion wird das Verwalten individueller Beträge zum Kinderspiel. Aktualisiere jetzt, um dein Geschäft nahtloser und zuverlässiger zu verwalten.
</de-DE>
<es-ES>
16,8:
¡Hemos perfeccionado tu experiencia en la aplicación de WooCommerce! Echa un vistazo al novedoso y elegante diseño del resumen de depósitos en la pantalla de pagos. Despídete de los fallos tras retablecer tu sitio seleccionado y disfruta de un proceso fluido de cambiar de tienda justo después de crear una tienda nueva. Además, ahora gestionar los importes personalizados es pan comido con nuestra función de pantalla completa. Actualiza ahora para obtener un proceso de gestión del negocio más perfecto y estable.
</es-ES>
<fr-FR>
16.8 :
Nous avons dépoussiéré l’application WooCommerce ! Découvrez l’élégant design du récapitulatif des dépôts sur l’écran Paiements. Fini les plantages après la réinitialisation de la sélection de votre site et profitez d’un processus de changement de boutique plus fluide dès la création d’une nouvelle boutique. De plus, gérer des montants personnalisés est un jeu d’enfant avec notre fonctionnalité plein écran. Mettez à jour dès maintenant pour une gestion commerciale plus fluide et stable !
</fr-FR>
<iw-IL>
16.8:
שכללנו עבורך את חוויית השימוש באפליקציית WooCommerce! מומלץ לבדוק את העיצוב החדש והאלגנטי של סיכום ההפקדות במסך התשלומים. נפרדים לשלום מקריסות לאחר איפוס האתר שנבחר; מעכשיו נהנים מתהלך חלק יותר של החלפת חנות מיד לאחר יצירת חנות חדשה. בנוסף, מעכשיו מנהלים סכומים בהתאמה אישית בקלי קלות עם אפשרות המסך המלא. כדאי לעדכן כבר עכשיו כדי ליהנות ממסע חלק ויציב יותר של ניהול העסק!
</iw-IL>
<id>
16.8:
Menggunakan aplikasi WooCommerce kini jadi lebih nyaman! Intip desain baru yang elegan untuk ringkasan deposit di layar pembayaran. Sayonara, crash setelah mereset situs terpilih! Rasakan juga proses beralih toko yang lebih mulus setelah membuat toko baru. Selain itu, dengan fitur layar penuh, mengatur nilai kustom sekarang jadi mudah. Perbarui sekarang untuk menikmati pengalaman mengelola bisnis yang lebih stabil dan praktis!
</id>
<it-IT>
16.8:
Abbiamo migliorato l'esperienza dell'app WooCommerce! Dai un'occhiata al nuovo elegante design del riepilogo dell'acconto nella schermata dei pagamenti. Addio agli arresti anomali dopo il ripristino del sito web selezionato, goditi un processo di cambio negozio più fluido subito dopo la creazione di un nuovo negozio. Adesso la gestione degli importi personalizzati è un gioco da ragazzi grazie alla nostra funzionalità a schermo intero. Aggiorna ora per una gestione aziendale più facile e stabile!
</it-IT>
<ja-JP>
16.8:
WooCommerce アプリエクスペリエンスを改善しました。 支払い画面のデポジットの概要が洗練された新しいデザインになりました。ぜひチェックしてください。 選択したサイトをリセットした後にクラッシュが起こる問題を解決しました。新しいストアを作成した直後のストアの切り替えプロセスもよりスムーズになっています。 さらに、フルスクリーン機能でカスタム金額を簡単に管理できるようになりました。 今すぐアップデートして、よりシームレスで安定性の高いビジネス管理プロセスを実現しましょう。
</ja-JP>
<ko-KR>
16.8:
우커머스 앱 환경을 세련되게 다듬었습니다! 결제 화면의 세련된 새로운 예치금 요약 디자인을 확인해 보세요. 선택한 사이트를 재설정하면 충돌이 사라지고, 새 스토어를 생성하면 곧바로 더 원활하게 스토어를 전환할 수 있습니다. 또한 전체 화면 기능이 있어 이제는 아주 쉽게 사용자 정의 금액을 관리할 수 있습니다. 지금 업데이트하여 더 원활하게 안정적으로 비즈니스를 관리하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
16.8:
We hebben je WooCommerce-appervaring even opgepoetst! Bekijk het nieuwe strakke design van de Samenvatting stortingen in het betaalscherm. Zeg maar doei tegen de crashes nadat je geselecteerde site is gereset en geniet van een soepelere overschakelproces voor je winkel nadat je een nieuwe winkel hebt aangemaakt. Daarnaast is het beheer van aangepaste bedragen nu een makkie met onze functie voor volledig scherm. Voer de update nu uit voor een naadlozere en stabiele ervaring met bedrijfsbeheer!
</nl-NL>
<pt-BR>
16.8:
Aprimoramos sua experiência no app do WooCommerce! Confira o design novo e elegante do resumo de depósito na tela de pagamentos. Diga adeus às falhas que ocorriam após reconfigurar o site selecionado e desfrute de um processo mais tranquilo de alternância entre lojas logo após criar uma nova loja. Além disso, agora a gestão de valores personalizados ficou mais fácil com nossa funcionalidade de tela cheia. Atualize agora mesmo para aproveitar uma jornada de gerenciamento de negócios mais estável e uniforme.
</pt-BR>
<ru-RU>
16.8:
Мы довели до блеска приложение WooCommerce! Только полюбуйтесь на новый элегантный дизайн сводки по депозитам на экране платежей. Скажите «до свидания» сбоям после сброса выбранного сайта и наслаждайтесь плавным переключением между магазинами после создания нового магазина. Кроме того, управлять индивидуальными суммами с помощью полноэкранной функции стало проще простого. Обновите приложение и получайте удовольствие, управляя бизнесом плавно и без сбоев.
</ru-RU>
<sv-SE>
16.8:
Vi har piffat till din WooCommerce-appupplevelse. Kolla in insättningsöversiktens nya eleganta design på skärmen Betalningar. Säg adjö till krascher efter att du har återställt din valda webbplats och ta del av en smidigare process för butiksbyte direkt efter att du har skapat en ny butik. Tack vare vår fullskärmsfunktion är det nu dessutom busenkelt att hantera anpassade belopp. Uppdatera nu för en mer sömlös och stabil företagshanteringsupplevelse.
</sv-SE>
<tr-TR>
16.8:
WooCommerce uygulama deneyiminizi yeniledik! Ödemeler ekranındaki depozito özetinin gösterişli yeni tasarımına göz atın. Seçtiğiniz siteleri sıfırladıktan sonra yaşanan çökmelere elveda deyin ve yeni bir mağaza oluşturduktan hemen sonra daha kolay bir mağaza değiştirme sürecinin keyfini çıkarın. Ayrıca tam ekran özelliğimiz sayesinde özel tutarları yönetmek artık çok kolay. Daha sorunsuz ve istikrarlı bir işletme yönetimi yolculuğu için hemen güncelleyin!
</tr-TR>
<zh-CN>
16.8：
我们完善了您在使用 WooCommerce 应用程序时的体验！ 查看付款屏幕上新颖时尚的存款摘要设计。 告别重置所选站点后的崩溃问题，享受更顺畅的商店切换流程，创建新商店后即可开启。 此外，得益于我们的全屏功能，您可以轻松管理自定义金额。 立即更新，开启更加无缝且稳定的业务管理之旅！
</zh-CN>
<zh-TW>
16.8:
我們提升了 WooCommerce 應用程式體驗！ 快看看付款畫面上存款摘要的全新俐落設計。 重設所選網站後將不再當機，且建立新商店後，可立即享有更流暢的商店切換流程。 此外，現在也可以透過全螢幕功能，輕鬆管理自訂金額。 立即更新，獲得更順暢穩定的業務管理體驗！
</zh-TW>
<en-US>
16.8:
We've polished your WooCommerce app experience! Check out the sleek new design for the deposit summary on the payments screen. Say goodbye to crashes after resetting your selected site, and enjoy a smoother store switching process right after you create a new store. Plus, managing custom amounts is now a breeze with our full-screen feature. Update now for a more seamless and stable business management journey!
</en-US>
