<ar>
12.7:
يتضمن هذا الإصدار العديد من الإصلاحات والتحسينات التي تسهِّل عليك إدارة متجرك من التطبيق. يرجى الاستمرار في إرسال الملاحظات إلينا - فنحن نصغي!
</ar>
<de-DE>
12.7:
Diese Version enthält mehrere Korrekturen und Verbesserungen, die die Verwaltung deines Shops in der App erleichtern. Sende uns bitte weiter Feedback – wir freuen uns darauf!
</de-DE>
<es-ES>
12.7:
Esta versión viene con varias correcciones y mejoras con las que será más fácil gestionar tu tienda desde la aplicación. No dejes de enviarnos tus comentarios: ¡te escuchamos!
</es-ES>
<fr-FR>
12.7:
Cette version comporte plusieurs corrections et améliorations qui vous permettront de gérer plus facilement votre boutique depuis l’application. N’hésitez pas à continuer à nous envoyer vos commentaires ; nous en tenons compte !
</fr-FR>
<iw-IL>
12.7:
בגרסה הזאת ביצענו כמה תיקונים ושיפורים שיעזרו לך לנהל את החנות מהאפליקציה. נשמח לקבל עוד משוב – אנחנו תמיד כאן כדי להקשיב!
</iw-IL>
<id>
12.7:
Rilis ini berisi beberapa perbaikan dan pengembangan yang memudahkan Anda untuk mengatur toko dari aplikasi. Terus berikan kami feedback. Kami senang menerimanya!
</id>
<it-IT>
12.7:
Questa versione include diverse correzioni e miglioramenti che semplificano la gestione del tuo negozio dall'app. Continua a inviarci feedback: ti stiamo ascoltando.
</it-IT>
<ja-JP>
12.7:
このリリースには、アプリからストアを管理しやすくするためのいくつかの修正と改善が含まれています。引き続きフィードバックをお寄せください。皆さんからのご意見をお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
12.7:
이 릴리스에는 앱에서 스토어를 더 쉽게 관리할 수 있도록 한 몇 가지 수정 사항과 개선 사항이 있습니다. 계속 피드백을 보내주세요. 경청하겠습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
12.7:
Deze release bevat meerdere reparaties waardoor je je winkel eenvoudiger kunt beheren vanuit de app. Blijf ons feedback sturen – wij luisteren!
</nl-NL>
<pt-BR>
12.7:
Esta versão inclui várias correções e melhorias que facilitam o gerenciamento da sua loja no aplicativo. Continue enviando seu feedback. Estamos ouvindo!
</pt-BR>
<ru-RU>
12.7:
В этот выпуск внесены исправления и улучшения, которые облегчают управление магазином из приложения. Продолжайте присылать отзывы — мы прислушиваемся к ним!
</ru-RU>
<sv-SE>
12.7:
Den här versionen innehåller flertalet korrigeringar och förbättringar som gör det enklare för dig att hantera din butik via appen. Fortsätt att skicka feedback – vi lyssnar.
</sv-SE>
<tr-TR>
12.7:
Bu sürümdeki birkaç düzeltme ve iyileştirmeyle mağazanızı uygulama içinden kolayca yönetebilirsiniz. Lütfen bize geri bildirim göndermeye devam edin; söyleyeceklerinizi dikkate alıyoruz!
</tr-TR>
<zh-CN>
12.7：
此版本修复了若干问题并做出了一些改进，让您可以更轻松地使用应用程序管理商店。请继续向我们发送反馈，我们非常重视您的意见！
</zh-CN>
<zh-TW>
12.7：
此版本提供幾項修正與改善項目，讓你在透過應用程式管理商店時更加輕鬆。歡迎繼續傳送意見給我們，我們樂於傾聽！
</zh-TW>
<en-US>
12.7:
This release has several fixes and improvements that makes it easier for you to manage your store from the app. Please continue to send us feedback – we are listening!
</en-US>
