<ar>
16.4:
إننا متحمسون لطرح بعض الميزات الجديدة! يتيح لك آخر تحديث لدينا فرض ضريبة على المبالغ المخصصة وتعيين الشحن لمرة واحدة لمنتجات الاشتراك. يمكنك أيضًا تعيين منتجات الاشتراك بأنها "منتجات افتراضية". بالإضافة إلى أننا أضفنا ميزة الذكاء الاصطناعي التي تنشئ ملحوظة "تقديم الشكر إليك" على شاشة تفاصيل الطلب المكتملة. استمتع بتطبيق WooCommerce الجديد والمحسَّن لدينا!
</ar>
<de-DE>
16.4:
Wir freuen uns, einige neue Funktionen vorstellen zu können! Mit unserem neuesten Update kannst du Steuern auf individuelle Beträge erheben und eine einmalige Versandgebühr für Abonnementprodukte festlegen. Du kannst Abonnementprodukte auch als „virtuelle Produkte“ definieren. Außerdem haben wir eine KI-Funktion hinzugefügt, die eine Dankeschön-Nachricht auf dem Bildschirm nach Abschluss der Bestellung erstellt. Viel Spaß mit unseren neuen und verbesserten WooCommerce-App!
</de-DE>
<es-ES>
16.4:
Nos encanta presentar algunas funciones nuevas. Nuestra actualización más reciente te permite cobrar cantidades personalizadas de impuestos y configurar un envío único para los productos de suscripción. También puedes configurar productos de suscripción como "productos virtuales". Además, hemos añadido una función de IA que genera una nota de agradecimiento en la pantalla de detalles del pedido completado. Disfruta de nuestra aplicación WooCommerce nueva y mejorada.
</es-ES>
<fr-FR>
16.4 :
De nouvelles fonctionnalités font leur apparition ! Notre dernière mise à jour vous permet de facturer des taxes sur des montants personnalisés et de configurer l’expédition unique pour les abonnements. Vous pouvez aussi configurer les abonnements en tant que « produits virtuels ». Enfin, nous avons ajouté une fonctionnalité d’IA qui génère un message de remerciement sur l’écran récapitulatif de la commande passée. Profitez de notre nouvelle application WooCommerce améliorée !
</fr-FR>
<iw-IL>
16.4:
אנו שמחים להציג מספר אפשרויות חדשות! העדכון האחרון מאפשר לך לגבות מיסים על סכומים בהתאמה אישית ולהגדיר חיוב חד-פעמי על משלוח עבור מינויים שונים. אפשר גם להגדיר סוגי מינויים כ'מוצרים וירטואליים'. בנוסף, כללנו כלי AI שיוצר פתק 'תודה' במסך פרטי ההזמנה, לאחר השלמתה. שימוש נעים בגרסה החדשה והמשופרת של אפליקציית Woocommerce!
</iw-IL>
<id>
16.4:
Dengan bangga kami persembahkan beberapa fitur baru! Pada pembaruan terkini, Anda dapat mengenakan pajak dengan nilai yang dapat dikustomisasi dan mengatur pengiriman satu kali saja untuk produk berlangganan. Anda juga dapat mengatur produk berlangganan sebagai "produk virtual". Selain itu, kami menambahkan fitur AI untuk membuat ucapan terima kasih di layar detail pesanan yang telah selesai. Nikmati aplikasi WooCommerce terbaru yang makin optimal dari kami!
</id>
<it-IT>
16.4:
Siamo felici di presentare alcune nuove funzionalità. Il nostro ultimo aggiornamento permette di addebitare le imposte per gli importi personalizzati e di impostare la spedizione singola per i prodotti in abbonamento. Puoi anche impostare i prodotti in abbonamento come "prodotti virtuali". Inoltre, abbiamo aggiunto una funzionalità dell'IA che genera un messaggio di ringraziamento sulla schermata dei dettagli dell'ordine completato. Goditi la nostra nuova e migliorata app WooCommerce.
</it-IT>
<ja-JP>
16.4:
いくつかの新機能をご紹介いたします。 最新のアップデートでは、カスタム金額に対して税金を請求したり、定期購入商品の1回限りの配送を設定したりできるようになりました。 定期購入商品を「仮想商品」として設定することも可能です。 さらに、完了した注文の詳細画面にお礼状を生成する AI 機能を追加しました。 新しく改善された WooCommerce アプリをご活用ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
16.4:
몇 가지 새로운 기능을 소개합니다. 사용자 정의 금액에 대한 세금을 청구하고 구독 상품의 1회 배송을 설정할 수 있도록 최근에 업데이트했습니다. 구독 상품을 "가상 상품"으로 설정할 수도 있습니다. 아울러 완료된 주문의 상세 정보 페이지에 감사 인사를 생성하는 AI 기능을 추가했습니다. 새롭게 개선된 우커머스 앱을 만끽하세요!
</ko-KR>
<pt-BR>
16.4:
Temos o prazer de apresentar novas funcionalidades! Nossa atualização mais recente permite que você cobre impostos sobre valores personalizados e defina uma taxa de envio única para produtos de assinatura. Você pode também defini-los como "produtos virtuais". Além disso, adicionamos uma funcionalidade de IA que gera um texto de agradecimento na tela de detalhes do pedido concluído. Aproveite as novidades e melhorias do nosso aplicativo WooCommerce!
</pt-BR>
<ru-RU>
16.4:
Мы рады представить вам новые функции! Новое обновление даёт вам возможность взимать налог с индивидуальных сумм и устанавливать единовременную доставку товаров по подписке. Вы также можете настраивать товары по подписке в качестве виртуальных товаров. Кроме того, добавлена функция ИИ, позволяющая создавать благодарственную записку, которая появляется на экране сведений о выполненном заказе. Надеемся, что вам понравится обновлённое приложение WooCommerce!
</ru-RU>
<sv-SE>
16.4:
Vi är glada över att kunna presentera några nya funktioner! Med vår senaste uppdatering kan du debitera moms för anpassade belopp och ange engångsfrakt för prenumerationsprodukter. Du kan också ange prenumerationsprodukter som "virtuella produkter". Dessutom har vi lagt till en AI-funktion som genererar ett tackbrev på skärmen med uppgifter om den slutförda ordern. Mycket nöje med vår nya och förbättrade WooCommerce-app!
</sv-SE>
<tr-TR>
16.4:
Bazı yeni özellikleri tanıtmaktan heyecan duyuyoruz! En yeni güncellememiz özel tutarlar için vergi almanızı ve abonelik ürünleri için tek seferlik kargo ayarlamanızı sağlıyor. Abonelik ürünlerini "sanal ürünler" olarak da ayarlayabilirsiniz. Ayrıca tamamlanan siparişin ayrıntılar ekranında teşekkür notu oluşturan bir Yapay Zeka özelliği ekledik. Yeni ve iyileştirilmiş WooCommerce uygulamamızın keyfini çıkarın!
</tr-TR>
<zh-CN>
16.4：
我们很高兴推出几项新功能！ 基于我们的最新更新，您可以自定义收取税费的金额，并为订阅产品设置一次性配送费用。 您还可以将订阅产品设置为“虚拟产品”。 此外，我们新增了 AI 功能，可在已完成订单的详细信息界面上生成感谢信。 尽情体验我们改进后的全新 WooCommerce 应用程序！
</zh-CN>
<zh-TW>
16.4:
隆重介紹新功能！ 最新更新版本讓你可以針對自訂金額收取稅金，並為訂閱產品設定單次運費。 你也可以將訂閱產品設為「虛擬商品」。 此外，我們也新增了一項 AI 功能，可以在完成訂購的訂單詳情畫面上自動產生感謝信。 希望你喜歡經過全新改良的 WooCommerce 應用程式！
</zh-TW>
<en-US>
16.4:
We're excited to introduce some new features! Our latest update allows you to charge tax for custom amounts and set one-time shipping for subscription products. You can also set subscription products as "virtual products". Plus, we've added an AI feature that generates a thank-you note on the completed order's details screen. Enjoy our new and improved WooCommerce app!
</en-US>
