<ar>
13.2:
يتضمن هذا الإصدار بعض إصلاحات الأخطاء وتحسينات في المرئيات وقابلية الوصول إلى أقسام الطلبات والمنتجات في التطبيق. استمر في جمع الملاحظات؛ لأن ذلك يساعدنا على معرفة ما يجب العمل عليه بعد ذلك.
</ar>
<de-DE>
13.2:
Diese Version enthält Fehlerkorrekturen, visuelle Verbesserungen und Verbesserungen an der Zugänglichkeit der Bestell- und Produktabschnitte in der App. Sende uns weiterhin Feedback! So finden wir heraus, was wir als Nächstes optimieren können.
</de-DE>
<es-ES>
13.2:
Esta versión incluye algunas correcciones de errores, mejoras visuales y de accesibilidad en los pedidos y secciones de productos de la aplicación. Sigue haciéndonos llegar tus opiniones para que podamos saber en qué debemos trabajar.
</es-ES>
<fr-FR>
13.2 :
Cette version inclut des résolutions de bogues, des améliorations visuelles et concernant l’accessibilité des sections relatives aux commandes et aux produits de l’application. Continuez à nous faire part de vos commentaires ; ils nous aident à nous améliorer.
</fr-FR>
<iw-IL>
13.2:
הגרסה הזאת כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים באלמנטים חזותיים ובנגישות במקטעים של ההזמנות והמוצרים באפליקציה. נשמח להמשיך לקבל משוב, זה עוזר לנו להבין על מה כדאי לנו לעבוד בשלב הבא.
</iw-IL>
<id>
13.2:
Rilis ini termasuk perbaikan beberapa bug, peningkatan visual & aksesibilitas di bagian pesanan dan produk dalam aplikasi. Tetap berikan feedback Anda agar kami mengetahui apa yang harus diupayakan selanjutnya.
</id>
<it-IT>
13.2:
Questa versione include alcune correzioni di bug, miglioramenti visivi e di accessibilità alle sezioni dedicate a ordini e prodotti dell'app. Continua a ricevere feedback; ci aiuta a capire su cosa dobbiamo ancora lavorare.
</it-IT>
<ja-JP>
13.2:
今回のリリースには、アプリの注文と商品の各セクションでのバグ修正、ビジュアルやアクセシビリティの強化が含まれます。今後のアップデートの参考にさせていただきますので、引き続きフィードバックをお寄せください。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.2:
이 릴리스에는 일부 버그 수정, 앱의 주문 및 상품 섹션에 대한 비주얼 및 접근성 향상이 포함되어 있습니다. 피드백을 계속 보내주세요. 다음에 작업할 내용을 파악하는 데 도움이 됩니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
13.2:
Deze release bevat een aantal bugfixes en visuele en toegankelijkheidsverbeteringen aan de bestel- en productgedeelten van de app. Blijf maar komen met jullie feedback, dat helpt ons kiezen waar we aan moeten werken.
</nl-NL>
<pt-BR>
13.2:
Esta versão inclui algumas correções de bugs, melhorias visuais e de acessibilidade nas seções de pedidos e produtos do aplicativo. Continue dando feedback, ele nos ajuda a saber no que trabalhar em seguida.
</pt-BR>
<ru-RU>
13.2:
Эта версия включает в себя исправления ошибок, визуальные улучшения и расширение возможностей доступа для разделов заказов и товаров в приложении. Отправляйте отзывы — это помогает нам понять, над чем работать дальше.
</ru-RU>
<sv-SE>
13,2:
Den här versionen innehåller några buggfixar, visuella förbättringar och tillgänglighetsförbättringar i appens beställnings- och produktsektioner. Fortsätt skicka in feedback, det hjälper oss att ta reda på vad vi ska arbeta med härnäst.
</sv-SE>
<tr-TR>
13.2:
Bu sürüm, uygulamanın siparişler ve ürünler bölümlerinde bazı hata düzeltmelerini, görsel geliştirmeleri ve erişilebilirlik geliştirmelerini içerir. Geri bildirimlerinizi göndermeye devam etmeniz bundan sonra ne üzerinde çalışacağımızı anlamamıza yardımcı oluyor.
</tr-TR>
<zh-CN>
13.2：
此版本修复了应用的订单和产品部分的一些错误，并对视觉和可访问性进行了一些改进。请随时提供您的反馈，为我们接下来的工作提供灵感。
</zh-CN>
<zh-TW>
13.2：
此版本修正了一些錯誤，並加強了應用程式訂單和產品區段的視覺和協助工具。歡迎各位批評指教，讓我們能夠繼續進步。
</zh-TW>
<en-US>
13.2:
This release includes some bug fixes, visual & accessibility enhancements to the orders and products sections of the app. Keep your feedback rolling in; it helps us figure out what to work on next.
</en-US>
