<ar>
4.7:
<b>الإحصاءات:</b> سيطابق الرسم البياني لإحصاءاتك الآن ما تراه في wp-admin. نظرًا إلى أنَّك تحتاج إلى تشغيل الإصدار 4.0 من WooCommerce أو إصدار أحدث منه، فتأكَّد من أنَّك قمت بالتحديث.

<b>إصلاح العطل:</b> كانت تحدث الأعطال عند نقل كميات كبيرة من البيانات. تم إصلاح هذا على الأجهزة التي تعمل بنظام التشغيل Android P والإصدارات الأحدث مع وجود مخزن مؤقت أكبر.
</ar>
<de-DE>
4.7:
<b>Statistiken:</b> Dein Statistikdiagramm stimmt jetzt mit deiner Ansicht in wp-admin überein. Bitte führe ein Update durch, da du WooCommerce 4.0 oder höher ausführen musst.

<b>Abstürze behoben:</b> Bei der Übertragung großer Datenmengen kam es zu Abstürzen. Wir haben das auf Geräten, auf denen Android P und höher ausgeführt wird, mit einem größeren Puffer behoben.
</de-DE>
<es-ES>
4.7:
<b>Estadísticas:</b> tus estadísticas coincidirán con lo que ves en wp-admin. Como tienes que ejecutar WooCommerce 4,0 o una versión posterior, asegúrate de actualizar la versión.

<b>Resolución de errores:</b> Cuando se transferían grandes cantidades de datos, ocurrían errores. Lo hemos corregido en dispositivos Android P y posteriores con un mayor almacenamiento.
</es-ES>
<fr-FR>
4,7 :
<b>Stats :</b> votre graphique des statistiques correspondra désormais à ce que vous voyez dans wp-admin. Étant donné que vous devez exécuter WooCommerce 4.0, veillez à effectuer la mise à jour.

<b>Correction d’incidents :</b> des incidents se produisaient lors du transfert de gros volumes de données. Ce problème a été résolu sur les appareils exécutant Android P ou version ultérieure grâce à un tampon plus important.
</fr-FR>
<iw-IL>
4.7:
<b>Stats:</b>  הגרף של הנתונים הסטטיסטיים מתאים כעת לנתונים שמוצגים ב-wp-admin. מאחר שעליך להפעיל את WooCommerce 4.0 או גרסאות מתקדמות יותר, עליך לעדכן את הגרסה.

<b>Crash Fix:</b> קריסות התרחשו במהלך העברה של נתונים בכמויות גדולות. תיקנו את הבעיה הזאת במכשירים שמופעלים עם Android P או גרסאות מתקדמות יותר והרחבנו את הטווח.
</iw-IL>
<id>
4.7:
<b>Statistik:</b> Grafik statistik Anda sekarang akan cocok dengan yang Anda lihat di wp-admin. Anda perlu mengoperasikan WooCommerce 4.0 atau versi lebih baru, pastikan Anda melakukan pembaruan.

<b>Perbaikan Crash:</b> Crash terjadi saat sedang mentransfer data dalam jumlah besar. Kami memperbaikinya pada perangkat yang menjalankan Android P dan versi lebih baru dengan kapasitas penyangga yang lebih besar.
</id>
<it-IT>
4.7:
<b>Statistiche:</b> il grafico delle tue statistiche ora corrisponde a ciò che visualizzi in wp-admin. Assicurati di effettuare l'aggiornamento perché dovrai utilizzare WooCommerce 4.0 o versioni superiori.

<b>Correzione di un arresto anomalo:</b> quando veniva trasferita una grande quantità di dati avvenivano arresti anomali. Abbiamo corretto questo problema sui dispositivi su cui è in esecuzione Android P e versioni successive con un buffer maggiore.
</it-IT>
<ja-JP>
4.7:
<b>統計 :</b> 統計グラフが、wp-admin に表示される内容と一致するようになりました。 WooCommerce 4.0 以上を実行する必要があるため、必ずアップデートするようにしてください。

<b>クラッシュの修正 :</b> 大量のデータを転送する際にクラッシュが起こっていました。 Android P を実行するデバイスと、バッファーが大きいデバイスでこの問題を修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
4.7:
<b>통계:</b> 이제 통계 그래프에 wp-admin과 일치하는 콘텐츠가 표시됩니다. WooCommerce 4.0 이상을 실행해야 하므로 업데이트했는지 확인하세요.

<b>충동 해결:</b> 대용량 데이터를 전송할 때 충돌 문제가 발생했었습니다. 버퍼 크기를 늘려 Android P 이상을 실행하는 기기에서 이 문제를 해결했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
4.7:
<b>Statistieken:</b> Je grafiek met statistieken komt nu overeen met wat je ziet in wp-admin. Zorg dat je de update uitvoert, want je hebt WooCommerce 4.0 of hoger nodig.

<b>Crash-fix:</b> Wanneer grote hoeveelheden gegevens werden overgedragen, vonden er crashes plaats. We hebben dit opgelost op toestellen met Android P en hoger dankzij een grotere buffer.
</nl-NL>
<pt-BR>
4.7:
<b>Estatísticas:</b> agora seu gráfico de estatísticas corresponde ao que é exibido no Painel WP Admin. É necessário atualizar o WooCommerce para a versão 4.0 ou superior.

<b>Correção de falhas:</b> estavam ocorrendo falhas na transferência de um número grande de dados. Isso já foi corrigido para dispositivos com o Android P e superior com um buffer maior.
</pt-BR>
<ru-RU>
4.7:
<b>Статистика:</b> График статистики теперь совпадает с тем, что используется в wp-admin. Для этого требуется WooCommerce 4.0 или более поздней версии. Не забудьте обновить приложение.

<b>Исправление ошибок:</b> При переносе больших объемов данных происходили ошибки. Мы исправили эти ошибки на устройствах Android P и более поздних версий, увеличив буфер.
</ru-RU>
<tr-TR>
4.7:
<b>İstatistikler:</b> İstatistik grafiğiniz artık wp-admin'de gördüklerinizle aynı olacak. WooCommerce 4.0 veya üstünü çalıştırmanız gerektiğinden güncelleme yaptığınızdan emin olun.

<b>Kilitlenmeyle İlgili Düzeltme:</b> Büyük miktarda veri aktarılırken kilitlenmeler yaşanıyordu. Daha büyük bir arabellekle, Android P ve daha yeni sürümleri çalıştıran cihazlarda bu sorun düzeltildi.
</tr-TR>
<zh-CN>
4.7：
<b>统计数据：</b>现在，您的统计数据图将与您在 wp-admin 中看到的信息相符。 当您需要运行 WooCommerce 4.0 或更高版本时，请务必进行更新。

<b>崩溃问题修复：</b>之前，在传输大量数据时，系统会崩溃。 我们在运行具有较大缓冲区的 Android P 及更高版本操作系统的设备上修复了此类问题。
</zh-CN>
<zh-TW>
4.7：
<b>統計資料：</b>現在你的統計資料圖表資訊會與 wp-admin 中顯示資訊相符。 當你需要執行 WooCommerce 4.0 以上版本時，請務必更新。

<b>當機修正：</b>過去轉移大量資料時會發生當機問題。 我們已改用更大的緩衝區，執行 Android P 以上版本的裝置已不會再出現此問題。
</zh-TW>
<en-US>
4.7:
<b>Stats:</b> Your stats graph will now match what you see in wp-admin. As you need to be running WooCommerce 4.0 or greater make sure you update.

<b>Crash Fix:</b> Crashes were happening with large amounts of data being transferred. We fixed this on devices running Android P and higher with a larger buffer.
</en-US>
