<ar>
10.3:
إصلاحات أكثر استقرارًا لمساعدتك على تسجيل الدخول بشكل أسهل بكثير. تمت إضافة القدرة على إعداد Jetpack إذا لم يتم ربطه بعد. أصلحنا خطأ حيث كان يمكن افتراض أن Jetpack غير متاح بشكل غير صحيح. يرجى مواصلة إرسال ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
10.3:
Wir haben weitere Stabilitätsprobleme behoben, wodurch die Anmeldung für dich wesentlich einfacher wird. Es ist jetzt möglich, Jetpack einzurichten, wenn es noch nicht verbunden ist. Den Fehler, dass Jetpack fälschlicherweise als nicht verfügbar angezeigt wird, haben wir ebenfalls behoben. Wir freuen uns auf weiteres Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
10.3:
Más mejoras de estabilidad para facilitar el acceso. Se ha añadido la posibilidad de configurar Jetpack, aunque todavía no esté conectado. Además, hemos solucionado un error por el que Jetpack podía aparecer de manera incorrecta como no disponible. ¡Sigue enviándonos tus comentarios!
</es-ES>
<fr-FR>
10.3 :
Nous avons apporté des corrections de stabilité supplémentaires pour faciliter votre connexion. Il est désormais possible de configurer Jetpack si la connexion n’a pas encore été effectuée. Enfin, nous avons corrigé un bogue lors duquel Jetpack pouvait être considéré à tort comme indisponible. Continuez de nous faire part de vos commentaires !
</fr-FR>
<iw-IL>
10.3:
הוספנו תיקונים ליציבות כדי לעזור לך להתחבר בקלות רבה יותר. הוספנו אפשרות להגדיר את Jetpack אם השירות עדיין לא מחובר. וגם תיקנו באג שזיהה בטעות שהשירות של Jetpack לא זמין. נשמח להמשיך לקבל משוב!
</iw-IL>
<id>
10.3:
Perbaikan stabilitas lanjutan untuk mempermudah login. Penambahan fitur penyiapan Jetpack jika belum terhubung. Kami juga memperbaiki bug penyebab Jetpack dianggap tidak tersedia. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
10.3:
Più correzioni alla stabilità per aiutarti ad accedere molto più facilmente. Abbiamo aggiunto la possibilità di impostare Jetpack se non si è ancora connessi. Abbiamo inoltre corretto un bug a causa del quale Jetpack può essere erroneamente considerato non disponibile. Mantieni il tuo feedback pronto.
</it-IT>
<ja-JP>
10.3:
安定性を高める修正を行い、より簡単にログインできるようになりました。 Jetpack が未接続でも設定ができる機能を追加しました。 また、Jetpack が誤って利用不可と認識されることがある不具合を修正しました。 今後もフィードバックをお聞かせください。
</ja-JP>
<ko-KR>
10.3:
훨씬 더 쉽게 로그인할 수 있도록 안정성을 더욱 보강했습니다. 젯팩을 아직 연결하지 않은 경우 설정하는 기능을 추가했습니다. 그리고 젯팩을 사용할 수 없다고 잘못 생각할 수 있는 버그를 수정했습니다. 피드백을 계속 보내주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
10.3:
Stabiliteit verbeterd, zodat je makkelijker in kan loggen. De mogelijkheid toegevoegd om Jetpack in te stellen als deze nog niet verbonden is. We hebben ook een bug verholpen waarbij Jetpack onjuist als niet beschikbaar werd gezien. Blijf ons je feedback sturen!
</nl-NL>
<pt-BR>
10.3:
Mais correções de estabilidade para facilitar ainda mais o login. Capacidade de configurar o Jetpack se ele ainda não estiver conectado. Além da correção de um bug que fazia o Jetpack aparecer como indisponível por engano. Continue enviando seu feedback!
</pt-BR>
<ru-RU>
10.3:
Исправлено несколько проблем со стабильностью, что упростило вход. Добавлена возможность настоить Jetpack, если он ещё не подключён. Исправлена ошибка, из-за которой Jetpack считался недоступным. Спасибо за отбратную связь. Продолжайте в том же духе!
</ru-RU>
<sv-SE>
10.3:
Fler stabilitetskorrigeringar för att göra det lättare att logga in. Tillägg av möjligheten att konfigurera Jetpack om det inte är anslutet ännu. Vi har dessutom åtgärdat en bugg som gjorde att Jetpack kunde misstas för att vara otillgängligt. Fortsätt att lämna feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
10.3:
Daha kolay oturum açmanıza yardımcı olacak daha fazla tutarlılık düzeltmesi yapıldı. Henüz bağlı değilse Jetpack kurma özelliği eklendi. Ve Jetpack'i kullanılamıyor olarak gösteren yanlış bir hata düzeltili. Lütfen geri bildirimlerinizi devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
10.3：
更多稳定性修复可帮助您更轻松地登录。 添加了在尚未连接时设置 Jetpack 的功能。 我们修复了 Jetpack 可能被错误地假定为不可用的错误。 请尽情提供反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
10.3：
修正多項錯誤來提高穩定性，讓你更輕鬆登入。 新增未連結仍能設定 Jetpack 的功能。 我們也修正了 Jetpack 可能被誤判為無法使用的錯誤。 歡迎繼續給予我們指教！
</zh-TW>
<en-US>
10.3:
More stability fixes to help you log in much easier. Added the ability to set up Jetpack if it's not connected yet. And we fixed a bug where Jetpack can be incorrectly assumed as unavailable. Please keep your feedback coming!
</en-US>
