<ar>
11.1:
يتضمن هذا الإصدار كثيرًا من الأشياء الرائعة لك لكي تتحكم في متجرك بشكل أفضل! أضفنا خيارًا لتحديث كمية مخزون التباينات بشكل مجمع. أضفنا أيضًا خيارًا يتيح لك تسجيل الدخول عبر رمز الاستجابة السريعة. أجرينا تحسينات متنوعة على البحث عن الطلبات والمنتجات.
</ar>
<de-DE>
11.1:
Diese Version enthält viele tolle Neuerungen, die dir bei der Verwaltung deines Shops helfen! Du kannst jetzt Massenaktualisierungen für die Lagerbestandsmenge von Varianten vornehmen. Darüber hinaus hast du die Option, dich mit einem QR-Code anzumelden. Bei der Suche nach Bestellungen und Produkten haben wir ebenfalls Verbesserungen vorgenommen.
</de-DE>
<es-ES>
11.1:
Esta versión incorpora muchas funciones interesantes para que puedas gestionar mejor tu tienda. Hemos añadido la opción de actualizar en lote la cantidad de existencias de las variaciones. También hemos añadido la opción de acceder mediante un código QR. Hemos realizado varias mejoras en la búsqueda de pedidos y productos.
</es-ES>
<fr-FR>
11.1 :
Cette version comprend de nombreuses fonctionnalités intéressantes pour vous permettre de mieux gérer votre boutique ! Nous avons ajouté une option qui vous permet de mettre à jour de manière groupée la quantité en stock des variations. Vous pouvez également maintenant vous connecter à l’aide d’un code QR. Nous avons apporté diverses améliorations à la recherche de commandes et de produits.
</fr-FR>
<iw-IL>
11.1:
בגרסה הזאת הוספנו המון דברים מגניבים שיעזרו לך לנהל את החנות בצורה טובה יותר! הוספנו אפשרות לבצע עדכון גלובלי של כמות המלאי של סוגים. גם הוספנו אפשרות להתחבר דרך קוד QR. הוספנו כמה שיפורים לחיפוש של הזמנות ומוצרים.
</iw-IL>
<id>
11.1:
Versi ini menghadirkan banyak fitur keren yang memudahkan Anda dalam mengelola toko! Kami menambahkan opsi untuk memperbarui jumlah stok untuk beberapa variasi sekaligus. Kami juga menambahkan fitur login via kode QR. Kami juga telah menambahkan berbagai penyempurnaan untuk pencarian pesanan dan produk.
</id>
<it-IT>
11.1:
Questo rilascio include molte cose interessanti per gestire al meglio il tuo negozio. Abbiamo aggiunto l'opzione per aggiornare in blocco la quantità in magazzino delle varianti. Abbiamo anche aggiunto l'opzione per l'accesso tramite codice QR. Abbiamo eseguito vari miglioramenti per la ricerca di ordini e prodotti.
</it-IT>
<ja-JP>
11.1: 
このリリースには、ストア管理に役立つ多くの優れた機能強化が含まれています。 バリエーションの在庫数を一括更新するオプションを追加しました。 QR コードからログインするオプションも追加しました。 注文と商品検索機能にさまざまな改善を加えました。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.1:
이 릴리스에는 스토어를 더 잘 관리할 수 있는 멋진 기능이 많이 포함되어 있습니다. 변형의 재고 수량을 대량 업데이트하는 옵션을 추가했습니다. QR 코드를 통해 로그인하는 옵션도 추가했습니다. 주문 및 상품 검색에 다양한 개선 사항을 적용했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
11.1:
Deze release bevat een hoop coole dingen om je te helpen je winkel beter te beheren! We hebben de optie om het aantal op voorraad van variaties in bulk bij te werken. We hebben ook de optie toegevoegd om in te loggen via een QR-code. We hebben verschillende verbeteringen aangebracht aan het zoeken in bestellingen en producten.
</nl-NL>
<pt-BR>
11.1:
Esta versão inclui várias novidades legais para melhorar o gerenciamento da sua loja. Adicionamos a opção de atualizar em massa a quantidade de variações em estoque. Também incluímos a opção de fazer login usando um código QR. E fizemos várias melhorias na pesquisa de produtos e pedidos.
</pt-BR>
<ru-RU>
11.1:
Этот выпуск включает много отличных возможностей для эффективного управления магазином. Добавлена опция группового обновления количества товаров в наличии для вариаций. Появилась возможность входа через QR-код. Внесены различные усовершенствования в функцию поиска по заказам и товарам.
</ru-RU>
<sv-SE>
11.1:
Den här versionen innehåller en rad häftiga saker som gör det enklare att hantera din butik. Vi har lagt till möjligheten att massuppdatera lagerkvantiteten för variationer. Vi har också lagt till möjligheten att logga in med hjälp av en QR-kod. Vi har gjort en rad olika förbättringar av sökfunktionen för beställningar och produkter.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.1:
Bu sürüm, mağazanızı daha iyi yönetmeniz için birçok harika şey içeriyor! Varyasyonların stok miktarını toplu güncelleme seçeneği ekledik. Ayrıca QR kodu ile giriş yapma seçeneğini de ekledik. Siparişler ve ürün aramasında çeşitli iyileştirmeler yaptık.
</tr-TR>
<zh-CN>
11.1：
这一版本中新增了很多炫酷的功能，可以帮助您更好地管理商店！ 我们增加了批量更新库存量变化的选项。 我们还增加了通过二维码登录的选项。 我们多方面改进了订单和产品搜索功能。
</zh-CN>
<zh-TW>
11.1：
此版本提供許多厲害的項目，讓你能更完善地管理商店！ 我們新增了大量更新款式庫存數量的選項。 同時新增了可讓你透過 QR 碼登入的選項。 我們改善了訂單與商品搜尋功能的許多地方。
</zh-TW>
<en-US>
11.1:
This release includes a lot of cool things for you to manage your store better! We added the option to bulk update stock quantity of variations. We have also added the option for you login via QR code. We've made various improvements to the orders and products search.
</en-US>
