<ar>
10.4:
يحتوي هذا الإصدار كذلك على مجموعة من التحسينات الطفيفة لجعل تجربتك أكثر سلاسة. نأمل أن تلاحظ الحب الذي وضعناه في برنامجنا.

</ar>
<de-DE>
10.4: 
Diese Version enthält ein paar kleinere Verbesserungen am Gesamterlebnis. Wir hoffen, dass dir unsere Bemühungen auffallen und sie dir weiterhelfen.

</de-DE>
<es-ES>
10.4:
Esta versión incluye algunas pequeñas mejoras para que la experiencia sea más fluida. Esperamos que seas consciente del cariño que le ponemos a nuestro software.

</es-ES>
<fr-FR>
10.4:
Cette version contient quelques améliorations mineures qui rendent votre expérience plus fluide. Nous espérons que vous remarquerez tout l’amour que nous mettons dans notre logiciel.

</fr-FR>
<iw-IL>
10.4:
בגרסה הזאת הוספנו כמה שיפורים קטנים כדי לאפשר חוויית שימוש יעילה יותר. אנחנו מקווים שאפשר לראות כמה אנחנו אוהבים לבנות את התוכנה שלנו.

</iw-IL>
<id>
10.4:
Rilis ini memuat berbagai perbaikan minor agar pengalaman Anda makin mulus. Kami harap Anda menyukai upaya yang kami berikan dalam perangkat lunak kami.

</id>
<it-IT>
10.4:
Questa versione contiene alcuni miglioramenti minori per rendere la tua esperienza più fluida. Speriamo si noti l'amore che mettiamo nel nostro software.

</it-IT>
<ja-JP>
10.4:
今回のリリースでは、ご利用環境をスムーズにするための、数多くの小さな改善が施されています。 当社のソフトウェアに対する愛を感じていただければ幸いです。

</ja-JP>
<ko-KR>
10.4:
이 릴리스에는 더 원활한 환경을 위한 소소한 개선 사항이 몇 가지 포함되어 있습니다. 당사에서 소프트웨어에 쏟는 애정을 알아주시면 좋겠습니다.

</ko-KR>
<nl-NL>
10.4:
Deze release bevat tal van kleine verbeteringen om je ervaring soepeler te laten verlopen. We hopen dat je merkt dat we dit met liefde doen.

</nl-NL>
<pt-BR>
10.4:
This release contains a handful of minor improvements to make your experience smoother. We hope you notice the love we put into our software.

</pt-BR>
<ru-RU>
10.4:
В настоящей версии содержатся небольшие усовершенствования, повышающие удобство работы. Надеемся, вы оцените наши старания.

</ru-RU>
<sv-SE>
10.4:
Den här versionen innehåller en handfull mindre förbättringar som ska göra din upplevelse smidigare. Vi hoppas att du kommer att märka hur mycket arbete vi lägger ned på vår programvara.

</sv-SE>
<tr-TR>
10.4:
Bu sürüm, deneyiminizi daha sorunsuz hale getirmek için birkaç küçük iyileştirme içerir. Yazılımımıza gönlümüzden kattığımız sevgiyi fark edeceğinizi umuyoruz.

</tr-TR>
<zh-CN>
10.4：
此版本包含一系列细微的改进，让您的体验更加流畅。 希望您能够在软件中感受到我们的关怀。

</zh-CN>
<zh-TW>
10.4：
此版本包含一些微幅改善，可讓你的使用體驗更加流暢。 希望你能感受到我們對軟體投注的熱忱。

</zh-TW>
<en-US>
10.4:
This release contains a handful of minor improvements to make your experience smoother. We hope you notice the love we put into our software.

</en-US>
