<ar>
5.4:
* يتم عرض معلومات تنوع المنتج بالكامل في تفاصيل الطلب.
* إصلاح عطل نادر عند إضافة تصنيف منتج جديدة وتحديد خيارات تصفية المنتجات.
</ar>
<de-DE>
5.4:
* Produktvariationsinformationen werden in den Bestelldetails vollständig angezeigt.
* Es wurde ein Fehler behoben, der zum Absturz führte, wenn eine neue Produktkategorie hinzugefügt und Produktfilteroptionen ausgewählt wurden.
</de-DE>
<es-ES>
5.4:
* La información del pedido muestra toda la información de variación del producto.
* Se ha corregido un error raro que se producía al añadir una nueva categoría de producto y seleccionar opciones de filtros de productos.
</es-ES>
<fr-FR>
5.4 :
* Les informations sur les variantes des produits s’affichent entièrement dans les détails de la commande.
* Résolution d’un incident rare au moment de l’ajout d’une nouvelle catégorie de produits et de la sélection d’options de filtres de produits.
</fr-FR>
<iw-IL>
5.4: 
*מידע על סוג המוצר מוצג במלואו בפרטי ההזמנה.
* תיקנו קריסה נדירה שקורית כשמוסיפים קטגוריית מוצר חדשה ובחורים אפשרויות לסינון מוצרים.
</iw-IL>
<id>
5.4:
* Informasi ragam produk ditampilkan secara penuh pada detail pesanan.
* Memperbaiki crash yang jarang terjadi saat menambahkan kategori produk baru dan memilih opsi penyaringan produk.
</id>
<it-IT>
5.4:
* Le informazioni sulle variazioni dei prodotti vengono visualizzate nei dettagli dell'ordine.
* È stato risolto un crash raro che si verificava quando si aggiungeva una nuova categoria di prodotti e si selezionavano le opzioni di filtro dei prodotti.
</it-IT>
<ja-JP>
5.4:
 * 商品の検証情報全体が注文の詳細に表示されます。
* 新しい商品カテゴリーを追加し、商品フィルターオプションを選択した際にまれに発生するクラッシュを修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
5.4:
* 제품 변형 정보가 주문 상세 정보에 전체적으로 표시됩니다.
* 새 제품 카테고리를 추가하고 제품 필터 옵션을 선택할 때 드물게 발생하는 충돌을 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
5.4:
* Informatie over productvariatie wordt volledig weergegeven bij bestellingsgegevens.
* Een zeldzame crash verholpen bij het toevoegen van een nieuwe productcategorie en het selecteren van productfilters.
</nl-NL>
<pt-BR>
5.4:
* Exibição completa das informações de variação do produto nos detalhes do pedido.
* Correção de uma falha rara ocorrida ao adicionar uma nova categoria de produto e selecionar as opções de filtro.
</pt-BR>
<ru-RU>
5.4:
* Информация о вариантах продуктов полностью отображается в сведениях о заказе.
* Исправлена ошибка, приводившая к редким сбоям при добавлении новой категории продуктов и выборе параметров фильтрации продуктов.
</ru-RU>
<sv-SE>
5.4:
* Produktvariationsinformation visas fullständigt i orderdetaljerna.
* En sällsynt krasch som inträffade vid tillägg av en ny produktkategori och val av produktfilteralternativ har åtgärdats.
</sv-SE>
<tr-TR>
5.4:
* Ürün varyasyon bilgileri, sipariş ayrıntılarında tam olarak görüntülenir.
* Yeni bir ürün kategorisi eklerken ve ürün filtresi seçenekleri seçerken nadir görülen bir çökme düzeltildi.
</tr-TR>
<zh-CN>
5.4：
* 产品变体信息完全显示在订单详细信息中。
* 修复了添加新产品类别和选择产品过滤选项时罕见出现的崩溃问题。
</zh-CN>
<zh-TW>
5.4：
* 訂單詳細資料會完整顯示商品子項資訊。
* 修正少數情況下，新增商品類別並選取商品篩選選項時出現的當機問題。
</zh-TW>
<en-US>
5.4:
* Product variation information fully displays in order details.
* Fixed a rare crash when adding a new product category and selecting product filter options.
</en-US>
