<ar>
13.6:
تتوافر الآن ميزة القسائم التجريبية لدينا للجميع! ما عليك سوى النقر على خيار القائمة لإدارة القسائم الخاصة بك من التطبيق. جرّب ذلك وشارك ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
13.6:
Unsere experimentelle Gutscheinfunktion ist jetzt für alle verfügbar! Klicke einfach auf die Menüoption, um deine Gutscheine über die App zu verwalten. Probiere es aus und teile dein Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
13.6:
Nuestra función experimental de cupones ya está disponible para todos. Solo tienes que hacer clic en la opción de menú para gestionar tus cupones desde la aplicación. ¡Pruébala y danos tu opinión!
</es-ES>
<fr-FR>
13.6 :
Notre fonctionnalité expérimentale de codes promo est désormais accessible à tous ! Cliquez simplement sur l’option de menu pour gérer vos codes promo à partir de l’application. Faites le test et donnez-nous votre avis.
</fr-FR>
<iw-IL>
13.6:
האפשרות של קופונים ניסיוניים זמינה כעת לכולם! אפשר ללחוץ על האפשרות בתפריט כדי לנהל את הקופונים מהאפליקציה. נשמח לקבל משוב על האפשרות אחרי שניסית אותה!
</iw-IL>
<id>
13.6:
Kini fitur kupon percobaan kami tersedia untuk semua orang! Cukup klik pada pilihan menu untuk mengelola kupon Anda dari aplikasi. Cobalah dan bagikan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
13.6:
La nostra funzionalità sperimentale per codici promozionali è ora disponibile per tutti. Basta semplicemente fare clic sull'opzione del menu per gestire i codici promozionali dall'app. Provala e condividi il tuo feedback.
</it-IT>
<ja-JP>
13.6:
試験的なクーポン機能を誰でも利用できるようになりました。 メニュー設定をクリックして、アプリからクーポンを管理できます。ぜひお試しください。フィードバックをお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.6:
지금 누구나 실험적인 쿠폰 기능을 사용할 수 있습니다! 간단히 메뉴 옵션을 클릭하여 앱에서 쿠폰을 관리하세요. 체험하고 피드백을 공유하세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
13.6:
Onze experimentele kortingsbonnenfunctie is nu voor iedereen beschikbaar! Klik simpelweg op het optiemenu om jouw kortingsbonnen vanuit de app te beheren. Probeer deze functie uit en laat weten wat je ervan vindt!
</nl-NL>
<pt-BR>
13.6:
Nossa funcionalidade de cupons experimental agora está disponível para todos! Basta clicar na opção do menu para gerenciar seus cupons no aplicativo. Experimente e compartilhe seu feedback.
</pt-BR>
<ru-RU>
13.6:
Наша экспериментальная функция купонов стала доступна всем! Чтобы управлять своими купонами из приложения, просто щёлкните пункт меню. Попробуйте и расскажите о своих впечатлениях!
</ru-RU>
<sv-SE>
13.6:
Vår experimentella rabattkodsfunktion är nu tillgänglig för alla. Det är bara att klicka på menyalternativet för att hantera dina rabattkoder från appen. Prova och dela din feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
13.6:
Deneysel kuponlar özelliğimiz artık herkes tarafından kullanılabiliyor! Kuponlarınızı uygulamadan yönetmek için menü seçeneğine tıklamanız yeterli. Deneyin ve görüşlerinizi paylaşın!
</tr-TR>
<zh-CN>
13.6：
我们的实验性优惠券功能现已对所有人开放！ 只需在应用程序中点击菜单选项即可管理您的优惠券。试一试吧，分享您的反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
13.6：
現在所有人都能使用我們的測試版優惠券功能了！ 只要按一下選單選項，即可從應用程式管理你的優惠券。歡迎試用此功能並分享你的寶貴意見！
</zh-TW>
<en-US>
13.6:
Our experimental coupons feature is now available for everyone! Simply click on the menu option to manage your coupons from the app. Try it out and share your feedback!
</en-US>
