<ar>
13.7:
العديد من التحديثات المثيرة للاهتمام حول ذلك! يمكنك إنشاء طلبات في أثناء التنقل وإضافة الخصومات الخاصة بالطلب! يمكنك أيضًا تلقي الدفعات الخاصة بالطلب بسرعة عن طريق إنشاء رمز الاستجابة السريعة الذي يمكن لعملائك مسحه ضوئيًا والدفع من خلاله.  لقد طلبت تلك الميزة، وها هي متاحة الآن هنا!
</ar>
<de-DE>
13.7:
Diese Version hält viele aufregende Updates bereit! Du kannst Bestellungen von unterwegs aus erstellen und Rabatte für Bestellungen hinzufügen! Außerdem kannst du schnell und einfach eine Zahlung für eine Bestellung annehmen, indem du einen QR-Code zum Scannen und Bezahlen für deine Kunden erstellst. Du hast es dir gewünscht und wir haben diesen Wunsch erfüllt!
</de-DE>
<es-ES>
13.7:
¡Esta versión está llena de novedades interesantes! Puedes crear pedidos sobre la marcha y añadir descuentos. También puedes aceptar pagos de pedidos rápidamente generando un código QR: los clientes lo escanearán y pagarán a través de él. Lo habías pedido y aquí lo tienes.
</es-ES>
<fr-FR>
13.7 :
De nombreuses excellentes mises à jour pour ce produit ! Vous pouvez créer des commandes en déplacement et ajouter des remises pour la commande ! Vous pouvez également accepter rapidement un paiement pour la commande en générant un code QR pour que vos clients puissent le scanner afin d’effectuer un paiement. Vous nous l’avez demandé, nous l’avons fait !
</fr-FR>
<iw-IL>
13.7:
בגרסה הזאת יש המון עדכונים מרגשים! אפשר ליצור הזמנות מכל מקום ולהוסיף הנחות להזמנה! אפשר גם לגבות תשלומים במהירות עבור הזמנות באמצעות יצירה של קוד QR שהלקוחות יכולים לסרוק ולשלם דרכו. קיבלנו בקשות להוסיף, וכעת הוספנו!
</iw-IL>
<id>
13.7.
Banyak update menarik kali ini! Anda bisa membuat pesanan dan menambahkan diskon untuk pesanan tersebut. Anda juga bisa lebih cepat menerima pembayaran pesanan dengan membuat kode QR agar pelanggan bisa langsung memindai dan membayarnya. Ini adalah permintaan Anda, dan kami sudah memenuhinya!
</id>
<it-IT>
13.7:
Moltissimi aggiornamenti interessanti qui. Puoi creare ordini mentre sei in movimento e aggiungere sconti all'ordine. Puoi anche ricevere rapidamente un pagamento per l'ordine generando un codice QR che i tuoi clienti possono scansionare e pagare. Lo avevi chiesto, ora eccolo qua.
</it-IT>
<ja-JP>
13.7:
今回はワクワクするようなアップデートが盛り沢山です ! 外出先で注文を作成したり、注文に割引を追加したりできます。 また、QR コードを生成し、お客様にスキャンしてもらって決済できるようにすることで、注文に対する支払いを迅速に受け取ることができます。 皆さまのご要望にお応えして、ついに登場しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
13.7:
놀라운 업데이트 사항이 많이 있습니다. 이동 중에 주문을 생성하고 주문에 할인을 추가할 수 있습니다! 고객이 스캔하여 결제하는 QR 코드를 생성하여 빠르게 주문 결제를 받을 수 있습니다. 문의하신 내용이 이제 해결되었습니다!
</ko-KR>
<nl-NL>
13.7:
Deze versie brengt veel spannende updates met zich mee! Je kunt overal bestellingen aanmaken en kortingen aan de bestellingen toevoegen! Je kunt ook gemakkelijk een betaling accepteren voor de bestelling door een QR-code te genereren. Je klanten kunnen deze scannen en op die manier betalen. Jullie vroegen ernaar en nu is de mogelijkheid er!
</nl-NL>
<pt-BR>
13.7:
várias atualizações incríveis chegando! Você pode criar pedidos de onde quiser e adicionar descontos! Você também pode receber um pagamento de forma rápida pelo pedido ao gerar um código QR para seus clientes escanearem e pagarem. Vocês pediram, nós atendemos.
</pt-BR>
<ru-RU>
13.7:
В этом выпуске много интересных обновлений! Вы можете создавать заказы на ходу и добавлять к ним скидки. Кроме того, можно быстро принять платёж за заказ, сгенерировав QR-код для сканирования и оплаты вашими клиентами. Вы просили — мы сделали.
</ru-RU>
<sv-SE>
13.7:
Den här versionen innehåller många uppdateringar. Du kan skapa beställningar i farten och lägga till rabatter för beställningen. Du kan också snabbt ta emot en betalning för beställningen genom att generera en QR-kod som dina kunder skanna för att betala. Ni har önskat det, nu är det här.
</sv-SE>
<tr-TR>
13.7:
Burada birçok heyecan verici güncelleme var! Hareket halindeyken sipariş oluşturabilir ve sipariş için indirim ekleyebilirsiniz! Ayrıca müşterilerinizin taratıp ödeme yapabileceği bir QR kodu oluşturarak hızlıca ödeme alabilirsiniz. Siz istediniz, biz de yaptık!
</tr-TR>
<zh-CN>
13.7：
本次包含多项激动人心的更新！ 您可以在外出时创建订单，并为订单添加折扣！ 您还可以通过生成二维码供客户扫描并付款，快速获得订单付款。 您之前反馈的要求，我们现在已帮您实现！
</zh-CN>
<zh-TW>
13.7：
此版本推出許多令人期待的更新！ 你可以隨時隨地建立訂單，並為訂單新增折扣！ 你也可產生 QR 碼，讓顧客掃瞄並付款，藉此快速收取訂單付款。 這是各位期待已久的功能，現在實現了！
</zh-TW>
<en-US>
13.7:
Lots of exciting updates on this one! You can create orders on the go and add discounts for the order! You can also quickly take a payment for the order by generating a QR code for your customers to scan and pay. You’ve asked for it, and now it’s here!
</en-US>
