<ar>
3.9:
تم إصلاح عطلين: أحدهما حدث عند تحديد منتجين في قائمة المنتجات في الوقت نفسه، والآخر حدث عند تحرير كمية مخزون سالبة.

ابقوا بأمان واغسلوا أيديكم جميعًا!
</ar>
<de-DE>
3.9:
Zwei Abstürze behoben: Einer trat auf, wenn man in der Produktliste zwei Produkte gleichzeitig auswählte, und der andere beim Bearbeiten einer negativen Bestandsmenge.

Bleibt alle gesund und wascht eure Hände!
</de-DE>
<es-ES>
3.9:
Se han corregido dos errores: uno que se producía al seleccionar dos productos en la lista de productos a la vez, y otro que se producía al editar una cantidad del inventario negativa.

¡Cuidaos y lavaos las manos!
</es-ES>
<fr-FR>
3.9 :
Résolution de deux incidents : l'un qui se produisait lors de la sélection simultanée de deux produits dans la liste de produits et l'autre qui se produisait lors de la modification d'une quantité en stock négative.

Prenez soin de vous et lavez-vous les mains !
</fr-FR>
<iw-IL>
3.9:
תיקנו שתי קריסות: קריסה אחת התרחשה בבחירה של בשני מוצרים ברשימת המוצרים במקביל וקריסה נוספת התרחשה בעריכה של כמות שלילית של מלאי.

רחצו ידיים ושמרו על עצמכם!
</iw-IL>
<id>
3.9:
Memperbaiki dua crash: crash yang terjadi bila Anda memilih dua produk dalam Daftar Produk di waktu yang bersamaan, dan crash yang terjadi saat menyunting jumlah stok negatif.

Selalu jaga kesehatan dan cuci tangan semuanya!
</id>
<it-IT>
3.9:
Risolti due arresti anomali: uno che avveniva quando selezionavi due prodotti nell'Elenco dei prodotti contemporaneamente e un altro quando modificavi una quantità in magazzino negativa.

Lavatevi le mani e state tutti al sicuro!
</it-IT>
<ja-JP>
3.9:
2つのクラッシュを修正しました。1つは商品リストで2つの商品を同時に選択したときに、もう1つは在庫数をマイナスに編集したときに発生していました。

手を洗い、身の安全を守りましょう !
</ja-JP>
<ko-KR>
3.9:
두 가지 충돌이 수정되었습니다. 제품 목록에서 두 개의 제품을 동시에 선택했을 때 발생하는 문제와 음의 재고 수량을 편집할 때 발생하는 문제를 수정했습니다.

모두 안전하게 지내고 손을 자주 씻으세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
3.9:
Twee crashes verholpen: een die zich voordeed als je twee producten in de Productlijst samen selecteerde en een andere die zich voordeed als een negatieve voorraad werd bewerkt.

Blijf veilig en was je handen allemaal!
</nl-NL>
<pt-BR>
3.9:
Correção dos problemas causados ao selecionar dois produtos na Lista de produtos ao mesmo tempo e ao editar uma quantidade de estoque negativa.

Fiquem seguros e lavem suas mãos!
</pt-BR>
<ru-RU>
3.9:
Исправлено 2 ошибки: первая — при одновременном выборе двух продуктов в списке, а вторая — при изменении отрицательного количества товара в наличии.

Берегите себя и мойте руки!
</ru-RU>
<sv-SE>
3.9:
Två krascher har åtgärdats: en som uppstod när två produkter valdes samtidigt i produktlistan och en som uppstod vid redigering av en negativ lagerkvantitet.

Var försiktiga och tvätta händerna, allihopa!
</sv-SE>
<tr-TR>
3.9:
İki kilitlenme sorunu düzeltildi: Bu sorunlardan biri, Ürün Listesinde aynı anda iki ürün seçince, diğeri ise negatif bir stok miktarını düzenlerken oluşuyordu.

Herkes güvende kalsın ve ellerini yıkasın!
</tr-TR>
<zh-CN>
3.9：
修复了两个崩溃问题：一个是在产品列表中同时选择两个产品时发生，另一个是在编辑负数库存量时发生。

请大家注意安全，清洁双手！
</zh-CN>
<zh-TW>
3.9：
修復兩種當機情況︰其一是在你於產品清單中同時選取兩個產品時發生，另一種當機情況則會在你編輯負數庫存數量時發生。

各位，請保持安全並勤洗手！
</zh-TW>
<en-US>
3.9:
Fixed two crashes: one that happened when you selected two products in the Product List at the same time, and another that would happen when editing a negative stock quantity.

Stay safe and wash your hands, everyone!
</en-US>
