<ar>
8.3:
لقد قمنا بتحسين استرداد المبالغ المدفوعة الخاصة بالطلب لنسمح لك برد الرسوم إلى العملاء. هناك بعض التحديثات الرائعة جدًا التي ستتوافر في الأسابيع القليلة المقبلة! إذا كنت ترغب في الانضمام إلى برنامجنا التجريبي المبكر، فتفضَّل بزيارة https://woocommercehalo.wordpress.com.
</ar>
<de-DE>
8.3:
Wir haben die Rückerstattung von Bestellungen verbessert, damit du Kunden Gebühren zurückerstatten kannst. In den nächsten Wochen erwarten dich ein paar ziemlich coole Updates! Besuche https://woocommercehalo.wordpress.com, wenn du an unserem Programm für die frühe Beta-Phase teilnehmen möchtest.
</de-DE>
<es-ES>
8.3:
Hemos mejorado el reembolso de los pedidos para que puedas devolver los cargos a los clientes. En las próximas semanas, se producirán algunas actualizaciones muy interesantes. Para unirte a nuestro programa beta de manera anticipada, visita https://woocommercehalo.wordpress.com.
</es-ES>
<fr-FR>
8.3:
Nous avons amélioré le remboursement de commande pour vous permettre de rembourser des frais à vos clients. Des mises à jour sympas seront disponibles dans les semaines à venir ! Si vous souhaitez rejoindre notre programme bêta en avant-première, rendez-vous sur https://woocommercehalo.wordpress.com.
</fr-FR>
<iw-IL>
8.3:
שיפרנו את האפשרויות להחזר כספי בהזמנה כדי לאפשר לך להנפיק ללקוחות החזר כספי על עמלות. ויש עוד כמה עדכונים מגניבים שנשיק בשבועות הקרובים! רוצה להצטרף לתוכנית הביתא המוקדמת שלנו? אפשר לבקר בכתובת https://woocommercehalo.wordpress.com.
</iw-IL>
<id>
8.3:
Kami telah meningkatkan pengembalian dana pesanan yang memungkinkan Anda mengembalikan biaya kepada pelanggan. Ada sejumlah pembaruan keren yang akan dirilis dalam beberapa minggu ke depan!  Jika Anda ingin bergabung dengan program beta awal kami, kunjungi https://woocommercehalo.wordpress.com.
</id>
<it-IT>
8.3:
Abbiamo migliorato il rimborso degli ordini per consentirti di rimborsare le commissioni ai clienti. Sono presenti degli aggiornamenti piuttosto interessanti in arrivo nelle prossime settimane! Se desideri unirti al nostro programma beta iniziale, visita https://woocommercehalo.wordpress.com.
</it-IT>
<ja-JP>
8.3:
注文の返金が改善され、顧客に料金を返金できるようになりました。 数週間後、とても魅力的なアップデートをお伝えします ! 初期のベータプログラムの利用を希望する方は https://woocommercehalo.wordpress.com にアクセスしてください。
</ja-JP>
<ko-KR>
8.3:
고객에게 수수료를 환불할 수 있도록 주문 환불을 개선했습니다. 앞으로 몇 주 안에 공개될 아주 멋진 몇 가지 업데이트가 있습니다! 초기 베타 프로그램에 참여하려면 https://woocommercehalo.wordpress.com을 방문해 주세요.
</ko-KR>
<nl-NL>
8.3:
We hebben het terugbetalen van bestellingen verbeterd zodat je kosten kunt terugbetalen aan klanten. De komende weken komen er nog een paar toffe updates aan! Als je je wilt aansluiten bij ons vroege bèta-programma, ga dan naar https://woocommercehalo.wordpress.com
</nl-NL>
<pt-BR>
8.3:
Melhoramos o reembolso de pedidos para que você possa reembolsar as taxas aos clientes. Algumas atualizações muito legais chegam nas próximas semanas! Se quiser participar do nosso programa beta de acesso antecipado, visite o site https://woocommercehalo.wordpress.com.
</pt-BR>
<ru-RU>
8.3:
Мы улучшили функцию возврата платежей, чтобы вы могли возвращать деньги покупателям. Другие классные функции выйдут в ближайшие недели! Если вы хотите принять участие в бета-тестировании, посетите страницу https://woocommercehalo.wordpress.com.
</ru-RU>
<sv-SE>
8.3:
Vi har förbättrat återbetalningen av beställningar så att du kan återbetala avgifter till kunder. Det kommer några riktigt häftiga uppdateringar under de närmaste veckorna! Om du vill gå med i vårt tidiga betaprogram, besök https://woocommercehalo.wordpress.com.
</sv-SE>
<tr-TR>
8.3:
Müşterilere ücret iadesi yapabilmeniz için sipariş geri ödemesini iyileştirdik. Önümüzdeki birkaç hafta içinde çok güzel güncellemeler geliyor! Erken beta programımıza katılmak isterseniz https://woocommercehalo.wordpress.com adresini ziyaret edin.
</tr-TR>
<zh-CN>
8.3：
我们改进了订单退款功能，可让您将费用退还给客户。 接下来的几周还会有一些很酷的更新！ 如果您想加入我们的早期测试计划，请访问 https://woocommercehalo.wordpress.com。
</zh-CN>
<zh-TW>
8.3：
我們改善了訂單退款功能，讓你可以將費用退還給客戶。 接下來幾週內會推出一些相當不錯的更新！ 如果你想加入我們的早期試用計畫，請前往 https://woocommercehalo.wordpress.com。
</zh-TW>
<en-US>
8.3:
We’ve improved order refunding to let you refund fees to customers. There are some pretty cool updates coming in the next few weeks! If you’d like to join our early beta program, visit https://woocommercehalo.wordpress.com.
</en-US>
