<ar>
9.1:
نعمل جاهدين على ميزة جديدة لمساعدتك على إدارة قسائمك. العمل قيد التقدُّم، ولكن يمكنك الحصول على نظرة مبكرة عن طريق تشغيل الميزة التجريبية في الإعدادات أسفل علامة تبويب المزيد. نرحب بالملحوظات التي تقدِّمها مبكرًا!

أصلحنا كذلك بعض الأخطاء مع المنتجات المتغيرة بشأن مسح الأسعار بالخطأ عند تغيير مستويات المخزون.
</ar>
<de-DE>
9.1:
Wir haben intensiv an einer neuen Funktion zum Verwalten von Gutscheinen gearbeitet. Sie ist noch nicht ganz fertig, du kannst aber in den Einstellungen unter dem Tab „More“ (Weitere Informationen) die Betafunktion aktivieren, um sie dir schon mal anzuschauen. Wir freuen uns auf dein Feedback!

Zudem haben wir ein paar Fehler bei variablen Produkten behoben, durch die Preise beim Ändern des Lagerbestands versehentlich gelöscht wurden.
</de-DE>
<es-ES>
9.1:
Hemos trabajado sin descanso en una nueva función para ayudarte a gestionar cupones. Todavía no está terminada, pero puedes activar la función beta en Ajustes, en la pestaña Más para echarle un primer vistazo. ¡Agradecemos tu opinión anticipada!

También hemos corregido algunos errores en los precios de productos variables que se borraban sin querer al cambiar los niveles de inventario.
</es-ES>
<fr-FR>
9.1 :
Nous travaillons d’arrache-pied à l’élaboration d’une nouvelle fonctionnalité qui vous aidera à gérer vos codes promo. C’est un projet en chantier, mais vous pourrez en avoir un avant-goût en activant la fonctionnalité bêta dans Réglages, sous l’onglet Plus. N’hésitez pas à donner votre avis en avant-première !

Nous avons également corrigé quelques bogues concernant les produits variables ; les prix s’effaçaient malencontreusement lors de la modification des niveaux de stock.
</fr-FR>
<iw-IL>
9.1:
עבדנו קשה על אפשרות חדשה שתעזור לנהל את הקופונים. העבודה עדיין לא הסתיימה, אבל אפשר לקבל הצצה מוקדמת על ידי הפעלת אפשרות הביטא בהגדרות שמתחת ללשונית 'עוד'. נשמח לקבל ממך משוב מוקדם!

בנוסף, תיקנו מספר באגים במוצרים משתנים עם מחירים שבטעות נמחקו בזמן שינוי רמות המלאי.
</iw-IL>
<id>
9.1:
Kami bekerja keras membuat fitur baru untuk membantu Anda mengelola kupon. Fitur ini sedang dalam pengembangan tetapi Anda dapat mencobanya dengan mengaktifkan fitur beta di Pengaturan pada tab Lainnya. Kami mengharapkan umpan balik awal Anda!

Kami juga memperbaiki sejumlah bug pada produk yang bervariasi dan harga yang terhapus tiba-tiba saat mengubah level inventaris.
</id>
<it-IT>
9.1:
Abbiamo lavorato duro su una nuova funzionalità per aiutarti a gestire i codici promozionali. È un lavoro in evoluzione, ma puoi dare un'occhiata in anteprima attivando la funzionalità beta in Impostazioni nella scheda Altro. Accogliamo con favore il tuo primo feedback.

Abbiamo anche risolto alcuni bug con prodotti variabili con prezzi cancellati accidentalmente quando si cambiano i livelli di inventario.
</it-IT>
<ja-JP>
9.1:
クーポンを管理しやすくする新機能の開発に取り組んでいます。 まだ開発中ですが、「その他」タブの「設定」でベータ機能をオンにすることで、いち早くご覧いただけます。 早めのフィードバックをお待ちしております。

また、在庫レベルを変更した際に、バリエーションのある商品の価格が誤ってクリアされてしまうバグを修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
9.1:
쿠폰 관리에 도움이 되는 새 기능을 열심히 작업하고 있습니다. 작업이 진행 중이지만, 더 보기 탭 아래의 설정에서 베타 기능을 사용하기로 설정하여 조기에 살펴볼 수 있습니다. 일찌감치 피드백을 보내주세요!

재고 수준을 변경할 때 실수로 가격이 지워지는 변형 상품의 몇 가지 버그도 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
9.1:
We hebben hard gewerkt aan een nieuwe functie om je te helpen je coupons te beheren. Hij is nog niet helemaal klaar maar je kunt alvast een kijkje nemen door de bèta-functie in te schakelen bij Instellingen op het tabblad Meer. We horen graag je feedback!

We hebben ook wat bugs opgelost waarbij prijzen van variabele producten per ongeluk gewist werden als het voorraadniveau werd aangepast.
</nl-NL>
<pt-BR>
9.1:
Estamos criando uma nova funcionalidade para ajudar você a gerenciar seus cupons. Ela ainda está em andamento, mas é possível conferir como está ao ativar o recurso Beta em Configurações, na guia Mais. Adoraríamos receber seu feedback!

Também corrigimos alguns bugs com produtos variáveis: agora os preços não são excluídos ao mudar de nível de inventário.
</pt-BR>
<ru-RU>
9.1:
Мы усердно работали над новой функцией, которая поможет вам управлять купонами. Эта работа еще не завершена, но вы можете уже сейчас включить эту бета-функцию в разделе «Настройки» на вкладке «Дополнительно». Ждем ваших отзывов!

Мы также исправили ошибки с вариативными товарами, когда при изменении уровней запаса случайно удалялись цены.
</ru-RU>
<sv-SE>
9.1:
Vi har arbetat hårt på en ny funktion som hjälper dig att hantera dina rabattkoder. Arbetet pågår fortfarande, men du kan få en tidig titt genom att aktivera betafunktionen i Inställningar under fliken Mer. Vi välkomnar din tidiga feedback!

Vi har också åtgärdat några fel avseende variabla produkter, där priser av misstag försvann när lagernivåerna ändrades.
</sv-SE>
<tr-TR>
9.1:
Kuponlarınızı yönetmenize yardımcı olacak yeni bir özellik üzerinde çok çalışıyoruz. Bu çalışma devam ediyor, ancak Diğer sekmesi altındaki Ayarlar'dan beta özelliğini açarak nasıl bir şey olduğunu hemen görebilirsiniz. Geri bildirimleriniz bizim için çok değerli!

Değişken ürünlerde stok seviyelerini değiştirirken fiyatların yanlışlıkla silinmesine neden olan birkaç hatayı da düzelttik.
</tr-TR>
<zh-CN>
9.1：
我们一直在努力开发一项新功能来帮助您管理优惠券。 此开发工作仍在进行中，但是您可以在“更多”选项卡下的“设置”中开启测试版功能抢先查看。 欢迎大家积极提供早期反馈！

我们也修复了一些可变产品的错误，这些错误在更改库存水平时会意外清除价格。
</zh-CN>
<zh-TW>
9.1：
我們正努力開發新功能以協助你管理優惠券。 此開發工作仍在進行中，但你可以在「更多」分頁下的設定中，開啟測試版功能以便搶先試用。 歡迎提供任何早期意見反應！

另外，我們也修正了子類商品的一些錯誤，例如在變更庫存量時會意外清除價格的問題。
</zh-TW>
<en-US>
9.1:
We’ve been working hard on a new feature to help you manage your coupons. It’s a work in progress, but you can get an early look by turning the beta feature on in Settings under the More tab. We welcome your early feedback!

We also fixed a few bugs with variable products with prices accidentally cleared when changing inventory levels.
</en-US>
