<ar>
5.5:
لقد طلبت واستمعنا! يمكنك الآن إنشاء منتجات بسيطة ومجمعة وخارجية مباشرةً من أجهزتك المحمولة المفضلة التي تعمل بنظام تشغيل Android. حول أفكارك إلى منتجات – حتى عندما تكون بعيدًا عن حاسوبك المكتبي.
إصلاحات أخرى: لقد أصلحنا خطأً يؤثر في أسماء المنتجات المختلفة عندما كان خيار التباين "متاحًا" بالإضافة إلى وقوع خطأ إملائي في شاشة ملصق الشحن.
</ar>
<de-DE>
5.5:
Dein Wunsch ist uns Befehl! Ab sofort kannst du einfache, gruppierte oder externe Produkte direkt über deine bevorzugten Android-Mobilgeräte erstellen.  Wandle Ideen in Produkte um – auch wenn du nicht an deinem Computer sitzt.
Weitere Fehlerbehebungen: Wir haben einen Fehler behoben, der negative Auswirkungen auf die Produktvariantennamen hatte, wenn die Variante auf „offen“ stand. Außerdem haben wir den Rechtschreibfehler auf dem Versandetikett korrigiert.
</de-DE>
<es-ES>
5.5:
Hemos respondido a tus peticiones. Ahora puedes crear productos simples, agrupados y externos directamente desde tus dispositivos móviles Android favoritos. Convierte tus ideas en productos, incluso cuando no estés usando tu ordenador.
Otras correcciones: Hemos corregido un error que afectaba a los nombres de variaciones cuando la opción estaba "abierta", y un error de escritura en la pantalla de etiquetas de envío.
</es-ES>
<fr-FR>
Nous vous avons reçu 5/5 :
vous l’aviez demandé, nous vous avons écouté ! Vous pouvez désormais créer des produits simples, groupés et externes directement à partir de vos appareils mobiles Android préférés.  Transformez vos idées en produits, même lorsque vous n’êtes pas au bureau.
Autres correctifs : nous avons corrigé un bug affectant les noms des variantes de produits lorsque l’option de variante était « Ouvert », ainsi qu’une faute de frappe dans l’écran de l’étiquette d’expédition.
</fr-FR>
<iw-IL>
5.5:
הקשבנו לבקשות מהמשתמשים! כעת אפשר ליצור מוצרים פשוטים, מקובצים או חיצוניים ולפרסם אותם ישירות ממכשיר ה-Android המועדף עליך. אפשר להפוך כל רעיון למוצר – גם אם לא נמצאים ליד המחשב השולחני.
תיקונים נוספים: תיקנו באג שהשפיע על שמות של סוגי מוצרים כשאפשרות הסוג הייתה פתוחה ותיקנו שגיאת הקלדה במסך של תווית המשלוח.
</iw-IL>
<id>
5.5:
Anda meminta, kami menyediakannya! Sekarang Anda dapat membuat produk sederhana, dikelompokkan, dan eksternal langsung dari perangkat seluler Android favorit Anda. Ubah ide jadi produk nyata – bahkan tanpa mesti duduk di depan komputer.
Perbaikan lainnya: Kami memperbaiki bug yang memengaruhi nama variasi produk ketika opsi variasi "dibuka", serta salah ketik pada layar label pengiriman.
</id>
<it-IT>
5.5:
Tu hai chiesto e noi abbiamo ascoltato. Ora puoi creare prodotti semplici, raggruppati ed esterni direttamente dai tuoi dispositivi mobili Android preferiti. Trasforma le idee in prodotti anche quando sei lontano dal tuo desktop.
Altre correzioni: abbiamo corretto un bug che influenzava i nomi delle varianti dei prodotti quando l'opzione di variazione era "aperta" e un errore di battitura sulla schermata dell'etichetta di spedizione.
</it-IT>
<ja-JP>
5.5:
 ご不明な点があればお知らせください ! シンプルな商品、グループ化された商品、外部商品をお気に入りの Android デバイスから直接作成できるようになりました。 アイデアを商品化する – デスクトップから離れているときでさえも。
その他の修正 : バリエーションのオプションが「open」の場合に商品のバリエーション名に影響するバグと、発送ラベル画面の誤字を修正しました。
</ja-JP>
<ko-KR>
5.5:
질문을 경청했습니다! 이제 좋아하는 Android  모바일 장치에서 간단하고 그룹화된 외부 제품을 바로 생성할 수 있습니다. 아이디어를 제품으로 전환 – 데스크톱에서 멀리 떨어져 있어도 상관없습니다.
기타 수정 사항: 변형 옵션이 "오픈"일 때 제품 변형 이름에 영향을 주는 버그와 배송 레이블 화면의 오타를 수정했습니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
5.5:
Jullie vroegen, wij antwoordden! Je kan nu rechtstreeks vanaf je favoriete mobiele Android-apparaten eenvoudige, gegroepeerde en externe producten aanmaken. Maak meteen werk van je ingevingen, zelfs als je onderweg bent.
Overig: We hebben een bug opgelost m.b.t. namen van productvariaties als de variatie op 'open' stond, evenals een typfout op het scherm met verzendlabels.
</nl-NL>
<pt-BR>
5.5:
Vocês pediram e nós atendemos! Agora você pode criar produtos simples, agrupados e externos diretamente dos dispositivos móveis Android de sua preferência. Transforme suas ideias em produtos, mesmo quando estiver longe do computador.
Outras correções: corrigimos um erro de grafia na tela da etiqueta de envio e um bug que afetava os nomes de variação dos produtos quando a opção de variação estava "aberta".
</pt-BR>
<ru-RU>
5.5.
Вы просили — мы сделали! Теперь можно создавать обычные сторонние продукты и наборы продуктов на мобильных устройствах Android. Превращайте свои идеи в продукты, даже если под рукой нет стационарного ПК.
Другие исправления: исправлена ошибка в названиях вариантов товара при их открытии и опечатка на экране транспортной этикетки.
</ru-RU>
<sv-SE>
5.5:
Du önskade, vi lyssnade! Du kan nu skapa enkla, grupperade och externa produkter direkt från dina mobila Android-enheter. Förvandla idéer till produkter – även när du inte är vid skrivbordet.
Övriga korrigeringar: Vi har åtgärdat ett fel som påverkade variationsnamnen när variationsalternativet var "open", samt ett stavfel på fraktetikettsskärmen.
</sv-SE>
<tr-TR>
5.5:
Siz istediniz, biz de sizi dinledik. Artık doğrudan en sevdiğiniz Android mobil cihazlarınızdan basit, gruplanmış ve harici ürünler oluşturabilirsiniz. Masaüstünüzden uzakta olsanız bile fikirlerinizi ürünlere dönüştürün.
Diğer düzeltmeler: Varyasyon seçeneği "açık" olduğunda ürün varyasyon adlarını etkileyen bir hata ve gönderim etiketi ekranındaki bir yazım hatası düzeltilmiştir.
</tr-TR>
<zh-CN>
5.5：
您提问，我们倾听！ 现在您可以通过喜欢的 Android 移动设备直接创建简单产品、分类产品和外部产品。 将创意转变为产品 – 随时随地均可创作。
其他修复：我们修复影响产品变体名称的错误。修复该错误之前，当变体选项为“open”时，会影响产品的变体名称，并且盘配送标签屏幕上会出现拼写错误。
</zh-CN>
<zh-TW>
5.5：
你的要求我們聽見了！ 你現在可以直接從常用的 Android 行動裝置建立簡單、已分組和外部產品。 即使你人不在書桌前，也能將想法轉化為產品。
其他修正：我們修正「啟用」變化選項時影響產品變化名稱的錯誤，以及運送標籤畫面上的錯字。
</zh-TW>
<en-US>
5.5:
You asked, and we listened! You can now create simple, grouped, and external products for your store directly from your favorite Android mobile devices. Turn your ideas into products, even when you’re away from your computer.

We’ve also updated our UI to a crisper, cleaner design, and we fixed a bug in order details that will make shipment tracking a breeze.
</en-US>
