<es-ES>
5.2:
Mejoras en las funciones de edición para todos los tipos de productos:

Se han añadido campos adicionales a los productos principales (etiquetas, categorías, tipo de producto, visibilidad y activación y desactivación de valoraciones). Ahora también se pueden editar los productos variables.

Se han añadido campos básicos para los productos que no son principales (imágenes, nombre, descripción, precio de solo lectura, inventario de solo lectura, etiquetas, categorías, descripciones cortas y ajustes del producto).

</es-ES>
<fr-FR>
5.2 :
Options de modification améliorées pour tous les types de produit :

Ajout de champs supplémentaires aux produits essentiels (étiquettes, catégories, type de produit, activer/désactiver les avis et visibilité). Les produits variables peuvent désormais être modifiés.

Des champs de base ont été ajoutés pour les produits non essentiels (images, nom, description, prix en lecture seule, inventaire en lecture seule, étiquettes, catégories, courtes descriptions et paramètres de produit).

</fr-FR>
<iw-IL>
5.2:
שיפורים ביכולות העריכה בכל סוגי המוצרים:

הוספנו שדות במוצרי ליבה (תגיות, קטגוריות, סוגי מוצרים, הפעלה/השבתה של ביקורות ונראות). ניתן לערוך גם מוצרים עם סוגים.

הוספנו שדות בסיסיים למוצרים שאינם מוצרי ליבה (תמונות, שם, תיאור, מחיר לקריאה בלבד, מלאי לקריאה בלבד, תגיות, קטגוריות, תיאורים קצרים והגדרות מוצר).

</iw-IL>
<ko-KR>
5.2:
모든 제품 유형에 대한 편집 기능 개선:

핵심 제품에 추가 필드(태그, 카테고리, 제품 유형, 리뷰 사용/사용 안 함 및 가시성)가 추가되었습니다. 옵션 제품도 이제 편집할 수 있습니다.

비 핵심 제품(이미지, 이름, 설명, 읽기 전용 가격, 읽기 전용 인벤토리, 태그, 카테고리, 간단한 설명 및 제품 설정)에 기본 필드가 추가되었습니다.

</ko-KR>
<pt-BR>
5.2:
Melhorias nos recursos de edição para todos os produtos:

Adicionados campos adicionais aos produtos principais (tags, categorias, tipo de produto, ativar/desativar avaliações e visibilidade). Produtos variáveis agora também podem ser editados.

Adicionados campos básicos aos produtos secundários (imagens, nome, descrição, preço somente leitura, inventário somente leitura, tags, categorias, breves descrições e configurações do produto).

</pt-BR>
<ru-RU>
5.2:
Улучшены возможности редактирования всех типов товаров:

в основные товары добавлены дополнительные поля (теги, категории, тип товара, включить/отключить отзывы и видимость). Товары с вариантами также можно редактировать.

В товары, не относящиеся к основным, добавлены базовые поля (изображения, имя, описание, цена в режиме «только для чтения», количество товара в режиме «только для чтения», теги, категории, краткие описания и настройки товара).

</ru-RU>
<sv-SE>
5.2:
Förbättringar av redigeringsfunktionerna för alla produkttyper:

Ytterligare fält har lagts till för kärnprodukter (etiketter, kategorier, produkttyp, aktivera/inaktivera recensioner och synlighet). Det går nu även att redigera variabla produkter.

Grundläggande fält har lagts till för icke-kärnprodukter (bilder, namn, beskrivning, skrivskyddat pris, skrivskyddat lager, etiketter, kategorier, korta beskrivningar och produktinställningar).

</sv-SE>
<zh-TW>
5.2：
增強所有商品類型的編輯功能：

為核心商品新增其他欄位 (標籤、類別、商品類型、啟用/停用評論和可見度)。 你現在也可以編輯子類商品。

我們為非核心商品新增了基本欄位 (圖片、名稱、說明、唯讀價格、唯讀庫存、標籤、類別、簡短說明和商品設定)。

</zh-TW>
<en-US>
5.2:
Enhancements to the editing capabilities for all product types:

Additional fields added to core products (tags, categories, product type, enable/disable reviews, and visibility). Variable products can also now be edited.

Basic fields added for non-core products (images, name, description, read-only price, read-only inventory, tags, categories, short descriptions, and product settings). 
 
</en-US>
