<ar>
14.1:
يتضمن هذا الإصدار بعض إصلاحات الأخطاء وتحسينات الأداء على أقسام الطلبات والمنتجات في التطبيق. استمر في تقديم ملاحظاتك!
</ar>
<de-DE>
14.1:
Diese Version enthält einige Fehlerkorrekturen und Verbesserungen der Performance der Bestell- und Produktabschnitte in der App. Sende uns weiterhin Feedback!
</de-DE>
<es-ES>
14.1:
Esta versión incluye algunas correcciones de errores y mejoras de rendimiento en las secciones de pedidos y de productos de la aplicación. Sigue enviándonos tu opinión.
</es-ES>
<fr-FR>
14.1:
Dans cette version, des bogues ont été corrigés et les performances des sections Commandes et Produits de l’application ont été améliorées. Continuez à nous faire part de vos commentaires !
</fr-FR>
<iw-IL>
14.1:
הגרסה הזאת כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים בביצועים במקטעים של ההזמנות והמוצרים באפליקציה. נשמח להמשיך לקבל משוב!
</iw-IL>
<id>
14.1:
Rilis ini termasuk perbaikan bug & peningkatan performa untuk bagian pemesanan dan produk pada aplikasi. Terus kirimkan feedback Anda!
</id>
<it-IT>
14.1:
Questo rilascio include alcune correzioni di bug e miglioramenti delle prestazioni nelle sezioni di ordini e prodotti dell'app. Mantieni il tuo feedback pronto.
</it-IT>
<ja-JP>
14.1:
このリリースには、アプリの注文セクションと商品セクションへの複数のバグ修正とパフォーマンスの強化が含まれています。フィードバックをお待ちしております。
</ja-JP>
<ko-KR>
14.1:
이 릴리스에는 앱의 주문 및 제품 섹션에 대한 몇 가지 버그 수정 및 성능 향상이 포함되어 있습니다. 계속해서 피드백을 받아보세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
14.1:
In deze uitgave hebben we wat problemen opgelost en prestaties verbeterd van de gedeeltes bestellingen en producten van de app. Blijf je feedback sturen!
</nl-NL>
<pt-BR>
14.1:
Esta versão inclui algumas correções de bug e melhorias de desempenho nas seções de produtos e pedidos do aplicativo. Continue mandando seu feedback!
</pt-BR>
<ru-RU>
14.1:
Эта версия включает в себя исправления ошибок и улучшения производительности в разделах заказов и товаров. Продолжайте присылать отзывы!
</ru-RU>
<sv-SE>
14.1:
Den här versionen inkluderar ett antal buggkorrigeringar och prestandaförbättringar av appens beställnings- och produktsektioner. Fortsätt att lämna feedback.
</sv-SE>
<tr-TR>
14.1:
Bu sürüm, uygulamanın siparişler ve ürünler bölümleriyle ilgili bazı hata düzeltmeleri ve performans iyileştirmeleri içeriyor. Görüşlerinizi bildirmeye devam edin!
</tr-TR>
<zh-CN>
14.1：
此版本针对应用的“订单”和“产品”部分修复了一些错误，并增强了性能。请继续提供您的反馈！
</zh-CN>
<zh-TW>
14.1：
此版本修正了一些錯誤，並增強了應用程式訂單和產品區段的效能。歡迎給予我們意見回饋！
</zh-TW>
<en-US>
14.1:
This release includes some bug fixes & performance enhancements to the orders and products sections of the app. Keep your feedback coming!
</en-US>
