<ar>
11.9:
يتضمن هذا الإصدار بعض إصلاحات الأخطاء والتحسينات لجعل تجربتك أكثر سلاسة. ترقّب طرح تحديثات مثيرة في الأسابيع المقبلة! 
</ar>
<de-DE>
11.9:
Diese Version enthält einige Fehlerkorrekturen und Verbesserungen für ein optimiertes Nutzererlebnis. Bleib dran – in den nächsten Wochen erwarten dich weitere spannende Updates!
</de-DE>
<es-ES>
11.9:
Esta versión incluye mejoras y correcciones de algunos errores para que tu experiencia sea más fluida. Las próximas semanas llegarán grandes novedades, ¡no te las pierdas!
</es-ES>
<fr-FR>
11.9 :
Dans cette version, nous avons résolu des bugs et apporté des améliorations pour vous offrir une expérience plus fluide. Tenez-vous informé, car des annonces intéressantes arriveront dans les prochaines semaines !
</fr-FR>
<iw-IL>
11.9:
הגרסה הזו כוללת כמה תיקוני באגים ושיפורים כדי לספק לך חוויית שימוש נוחה יותר. בשבועות הקרובים יהיו עדכונים מעניינים נוספים – כדאי לעקוב!
</iw-IL>
<id>
11.9:
Rilis ini mencakup sejumlah peningkatan dan perbaikan bug agar pengalaman Anda makin lancar. Nantikan pembaruan menarik yang akan rilis beberapa minggu ke depan!
</id>
<it-IT>
11.9:
Questo rilascio include alcune piccole correzioni ai bug e miglioramenti che rendono l'esperienza più agevole. Non perderti gli emozionanti aggiornamenti delle prossime settimane.
</it-IT>
<ja-JP>
11.9:
このリリースには操作をスムーズにするためのバグの修正と改善点がいくつか含まれています。 数週間後のアップデートも乞うご期待ください。
</ja-JP>
<ko-KR>
11.9:
이 릴리스에는 더 원활한 경험을 위한 몇 가지 버그 수정 및 개선 사항이 포함되어 있습니다. 앞으로 몇 주 동안 흥미로운 업데이트를 기대해 주세요!
</ko-KR>
<nl-NL>
11.9:
Met deze release hebben we wat bugs verholpen en verbeteringen doorgevoerd om je ervaring soepeler te maken. Houd onze site de komende weken in de gaten voor spannende updates!
</nl-NL>
<pt-BR>
11.9:
Esta versão inclui algumas correções de bug e melhorias para tornar sua experiência mais agradável. Fique de olho porque teremos novidades incríveis nas próximas semanas!
</pt-BR>
<ru-RU>
11.9:
В этом выпуске исправлены ошибки и внесены улучшения, чтобы вам было удобнее работать. Ждите новые полезные обновления в ближайшие недели!
</ru-RU>
<sv-SE>
11.9:
Den här versionen inkluderar ett antal buggkorrigeringar och förbättringar som gör din upplevelse smidigare. Håll ögonen öppna efter spännande uppdateringar under de kommande veckorna.
</sv-SE>
<tr-TR>
11.9:
Bu sürüm, deneyiminizi daha sorunsuz hale getirmek için birkaç hata düzeltmesi ve iyileştirme içerir. Gelecek haftalardaki heyecan verici güncellemeler için iletişimde kalın!
</tr-TR>
<zh-CN>
11.9：
此版本修复了一些错误并进行了改进，您的体验会更加顺畅。 我们会在未来几周推出各种令人兴奋的更新内容，敬请关注！
</zh-CN>
<zh-TW>
11.9：
此版本包含數個錯誤修正和改善項目，讓你的體驗更順暢。 接下來的幾週內將有更多更棒的更新，敬請期待！
</zh-TW>
<en-US>
11.9:
This release includes a few bug fixes and improvements to make your experience smoother. Stay tuned for exciting updates in the coming weeks!
</en-US>
