<ar>
18.8:
في هذا الإصدار، حرصنا على تعزيز كفاءة التطبيق عن طريق الحد من الأخطاء وتنفيذ تحسينات حيوية. تهدف هذه التحديثات إلى تعزيز رحلة أعمالك. تمثِّل ملاحظاتك المخطط الذي نستفيد منه لمواصلة التطوير، لذا استمر في إرسالها رجاءً.
</ar>
<de-DE>
18.8:
In diesem Release liegt der Fokus auf der Steigerung der App-Effizienz. Dazu haben wir einige Bugs behoben und wichtige Verbesserungen vorgenommen. Diese Aktualisierungen sollen deine Geschäftsentwicklung vorantreiben. Unsere kontinuierliche Entwicklung basiert auf deinem Feedback – also lass von dir hören!
</de-DE>
<es-ES>
18.8:
En esta versión, hemos perfeccionado la eficacia de la aplicación eliminando errores y realizando mejoras fundamentales. Estas actualizaciones tienen como objetivo impulsar tu trayectoria empresarial. Tus comentarios son nuestra hoja de ruta para un desarrollo continuo, así que sigue con ellos.
</es-ES>
<fr-FR>
18.8 :
Dans cette version, nous avons veillé à renforcer l’efficacité de l’application en éliminant des bugs et en apportant des améliorations essentielles. Ces mises à jour visent à dynamiser votre activité. Vos commentaires constituent notre feuille de route pour la poursuite du développement, alors continuez de nous les transmettre.
</fr-FR>
<iw-IL>
18.8:
בגרסה הזאת, התמקדנו ביעילות של האפליקציה – מחצנו כמה באגים והוספנו שיפורים חיוניים. העדכונים האלה נועדו להוסיף עוצמה להתנהלות העסקית שלך. המשוב שאנחנו מקבלים מכוון את הפיתוח שלנו, אז נשמח לקבל עוד ממנו.
</iw-IL>
<id>
18.8:
Dalam rilis ini, kami berfokus pada peningkatan efisiensi aplikasi dengan mengatasi bug dan melakukan perbaikan penting. Pembaruan ini bertujuan mendukung perjalanan bisnis Anda. Umpan balik Anda adalah peta jalan agar kami terus berkembang. Jadi, teruslah memberi masukan.
</id>
<it-IT>
18.8:
In questo rilascio ci siamo concentrati sul miglioramento dell'efficienza dell'app, eliminando i bug e apportando miglioramenti fondamentali. L'obiettivo di questi aggiornamenti è quello di potenziare il tuo percorso lavorativo. Il tuo feedback è parte integrante del nostro percorso di sviluppo continuo, quindi ti chiediamo di non smettere mai di darci il tuo contributo.
</it-IT>
<ja-JP>
18.8:
このリリースでは、バグを修正し、重要な改善を実行することで、アプリの効率をさらに高めました。 これらのアップデートは、お客様のビジネスジャーニーを強化することを目的としています。 お客様のフィードバックは、継続的な開発へのロードマップとなります。引き続きご協力をお願いします。
</ja-JP>
<ko-KR>
18.8:
이 릴리스에서는 버그를 수정하고 중요한 개선 사항을 실행하여 앱의 효율성을 높이는 데 중점을 두었습니다. 이 업데이트는 비즈니스 여정을 강화하는 것을 목표로 합니다. 회원님의 피드백은 지속적인 개발을 위한 로드맵이 되므로 앞으로도 지속적인 참여 부탁드립니다.
</ko-KR>
<nl-NL>
18.8:
In deze release hebben we ons gericht op het verbeteren van de efficiëntie van de app door bugs te pletten en essentiële verbeteringen door te voeren. Deze updates zijn bedoeld om je zakelijke reis te versterken. Jouw feedback is ons plan voor voortdurende ontwikkeling, dus blijf je mening delen.
</nl-NL>
<pt-BR>
18.8:
Nesta versão, nós nos concentramos em melhorar a eficiência do aplicativo, corrigindo bugs e executando melhorias importantes. Essas atualizações têm como objetivo impulsionar sua jornada nos negócios. Seu feedback é nosso guia para o desenvolvimento contínuo. Continue assim!
</pt-BR>
<ru-RU>
18.8:
В этом выпуске мы сконцентрировались на повышении производительности приложения, исправив ряд ошибок и внеся важные усовершенствования. Эти обновления призваны расширить ваши возможности на пути к успеху в бизнесе. Ваши отзывы указывают направление нашей неустанной работы, и мы всегда ожидаем их с нетерпением.
</ru-RU>
<sv-SE>
18.8:
I den här versionen har vi fokuserat på att förbättra appens effektivitet genom att åtgärda buggar och implementera viktiga förbättringar. Målet med uppdateringarna är att förbättra resan för ditt företag. Vi ber dig att fortsätta skicka in din återkoppling eftersom det är vår vägvisare för fortsatt utveckling.
</sv-SE>
<tr-TR>
18.8:
Bu sürümde hataları gidererek ve önemli iyileştirmeler yürüterek uygulamanın verimliliğini geliştirmeye odaklandık. Bu güncellemeler, işletme yolculuğunuzu güçlendirmeyi hedefler. Geri bildirimleriniz sürekli gelişmemiz için yol haritamız olduğundan lütfen bunları göndermeye devam edin.
</tr-TR>
<zh-CN>
18.8：
在此更新版本中，我们重点通过消除漏洞和实施重要改进来提高应用程序的效率。 这些更新旨在为您的生意赋能。 您的反馈意见会为我们进行持续开发提供指引，因此请不吝赐教。
</zh-CN>
<zh-TW>
18.8:
我們在這個版本中，修正了不少錯誤並執行重點改善項目，使應用程式的效率大幅提升。 這些更新項目能讓你的業務過程如虎添翼。 你的寶貴意見是我們持續進步的動力，敬請不吝提出。
</zh-TW>
<en-US>
18.8:
In this release, we've honed in on enhancing the app's efficiency by ironing out bugs and executing vital improvements. These updates aim to empower your business journey. Your feedback is our roadmap to continuous development, so please, keep it flowing.
</en-US>
